<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 

<cheatsheet title="Configurar un clúster y permitir que las aplicaciones tengan una
alta disponibilidad">

	<intro 
		href="clustering_cheatsheet_intro.html">
        <description>
Esta hoja de apuntes ofrece un conjunto de pasos sencillos para crear un clúster de
servidores y permitir que las aplicaciones del clúster tengan una alta
disponibilidad. 
Consulte &lt;a target="help" href="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-dist&amp;topic=trun_wlm_cluster"&gt;Creación de clústeres&lt;/a&gt;
en el Information Center para obtener más información sobre cómo crear y configurar un clúster. Consulte &lt;a target="help" href="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-dist&amp;topic=trun_ha_environment
"&gt;Configuración de un entorno de alta disponibilidad&lt;/a&gt; en el Information Center para obtener más información
sobre cómo permitir que las aplicaciones tenga una alta disponibilidad.
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;

Para continuar, pulse &lt;strong&gt;Iniciar&lt;/strong&gt;.
        </description>
	</intro>

	<item
        href=""
		title="Crear un clúster">
		<action
            class="navigatorCmd.do?forwardName=ServerCluster.content.main"/>
		<description>
Un clúster es un conjunto de servidores de aplicaciones que se gestionan
conjuntamente y participan en la gestión de la carga de trabajo.
Consulte &lt;a target="help" href="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-dist&amp;topic=welcclusters
"&gt;Introducción: Clústeres&lt;/a&gt; en el Information Center para obtener más información sobre clústeres.


&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;A HREF="javascript:showHideList('custom1')"&gt;
&lt;IMG SRC="/ibm/console/images/arrow_collapsed.gif" ALT="" ID="custom1Img" ALIGN="left" BORDER="0" style="margin-left:-0.25em"/&gt;
&lt;/A&gt;
Para crear un nuevo clúster
&lt;br/&gt;
&lt;TABLE id="custom1List" style="font-size:100%;margin-left:1em;display:none"&gt;
&lt;TR&gt;
&lt;TD&gt;

		    &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; para cargar la lista de clústeres&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Nuevo&lt;/strong&gt; para iniciar el asistente de creación de clústeres&lt;/li&gt;
			&lt;/ol&gt;
&lt;/TD&gt;
&lt;/TR&gt;
&lt;/TABLE&gt;

&lt;br/&gt;
		
			
		&lt;strong&gt;Nota&lt;/strong&gt;: esta actividad guiada utiliza la duplicación de memoria a memoria básica para sesiones HTTP.  
        Asegúrese de seleccionar el recuadro de selección &lt;strong&gt;Duplicación de memoria a memoria de sesiones HTTP&lt;/strong&gt;
en el asistente de creación del clústeres para crear automáticamente un dominio de duplicación y añadirle los miembros del clúster.
Si en lugar de eso desea hacer persistentes sesiones en una base de datos, consulte &lt;a target="help" href="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-dist&amp;topic=tpercnfp"&gt;Configuración de la persistencia de sesiones de bases de datos&lt;/a&gt; en
el Information Center para obtener más información. 
		</description>
	</item>

<item
        href=""
		title="Instalar una aplicación">
		<action
			class="com.ibm.ws.console.appmanagement.action.forwardCmd.do?forwardName=appmanagement.upload"/>
		<description>
Utilice esta sección para instalar una aplicación utilizando el asistente de
instalación de aplicaciones.

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
		
			
		&lt;strong&gt;Sugerencia&lt;/strong&gt;: En el paso &lt;strong&gt;Correlacionar módulos con servidores&lt;/strong&gt;,
la aplicación se asigna por omisión al primer servidor o clúster disponible; asegúrese de que la aplicación
está correlacionada con el clúster correcto dentro del paso de asistente.
		</description>
	</item>
    
    
    <item
		href=""
		title="Habilitar la sustitución por anomalía de beans de sesión con estado">
		<action
            class="navigatorCmd.do?forwardName=ServerCluster.content.main"/>
		<description>
La habilitación de la sustitución por anomalía de beans de sesión con estado es
relevante para las aplicaciones que se ejecutan en un entorno en clúster. 
Pueden
existir varios beans de sesión con estado dentro de una aplicación o un módulo,
algunos de los cuales o todos pueden habilitarse para la sustitución por anomalía. 
El establecimiento de la sustitución por anomalía a nivel de servidor, aplicación y
módulo permite tener distintos niveles de control sobre qué beans están habilitados
para la sustitución por anomalía y cuáles no.  Para esta actividad guiada, sustitución
por anomalía de beans de sesión con estado se configurará en el nivel de servidor, que es el valor por omisión.

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;strong&gt;Nota&lt;/strong&gt;: Como la habilitación de la sustitución por anomalía tiene costes de rendimiento y recursos, considere
alterar temporalmente los valores de nivel de servidor habilitando la sustitución por anomalía en el nivel del módulo o de la aplicación,
y por tanto proporcionando la sustitución por anomalía sólo para los beans de sesiones de la aplicación o el módulo seleccionado. Consulte &lt;a target="help" href="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-dist&amp;topic=cejb_sfsbf
"&gt;Sustitución por anomalía de beans de sesión con estado para el contenedor de EJB&lt;/a&gt;
en el Information Center para obtener información sobre cómo determinar cuando alterar temporalmente el valor por omisión.
Si desea configurar la sustitución por anomalía de beans de sesión con
estado y persistir sesiones HTTP, debe utilizar la duplicación de memoria a memoria
en ambas operaciones.

&lt;br/&gt;
                &lt;br/&gt;


&lt;A HREF="javascript:showHideList('custom3')"&gt;
&lt;IMG SRC="/ibm/console/images/arrow_collapsed.gif" ALT="" ID="custom3Img" ALIGN="left" BORDER="0" style="margin-left:-0.25em"/&gt;
&lt;/A&gt;
Establezca la sustitución por anomalía del bean de sesión con estado en el nivel de servidor
&lt;br/&gt;
&lt;TABLE id="custom3List" style="font-size:100%;margin-left:1em;display:none"&gt;
&lt;TR&gt;
&lt;TD&gt;

    &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; para cargar la lista de clústeres&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Pulse un nombre de clúster para cargar la información del clúster.&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Miembros del clúster&lt;/strong&gt; bajo Propiedades adicionales para cargar la lista de miembros del clúster&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Pulse un nombre de miembro del clúster para cargar la información del miembro del clúster.&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Contenedor EJB&lt;/strong&gt; en la sección Valores del contenedor de EJB de Valores de contenedor para cargar la información de contenedor EJB&lt;/li&gt;

			&lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Duplicación de memoria a memoria&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;

			&lt;li&gt;En la lista de selección &lt;strong&gt;Dominio de duplicación&lt;/strong&gt;, seleccione el dominio que tenga el mismo nombre que el clúster creado anteriormente.&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Aceptar&lt;/strong&gt; para volver al detalle &lt;strong&gt;Contenedor EJB&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Verifique que &lt;strong&gt;Habilitar la sustitución por anomalía del bean de sesión con estado utilizando duplicación de memoria a memoria&lt;/strong&gt; está seleccionado.&lt;/li&gt;
    		&lt;li&gt;Repita los pasos de 4 a 9 para cada miembro del clúster&lt;/li&gt;
	&lt;/ol&gt;
&lt;/TD&gt;
&lt;/TR&gt;
&lt;/TABLE&gt;
&lt;br/&gt;

			
			
Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
</description>
	</item>

	<item
		href=""
		title="Editar pesos de miembros del clúster">
		<action
            class="navigatorCmd.do?forwardName=ServerCluster.content.main"/>
		<description>
En las plataformas distribuidas, la asignación de pesos a los miembros del clúster
permite equilibrar la carga de trabajo en el clúster. Los pesos se deben basar en la
capacidad de hardware y el número de procesos en ejecución. 
Consulte &lt;a target="help" href="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-dist&amp;topic=crun_srvgrp
"&gt;Clústeres y gestión de cargas&lt;/a&gt; en el Information Center para obtener más información sobre los procedimientos recomendados.
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
Si el valor de peso del servidor es mayor que los valores de peso asignados a
los otros servidores del clúster, dicho servidor recibe una carga de trabajo mayor. Puede tomar un valor entre 0 y 20. Entre cero para indicar que no desea que las
peticiones se dirijan a este servidor de aplicaciones a menos que sea el único
servidor disponible para recibir peticiones.

&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;A HREF="javascript:showHideList('custom6')"&gt;
&lt;IMG SRC="/ibm/console/images/arrow_collapsed.gif" ALT="" ID="custom6Img" ALIGN="left" BORDER="0" style="margin-left:-0.25em"/&gt;
&lt;/A&gt;
Para establecer pesos de miembros:
&lt;br/&gt;
&lt;TABLE id="custom6List" style="font-size:100%;margin-left:1em;display:none"&gt;
&lt;TR&gt;
&lt;TD&gt;

		&lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Pulse para actuar&lt;/strong&gt; para cargar la lista de clústeres&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Seleccione un clúster&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Seleccione &lt;strong&gt;Miembros del clúster&lt;/strong&gt;, bajo Propiedades adicionales para cargar la lista de miembros del clúster&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Actualice los pesos de la lista de miembros del clúster y pulse &lt;strong&gt;Actualizar&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
			&lt;/ol&gt;
&lt;/TD&gt;
&lt;/TR&gt;
&lt;/TABLE&gt;

            
		</description>
	</item>

	</cheatsheet>
