<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 

<cheatsheet title="Configurar un registro de usuarios personalizado">

	<intro 
		href="custom_serverid.htm">
        <description>
Un registro de usuarios personalizado es un registro de usuarios implementado por el
cliente que implementa la interfaz Java UserRegistry, tal como la proporciona el
producto. Un registro de usuarios implementado por el cliente puede dar soporte
prácticamente a cualquier tipo de un repositorio de cuentas, desde una base de datos
relacional, un archivo plano, etc. El registro de usuarios personalizado proporciona una flexibilidad considerable para
adaptar la seguridad del producto a diversos entornos en los que ya exista alguna forma de registro de usuarios,
distinta de LDAP (Lightweight Directory Access Protocol) o sistema operativo local (LocalOS), en el entorno operativo.
        </description>
	</intro>



	<item
        href=""
		title="Entre el nombre de usuario y la contraseña">
		<action
			class="com.ibm.ws.console.security.forwardCmd.do?forwardName=CustomUserRegistry.config.view&amp;sfname=userRegistries&amp;resourceUri=security.xml&amp;parentRefId=Security_1&amp;perspective=tab.configuration"/>
		<description>
Para entrar el ID de usuario y la contraseña del servidor:
            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;&lt;strong&gt; Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; carga la página de configuración Registro de usuario personalizado.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Entre el ID de usuario y la contraseña del servidor&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt; Aceptar&lt;/strong&gt; para enviar los cambios.&lt;/li&gt;
            &lt;/ol&gt;

            Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
        </description>
	</item>

    <item
    href=""
    title="Entre el nombre de clase del registro de usuarios personalizado">
    <action
        class=""/>
    <description>
   

            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Entre el nombre completo del archivo de la clase de implementación en el campo Nombre de clase del registro personalizado como nombre de archivo separado por un punto. 
            Para asegurar que el archivo de clase está en la classpath de WebSphere Application Server, la ubicación sugerida de la clase del registro personalizado es el directorio ${INSTALL_ROOT}/lib/ext. 
            &lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Aceptar&lt;/strong&gt; para enviar los cambios.&lt;/li&gt;
            &lt;/ol&gt;



    </description>
</item>

</cheatsheet>
