<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Utilización de un servidor del directorio LDAP como registro de usuarios">
	<intro 
		href="ldap_intro.htm">
        <description>
La seguridad de WebSphere Application Server admite la implementación de los servidores del directorio LDAP más
importantes, que pueden actuar como el repositorio de información de usuarios y grupos. Los servidores WebSphere llaman a
estos servidores de directorios para autenticar un usuario y para otras tareas relacionadas con la seguridad (por
ejemplo, para obtener información de usuarios y grupos). Este soporte se proporciona utilizando distintos
filtros de usuario y grupo para obtener la información de usuarios y grupos.
Estos filtros tienen valores por omisión que puede modificar para ajustarlos a sus
necesidades. La característica LDAP personalizada le permite utilizar cualquier otro
servidor LDAP (que no esté en la lista de servidores LDAP soportada por el producto) para
su registro de usuarios, utilizando los filtros adecuados.
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
Para continuar, pulse &lt;strong&gt;Iniciar&lt;/strong&gt;.
</description>
	</intro>

	<item
        href="com.ibm.ws.console.security/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/ldap_tips.htm"
		title="Especificación del ID de usuario y la contraseña del servidor LDAP">
		<action
			class="com.ibm.ws.console.security.forwardCmd.do?forwardName=LDAPUserRegistry.config.view&amp;sfname=userRegistries&amp;resourceUri=security.xml&amp;parentRefId=Security_1&amp;perspective=tab.configuration"/>
        
	<description>
            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Seleccione &lt;strong&gt; Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; para cargar el panel Registro de usuario LDAP&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Entre un nombre de usuario válido en el campo ID de usuario de servidor. Puede entrar el nombre distinguido (DN) completo del usuario o el nombre abreviado del usuario, tal y como esté definido por Filtro de usuario en en panel Valores avanzados de LDAP. Por ejemplo, para IBM Directory Server entre &lt;strong&gt;cn=WAS admin,o=ibm,c=us&lt;/strong&gt; o &lt;strong&gt;WASadmin&lt;/strong&gt;, donde &lt;strong&gt;WASadmin&lt;/strong&gt; es el ID de usuario.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Entre la contraseña del usuario en el campo Contraseña de usuario de servidor.&lt;/li&gt;
            &lt;/ol&gt;

            Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
    </description>
     </item>




    <item
        href="com.ibm.ws.console.security/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/ldap_tips.htm"
        title="Especificación del tipo de servidor LDAP">
        <action
            class=""/>

    <description>
    
                Seleccione qué tipo de servidor LDAP se utiliza en la lista Tipo.
                            El tipo del servidor LDAP determina los filtros por omisión utilizados por WebSphere Application Server. 
                            Si se selecciona IBM Directory Server o iPlanet Directory Server, seleccione
                            también el recuadro de selección del campo Ignorar mayúsculas para autorización más abajo.
                Para obtener más información sobre cómo utilizar tipos específicos de servidores LDAP, consulte
                &lt;a target="help" href="http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/ws60help/index.jsp?topic=/com.ibm.websphere.base.doc/info/aes/ae/tsec_tmsad.html"&gt;Utilización de servidores de directorios específicos como servidor LDAP&lt;/a&gt;.

                 &lt;br/&gt;
                &lt;br/&gt;

                

            Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
    </description>
     </item>

    <item
        href="com.ibm.ws.console.security/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/ldap_tips.htm"
        title="Identificación del servidor LDAP">
        <action
            class=""/>

    <description>
    
                &lt;ol&gt;
                &lt;li&gt;Entre el nombre de host plenamente cualificado del servidor LDAP en el campo Host.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Entre el número de puerto del servidor LDAP en el campo Puerto. 
                            El nombre de host y el número de puerto representan el reino de este servidor LDAP en la célula de WebSphere Application Server. 
                            &lt;/li&gt;
                &lt;/ol&gt;

            Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
    </description>
     </item>




    <item
        href="com.ibm.ws.console.security/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/ldap_tips.htm"
        title="Acceso al servidor LDAP">
        <action
            class=""/>

    <description>


            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Especifique el nombre distinguido (DN) básico en el campo Nombre distinguido básico. 
                        El DN básico indica el punto de inicio de las búsquedas en este servidor del directorio LDAP. 
                        Por ejemplo, para un usuario con un DN de &lt;TT&gt;cn=John Doe, ou=Rochester, o=IBM, c=US&lt;/TT&gt;, especifique el DN básico como cualquiera de las opciones siguientes (asumiendo un sufijo c=us):
                        &lt;TT&gt;ou=Rochester, o=IBM, c=us&lt;/TT&gt; o &lt;TT&gt;o=IBM c=us&lt;/TT&gt; o &lt;TT&gt;c=us&lt;/TT&gt;. 
                        Este campo puede ser sensible a las mayúsculas y minúsculas. Haga que coincida con las mayúsculas y minúsculas del servidor de directorios. 
                        Este campo es necesario para todos los directorios LDAP excepto para Domino Directory. 
                        &lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Escriba el nombre DN de enlace en el campo Nombre distinguido de enlace, si es necesario. 
                         El DN de enlace es necesario si no se pueden realizar enlaces anónimos en el servidor LDAP para obtener información de usuario y grupo.

                          Si el servidor LDAP está configurado para utilizar enlaces anónimos, deje este campo en blanco.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Escriba la contraseña correspondiente al DN de enlace en el campo Contraseña de enlace, si es necesario.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Inhabilite el campo Reutilizar conexión sólo si utiliza direccionadores para enviar peticiones a distintos servidores LDAP y si los direccionadores no dan soporte a la afinidad. 
                         Deje el campo habilitado en las demás situaciones. &lt;/li&gt;

            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Aceptar&lt;/strong&gt; para enviar los cambios realizados hasta este momento.&lt;/li&gt;
            &lt;/ol&gt;

    </description>
	</item>


    
</cheatsheet>
