<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<cheatsheet title="Utilización del registro de usuarios de sistema operativo local">
	<intro 
		href="localos_intro.htm">
        <description>
Antes de configurar WebSphere para utilizar el registro de usuarios del sistema operativo local, necesita saber el
nombre de usuario (ID) y la contraseña que utilizará el servidor de aplicaciones como identidad propia al establecer la
política de autorización y autenticarse en otros servidores de aplicaciones (por ejemplo, en un entorno WebSphere
Application Server Network Deployment).
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;
Al utilizar el registro de usuarios de sistema operativo local con WebSphere para z/OS, el nombre de usuario y la contraseña no se especifican mediante los recursos administrativos de WebSphere. En su lugar, el nombre de usuario asociado con el servidor se configura mediante los
recursos administrativos del producto de seguridad de la plataforma. Lea el artículo del Information Center &lt;a target="help" href="http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/ws60help/index.jsp?topic=/com.ibm.websphere.zseries.doc/info/zseries/ae/csec_localos.html"&gt;Registros de usuarios del sistema operativo local
&lt;/a&gt; para obtener información sobre la configuración de identidades de servidor en z/OS.
&lt;br/&gt; &lt;br/&gt;
Este usuario puede ser cualquier usuario válido del registro de usuarios. En la documentación se hace referencia a este
usuario como ID de servidor de seguridad, ID de servidor o ID de usuario de servidor de WebSphere Application Server. Consulte &lt;a target="help"
href="http://publib.boulder.ibm.com/infocenter/ws60help/index.jsp?topic=/com.ibm.websphere.base.doc/info/aes/ae/tsec_localos.html"&gt;Configuración
de registros de usuarios del sistema operativo local&lt;/a&gt; en el Information Center para obtener más información.
        </description>
	</intro>
	<item
        href="com.ibm.ws.console.security/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/localos_serverid.htm"
		title="Entre el nombre de usuario y la contraseña">
		<action
			class="com.ibm.ws.console.security.forwardCmd.do?forwardName=LocalOSUserRegistry.config.view&amp;sfname=userRegistries&amp;resourceUri=security.xml&amp;parentRefId=Security_1&amp;perspective=tab.configuration"/>
		<description>
Para entrar el ID de usuario y la contraseña del servidor:
            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;&lt;strong&gt; Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; carga la página de configuración Registro de usuario de sistema operativo local.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Entre el ID de usuario y la contraseña del servidor&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt; Aceptar&lt;/strong&gt; para enviar los cambios.&lt;/li&gt;
            &lt;/ol&gt;
</description>
	</item>

</cheatsheet>
