<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = @(#)SIB/ws/code/sib.mediation.handler.impl/src/com/ibm/ws/sib/mediation/handler/resources/CWSIYMessages.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSIY0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_HANDLER_CONSTRUCTOR_NOT_VISIBLE_CWSIY0006" varFormat="Java">
    MEDIATION_HANDLER_CONSTRUCTOR_NOT_VISIBLE_CWSIY0006=CWSIY0006E: El manejador de mediaciones configurado {0} o su constructor sin argumentos no es visible.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de mediaciones configurado no es público o no tiene un constructor público sin argumentos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el manejador de mediaciones es público y que tiene un constructor público sin argumentos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSIY9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSIY9999=CWSIY9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes de error que se adjuntan para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARAMETER_IN_DD_TYPE_MIS_MATCH_CWSIY0009" varFormat="Java">
    PARAMETER_IN_DD_TYPE_MIS_MATCH_CWSIY0009=CWSIY0009E: El descriptor de despliegue del manejador de mediaciones {0} tiene una propiedad {1} definida como de tipo {2} pero la propiedad del manejador es del tipo {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de propiedad especificado para el descriptor de despliegue no coincide con el tipo de propiedad para el manejador de mediaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los tipos de propiedad para el descriptor de despliegue y el manejador de mediaciones coincidan.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MEDIATION_HANDLER_ENV_ENTRY_CWSIY0002" varFormat="Java">
    NO_MEDIATION_HANDLER_ENV_ENTRY_CWSIY0002=CWSIY0002E: No hay ninguna entrada de entorno definida con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo GenericEJBMediationHandler no puede encontrar el manejador de mediaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la entrada de entorno EJB ausente y vuelva a desplegar el archivo GenericEJBMediationHandler.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROPERTY_SETTER_THREW_EXCEPTION_CWSIY0007" varFormat="Java">
    PROPERTY_SETTER_THREW_EXCEPTION_CWSIY0007=CWSIY0007E: El manejador de mediaciones configurado {0} ha generado una excepción al establecer la propiedad {1} en el valor {2}. Excepción: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de mediaciones ha creado una excepción porque el valor de propiedad no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el valor establecido para la propiedad es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARAMETER_IN_DD_NOT_A_PROPERTY_CWSIY0008" varFormat="Java">
    PARAMETER_IN_DD_NOT_A_PROPERTY_CWSIY0008=CWSIY0008E: El manejador de mediaciones {0} tiene una propiedad {1} definida en el descriptor de despliegue pero el manejador no tiene una propiedad coincidente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descriptor de despliegue para el manejador de mediaciones especifica una propiedad para que se establezca cuando el manejador de mediaciones está creando la instancia en el tiempo de ejecución. No obstante, no se ha podido establecer esta propiedad en el manejador de mediaciones ya que no tiene una propiedad definida como parte de su interfaz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la propiedad del descriptor de despliegue o agregue la propiedad en el manejador de mediaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GENERIC_UNEXPECTED_EXCEPTION_CWSIY0003" varFormat="Java">
    GENERIC_UNEXPECTED_EXCEPTION_CWSIY0003=CWSIY0003E: Se ha producido un error interno. No se puede configurar el manejador de mediaciones: excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLONE_FAILED_EXCEPTION_CWSIY0001" varFormat="Java">
    CLONE_FAILED_EXCEPTION_CWSIY0001=CWSIY0001E: Se ha producido un error interno. No se puede clonar el contexto de mensaje: Excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_NOT_FOUND_CWSIY0004" varFormat="Java">
    MEDIATION_NOT_FOUND_CWSIY0004=CWSIY0004E: No se ha podido cargar la clase de mediaciones {0} como se ha especificado mediante la entrada de entorno {1} porque no se ha podido localizar la clase {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    GenericEJBMediationHandler no puede cargar la clase especificada mediante la entrada de entorno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la entrada de entorno es correcta. Si no es correcta, especifique la entrada de entorno correcta y vuelva a desplegar GenericEJBMediationHandler. De lo contrario, asegúrese de que estén disponibles todas las clases necesarias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARAMETER_IN_DD_NOT_WRITEABLE_CWSIY0010" varFormat="Java">
    PARAMETER_IN_DD_NOT_WRITEABLE_CWSIY0010=CWSIY0010E: El descriptor de despliegue del manejador de mediaciones {0} tiene una propiedad {1} definida pero no puede establecerse la propiedad del manejador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad especificada para el descriptor de despliegue no se puede establecer para el manejador de mediaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la propiedad del descriptor de despliegue o añada un método set para la propiedad en el manejador de mediaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIY0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_HANDLER_INTERFACE_OR_ABSTRACT_CWSIY0005" varFormat="Java">
    MEDIATION_HANDLER_INTERFACE_OR_ABSTRACT_CWSIY0005=CWSIY0005E: No se ha podido construir el manejador de mediaciones configurado {0}. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede construir el manejador de mediaciones porque es una interfaz, es una clase abstracta o no tiene un constructor sin argumentos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el manejador de mediaciones es una clase no abstracta que tiene un constructor sin argumentos.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
