<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws\code\ejbquery\src\OOSQLMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WQRY1020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTDSERR" varFormat="Java">
    RTDSERR=WQRY1020E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un error DataSource [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error al intentar acceder al origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restablezca el origen de datos. Si el problema persiste, consulte el sitio Web de soporte de IBM para obtener información acerca de la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AEOWPTIQ" varFormat="Java">
    AEOWPTIQ=WQRY0003E: Se ha producido un error al analizar la consulta de entrada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante el análisis de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean, según indica el texto del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique la sentencia de consulta del EJB. Si la sentencia es válida, consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AEOWPTIO" varFormat="Java">
    AEOWPTIO=WQRY0002E: Error interno al correlacionar metadatos. Vista no válida: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error de sintaxis en los metadatos de correlación generados por la herramienta de despliegue de WebSphere. Este error está en la implementación de la vista o en los predicados de typecode de herencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBYGBDUDTCMP" varFormat="Java">
    OBYGBDUDTCMP=WQRY0134E: No se puede utilizar la cláusula order by, group by o distinct con el campo CMP [{0}] porque está correlacionado con un tipo definido por el usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se da soporte a order by, group by o DISTINCT para los campos CMP (Persistencia gestionada por contenedor) que tengan tipos como números, series y valores de fecha y hora.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AOODANDTC" varFormat="Java">
    AOODANDTC=WQRY0004E: Se ha producido un desbordamiento durante una conversión de tipo de datos numéricos en la función {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error matemático al ejecutar una función escalar de consulta para un EJB (Enterprise Java Bean). El texto del mensaje indica el nombre de la función escalar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o actualice los valores del campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) para evitar el problema de desbordamiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTNSJT" varFormat="Java">
    RTNSJT=WQRY1002E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un tipo JDBC SQL no soportado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los siguientes tipos SQL están permitidos: INYINT, SMALLINT, INTEGER, BIGINT, FLOAT, REAL, DOUBLE, CHAR, VARCHAR, LOB, DECIMAL, DATE, TIME y TIMESTAMP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TAD" varFormat="Java">
    TAD=WQRY0093E: error interno en metadatos. La entrada {0} ya está definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CIAPSICBCTAN" varFormat="Java">
    CIAPSICBCTAN=WQRY0020E: Cambio no válido del campo {0} por un tipo sin referencia
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) no permite cambiar un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) ni un campo CRM (Relación gestionada por contenedor) por otro tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBYRELN" varFormat="Java">
    OBYRELN=WQRY0081E: Operación ORDER BY no válida debido a que el orden lo establece un campo CMR {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se da soporte al orden para los valores de CMP (Persistencia gestionada por contenedor) con tipos que se pueden ordenar como, por ejemplo, números, series y valores de fecha y hora.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DNHAM" varFormat="Java">
    DNHAM=WQRY0037E: {0} {1} no tiene un método {2}().
  </MsgText>
  <Explanation>
    En una sentencia de consulta, se ha utilizado el método con el nombre especificado. El bean con el nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) y la variable de identificación no define este método. El uso de métodos en sentencias de consulta sólo se admite en WebSphere Extended Edition.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TCSE" varFormat="Java">
    TCSE=WQRY0151E: El carácter de recorte &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es válido en una función TRIM.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un carácter de recorte sólo puede ser un único carácter en la función TRIM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DNHAC" varFormat="Java">
    DNHAC=WQRY0036E: {0} {1} no tiene un campo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En una sentencia de consulta se ha utilizado un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) o CMR (Relación gestionada por contenedor) con el nombre dado. El bean con el nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) y la variable de identificación no define este campo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASNFCNU" varFormat="Java">
    ASNFCNU=WQRY0009E: El nombre de esquema abstracto {0} especificado en la cláusula FROM de la consulta no es exclusivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta está definido en más de una de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione EJBHome o EJBLocalHome de forma que identifique de forma exclusiva el nombre ASN y vuelva a someter la consulta. Siga el ejemplo de código de cliente para obtener información acerca de cómo utilizar EJBHome o EJBLocalHome.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CUDWLCOCCWLGT" varFormat="Java">
    CUDWLCOCCWLGT=WQRY0031E: Uso no válido de DISTINCT. DISTINCT no se puede utilizar si la cláusula SELECT hace referencia a campos correlacionados con columnas con más de 254 bytes o con columnas de tipo LOB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El almacenamiento de datos del programa de fondo no puede comparar columnas con un tamaño superior a 254 bytes ni datos binarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta o la correlación del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EIAAASAOFMA" varFormat="Java">
    EIAAASAOFMA=WQRY0040E: EMPTY, EXISTS, IN, ALL, ANY y SOME sólo se aplican a atributos de varios valores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las funciones escalares EMPTY, EXISTS, IN, ALL, ANY y SOME sólo pueden aplicarse a campos CMR (Relación gestionada por contenedor) y a subconsultas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ICCTS" varFormat="Java">
    ICCTS=WQRY1112E: Comparación no válida del carácter {0} con la serie {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El carácter sólo puede compararse con un carácter o una serie de longitud 1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASNFCND" varFormat="Java">
    ASNFCND=WQRY0008E: El nombre de esquema abstracto {0} especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido en ninguna de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre ASN es correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a someter la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UQV" varFormat="Java">
    UQV=WQRY0110E: La variable de identificación &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no está definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable de identificación encontrada en un campo CMP (Persistencia gestionada por ordenador) o un campo CMR (Relación gestionada por ordenador) no coincide con la variable de identificación asociada con cualquier EJB (Enterprise Java Bean) que se está consultando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DISDNSP" varFormat="Java">
    DISDNSP=WQRY1047E: No está soportado DISTINCT en la consulta de nivel superior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay una operación DISTINCT en el nivel superior de la consulta. Esto no está soportado en el motor de consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGSQLNULL" varFormat="Java">
    ACHGSQLNULL=WQRY1033E: Error interno: la sentencia SQL para la actualización/inserción/supresión es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GEOFST" varFormat="Java">
    GEOFST=WQRY0043E: El operador &gt;= no puede utilizarse en la expresión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El operador &quot;Mayor o igual que&quot; sólo puede utilizarse con tipos numéricos, series, fecha y hora o calendarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CFTD" varFormat="Java">
    CFTD=WQRY0017E: No se puede definir la variable de identificación &apos;&apos;{0}&apos;&apos; sobre una expresión de vía de acceso con un solo valor &apos;&apos;{1}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una variable de identificación debe definirse como un nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) o como una expresión de vía de acceso de varios valores. La variable de identificación indicada se ha definido con una expresión de vía de acceso indicada en el texto del mensaje, que acaba con un nombre de relación de un solo valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTEOWGSFMQO" varFormat="Java">
    RTEOWGSFMQO=WQRY1040E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido una excepción al crear la clase de esquema a partir del objeto de consulta del modelo [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar crear una EClass definiendo el esquema del objeto de consulta del modelo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error en el objeto de consulta del modelo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CINSITGBC" varFormat="Java">
    CINSITGBC=WQRY0023E: Una expresión de vía de acceso que finaliza en el campo {0} aparece en una cláusula SELECT sin una función de adición pero no está especificada en la cláusula GROUP BY.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al realizar una operación de agrupación, los elementos de la cláusula SELECT deben ser funciones de adición o elementos de una agrupación. El campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) indicado se utiliza en la cláusula SELECT y no aparece en una función de adición ni tampoco el campo CMP es un elemento de agrupación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTSTVF" varFormat="Java">
    RTSTVF=WQRY1010E: Error de evaluación en la ejecución; no se ha podido extraer el valor de tipo {1} de la serie dada {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede convertir la serie indicada en su correspondiente valor numérico porque se ha detectado un formato no analizable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la representación de serie del número.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AANSIVT" varFormat="Java">
    AANSIVT=WQRY0000E: Error interno al correlacionar metadatos. No se aceptan agregados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay una operación de adición (por ejemplo, SUM, AVG, etc.) en los datos de correlación. Actualmente, el motor de consulta de EJB (Enterprise Java Bean) no da soporte a esta operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBYBLOB" varFormat="Java">
    OBYBLOB=WQRY0077E: Operación ORDER BY no válida debido a que el orden lo establece un campo de tipo BLOB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte a la clasificación por valores java.sql.blob.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPCMP" varFormat="Java">
    DUPCMP=WQRY1080E: Se ha especificado un nombre de campo CMP duplicado [{0}] en la expresión select.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el gráfico de datos existen nombres CMP (Persistencia gestionada por contenedor) duplicados, lo que da como resultado que haya atributos duplicados. Esto no está permitido en consultas que devuelven objetos SDO (Service Data Objects).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre de uno de los duplicados utilizando la sintaxis SA. Por ejemplo: &apos;select e.name, e.depSet.name as deptName from EmpBean e&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NDFF" varFormat="Java">
    NDFF=WQRY0065E: El esquema {0} no está definido para el campo {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El campo especificado no indica un campo CMR (Relación gestionada por contenedor) o un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) definido mediante el esquema proporcionado .
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o compruebe la correlación del esquema del modelo de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TNASTO" varFormat="Java">
    TNASTO=WQRY0096E: El predicado IS OF TYPE contiene un subtipo no válido. El tipo {0} no es una subclase de {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se utiliza el predicado IS OF TYPE para probar el subtipo de EJB (Enterprise Java Beans), los subtipos que forman el operando de la derecha del predicado IS OF TYPE deben ser subtipos definidos del EJB especificado a la izquierda del operando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTRANS" varFormat="Java">
    NOTRANS=WQRY0071E: El iterador de consultas está en un estado no válido porque se está utilizando fuera del ámbito de la transacción que lo ha creado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un iterador de consulta ya no es válido debido a que el cursor JDBC (Java Database Connectivity) no es válido. Esto probablemente sea debido a una operación de fin de transacción. El iterador de consulta no se puede utilizar fuera del ámbito de transacción de origen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el programa que se está ejecutando sea un modelo de programación de usuario válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDITONPF" varFormat="Java">
    MDITONPF=WQRY0130E: El método {0} de la consulta difiere en número y tipo de parámetros de todos los métodos {1} definidos en el bean CMP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de la sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean) difiere en número o tipo de argumentos de todos los métodos con el mismo nombre contenidos en el modelo del EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PTND" varFormat="Java">
    PTND=WQRY0083E: El parámetro ?{0} no está definido o tiene un tipo de datos no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa ha intentado hacer referencia a un parámetro mayor que el número de parámetros de entrada. Los parámetros se definen mediante la signatura del método FINDER O SELECT. Para la consulta dinámica de un EJB (Enterprise Java Bean) de WebSphere, los parámetros de entrada se pasan en la API executeQuery. Este error puede producirse si se intenta utilizar un parámetro de entrada cuyo tipo de datos no está soportado por WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta de EJB o la signatura del método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AQCBPITSOAP" varFormat="Java">
    AQCBPITSOAP=WQRY0005E: la cláusula SELECT de una subconsulta no puede contener una subconsulta
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una subconsulta utilizada en una cláusula SELECT no puede incluir una subconsulta en su propia cláusula SELECT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTTTCDWDOO" varFormat="Java">
    RTTTCDWDOO=WQRY1037E: Error de evaluación en la ejecución: se está intentando crear un objeto sdo duplicado para EClass [{0}] con la clave primaria [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar crear un SDO (Service Data Objects) con la misma clave primaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija las actualizaciones en el gráfico de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTDTANS" varFormat="Java">
    RTDTANS=WQRY1005E: Error de evaluación en la ejecución; actualmente no se da soporte a la operación aritmética de fecha/hora especificada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación aritmética de fecha/hora no está soportada actualmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) para evitar la operación aritmética de fecha y hora.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTAEWIWDOQ" varFormat="Java">
    RTAEWIWDOQ=WQRY1034E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido una excepción al inicializar la consulta de mediador EJB: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al inicializar la consulta del mediador especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la consulta del mediador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTINVRT" varFormat="Java">
    RTINVRT=WQRY1013E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un tipo de resultado no válido procedente de una expresión aritmética.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede correlacionar el tipo de resultado inferido en la expresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGRELFAIL" varFormat="Java">
    ACHGRELFAIL=WQRY1063E: La relación [{0}] no es actualizable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La relación no es actualizable porque no se ha especificado en la consulta de EJBMediator.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El servidor de aplicaciones no puede actualizar la relación en el gráfico de datos actual. Para actualizar regenere el gráfico de datos especificando la relación en la consulta del mediador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TDTLOVOAII" varFormat="Java">
    TDTLOVOAII=WQRY0094E: El argumento {0} para la función {1} no es válido. El tipo de datos, la longitud o el valor es incompatible con la definición de función.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El argumento especificado no puede utilizarse con la función escalar listada en el texto del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGCMPCOLNP" varFormat="Java">
    ACHGCMPCOLNP=WQRY1032E: Error interno: las CMP y columnas no están emparejadas. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGCMPNF" varFormat="Java">
    ACHGCMPNF=WQRY1031E: Error interno: este campo CMP no existe en una cláusula de proyección del usuario. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MIOFST" varFormat="Java">
    MIOFST=WQRY0055E: El operador - no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un operador MINUS con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTNSFEX" varFormat="Java">
    RTNSFEX=WQRY1014E: Error de evaluación en la ejecución; el campo especificado {0} no puede recuperarse de la clase {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error al intentar recuperar un campo dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la definición de la clase o corrija el nombre de campo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTINVPT" varFormat="Java">
    RTINVPT=WQRY1016E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un tipo de parámetro no válido {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede utilizar el valor NULL como tipo de parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el método de consulta por un tipo de parámetro correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PASSRMTOSDO" varFormat="Java">
    PASSRMTOSDO=WQRY1049E: Error en la evaluación del tiempo de ejecución - El gráfico de datos con esquema estático del patrón NO_DUMMY_ROOT devuelve más de un sdo de root [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un gráfico de datos basado en el esquema del patrón NO_DUMMY_ROOT sólo puede tener una instancia de un SDO (Service Data Object) raíz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a crear el mediador con una matriz de consulta para el EJB (Enterprise Java Bean) que devuelva un único SDO raíz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTINVPC" varFormat="Java">
    RTINVPC=WQRY1018E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un cursor de plan no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un error interno después de evaluar el plan.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el sistema. Si el problema persiste, consulte el sitio Web de soporte de IBM para obtener información acerca de la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JOINFROM" varFormat="Java">
    JOINFROM=WQRY1041E: Se ha detectado más de una unión en la cláusula FROM.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar analizar la cláusula FROM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UC" varFormat="Java">
    UC=WQRY0108E: el campo {0} no está definido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El campo no se ha definido en el esquema abstracto como un campo CMP (Persistencia gestionada por ordenador) o como un campo CMR (Relación gestionada por contenedor).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean). Asegúrese de que cada expresión de vía de acceso empieza con una variable de identificación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CINDFSSN" varFormat="Java">
    CINDFSSN=WQRY0022E: Error interno. La clase {0} no está definida para SELECT STARN.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XRELINVALID" varFormat="Java">
    XRELINVALID=WQRY1084E: Xrel [{0}] no válido en la consulta de mediador, falta la recuperación de objetos de datos para [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe recuperarse el objeto de datos para enlazar las relaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la consulta de modo que incluya la recuperación de los objetos de datos relacionados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTICTBO" varFormat="Java">
    RTICTBO=WQRY1000E: Error de evaluación en la ejecución; los operandos {0} y {1} tienen tipos incompatibles en la operación aritmética binaria indicada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede emitir una operación binaria con dos operandos con tipos incompatibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BINTR" varFormat="Java">
    BINTR=WQRY0138E: No se puede utilizar el tipo de devolución {0} para el método [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de retorno especificado no se puede utilizar como tipo de devolución de un método.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método con el tipo de devolución correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BINTP" varFormat="Java">
    BINTP=WQRY0137E: No puede utilizarse el tipo de argumento de entrada {0} para el método [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de argumento de entrada no se puede utilizar como tipo de parámetro de parámetro de entrada para un método.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método con el tipo de parámetro correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTILVFB" varFormat="Java">
    RTILVFB=WQRY1012E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un valor no válido {0} para el campo booleano.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores booleanos soportados son: false = 0 , true = 1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor correspondiente que está almacenado en la base de datos de programa de fondo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNOPEAUSS" varFormat="Java">
    UNOPEAUSS=WQRY0109E: Existe un número desigual de elementos de selección para una operación UNION.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se ejecuta un operador UNION, las sentencias SELECT que son operandos de UNION deben contener un número igual de elementos en las cláusulas SELECT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta de EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBYBOOL" varFormat="Java">
    OBYBOOL=WQRY0078E: Operación ORDER BY no válida debido a que el orden lo establece un campo de tipo booleano.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte a la clasificación por valores booleanos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UID" varFormat="Java">
    UID=WQRY0152E: El identificador {0} debe estar definido para poder utilizarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El identificador debe estar definido para poder hacer referencia al mismo en una sentencia de consulta de un EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOFST" varFormat="Java">
    TOFST=WQRY0099E: El operador * no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un operador MULTIPLY con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SE" varFormat="Java">
    SE=WQRY0092E: Se ha detectado un error de sintaxis en la posición de carácter {0} cerca de la señal &lt;{1}&gt;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean) no cumple con el diagrama de sintaxis que figura en la documentación de las consultas EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGFLDEMP" varFormat="Java">
    ACHGFLDEMP=WQRY1030E: Error interno: una lista de ChangedFieldRecords está vacía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EGPKFEODDE" varFormat="Java">
    EGPKFEODDE=WQRY0039E: error interno durante la ejecución de la consulta. Error al obtener la clave primaria para EJBObject {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en el servidor durante la ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPASN" varFormat="Java">
    DUPASN=WQRY1042E: Se ha detectado un nombre ASN duplicado en el gráfico.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al crear un mediador de EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCIOBC" varFormat="Java">
    DCIOBC=WQRY0032E: Elemento order by duplicado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un número o expresión de vía de acceso aparece más de una vez en la cláusula ORDER BY.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MTOIQ" varFormat="Java">
    MTOIQ=WQRY0059E: La consulta es demasiado compleja. Excede {0} operaciones de selección.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede haber un máximo de 100 sentencias de selección en la consulta final generada por una sentencia de consulta de EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Disminuya el tamaño y el número de las operaciones SELECT de la sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTLPCTD" varFormat="Java">
    RTLPCTD=WQRY1009E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado una pérdida de precisión al convertir {0} a DECIMAL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una condición de desbordamiento o subdesbordamiento durante la conversión de un valor a un decimal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBCINAPE" varFormat="Java">
    OBCINAPE=WQRY0075E: El elemento {0}.{1} de la cláusula ORDER BY no es válido porque no aparece en la cláusula SELECT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se utiliza la cláusula ORDER BY, el elemento por el que se está ordenando debe aparecer en la cláusula SELECT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IOFST" varFormat="Java">
    IOFST=WQRY0049E: La desigualdad no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un operador de desigualdad con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IHMDERR" varFormat="Java">
    IHMDERR=WQRY0046E: error interno al correlacionar metadatos. Predicado de typecode no válido: {0} para EJBHome {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error de sintaxis en los datos de correlación generados por la herramienta de despliegue de WebSphere. Los predicados de typecode especificados y el ASN (Nombre abstracto del esquema) dado para la sentencia EJBHome dan error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CGMFC" varFormat="Java">
    CGMFC=WQRY0018E: Error interno al correlacionar metadatos. No se puede acceder a metadatos para el campo de CMP/CMR {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede acceder a los metadatos de correlación para el campo indicado por el texto del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MHPAAWGI" varFormat="Java">
    MHPAAWGI=WQRY0054E: Discrepancia en la signatura del método. El método {0} tiene {1} parámetros y {2} argumentos se indicaron en {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de la sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean) difiere en número o tipo de argumentos de todos los métodos con el mismo nombre contenidos en el modelo de programación del EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OCCNU" varFormat="Java">
    OCCNU=WQRY1048E: Este campo CMP de OCC [{0}] se ha cambiado por otra sesión de usuario y no está permitido actualizarlo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otra sesión de usuario ha modificado un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) de OCC y no está permitido actualizarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a generar el gráfico de datos y vuelva a ejecutar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBQRYINSDO" varFormat="Java">
    SUBQRYINSDO=WQRY1083E: La subconsulta de la cláusula Select no está permitida en la consulta de mediador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una subconsulta de una cláusula SELECT no está permitida en una consulta de mediador que devuelve objetos SDO (Service Data Objects).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la subconsulta de la cláusula SELECT.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ILNTMVPE" varFormat="Java">
    ILNTMVPE=WQRY0047E: La expresión de vía de acceso no válida {0} ha intentado borrar la referencia de un campo CMR con una colección de valores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una expresión de vía de acceso no puede desplazarse a través de un campo CMR (Relación gestionada por contenedor) con varios valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNMBPI" varFormat="Java">
    CNMBPI=WQRY0026E: Los números ordinales utilizados por la cláusula ORDER BY deben ser enteros positivos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cero y los números negativos no son válidos en la cláusula ORDER BY. Utilice la tecla DESC para clasificar en orden descendente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0155E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OVMWSNOP" varFormat="Java">
    OVMWSNOP=WQRY0155E: No se pueden utilizar los métodos sobrecargados &apos;&apos;{0}&apos;&apos; del bean &apos;&apos;{1}&apos;&apos; con el mismo número de argumentos de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos sobrecargados con el mismo número de argumentos de entrada no se admiten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta de EJB o la definición del método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTWDOONU" varFormat="Java">
    RTWDOONU=WQRY1039E: Error de evaluación en la ejecución: el objeto SDO [{0}] no se puede actualizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto SDO (Service Data Object) no se puede actualizar porque su clave primaria no se especifica en la cláusula de la proyección de la consulta de EJBMediator, o se ha definido al menos un OCC pero no se ha proyectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a generar el gráfico de datos especificando las claves primarias en la consulta del mediador. Para actualizar el SDO, incluya al menos uno de los campos de OCC en la cláusula de selección.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0136E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NS" varFormat="Java">
    NS=WQRY0136E: Se ha detectado un tipo de parámetro no válido {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede utilizar el tipo especificado como tipo de parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) con un tipo de parámetro correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NNEIA" varFormat="Java">
    NNEIA=WQRY0070E: Se ha utilizado una expresión no numérica con AVG.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una función AVG que requiere una expresión numérica se ha utilizado incorrectamente con una expresión de argumento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTIFBD" varFormat="Java">
    RTIFBD=WQRY1004E: Error de evaluación en la ejecución; {0} no es una representación válida de un número de tipo BigDecimal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato de la constante decimal indicada en la consulta no es aceptable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la constante decimal de la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ND" varFormat="Java">
    ND=WQRY0063E: El parámetro {0} no está definido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro indicado en el texto del mensaje no está definido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG45" varFormat="Java">
    CMPAMSG45=WQRY1113E: La consulta siguiente puede generar código SQL no válido: [{0}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si una consulta EJBQL contiene una unión en la cláusula FROM (por ejemplo, &quot;IN a.b.c.d dGroup&quot;) en la que un elemento de vía de acceso media (b o c) utiliza la herencia de clase y existe un predicado de la cláusula WHERE que navega (b o c) a una entidad que también utiliza la herencia; a continuación el motor de proceso de consultas puede fallar y producir código SQL incorrecto para la consulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a definir la consulta para evitar utilizar un predicado que genere el error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG40" varFormat="Java">
    CMPAMSG40=WQRY1111E: El nombre de esquema abstracto (ASN) {0} no está correlacionado con el bean de tipo CMP/A.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método FINDER de CMP/A sólo se puede utilizar en una plataforma WBI (WebSphere Business Integration) para una consulta de tipo CMP/A.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique la instalación de WBI y vuelva a desplegar la aplicación con una herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTNPLTE" varFormat="Java">
    RTNPLTE=WQRY1017E: Error de evaluación en la ejecución; el número de parámetros pasados {0} es inferior al esperado {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de parámetros pasados en el motor de consulta es inferior al esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el número de parámetros pasados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTDTNV" varFormat="Java">
    RTDTNV=WQRY1025E: Error de evaluación en la ejecución: una operación aritmética de fecha y hora o una función escalar de fecha y hora tiene un resultado que no está dentro del rango de fechas válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El resultado debe estar entre las fechas de 1 de enero de 0001 y 31 de diciembre de 9999 inclusive.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la expresión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MTMM" varFormat="Java">
    MTMM=WQRY0058E: Expresión MEMBER OF no válida debido a discrepancia de tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La utilización del predicado MEMBER OF para comparar un bean de entidad con un campo CMR (Relación gestionada por contenedor) que tiene una colección de valores no es válida porque los beans de entidad no son comparables o su procedencia es diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG35" varFormat="Java">
    CMPAMSG35=WQRY1110E: El nombre de esquema abstracto (ASN) {0} nulo no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) no puede ser nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la consulta y vuelva a ejecutar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOFST" varFormat="Java">
    LOFST=WQRY0052E: El operador &lt; no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado el operador &quot;menor o igual que&quot; con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTILAEX" varFormat="Java">
    RTILAEX=WQRY1015E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un acceso no permitido a un método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa no puede acceder al método indicado ni invocarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el modelo de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTFOWDOONU" varFormat="Java">
    RTFOWDOONU=WQRY1038E: Error de evaluación en la ejecución: el campo [{0}] del objeto sdo [{1}] con la clave primaria [{2}] no se puede actualizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al actualizar un campo que puede ser la clave primaria o parte de una clave primaria, salida de un método o salida de un convertidor o una expresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija las actualizaciones en el gráfico de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNT" varFormat="Java">
    CNT=WQRY0028E: No se puede desplazar a través de un campo CMP {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha intentado desplazarse pasado el campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) o el campo CMR (Relación gestionada por contenedor). Una expresión de vía de acceso sólo puede desplazarse a través de un campo CMR de un solo valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NTF" varFormat="Java">
    NTF=WQRY0074E: Error interno: falta el campo TYPE {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNP" varFormat="Java">
    CNP=WQRY0027E: La expresión de vía de acceso {0} no es válida. No puede desplazarse después de {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha intentado desplazarse pasado el campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) o el campo CMR (Relación gestionada por contenedor). Una expresión de vía de acceso sólo puede desplazarse a través de un campo CMR de un solo valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG20" varFormat="Java">
    CMPAMSG20=WQRY1107E: No se ha definido el método {0} como un método push-down de CMP/A para {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método no existe en la lista de métodos push-down de CMP/A.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina el método y vuelva a desplegar la aplicación con una herramienta de despliegue CMP/A o escriba el método correcto en la consulta y vuelva a ejecutar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NTB" varFormat="Java">
    NTB=WQRY0073E: El número {0} está fuera de rango.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número especificado está fuera del rango permitido para este tipo de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CND" varFormat="Java">
    CND=WQRY0025E: El nombre de esquema abstracto {0} no está definido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) indicado en el texto del mensaje no está definido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DGBE" varFormat="Java">
    DGBE=WQRY0033E: Elemento group by duplicado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una expresión de vía de acceso aparece más de una vez en la cláusula GROUP BY.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG17" varFormat="Java">
    CMPAMSG17=WQRY1106E: RemoteException al invocar el método del buscador {0} en el objeto del bean concreto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido invocar el método FINDER remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método FINDER y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG16" varFormat="Java">
    CMPAMSG16=WQRY1105E: CSIException al invocar el método del buscador {0} en el objeto del bean concreto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido invocar el método FINDER en el bean concreto debido a que se ha producido un error del programa de fondo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método FINDER y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG15" varFormat="Java">
    CMPAMSG15=WQRY1104E: El tipo de argumento de método {0} no es compatible con ninguno de los argumentos de método definidos en la lista de métodos push-down de CMP/A.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo del argumento de método no es compatible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los argumentos del método y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A o escriba los argumentos de método correctos en la consulta y vuelva a ejecutar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG14" varFormat="Java">
    CMPAMSG14=WQRY1103E: FinderException al invocar el método del buscador {0} en el objeto del bean concreto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido invocar el método FINDER en el bean concreto debido a un nombre o argumento incorrecto del método del buscador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método FINDER de push-down de CMP/A y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG13" varFormat="Java">
    CMPAMSG13=WQRY1102E: CSIException al obtener el objeto de entrada de memoria caché de datos para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede obtener la entrada de memoria caché para este nombre ASN (Nombre de esquema abstracto).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método push-down de CMP/A en la clase de implementación definida por usuario para el método push-down y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG12" varFormat="Java">
    CMPAMSG12=WQRY1101E: CSINoSuchObjectException al obtener el objeto de entrada de memoria caché de datos para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede obtener la entrada de memoria caché para este nombre ASN (Nombre de esquema abstracto).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método push-down de CMP/A en la clase de implementación definida por usuario para el método push-down y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG11" varFormat="Java">
    CMPAMSG11=WQRY1100E: CSIException al obtener una colección de claves asociadas de una relación de destino para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden obtener las claves asociadas para la relación de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) sea correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG10" varFormat="Java">
    CMPAMSG10=WQRY1099E: {0} es un argumento de método no válido para CMP/A.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los argumentos del método para CMP/A deben ser literales o ?.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los argumentos del método y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RLIINVMDA" varFormat="Java">
    RLIINVMDA=WQRY0121E: No ha correlación para el campo cmr.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe una correlación del campo CMR (Relación gestionada por contenedor) con una tabla de base de datos relacional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una correlación válida para el campo CMR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTIE" varFormat="Java">
    RTIE=WQRY1003E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un error interno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el sistema. Si el problema persiste, consulte el sitio Web de soporte de IBM para obtener información acerca de la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTCEOC" varFormat="Java">
    UTCEOC=WQRY0111E: Tipos de datos incompatibles para el elemento {0} de una operación UNION.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se ejecuta un operador UNION, las sentencias SELECT que son operandos de UNION deben contener elementos con un tipo compatible en las cláusulas SELECT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATEO" varFormat="Java">
    ATEO=WQRY0010E: Se ha encontrado un error de tipo de argumento en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La expresión de consulta indicada intenta comparar dos expresiones con tipos que no son compatibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FEOWEICF" varFormat="Java">
    FEOWEICF=WQRY0123E: Se ha producido un error durante la ejecución del método dataFrom [{0}] del convertidor [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido el error siguiente durante la ejecución del método dataFrom.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El convertidor especificado en el esquema necesita ampliarse desde la clase raíz de com.ibm.vap.converters.VapAbstractConverter. Corrija la implementación del método dataFrom o corrija la sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTINVDF" varFormat="Java">
    RTINVDF=WQRY1008E: Error de evaluación en la ejecución; no se da soporte al formato de fecha/hora {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un valor de fecha que no es válido. El formato válido para la representación de la serie de fecha es: (aaaannn), (aaaaMMdd), (aaaaMMddhhmmss), (aaaa-MM-dd-hh.mm.ss.nnnnnn), (dd.MM.aaaa).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el formato de fecha y hora correcto para los literales de la sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean). Consulte la documentación para obtener información sobre los formatos de fecha y hora soportados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNIONINSDO" varFormat="Java">
    UNIONINSDO=WQRY1081E: La unión no está permitida en la consulta del mediador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación UNION no está permitida en una consulta de mediador que devuelve objetos SDO (Service Data Objects).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la operación UNION de la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VHTMFC" varFormat="Java">
    VHTMFC=WQRY0115E: error interno en la correlación de metadatos. Existe una discrepancia en la vista {0} del campo {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTILBTM" varFormat="Java">
    RTILBTM=WQRY1011E: Error de evaluación en la ejecución; se ha detectado un campo de tipo booleano correlacionado con un tipo no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La correlación soportada para los tipos booleanos es SMALLINT, INTEGER.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IETRBTICF" varFormat="Java">
    IETRBTICF=WQRY0125E: Tipo de objeto no válido devuelto por el método dataFrom del convertidor [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de devolución del método dataFrom no está soportado actualmente por el motor de consultas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método dataFrom o utilice otro convertidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTFMMSFMWPC" varFormat="Java">
    UTFMMSFMWPC=WQRY0112E: No se puede encontrar una signatura de método coincidente para el método {0} con un total de parámetros {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado la signatura de método correcta en la interfaz remota o local utilizada para el EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el modelo de programación del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RLIINVMAP" varFormat="Java">
    RLIINVMAP=WQRY0120E: Correlación de cmr con metadatos no válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una correlación del campo CMR (Relación gestionada por contenedor) con una tabla de base de datos relacional que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la correlación del campo CMR con la tabla relacional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAXOFST" varFormat="Java">
    MAXOFST=WQRY0053E: La función MAX no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado la función MAX con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTPPERR" varFormat="Java">
    RTPPERR=WQRY1019E: Error al analizar el plan en la ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error interno en el analizador del plan.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el sistema. Si el problema persiste, consulte el sitio Web de soporte de IBM para obtener información acerca de la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CCCTAV" varFormat="Java">
    CCCTAV=WQRY0016E: El campo {0} no puede cambiarse por otro nombre de esquema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) no permite cambiar un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) ni un campo CRM (Relación gestionada por contenedor) por otro tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RWOAOISC" varFormat="Java">
    RWOAOISC=WQRY0091E: uso no válido de la palabra clave OBJECT. OBJECT sólo se utiliza en la cláusula SELECT {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La palabra clave OBJECT se utiliza en la cláusula SELECT para hacer proyectar la referencia de objeto asociada con una variable de identificación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NCOBUWCT" varFormat="Java">
    NCOBUWCT=WQRY0062E: Error interno de metadatos relacionado con NEST y la expresión: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de adición de colección NEST se ha utilizado con un tipo no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CINAPSICBCAAPTAT" varFormat="Java">
    CINAPSICBCAAPTAT=WQRY0021E: Cambio no válido del campo {0} por un tipo de referencia
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) no permite cambiar un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) ni un campo CRM (Relación gestionada por contenedor) por otro tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CIA" varFormat="Java">
    CIA=WQRY0019E: El uso del campo &apos;&apos;{0}&apos;&apos; es ambiguo
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un campo siempre debe utilizarse en el contexto de una expresión de vía de acceso que empieza con una variable de identificación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SDOHXPINV" varFormat="Java">
    SDOHXPINV=WQRY1086E: Tipos de datos incompatibles para el elemento {0} de una consulta de mediador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se recuperan los mismos objetos de datos de las consultas de mediador, los campos CMP (Persistencia gestionada por contenedor) de las cláusulas SELECT deben coincidir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta de mediador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVPCMV" varFormat="Java">
    INVPCMV=WQRY0128E: Cláusula SELECT no válida ya que contiene un campo CMR multivalor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cláusula SELECT no puede contener campos CMR (Relación gestionada por contenedor) de varios valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PKCITIND" varFormat="Java">
    PKCITIND=WQRY0132E: La columna de clave primaria {0} de la tabla {1} no está definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clave primaria  especificada en los metadatos de nivel de tabla y la clave proporcionada durante la implementación no coinciden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno de la herramienta de despliegue WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FNS" varFormat="Java">
    FNS=WQRY0150E: La función [{0}] no es una función incorporada soportada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función especificada no está soportada en las sentencias de consulta de los EJB (Enterprise Java Beans).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DOFST" varFormat="Java">
    DOFST=WQRY0038E: El operador / no puede utilizarse en la expresión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El operador de división sólo puede utilizarse en tipos numéricos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TTNCP" varFormat="Java">
    TTNCP=WQRY0106E: Expresión de vía de acceso no válida ha intentado borrar la referencia de un campo sin referencia {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay información del esquema para el campo dado que no es coherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta de EJB o compruebe el modelo de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VDFINASS" varFormat="Java">
    VDFINASS=WQRY0113E: error interno en la correlación de metadatos. La definición de vista de {0} no es una sentencia SELECT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AGGNSP" varFormat="Java">
    AGGNSP=WQRY1046E: No está soportada la adición en la consulta de nivel superior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay una operación de adición (por ejemplo, SUM, AVG, etc.) en el nivel superior de la consulta. Esto no está soportado en el motor de consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FEOWLCC" varFormat="Java">
    FEOWLCC=WQRY0122E: Se ha producido el error siguiente durante la carga de la clase de convertidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar o crear una instancia de la clase de convertidor que se ha utilizado en el esquema de la aplicación o no es una clase de convertidor válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la clase de convertidor en la classpath o corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RVUFS" varFormat="Java">
    RVUFS=WQRY0089E: La consulta de EJB no da soporte a la sintaxis select *.:
  </MsgText>
  <Explanation>
    No utilice la sentencia &apos;select *&apos; en sentencias de consulta para los EJB (Enterprise Java Bean). Por  ejemplo, no puede utilizar &apos;select * from XyzBean&apos; para seleccionar todos los campos CMP (Persistencia gestionada por contenedor) para XyzBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GROUPBYINSDO" varFormat="Java">
    GROUPBYINSDO=WQRY1082E: La cláusula Group by o Having no está permitida en la consulta de mediador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las cláusulas GROUP BY o HAVING no están permitidas en una consulta de mediador que devuelve objetos SDO (Service Data Objects).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la cláusula GROUP BY o HAVING de la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTAEDBZ" varFormat="Java">
    RTAEDBZ=WQRY1022E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido una ArithmeticException al evaluar la expresión aritmética [{0}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una ArithmeticException a causa de la división por cero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la expresión aritmética.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SDOHXP" varFormat="Java">
    SDOHXP=WQRY1085E: Hay un número desigual de campos CMP en las consultas de mediador que recuperan el mismo tipo de objeto de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sentencias SELECT deben incluir un número igual de elementos en las cláusulas SELECT para consultas que recuperan el mismo tipo de objeto de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GOFST" varFormat="Java">
    GOFST=WQRY0044E: El operador &gt; no puede utilizarse en la expresión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El operador &quot;mayor que&quot; sólo puede utilizarse con tipos numéricos, series, fecha y hora o calendarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VTIUFCO" varFormat="Java">
    VTIUFCO=WQRY0117E: error interno en la correlación de metadatos. El tipo de vista {0} no está definido para el campo {1} en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AEOEASQ" varFormat="Java">
    AEOEASQ=WQRY0001E: Se ha producido un error al ejecutar una consulta SQL: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al ejecutar una sentencia SQL. El texto del mensaje indica que ha fallado la sentencia SQL. Este mensaje sólo se aplica al servicio de consulta dinámica de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique si la sentencia SQL errónea es válida para la base de datos de destino. Si el esquema de la base de datos no es coherente con el esquema utilizando durante el despliegue o se ha cambiado, puede que sea necesario volver a desplegar la aplicación. De lo contrario, consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJBCOLMSG2" varFormat="Java">
    EJBCOLMSG2=WQRY1051E: Se ha proporcionado un objeto del parámetro de colección no válido/nulo para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar obtener un objeto del parámetro de la colección para el nombre ASN (Nombre de esquema abstracto).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el objeto del parámetro de la colección que se ha pasado al motor de consulta y vuelva a ejecutar la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJBCOLMSG1" varFormat="Java">
    EJBCOLMSG1=WQRY1050E: Error: no se puede determinar una relación inversa única para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar identificar una relación inversa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar la aplicación y reinicie la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTUSTUO" varFormat="Java">
    RTUSTUO=WQRY1001E: Error de evaluación en la ejecución; no se da soporte al tipo de operandos {0} en la operación unaria indicada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de evaluación durante la ejecución. El programa no puede emitir una operación unaria en un tipo no soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FEOWCTIAFTIC" varFormat="Java">
    FEOWCTIAFTIC=WQRY0124E: Se ha producido un error durante la creación del argumento de entrada del método dataFrom [{0}] del convertidor [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido el error siguiente durante la creación del argumento de entrada del método dataFrom.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de entrada según el convertidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TNOPEINETTNOCFV" varFormat="Java">
    TNOPEINETTNOCFV=WQRY0098E: error interno al correlacionar metadatos. El número de elementos de proyección no es igual al número de columnas de la vista {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBPENCWD" varFormat="Java">
    OBPENCWD=WQRY0076E: La operación ORDER BY es incompatible con el uso de DISTINCT. Elimine ORDER BY o DISTINCT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al realizar una operación DISTINCT en una sentencia de consulta de un EJB (Enterprise Java Bean) que devuelve referencias de objetos se puede originar una operación ORDER BY en los campos de clave primaria del EJB. Si la sentencia de consulta contiene una cláusula ORDER BY especificada por el usuario, los esquemas de clasificación pueden ser incompatibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la operación ORDER BY o DISTINCT y repita la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CCBCTAT" varFormat="Java">
    CCBCTAT=WQRY0015E: El campo {0} no puede cambiarse por otro tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) no permite cambiar un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) ni un campo CRM (Relación gestionada por contenedor) por otro tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGPKNF" varFormat="Java">
    ACHGPKNF=WQRY1027E: Error interno: las claves primarias no están en la cláusula de proyección del usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGWDONA" varFormat="Java">
    ACHGWDONA=WQRY1088E: No se permite actualizar un campo que puede ser la clave primaria o parte de la clave primaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al actualizar un campo que puede ser la clave primaria o parte de una clave primaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija las actualizaciones del gráfico de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LEOFST" varFormat="Java">
    LEOFST=WQRY0051E: El operador &lt;= no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado el operador &quot;menor o igual que&quot; con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TTOFVT" varFormat="Java">
    TTOFVT=WQRY0107E: Se ha intentado utilizar una tabla o un esquema denominado _THIS con la variable de identificación &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La palabra clave _THIS es una palabra reservada y no puede utilizarse en una sentencia de consulta de un EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre de esquema en el descriptor de despliegue o en el nombre de tabla.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CAA" varFormat="Java">
    CAA=WQRY0013E: Se ha producido un error matemático al calcular la función de adición.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error matemático al calcular el valor de una función AVG o SUM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o actualice los valores del campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTAEOWPCFCD" varFormat="Java">
    RTAEOWPCFCD=WQRY1036E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido un error al procesar cambios del gráficos de datos actualizado [{0}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar aplicar los cambios del gráfico de datos en la base de datos. Los cambios no se han aplicado en la base de datos. Si es una actualización, otra sesión de usuario puede haber cambiado uno o más campos OCC y no está permitida la actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie las actualizaciones o realice el cambio adecuado en la base de datos en función del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TETAATOCOQDMCTQP" varFormat="Java">
    TETAATOCOQDMCTQP=WQRY0095E: Existe una discrepancia entre el esquema de tabla real y el esquema utilizado como tiempo de despliegue. La discrepancia está relacionada con la columna _c{0} del cuantificador _q{1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El esquema de tabla proporcionado no coincide con el esquema utilizado para generar los metadatos de correlación durante el despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el esquema de tabla y el esquema utilizado para generar los metadatos de correlación durante el despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTNOBJ" varFormat="Java">
    RTNOBJ=WQRY1007E: Error de evaluación en la ejecución; convertidor no válido {0}. Se ha devuelto un valor nulo procedente de un convertidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El convertidor especificado ha devuelto un valor nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el convertidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TSTITAITCARARAKBJ" varFormat="Java">
    TSTITAITCARARAKBJ=WQRY0105E: error interno al correlacionar metadatos. La correlación para el atributo {0}, tipo {1} no incluye una unión basada en claves.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0118E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VTND" varFormat="Java">
    VTND=WQRY0118E: error interno en la correlación de metadatos. El tipo de vista {0} no está definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBYCLOB" varFormat="Java">
    OBYCLOB=WQRY0079E: Operación ORDER BY no válida debido a que el orden lo establece un campo de tipo CLOB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte a la clasificación por valores java.sql.clob.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TROTSOABPIMTOV" varFormat="Java">
    TROTSOABPIMTOV=WQRY0102E: El resultado de la subconsulta utilizada con un predicado básico tiene más de un valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una subconsulta utilizada con un predicado básico sólo debe devolver un valor. Durante la ejecución de la evaluación de la subconsulta se han devuelto varios valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MOVCCBUITFC" varFormat="Java">
    MOVCCBUITFC=WQRY0057E: Error interno de metadatos relacionado con métodos sobre colecciones de factoría en la cláusula FROM: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NDI" varFormat="Java">
    NDI=WQRY0066E: Error de metadatos interno. No se ha definido el esquema abstracto {0} pero se hace referencia al mismo en la expresión de vía de acceso {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un error de datos internos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NMBAPIISSN" varFormat="Java">
    NMBAPIISSN=WQRY0068E: Error interno relacionado con SELECT q.STARN
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NDF" varFormat="Java">
    NDF=WQRY0064E: El campo {0} no está definido en el esquema de EJB: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro indicado es un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) o por un campo CMR (Relación gestionada por contenedor). El texto del mensaje indica el esquema utilizado en la consulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TQUAPEFCIVMUN" varFormat="Java">
    TQUAPEFCIVMUN=WQRY0101E: error interno al correlacionar metadatos. Falta la función NEST para la columna {0} en vista {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ICIS" varFormat="Java">
    ICIS=WQRY0045E: Se ha encontrado un carácter no permitido en la corriente de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un carácter no permitido en la sentencia de consulta de un EJB (Enterprise Java Bean). El mensaje de error de sintaxis que sigue al mensaje de error de carácter no permitido muestra la ubicación y el tipo de carácter no permitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe en la sentencia de consulta del EJB qué caracteres no son válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VDMF" varFormat="Java">
    VDMF=WQRY0114E: error interno en la correlación de metadatos. Falta una definición de vista para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WNOAUIF" varFormat="Java">
    WNOAUIF=WQRY0119E: Se ha utilizando un número incorrecto de argumentos en la función: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de argumentos utilizado en la sentencia de consulta no es coherente con la definición de la función indicada en el texto del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MOFST" varFormat="Java">
    MOFST=WQRY0056E: La función MIN no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado la función MIN con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene la expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VHTMFCO" varFormat="Java">
    VHTMFCO=WQRY0116E: error interno en la correlación de metadatos. Existe una discrepancia en la vista {0} del campo {1} en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NQLIOAROQ" varFormat="Java">
    NQLIOAROQ=WQRY0072E: Error interno. No queda ninguna correlación después de eliminar correlaciones opciones durante la sobregrabación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTIVCTR" varFormat="Java">
    RTIVCTR=WQRY1006E: Error de evaluación en la ejecución; no se puede encontrar el convertidor especificado, {0}, ni crear una instancia del mismo, o no es válido
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar o crear una instancia de la clase de convertidor que se ha utilizado en el esquema de la aplicación o no es una clase de convertidor válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la clase de convertidor en la classpath o corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DISMTOIAF" varFormat="Java">
    DISMTOIAF=WQRY0034E: DISTINCT se ha especificado más de una vez en funciones de adición.
  </MsgText>
  <Explanation>
    DISTINCT no se puede utilizar más de una vez en las funciones de adición de una consulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGTXRBF" varFormat="Java">
    ACHGTXRBF=WQRY1045E: Se ha activado una excepción durante la llamada de setRollbackOnly del servicio de transacciones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede establecer &quot;retrotraer sólo&quot; para el servicio de transacciones porque el estado de la transacción es: javax.transaction.Status.STATUS_NO_TRANSACTION o la llamada de setRollbackOnly ha generado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación es responsable de retrotraer la transacción. Modifique el modelo de programación como corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTAEWTBTIM" varFormat="Java">
    RTAEWTBTIM=WQRY1026E: Error de evaluación en la ejecución: se ha generado una excepción por el método invocado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método invocado ha generado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método invocado en el modelo de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TND" varFormat="Java">
    TND=WQRY0097E: error interno al correlacionar metadatos. La entrada {0} no está definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVCMP" varFormat="Java">
    INVCMP=WQRY1087E: La consulta de mediador debe especificar campos CMP en la selección.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cláusula SELECT de una consulta de mediador debe contener expresiones o campos CMP (Persistencia gestionada por ordenador) que hagan referencia a campos CMP. Una expresión de constante no está permitida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0135E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNOBGBD" varFormat="Java">
    CNOBGBD=WQRY0135E: No se puede utilizar la cláusula order by, group by o distinct con el campo CMP [{0}] porque la longitud del tipo de datos subyacente es demasiado larga.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede utilizar GROUP BY, ORDER BY o DISTINCT con tipos de datos como clob, blob u otros tipos de datos como binario largo o caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta de EJB o la correlación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0154E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PATHINJOIN" varFormat="Java">
    PATHINJOIN=WQRY0154E: Existe un uso no válido de la expresión de vía de acceso en &apos;&apos;{0}&apos;&apos; que no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado de forma incorrecta una expresión de vía de acceso con una variable de identificación en una cláusula JOIN.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la consulta de forma que haga referencia a la variable de identificación en la que se utiliza la expresión de vía de acceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FMTOMMSFMWPC" varFormat="Java">
    FMTOMMSFMWPC=WQRY0042E: Se ha encontrado más de una signatura de método coincidente para el método {0} con un total de parámetros {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La única sobrecarga de método que permite la consulta es que el método tenga distintos números de parámetros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el modelo de programación para el EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTUOOAE" varFormat="Java">
    RTUOOAE=WQRY1023E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido un subdesbordamiento o desbordamiento al evaluar la expresión aritmética [{0}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    El resultado de la operación aritmética no está dentro del rango del tipo de resultado esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la expresión aritmética.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGOCCNMVANP" varFormat="Java">
    ACHGOCCNMVANP=WQRY1061E: Error interno: el nombre y el valor de OCC no están emparejados. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAF" varFormat="Java">
    NAF=WQRY0061E: No se aceptan funciones de agregados jerarquizados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una función de adición, como por ejemplo SUM, no puede contener otra función de adición en la expresión del argumento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TSTASFOR" varFormat="Java">
    TSTASFOR=WQRY0104E: El segundo o tercer argumento de la función SUBSTR está fuera del rango.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La suma del segundo y tercer argumentos es superior a la longitud del primer argumento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NMBAPIISQSN" varFormat="Java">
    NMBAPIISQSN=WQRY0067E: Error interno relacionado con SELECT q.STARN
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="QIDUAQDIASSWAGBC" varFormat="Java">
    QIDUAQDIASSWAGBC=WQRY0087E: La variable de identificación &apos;&apos;{0}&apos;&apos; depende de otra variable de identificación &apos;&apos;{1}&apos;&apos; definida en una sentencia SELECT con una cláusula GROUP BY.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable de identificación indicada en el texto del mensaje se utiliza en una subconsulta y hace referencia a otra variable de identificación indicada en el texto del mensaje de una forma que no se admite.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COCC" varFormat="Java">
    COCC=WQRY0030E: Se ha producido un desbordamiento de contador al calcular la función COUNT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un desbordamiento al calcular la función de adición COUNT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) para evitar el desbordamiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COCA" varFormat="Java">
    COCA=WQRY0029E: Se ha producido un desbordamiento de contador al calcular la función AVG.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un desbordamiento al calcular la función de adición AVG.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) para evitar el desbordamiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="QCBUAAECFL" varFormat="Java">
    QCBUAAECFL=WQRY0086E: El carácter de comillas dobles no puede utilizarse como carácter de escape para LIKE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En una consulta con un predicado &apos;LIKE&apos; que utilice la palabra clave &apos;ESCAPE&apos;, el carácter de comillas dobles no puede utilizarse como carácter de escape para &apos;%&apos; ni para &apos;_&apos;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTFEOWEWDOQ" varFormat="Java">
    RTFEOWEWDOQ=WQRY1035E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido el siguiente error al ejecutar la consulta del mediador ejb [{0}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al ejecutar la consulta del mediador especificada. Los parámetros de entrada para la consulta se incluyen en el texto del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la consulta del mediador o el esquema del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POFST" varFormat="Java">
    POFST=WQRY0082E: El operador + no puede utilizarse en la expresión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un operador PLUS con un tipo de datos no compatible. El texto del mensaje contiene una expresión que es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GBYMETH" varFormat="Java">
    GBYMETH=WQRY0129E: Cláusula GROUP BY no válida. No se puede utilizar el método {0} en la cláusula GROUP BY.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte al método de correlación con el almacenamiento de datos de programa de fondo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="QADO" varFormat="Java">
    QADO=WQRY0085E: La variable de identificación &apos;&apos;{0}&apos;&apos; ya se ha definido sobre &apos;&apos;{1}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede utilizar el mismo ID de correlación para hacer referencia a más de una instancia de un EJB (Enterprise Java Bean) en la misma cláusula SELECT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGMAERROR" varFormat="Java">
    ACHGMAERROR=WQRY1043E: Se ha proporcionado un MediatorAdapter que maneja la creación del objeto de datos {0}, pero no maneja la actualización del mismo objeto de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un adaptador de mediador, pero el adaptador sólo maneja operaciones parciales de un objeto de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el adaptador de mediador y vuelva a ejecutar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RVUFSP" varFormat="Java">
    RVUFSP=WQRY0090E: Una variable de identificación {0} no definida en una subconsulta no puede utilizarse como {1}.* en la cláusula SELECT de la subconsulta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para poder utilizar &apos;e.*&apos; en una subconsulta, la variable de identificación &apos;e&apos; debe estar definida en la subconsulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TQUAPEFCIVCHAGBOHC" varFormat="Java">
    TQUAPEFCIVCHAGBOHC=WQRY0100E: error interno al correlacionar metadatos. La subconsulta utilizada para la columna {0} en la vista {1} no puede incluir una cláusula GROUP BY ni HAVING.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la correlación de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASECRFL" varFormat="Java">
    ASECRFL=WQRY0007E: El carácter de escape {0} para LIKE debe ser un solo carácter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El predicado LIKE sólo acepta un único carácter de escape. La serie especificada en el texto del mensaje tiene una longitud superior a un carácter y no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVPCF" varFormat="Java">
    INVPCF=WQRY0048E: Cláusula SELECT no válida que contiene una expresión, un parámetro de entrada o varios elementos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se utiliza una consulta de EJB (Enterprise Java Bean) para definir los métodos FINDER o SELECT, la cláusula SELECT debe incluir un único elemento que haga referencia a un EJB o una única expresión de vía de acceso que especifique un campo CMP (Persistencia gestionada por contenedor) o un campo CMR (Relación gestionada por contenedor)con un único valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="QITPCCBN" varFormat="Java">
    QITPCCBN=WQRY0088E: Jerarquía de subconsultas no válida en una cláusula SELECT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una subconsulta utilizada en una cláusula SELECT no puede incluir una subconsulta en su propia cláusula SELECT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG9" varFormat="Java">
    CMPAMSG9=WQRY1098E: Excepción al obtener la clave foránea para el destino del nombre de rol {0} en la memoria caché.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede obtener la clave foránea para la relación de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el método push-down de CMP/A en la clase de implementación definida por usuario para el método push-down y vuelva a desplegar la aplicación con la herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG8" varFormat="Java">
    CMPAMSG8=WQRY1097E: CSIException al obtener una colección de objetos EJB locales/remotos para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido en ninguna de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre ASN es correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a someter la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DIVTINS" varFormat="Java">
    DIVTINS=WQRY0035E: Error interno al correlacionar metadatos. No se da soporte a una operación DISTINCT en los metadatos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay una operación DISTINCT en los datos de correlación. Actualmente, el motor de consulta de EJB (Enterprise Java Bean) no da soporte a esta operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica un error interno en el servidor de aplicaciones o en la herramienta de despliegue de WSAD. Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG7" varFormat="Java">
    CMPAMSG7=WQRY1096E: InconsistentAccessIntentException al obtener el objeto local/remoto de EJB para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha definido un intento de acceso no válido para el ASN .
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el intento de acceso o vuelva a instalar la aplicación y vuelva ejecutar el programa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG6" varFormat="Java">
    CMPAMSG6=WQRY1095E: CSIException al obtener el objeto local/remoto de EJB para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido en ninguna de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre ASN es correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a someter la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG5" varFormat="Java">
    CMPAMSG5=WQRY1094E: El número de argumentos de método para el método {0} no coincide con ninguno de los métodos definidos en la lista de métodos push-down de CMP/A para el nombre de esquema abstracto (ASN) {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de argumentos de método no coincide con los definidos en la lista de métodos push-down de la herramienta de despliegue CMP/A.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la consulta o añada el método a la lista de métodos push-down de CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG4" varFormat="Java">
    CMPAMSG4=WQRY1093E: CSINoSuchObjectException al obtener el objeto local/remoto de EJB para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido en ninguna de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre ASN es correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a someter la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PUCNFOBOU" varFormat="Java">
    PUCNFOBOU=WQRY0084E: Uso no válido de la expresión de vía de acceso en ORDER BY. Al utilizar ORDER BY con una operación UNION, ORDER BY debe emplear enteros constantes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se utiliza la cláusula ORDER BY con una operación UNION, la cláusula ORDER BY debe utilizar constantes de entero para indicar los atributos CMP (Persistencia gestionada por contenedor) del EJB (Enterprise Java Bean) de la consulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG3" varFormat="Java">
    CMPAMSG3=WQRY1092E: EJBContainerException al obtener la factoría de EJB para el nombre de esquema abstracto (ASN) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido en ninguna de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre ASN es correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a someter la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG2" varFormat="Java">
    CMPAMSG2=WQRY1091E: CSIException al obtener la clase de bean concreto para J2EEName {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de esquema abstracto (ASN) especificado en la cláusula FROM de la consulta no está definido en ninguna de las aplicaciones instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre ASN es correcto o instale la aplicación que tiene el nombre ASN y vuelva a someter la consulta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMPAMSG1" varFormat="Java">
    CMPAMSG1=WQRY1090E: El nombre de esquema abstracto {0} no se ha definido en los metadatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha definido un nombre ASN (Nombre de esquema abstracto) en los metadatos generados por una herramienta de despliegue CMP/A
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la aplicación y vuelva a desplegar la aplicación con una herramienta de despliegue CMP/A.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0127E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TMAAICF" varFormat="Java">
    TMAAICF=WQRY0127E: Discrepancia en los tipos después de aplicar el método dataFrom del convertidor [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de salida del método dataFrom no es compatible en la expresión dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o el convertidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGTXNF" varFormat="Java">
    ACHGTXNF=WQRY1044E: Se ha activado una excepción durante la búsqueda del servicio de transacciones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede buscar el servicio de transacciones porque la aplicación de usuario es un bean gestionado por contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación es responsable de retrotraer la transacción. Modifique el modelo de programación como corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTOPLSTQ" varFormat="Java">
    UTOPLSTQ=WQRY0133E: No se puede obtener un bloqueo pesimista ya que la consulta contiene uniones, subselecciones, ORDER BY y GROUP BY.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sentencia de consulta del EJB (Enterprise Java Bean) que contiene JOINS, SUBSELECTS, ORDER BY y GROUP BY no se puede ejecutar en el intento de acceso pesimista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar el intento de acceso o cambie la sentencia de consulta para el EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGPKVNULL" varFormat="Java">
    ACHGPKVNULL=WQRY1028E: El valor {0} de la clave primaria es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar crear un SDO (Service Data Object) sin la clave primaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija las actualizaciones en el gráfico de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BTMM" varFormat="Java">
    BTMM=WQRY0012E: Comparación de beans de entidad no válida debido a discrepancia en los tipos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede utilizar el predicado &quot;equal o not equal&quot; para comparar dos EJB (Enterprise Java Bean) que no se pueden comparar. Sólo pueden compararse los EJB con tipos compatibles y que tengan la misma procedencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CDNHF" varFormat="Java">
    CDNHF=WQRY1062E: La clase {0} no tiene una característica de nombre {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El esquema estático para la EClass dada no tiene definida la característica especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Redefina el esquema estático o la consulta del mediador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACHGPKVNP" varFormat="Java">
    ACHGPKVNP=WQRY1029E: Error interno al suprimir: no ha encontrado ninguna clave primaria o el nombre/valor de las claves primarias no están emparejados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un error interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UIDJOIN" varFormat="Java">
    UIDJOIN=WQRY0153E: El identificador {0} no está definido dentro del ámbito de una cláusula JOIN.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El identificador debe estar definido dentro de una cláusula JOIN.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TSCOASSMC" varFormat="Java">
    TSCOASSMC=WQRY0103E: La cláusula SELECT de una subconsulta no es válida porque especifica varias columnas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una sentencia de subselección sólo puede devolver un único valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NNEI" varFormat="Java">
    NNEI=WQRY0069E: Se ha utilizado una expresión no numérica con {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una función que requiere una expresión numérica se ha utilizado incorrectamente con una expresión de argumento. El texto del mensaje muestra la función.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTORBCDNMEOT" varFormat="Java">
    RTORBCDNMEOT=WQRY1024E: Error de evaluación en la ejecución: el tipo de objeto [{2}] devuelto por la clase de convertidor [{0}] no coincide con el tipo de objeto esperado [{1}]
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto devuelto por el método objectFrom del convertidor no es el mismo que el tipo de objeto esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la clase de convertidor o corrija el esquema de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBYMETH" varFormat="Java">
    OBYMETH=WQRY0080E: Cláusula ORDER BY no válida. No se puede utilizar el método {0} en la cláusula ORDER BY.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Actualmente no se da soporte al método de correlación con el almacenamiento de datos de programa de fondo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AQIDUAQDIASSWAGBC" varFormat="Java">
    AQIDUAQDIASSWAGBC=WQRY0006E: Una variable de identificación depende de otra variable de identificación ({0}) definida en una sentencia SELECT con una cláusula GROUP BY
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable de identificación se utiliza en una subconsulta y hace referencia a otra variable de identificación indicada en el texto del mensaje, de una forma que no se acepta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AWCOASCCACF" varFormat="Java">
    AWCOASCCACF=WQRY0011E: La función de adición {0} se ha utilizado incorrectamente o tiene un argumento no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función de adición (por ejemplo, SUM, COUNT, etc.) indicada por el texto del mensaje se ha utilizado incorrectamente (por ejemplo, se utiliza en una cláusula WHERE) o contiene un argumento no válido (una expresión que contiene valores correlacionados o no correlacionados).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ILGBCMRF" varFormat="Java">
    ILGBCMRF=WQRY0126E: No está permitido agrupar por el campo CMR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La relación gestionada por contenedor hace referencia a un objeto EJB (Enterprise Java Bean) y la referencia del objeto no puede utilizarse en la cláusula GROUP BY.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERDQE" varFormat="Java">
    ERDQE=WQRY0041E: Se ha activado una excepción durante una evaluación de consulta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción desconocida durante una evaluación de consulta. Si la sentencia de invoca métodos definidos por el usuario, compruebe que el método no genere una excepción. De lo contrario, se trata de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no ha podido resolver el problema, consulte el sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CIOBLNE" varFormat="Java">
    CIOBLNE=WQRY0024E: La cláusula ORDER BY hace referencia a un elemento no válido {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cláusula ORDER BY de una sentencia de consulta hace referencia a un elemento de selección mediante un número ordinal indicado en el texto del mensaje, pero dicho elemento no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RTOBJFM" varFormat="Java">
    RTOBJFM=WQRY1021E: Error de evaluación en la ejecución; se ha producido un error {0} durante la ejecución de objectFrom de la clase {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la ejecución del método objectFrom.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que existe la clase y que los argumentos son correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VIAIETFE" varFormat="Java">
    VIAIETFE=WQRY0131E: Void es un tipo de expresión no válida para la expresión [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las expresiones de tipo &apos;void&apos; no se deben utilizar en una sentencia de consulta para un EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el esquema de aplicación o corrija la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY1060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MRTIE" varFormat="Java">
    MRTIE=WQRY1060E: Error de evaluación en la ejecución: se ha producido el error interno siguiente para la consulta de mediador [{0}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el sistema. Si el problema persiste, consulte el sitio Web de soporte de IBM para obtener información acerca de la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ISNNAWC" varFormat="Java">
    ISNNAWC=WQRY0050E: El campo {0} no puede utilizarse con el predicado IS NULL porque es un campo CMR con una colección de valores
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las expresiones de vía de acceso, IS NULL e IS NOT NULL deben utilizarse en expresiones de vía de acceso con campos CMP (Persistencia gestionada por contenedor) o con campos CMR (Relación gestionada por contenedor) con un sólo valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CBAAF" varFormat="Java">
    CBAAF=WQRY0014E: No se puede definir la variable de identificación &apos;&apos;{0}&apos;&apos; sobre la expresión &apos;&apos;{1}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable de identificación especificada se ha definido sobre una asociación no válida, porque el esquema de la asociación contiene campos no persistentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sentencia de la consulta del EJB (Enterprise Java Bean) o compruebe el modelo de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WQRY0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MTQAUITQ" varFormat="Java">
    MTQAUITQ=WQRY0060E: La consulta es demasiado compleja. Se han utilizando más de {0} en el plan de consulta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se puede utilizar un máximo de 512 cuantificadores en el plan de consulta generado por la sentencia de consulta de EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduzca la complejidad de la sentencia de consulta del EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
