<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/websvcs.admin.impl/src/com/ibm/ws/webservices/admin/resources/websvcsAdmin.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSAD0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0058E" varFormat="Java">
    CWSAD0058E=CWSAD0058E: No se puede encontrar una clave en la tabla hash para el módulo de actualización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla hash no contiene la información de JAR EJB de la operación de instalación de la aplicación. El error podría haberse originado por utilizar parámetros de entrada o aplicaciones incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts o las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0022E" varFormat="Java">
    CWSAD0022E=CWSAD0022E: En el parámetro falta el nombre del punto final lógico.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de punto final lógico es necesario en el parámetro para la operación MBean específica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de punto final lógico en el parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0018E" varFormat="Java">
    CWSAD0018E=CWSAD0018E: El mandato administrativo no puede encontrar {0} para los activos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el nombre del activo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre del activo correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0097E" varFormat="Java">
    CWSAD0097E=CWSAD0097E: Error de validación de URLPrefixMap: se han detectado problemas al leer las propiedades para el URL &quot;{0}&quot; en el módulo &quot;{1}&quot;; 
error detectado: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han detectado problemas al leer las propiedades del URL especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las propiedades son correctas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0061E" varFormat="Java">
    CWSAD0061E=CWSAD0061E: No se ha encontrado información de correlación de destino en el módulo desplegado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto podría deberse a un error de usuario o a un error interno de IBM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el módulo correcto para actualizar o compruébelo con los scripts o entradas del despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0057E" varFormat="Java">
    CWSAD0057E=CWSAD0057E: El JAR EJB y su módulo JAR de direccionador JMS no tienen como destino el mismo servidor. JAR EJB tiene como destino {0} y el módulo JAR de direccionador JMS tiene como destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los destinos del JAR EJB y su módulo JAR de direccionador JMS no son el mismo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts y las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta. A veces, es posible que necesite proporcionar información de servidor explícita para la instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0021E" varFormat="Java">
    CWSAD0021E=CWSAD0021E: Los parámetros de mandato contienen las propiedades en conflicto siguientes: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite más de un tipo de activo en las propiedades de consulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No proporcione más de un tipo de activo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0017E" varFormat="Java">
    CWSAD0017E=CWSAD0017E: El nodo no se ha añadido porque el Paquete de características de servicios Web se ha instalado en el nodo del gestor de despliegue y el nodo {0} es anterior al nivel WebSphere 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Paquete de características de servicios Web está instalado en el nodo del gestor de despliegue, pero el nodo gestionado es anterior al nivel WebSphere 6.1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el mismo nivel del Paquete de características de servicios Web en el nodo gestionado o actualícelo al nivel WebSphere 6.1 antes de intentar añadir el nodo gestionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0016W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0016W" varFormat="Java">
    CWSAD0016W=CWSAD0016W: El módulo de destino {0} en el nodo {1} no se puede alcanzar porque el módulo y el nodo requieren el paquete de características de servicios Web
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo contiene servicios Web JAX-WS y requiere el Paquete de características de servicios Web. Para correlacionar un módulo Web desde una aplicación que requiere la funcionalidad del paquete de características a pesar de que el servidor Web no disponga de esa funcionalidad, defina el servidor Web con ampliación del paquete de características.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el Paquete de características de servicios Web en el nodo de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0096E" varFormat="Java">
    CWSAD0096E=CWSAD0096E: Se han detectado errores de validación de URLPrefixMap. Consulte el archivo de rastreo para obtener más detalles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han detectado errores de validación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el archivo de rastreo para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0060E" varFormat="Java">
    CWSAD0060E=CWSAD0060E: El destino del servidor desplegado {0} para el módulo {1} no coincide con el destino del servidor de aplicaciones de actualización is {2} para el módulo {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo de actualización tiene un destino de destino que es diferente respecto al destino de servidor del módulo desplegado. EJB y sus módulos de direccionador relacionados no puede tener destinos de servidor distintos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el módulo correcto para actualizar, compruebe las entradas o scripts de despliegue o asegúrese de que EJB y sus módulos de direccionador relacionados tienen los mismos destinos de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0056E" varFormat="Java">
    CWSAD0056E=CWSAD0056E: No se puede encontrar el servidor de destino que corresponde al módulo JAR de direccionador JMS con la tabla hash para la clave {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla hash no contiene la serie del servidor para una clave determinada. El error podría haberse originado por utilizar unos parámetros de entradas de aplicación incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts o las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta. Si todo es correcto, póngase en contacto con el equipo de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0020E" varFormat="Java">
    CWSAD0020E=CWSAD0020E: Los parámetros de mandato incluyen los valores de propiedad no válidos siguientes: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros del mandato contienen uno o varios valores de propiedad no válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione los parámetros de mandato correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0095E" varFormat="Java">
    CWSAD0095E=CWSAD0095E: Error de validación de URLPrefixMap: faltan los valores de host y de puerto en el URL HTTP &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El fragmento de URL HTTP proporcionado no contiene el valor de host o de puerto necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el host y puerto necesarios al URL especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0055E" varFormat="Java">
    CWSAD0055E=CWSAD0055E: El JAR EJB y su módulo WAR de direccionador HTTP no tienen como destino el mismo servidor. El JAR EJB tiene como destino {0} y el módulo WAR de direccionador HTTP tiene como destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los destinos de JAR EJB y su módulo WAR de direccionador HTTP no son el mismo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts y las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta. A veces, es posible que necesite proporcionar información de servidor explícita para la instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0015E" varFormat="Java">
    CWSAD0015E=CWSAD0015E: El nodo no se ha añadido porque el Paquete de características de servicios Web se ha instalado en el nodo {0} y no en el nodo del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Paquete de características de servicios Web no se ha instalado en el nodo del gestor de despliegue, pero sí se ha instalado en el nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el mismo nivel o una versión mayor del Paquete de características de servicios Web en el nodo del gestor de despliegue antes de intentar añadir el nodo gestionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0094E" varFormat="Java">
    CWSAD0094E=CWSAD0094E: Error de validación de URLPrefixMap: se ha utilizado un protocolo que no es válido (&quot;{0}&quot;) en un {1} URL &quot;{2}&quot;, en el módulo &quot;{3}&quot;. 
Los protocolos esperados son: &quot;{4}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un protocolo no válido en el URL especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un protocolo válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0054E" varFormat="Java">
    CWSAD0054E=CWSAD0054E: No se puede encontrar el servidor de destino que corresponde al módulo WAR de direccionador HTTP en la tabla hash para la clave {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla hash no contiene la serie del servidor para una clave determinada. El error podría haberse originado por utilizar parámetros de entrada o aplicaciones incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts o las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0014E" varFormat="Java">
    CWSAD0014E=CWSAD0014E: El nodo no se ha añadido porque la versión del Paquete de características de servicios Web instalada en el gestor de despliegue {0} es anterior a la versión instalada en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del Paquete de características de servicios Web instalada en el nodo del gestor de despliegue debe tener un nivel mayor o igual que la versión instalada en el nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la misma versión o una versión mayor del Paquete de características de servicios Web en el nodo del gestor de despliegue antes de ejecutar el mandato addNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0049W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0049W" varFormat="Java">
    CWSAD0049W=CWSAD0049W: El archivo de enlace del JAR EJB de actualización {0} contiene un módulo direccionador JMS {1}, pero el archivo de enlace de JAR EJB desplegado no tiene ningún módulo direccionador JMS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los enlaces JAR EJB de actualización tienen un módulo direccionador HTTP adicional que el enlace JAR EJB desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0093E" varFormat="Java">
    CWSAD0093E=CWSAD0093E: Error de validación de URLPrefixMap: URL &quot;{0}&quot; no válido, fragmento &quot;{1}&quot;, en el módulo &quot;{2}&quot;, {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un URL con un formato incorrecto. El mensaje de error indica más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje de error asociado para obtener detalles relacionados con los errores detectados al analizar el fragmento de URL. Corrija el fragmento de UR proporcionado en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0089E" varFormat="Java">
    CWSAD0089E=CWSAD0089E: Error de validación de URLPrefixMap: no es correcto utilizar el nombre de propiedad JMS (&quot;{0}&quot;) para un módulo 
 Web habilitado para servicios Web (&quot;{1}&quot;). El nombre de propiedad de correlación de prefijos URL válido para un módulo Web habilitado para servicios Web es: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un módulo Web habilitado para servicios Web, sólo puede utilizar http como nombre de propiedad para la correlación de prefijos URL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de propiedad http adecuado para un módulo Web habilitado para servicios Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0053E" varFormat="Java">
    CWSAD0053E=CWSAD0053E: En el conjunto de claves de la tabla hash no se puede encontrar la clave única para el direccionador {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla hash no contiene la información del módulo direccionador. El error podría haberse originado por utilizar parámetros de entrada o aplicaciones incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts o las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0013E" varFormat="Java">
    CWSAD0013E=CWSAD0013E: El nombre de archivo {0} especificado no se puede encontrar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el nombre de archivo especificado en el repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un nombre de archivo correcto que se pueda encontrar en el repositorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0009E" varFormat="Java">
    CWSAD0009E=CWSAD0009E: No existe ningún servicio Web en el archivo de índice de servicios {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de índice de servicios no tiene ninguna entrada para un servicio Web. Es posible que no se pueda utilizar el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo se ha modificado manualmente, desinstale y vuelva a instalar el servicio. Si se trata de un error interno, compruebe el archivo servicesIndex.xml y siga los pasos normales para depurar errores con el producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0092E" varFormat="Java">
    CWSAD0092E=CWSAD0092E: Error de validación de URLPrefixMap: nombre de propiedad no reconocido &quot;{0}&quot;, en el módulo &quot;{1}&quot;.  
Los nombres de propiedad de correlación de prefijos de URL válidos para un módulo EJB (Enterprise JavaBeans) habilitado para servicios Web son: &quot;{2}&quot;, &quot;{3}&quot; y &quot;{4}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un módulo EJB habilitado para servicios Web, sólo puede utilizar los siguientes nombre de propiedad: http, jms y ejb.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los nombres de propiedad adecuados para un módulo EJB habilitado para servicios Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0088E" varFormat="Java">
    CWSAD0088E=CWSAD0088E: El parámetro de entrada {0} contiene una subserie {1} con formato incorrecto. Debería tener el formato nombre=valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una subserie del parámetro de entrada no tiene el formato nombre=valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el parámetro de entrada en el formato de parejas de nombre y valor como nombre1=valor1,nombre2=valor2.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0052E" varFormat="Java">
    CWSAD0052E=CWSAD0052E: No se puede encontrar la serie de servidor que corresponde al JAR EJB en la tabla hash de la clave {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla hash no contiene la serie del servidor para una clave determinada. El error podría haberse originado por utilizar parámetros de entrada o aplicaciones incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts o las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0048E" varFormat="Java">
    CWSAD0048E=CWSAD0048E: El archivo de enlace del JAR EJB de actualización {0} tiene un nombre de módulo de direccionador JMS diferente {1} respecto al nombre del módulo direccionador JMS desplegado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace tiene un nombre de módulo direccionador JMS nuevo respecto al del enlace desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0012E" varFormat="Java">
    CWSAD0012E=CWSAD0012E: El nombre de archivo {0} proporcionado no se puede utilizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de archivo no puede contener barras inclinadas, directorios o nombres de vías de acceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de archivo correcto sin barras inclinadas, directorios o nombres de vías de acceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0008E" varFormat="Java">
    CWSAD0008E=CWSAD0008E: El mandato administrativo ha encontrado varios archivo de índices de servicio para el servicio {0} y el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado varios archivos de índice de servicios cuando sólo se esperaba un archivo de índice de servicios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se trata de un error interno, no es necesaria ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0047W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0047W" varFormat="Java">
    CWSAD0047W=CWSAD0047W: No se ha encontrado un módulo direccionador JMS coincidente dentro del archivo de enlace {0} JAR EJB de actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ningún módulo direccionador JMS dentro del enlace JAR EJB de actualización, mientras que existe un módulo direccionador JMS definido en el enlace EJB desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0091E" varFormat="Java">
    CWSAD0091E=CWSAD0091E: Error de validación de URLPrefixMap: nombre de propiedad no reconocido &quot;{0}&quot;, en el módulo &quot;{1}&quot;.  
El nombre de propiedad de correlación de prefijos URL válido para un módulo Web habilitado para servicios Web es: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un módulo Web habilitado para servicios Web, sólo puede utilizar http como nombre de propiedad para la correlación de prefijos URL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de propiedad http adecuado para un módulo Web habilitado para servicios Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0087E" varFormat="Java">
    CWSAD0087E=CWSAD0087E: La operación de MBean {0} no está soportada para el servicio {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este servicio no admite el control operativo a nivel de servicio o punto final. Por lo tanto, no está soportada la operación de MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No invoque la operación de MBean para el servicio especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0051E" varFormat="Java">
    CWSAD0051E=CWSAD0051E: No se puede encontrar una clave dentro de la tabla hash para el JAR EJB {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla hash no contiene la información de JAR EJB de la operación de instalación de la aplicación. El error podría haberse originado por utilizar parámetros de entrada o aplicaciones incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los scripts o las entradas de la instalación o proporcione una aplicación correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0011E" varFormat="Java">
    CWSAD0011E=CWSAD0011E: No existe ninguna operación para el punto final lógico {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de índice de servicios no tiene ninguna operación para el punto final. Es posible que no se pueda utilizar el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo se ha modificado manualmente, desinstale y vuelva a instalar el servicio. Si se trata de un error interno, compruebe el archivo servicesIndex.xml y siga los pasos normales para depurar errores con el producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0050W" varFormat="Java">
    CWSAD0050W=CWSAD0050W: No se ha encontrado información de enlace en el JAR EJB de actualización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el JAR EJB de actualización falta el archivo de enlace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0046W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0046W" varFormat="Java">
    CWSAD0046W=CWSAD0046W: El archivo de enlace del JAR EJB de actualización {0} contiene un módulo direccionador HTTP {1}, pero el archivo de enlace del JAR EJB desplegado no tiene ningún módulo de direccionador HTTP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los enlaces JAR EJB de actualización tienen un módulo direccionador HTTP adicional que el enlace EJB desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0090E" varFormat="Java">
    CWSAD0090E=CWSAD0090E: Error de validación de URLPrefixMap: no es correcto utilizar el nombre de propiedad EJB (Enterprise JavaBean) (&quot;{0}&quot;) 
para un módulo Web habilitado para servicios Web (&quot;{1}&quot;). El nombre de propiedad de correlación de prefijos URL válido para un módulo Web habilitado para servicios Web es: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un módulo Web habilitado para servicios Web, sólo puede utilizar http como nombre de propiedad para la correlación de prefijos URL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de propiedad http adecuado para un módulo Web habilitado para servicios Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0086E" varFormat="Java">
    CWSAD0086E=CWSAD0086E: No se puede detener el escucha de servicio del servicio {0}. En su lugar debe detener el activo continente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este servicio no admite el control operativo a nivel de servicio o punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga el activo que contiene el servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0010E" varFormat="Java">
    CWSAD0010E=CWSAD0010E: No existe ningún punto final lógico en el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de índice de servicios no tiene ninguna entrada para un punto final lógico. Es posible que no se pueda utilizar el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo se ha modificado manualmente, desinstale y vuelva a instalar el servicio. Si se trata de un error interno, compruebe el archivo servicesIndex.xml y siga los pasos normales para depurar errores con el producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0006E" varFormat="Java">
    CWSAD0006E=CWSAD0006E: El mandato administrativo no puede encontrar el punto final lógico {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el punto final lógico especificado en el servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un nombre de punto final lógico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0085E" varFormat="Java">
    CWSAD0085E=CWSAD0085E: No se puede iniciar el escucha de servicio del servicio {0}. En su lugar debe iniciar el activo continente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este servicio no admite el control operativo a nivel de servicio o punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el activo que contiene el servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0045E" varFormat="Java">
    CWSAD0045E=CWSAD0045E: El archivo de enlace del JAR EJB de actualización {0} tiene un nombre de módulo de direccionador HTTP diferente {1} que el nombre de módulo de direccionador HTTP desplegado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace tiene un nombre de módulo de direccionador HTTP nuevo respecto al que se encuentra en el enlace desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0005E" varFormat="Java">
    CWSAD0005E=CWSAD0005E: El mandato administrativo no puede encontrar el servicio Web {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden encontrar los servicios Web en el módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el módulo tenga un servicio Web y que el nombre del servicio sea correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0044W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0044W" varFormat="Java">
    CWSAD0044W=CWSAD0044W: No se ha encontrado ningún módulo HTTP coincidente {0} dentro del archivo de enlace JAR EJB de actualización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ningún módulo de direccionador HTTP dentro del enlace JAR EJB de actualización, mientras que existe un módulo de direccionador HTTP definido en el enlace EJB desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir los enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0108W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0108W" varFormat="Java">
    CWSAD0108W=CWSAD0108W: No es posible desplegar la aplicación {0} en el nodo {1} porque contiene una conexión a un conjunto de políticas que requiere que se instale la versión {2} o posterior de WebSphere Application Server en el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene una conexión a un conjunto de políticas con un tipo de política que requiere la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones. El nodo tiene instalada actualmente una versión anterior de este producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que la aplicación tenga como destino un nodo con versión mínima especificada del servidor de aplicaciones, o instale la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones en el nodo de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0084E" varFormat="Java">
    CWSAD0084E=CWSAD0084E: El activo no se ha instalado en el destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El activo no está instalado en el destino del servidor o del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el destino de servidor o destino de clúster correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0004E" varFormat="Java">
    CWSAD0004E=CWSAD0004E: El mandato administrativo no puede encontrar el módulo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el módulo en el paquete de servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de módulo correcto para el paquete de servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0079W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0079W" varFormat="Java">
    CWSAD0079W=CWSAD0079W: No se ha podido desplegar la aplicación {0} en el nodo {1} porque la versión del nodo definida en el archivo de definición de enlaces para el enlace específico de aplicación es posterior a la versión del nodo de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace específico de aplicación, que está definido en la aplicación especificada, precisa de WebSphere Application Server versión 7.0 o posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que la aplicación tenga como destino un nodo que esté en WebSphere Application Server versión 7.0 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0043W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0043W" varFormat="Java">
    CWSAD0043W=CWSAD0043W: El número de módulos de direccionador no es coherente. El archivo de enlace del JAR EJB de actualización {0} ha definido los módulos de direccionador {1}, mientras que el archivo de enlace del JAR EJB desplegado {0} ha definido los módulos de direccionador {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de módulos de direccionador definido para el JAR EJB de actualización no es el mismo que el número encontrado en el JAR EJB desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el JAR EJB correcto para actualizar o corregir el archivo de enlace.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0107W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0107W" varFormat="Java">
    CWSAD0107W=CWSAD0107W: No es posible desplegar la aplicación {0} en el nodo {1} porque contiene configuración para WS-Policy que requiere que se instale la versión {2} o posterior de WebSphere Application Server en el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene archivos de configuración que definen cómo se configura WS-Policy. La aplicación requiere la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones. El nodo tiene instalada actualmente una versión anterior de este producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que la aplicación tenga como destino un nodo con versión mínima especificada del servidor de aplicaciones, o instale la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones en el nodo de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0039W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0039W" varFormat="Java">
    CWSAD0039W=CWSAD0039W: Los datos de informe de estado ampliado de un servidor en sentido descendente {0} no son del tipo esperado. El tipo esperado es EndpointStatusReportExtendedData, pero el tipo real es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los datos de informe de estado ampliado de un servidor en sentido descendente deberían ser del tipo EndpointStatusReportExtendedData.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se trata de un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0083E" varFormat="Java">
    CWSAD0083E=CWSAD0083E: Se ha encontrado la extensión {0} para el punto de extensión {1} debido a que falta el parámetro de entrada o es incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro de entrada puede contener un nombre de paquete incorrecto o falta el nombre, por lo que se han encontrado cero o varias extensiones ServiceIndexManager que coinciden con el parámetro de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique los nombres de paquetes de activos correctos para el parámetro de entrada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0003E" varFormat="Java">
    CWSAD0003E=CWSAD0003E: El mandato administrativo no puede encontrar la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el nombre de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de aplicación correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0106W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0106W" varFormat="Java">
    CWSAD0106W=CWSAD0106W: No se ha podido desplegar la aplicación {0} en el nodo {1} porque contiene conexiones de referencia de servicio o conexiones especificadas en un formato de par nombre-valor. La aplicación requiere que se instale la versión {2} o posterior de WebSphere Application Server en el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene conexiones de referencia de servicio o conexiones especificadas en un formato de par nombre-valor. La aplicación requiere la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones. El nodo tiene instalada actualmente una versión anterior de este producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que la aplicación tenga como destino un nodo con versión mínima especificada del servidor de aplicaciones, o instale la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones en el nodo de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0078E" varFormat="Java">
    CWSAD0078E=CWSAD0078E: Acceso denegado para el recurso {0}, autorización {1} necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rol del usuario actual no tiene acceso al recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato con un usuario de nivel más alto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0042E" varFormat="Java">
    CWSAD0042E=CWSAD0042E: Se ha producido un error al crear los documentos de configuración en el repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al guardar los documentos de configuración de la aplicación en el repositorio de WebSphere durante la instalación de la aplicación.  Esta mensaje viene precedido de un mensaje más detallado sobre la anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores en el archivo de anotaciones cronológicas para obtener una descripción de la anomalía. Si no se muestran mensajes, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte del servidor de aplicaciones: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0038E" varFormat="Java">
    CWSAD0038E=CWSAD0038E: No se puede encontrar el módulo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el módulo en el paquete de servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de módulo correcto para el paquete de servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0002E" varFormat="Java">
    CWSAD0002E=CWSAD0002E: La clase ServiceIndexWriter ha creado una IOException al grabar en el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una IOException cuando la clase ServiceIndexWriter graba en el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el disco duro no esté lleno y que tenga permiso de grabación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0105W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0105W" varFormat="Java">
    CWSAD0105W=CWSAD0105W: El módulo de destino {0} no puede instalarse en el nodo {1} porque el módulo requiere que se instale la versión {2} o posterior de WebSphere en el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo contiene servicios Web JAX-WS y requiere la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones. El nodo tiene instalada actualmente una versión anterior de este producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la versión mínima especificada del servidor de aplicaciones en el nodo de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0081E" varFormat="Java">
    CWSAD0081E=CWSAD0081E: No se puede detener el escucha de servicio en el servidor {0} porque el activo que contiene el activo está en estado {1} que no es válido para realizar la operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación requiere que el activo esté en el estado iniciado y no se puede realizar si el activo está en otro estado como desconocido, no disponible, inicio parcial o parada parcial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicia el activo continente para poder realizar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0077E" varFormat="Java">
    CWSAD0077E=CWSAD0077E: El valor de serverStringOfDeployedRouterMoudule es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede obtener el destino de servidor desde el módulo de direccionamiento desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el soporte técnico de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0041E" varFormat="Java">
    CWSAD0041E=CWSAD0041E: Se ha producido un error al configurar {0} en el repositorio del servidor de aplicaciones: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.  Normalmente, entre las condiciones del error se incluye que se hayan especificado nombres de servidor y nodo erróneos como destinos del módulo durante la instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea los mensajes de error y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0037E" varFormat="Java">
    CWSAD0037E=CWSAD0037E: No se puede invocar la operación MBean {0} porque la aplicación no está instalada en un servidor 7.0, o bien no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación MBean especificada requiere que la aplicación se esté ejecutando en un servidor 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la aplicación está instalada en un servidor 7.0 y que se ha iniciado antes de invocar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0001E" varFormat="Java">
    CWSAD0001E=CWSAD0001E: La clase ServiceIndexReader ha creado un error IOException o SAXException al leer el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado un error IOException o SAXException al leer el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo existe y que se puede utilizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0080E" varFormat="Java">
    CWSAD0080E=CWSAD0080E: No se puede iniciar el escucha de servicio en el servidor {0} porque el activo que contiene el activo está en estado {1} que no es válido para realizar la operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación requiere que el activo esté en el estado iniciado y no se puede realizar si el activo está en otro estado como desconocido, no disponible, inicio parcial o parada parcial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicia el activo continente para poder realizar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0040I" varFormat="Java">
    CWSAD0040I=CWSAD0040I: La aplicación {0} se ha configurado en el repositorio del servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0076E" varFormat="Java">
    CWSAD0076E=CWSAD0076E: El valor de serverStringOfUpdatedEJBModule es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ningún destino para el módulo actualizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el soporte técnico de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0104E" varFormat="Java">
    CWSAD0104E=CWSAD0104E: Error de validación de URLPrefixMap: se han detectado varias secciones de correlación de prefijos de URL para el módulo &quot;{0}&quot;. 
Elimine las entradas de correlación de prefijos de URL duplicadas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado varias secciones de correlación de prefijos de URL para el mismo módulo en el archivo de propiedades. No debe configurar varias secciones de correlación de prefijos de URL que especifiquen el mismo nombre de módulo. Configurar varias secciones de correlación de prefijos de URL que especifiquen el mismo módulo crea ambigüedad en relación con las actualizaciones solicitadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine las entradas duplicadas para evitar la presencia de actualizaciones no atendidas en la configuración maestra.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0036E" varFormat="Java">
    CWSAD0036E=CWSAD0036E: La aplicación no se ha instalado en el destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no está instalada en el destino del servidor o del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre del nodo y servidor correctos para el destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0075E" varFormat="Java">
    CWSAD0075E=CWSAD0075E: El valor de RepositoryContext es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede obtener RepositoryContext.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el soporte técnico de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0103I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0103I" varFormat="Java">
    CWSAD0103I=CWSAD0103I: Sección de URLPrefixMap: módulo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los comentarios de un archivo de propiedades indican a qué módulo corresponde esta sección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se trata de un comentario informativo. No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0035E" varFormat="Java">
    CWSAD0035E=CWSAD0035E: En el parámetro de destino falta el nombre de servidor o clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del servidor o el nombre del clúster es necesario en el parámetro de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre del servidor o del clúster en el parámetro de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0074E" varFormat="Java">
    CWSAD0074E=CWSAD0074E: No se ha encontrado información para correlacionar módulos con servidores
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto podría deberse a un error de usuario o a un error interno de IBM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor para correlacionar módulos con propiedad de servidor para la actualización de aplicación parcial o archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0102E" varFormat="Java">
    CWSAD0102E=CWSAD0102E: Error de validación de URLPrefixMap: la propiedad que se solicita para la supresión en el módulo &quot;{0}&quot; 
clave &quot;{1}&quot; y valor &quot;{2}&quot; 
no existe en la correlación de prefijos de URL actual.
Los valores de correlación de prefijos de URL almacenados actualmente son: &quot;{3}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad que se solicita para la supresión no existe en la correlación de prefijos de URL actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la clave y el valor de propiedad especificados coinciden con los valores almacenados actualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0034E" varFormat="Java">
    CWSAD0034E=CWSAD0034E: En el parámetro de destino falta el nombre de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del nodo es necesario en el parámetro de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre del nodo en el parámetro de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0073E" varFormat="Java">
    CWSAD0073E=CWSAD0073E: No se ha encontrado información de correlación de destino en el archivo desplegado o la aplicación parcial {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto podría deberse a un error de usuario o a un error interno de IBM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el archivo correcto o la aplicación parcial para actualizar o compruébelo con los scripts o entradas del despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0101E" varFormat="Java">
    CWSAD0101E=CWSAD0101E: Error de validación de URLPrefixMap: el módulo especificado &quot;{0}&quot; no se ha encontrado. 
Asegúrese de que ha especificado un nombre de módulo correcto. Se espera un nombre de módulo Web (.war) o ejb (.jar) habilitado para servicios Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de propiedades no contiene ningún nombre de módulo válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el nombre de módulo correcto al archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0069E" varFormat="Java">
    CWSAD0069E=CWSAD0069E: No se ha podido invocar la operación de MBean EndpointManager {0} en el servidor {1} debido a la excepción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una excepción al invocar la operación de MBean EndpointManager en un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si funciona la conexión JMX en el servidor. Si funciona, se trata de un error interno. Si no funciona, arregle el problema de conexión JMX.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0033E" varFormat="Java">
    CWSAD0033E=CWSAD0033E: No se puede iniciar el escucha de servicio en el servidor {0} porque el servidor no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede iniciar el escucha de servicio si el servidor no está iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el servidor de destino para el servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0029E" varFormat="Java">
    CWSAD0029E=CWSAD0029E: No se puede iniciar el escucha de servicio en el servidor {0} porque es un servidor de versión anterior a la 7.0. En su lugar debe iniciar el activo continente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede iniciar el escucha de servicio en un servidor de versión anterior a la 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el activo que contiene el servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0072E" varFormat="Java">
    CWSAD0072E=CWSAD0072E: El destino del servidor desplegado {0} para el módulo {1} no coincide con el destino de servidor de actualización {2} para el módulo {3} en una actualización de archivo único o parcial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo con la actualización de archivo único o parcial tiene el destino de servidor distinto que el destino de servidor del módulo desplegado. EJB y sus módulos de direccionador relacionados no pueden tener destinos de servidor distintos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el módulo correcto para actualizar, compruebe las entradas o scripts de despliegue o asegúrese de que EJB y sus módulos de direccionador relacionados tienen los mismos destinos de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0100E" varFormat="Java">
    CWSAD0100E=CWSAD0100E: Error de validación de URLPrefixMap: no es posible construir una consulta a partir del fragmento de URL &quot;{0}&quot; en el módulo &quot;{1}&quot;. 
O bien no ha especificado ninguna propiedad, o bien falta el delimitador &apos;&apos;?&apos;&apos; en el fragmento de URL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha especificado ninguna propiedad o no ha utilizado el delimitador en el URL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada las propiedades necesarias o el delimitador correcto (?) para indicar de dónde deben leerse las propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0068E" varFormat="Java">
    CWSAD0068E=CWSAD0068E: EL punto final lógico {0} no se puede encontrar en el servicio {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el punto final lógico especificado en el servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del punto final es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0032E" varFormat="Java">
    CWSAD0032E=CWSAD0032E: El módulo de aplicación especificado no contiene ningún servicio Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo de aplicación especificado no contiene ningún servicio Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione los nombres de aplicación, módulo y servidor correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0071W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0071W" varFormat="Java">
    CWSAD0071W=CWSAD0071W: El EJB {0} implementado como un bean de servicios Web JAX-WS no es un EJB 3.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo EJB habilitado para el servicio Web debe ser mayor o igual a EJB 3.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie o actualice el EJB hasta un EJB del estilo 3.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0028E" varFormat="Java">
    CWSAD0028E=CWSAD0028E: El servicio o el escucha de punto final ya está detenido en el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio o el escucha de punto final ya está detenido en el servidor específico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción ya que el escucha de punto final ya está detenido en el servidor específico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0067E" varFormat="Java">
    CWSAD0067E=CWSAD0067E: No se puede encontrar el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio especificado no se puede encontrar en el módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el módulo tiene un servicio y que el nombre del servicio es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0031E" varFormat="Java">
    CWSAD0031E=CWSAD0031E: No se puede iniciar el escucha de servicio en el servidor {0} porque no se ha iniciado el activo que contiene el servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede iniciar el escucha de servicio si el activo continente no está iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el activo que contiene el servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0027E" varFormat="Java">
    CWSAD0027E=CWSAD0027E: El servicio o el escucha de punto final ya está iniciado en el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio o el escucha de punto final ya está iniciado en el servidor específico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción ya que el escucha del servicio ya está iniciado en el servidor específico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0070E" varFormat="Java">
    CWSAD0070E=CWSAD0070E: El parámetro de destino no debe contener ni el nombre de servidor ni el de clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro de destino puede incluir el nombre del servidor o el del clúster, pero no ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase el nombre del servidor o el del clúster. Puede invocar la operación dos veces, una para el servidor y otra para el clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0066E" varFormat="Java">
    CWSAD0066E=CWSAD0066E: El módulo de direccionador {0} no se puede localizar en el destino de despliegue en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los módulos direccionador encontrados en el enlace EJB de actualización no existen o no se pueden encontrar en el destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Incluya un módulo direccionador en la aplicación y vuelva a realizar el despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0030E" varFormat="Java">
    CWSAD0030E=CWSAD0030E: No se puede detener el escucha de servicio en el servidor {0} porque es un servidor de versión anterior a la 7.0. En su lugar debe detener el activo continente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede detener el escucha de servicio en un servidor de versión anterior a la 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga el activo que contiene el servicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0026E" varFormat="Java">
    CWSAD0026E=CWSAD0026E: En el parámetro falta el nombre de servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de servicio es necesario en el parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de servicio en el parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0025E" varFormat="Java">
    CWSAD0025E=CWSAD0025E: En el parámetro falta el nombre de módulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del módulo es necesario en el parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre del módulo en el parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0064W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0064W" varFormat="Java">
    CWSAD0064W=CWSAD0064W: No se puede alcanzar el módulo de destino {0} en el nodo {1} porque el módulo requiere una versión de nodo distinta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo contiene servicios Web JAXWS que es necesario para WebSphere 7.0 y posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale o actualice el nodo de destino a WebSphere 7.0 y posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0024E" varFormat="Java">
    CWSAD0024E=CWSAD0024E: En el parámetro falta el nombre de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación es necesario en el parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de aplicación en el parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0099E" varFormat="Java">
    CWSAD0099E=CWSAD0099E: Error de validación de URLPrefixMap: el fragmento de URL de punto final JMS &quot;{0}&quot; del módulo &quot;{1}&quot; 
no contiene la siguiente propiedad necesaria: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El fragmento de URL de JMS especificado no contiene propiedades que son necesarias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique todas las propiedades necesarias en el URL.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0063E" varFormat="Java">
    CWSAD0063E=CWSAD0063E: El módulo de actualización {0} no coincide con ninguno de los módulos direccionador en la aplicación desplegada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto se podría deber a un error de usuario o a un error interno de IBM WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el módulo correcto para actualizar o compruébelo con los scripts o entradas de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0059E" varFormat="Java">
    CWSAD0059E=CWSAD0059E: No se ha encontrado el módulo de actualización {0} en la aplicación desplegada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el servidor no hay ninguna aplicación ni módulo de nombre desplegado que coincida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el módulo correcto para actualizar o compruébelo con los scripts o entradas del despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0023E" varFormat="Java">
    CWSAD0023E=CWSAD0023E: El parámetro queryProps es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro de consulta no debería ser nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el parámetro queryProps.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0019E" varFormat="Java">
    CWSAD0019E=CWSAD0019E: Los parámetros contienen los nombres de propiedad no válidos siguientes: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros para el mandato administrativo o la operación MBean contienen uno o más nombres de propiedad no válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione los parámetros correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0098E" varFormat="Java">
    CWSAD0098E=CWSAD0098E: Error de validación de URLPrefixMap: se ha especificado un tipo de destino &quot;{0}&quot; que no es válido en un fragmento de URL de punto final JMS, en el módulo &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta un tipo de destino adecuado en el URL de punto final JMS especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un destino y un tipo de destino adecuados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSAD0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWSAD0062E" varFormat="Java">
    CWSAD0062E=CWSAD0062E: La información de la correlación de módulos con servidores es necesaria para una actualización de archivo único o parcial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar información para correlacionar módulos con servidores en las entradas de usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la opción Correlacionar módulos con servidores con las entradas o scripts de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
