<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/admin.deploy/src/com/ibm/ws/management/bla/resources/BLAMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWWMH0186E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0186E" varFormat="Java">
    CWWMH0186E=CWWMH0186E: Se ha producido un error al leer datos de configuración de la unidad de composición.  Datos del error:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al leer datos de configuración de la unidad de composición.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0150E" varFormat="Java">
    CWWMH0150E=CWWMH0150E: No se han podido guardar datos de configuración para la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.  Es posible que su espacio de trabajo se encuentre en un estado inconsistente.  Descarte su espacio de trabajo.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al guardar datos de configuración de la aplicación de nivel empresarial (BLA) en el espacio de trabajo.  Los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo y vuelva a intentar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0146E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0146E" varFormat="Java">
    CWWMH0146E=CWWMH0146E: El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) ambiguo &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;blaID&quot;. Especifique una edición de aplicación de nivel empresarial (BLA) única mediante un ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) completo, por ejemplo, WebSphere:blaname=myBLA.jar,blaedition=1.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) especificado coincide con varias ediciones de una aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cualifique plenamente el ID para seleccionar una edición de aplicación de nivel empresarial (BLA) específica.  El formato de ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) es WebSphere:blaname=&lt;nombre&gt;,blaedition=&lt;edición&gt;.  Un ejemplo de un ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) completo es WebSphere:blaname=myBLA,blaedition=1.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0110E" varFormat="Java">
    CWWMH0110E=CWWMH0110E: No se ha podido crear una instancia de la clase &quot;{0}&quot;, especificada a través del punto de extensión Eclipse content-depl-providers.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los proveedores de contenido de la aplicación de nivel empresarial (BLA) deben configurar una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.framework.ContentHandler.  No se ha podido crear una instancia para la clase de manejador de contenido especificada.  El producto está configurado previamente con manejadores de contenido para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de contenido para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con un proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadido como una extensión de producto.  Póngase en contacto con el origen de la clase del manejador de contenido del problema para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0106E" varFormat="Java">
    CWWMH0106E=CWWMH0106E: La unidad de composición &quot;{0}&quot;, especificada en un declaración de relación de dependencia de activo, ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea una unidad de composición, puede especificar activos a los que la nueva unidad de composición es dependiente.  Cada dependencia de activo se configura como una unidad de composición y puede, opcionalmente, especificar el nombre de la unidad de composición.  El nombre no puede entrar en conflicto con ninguna unidad de composición existente.  Se ha especificado una unidad de composición como parte de una declaración de dependencia de activo y el nombre entra en conflicto con una unidad de composición existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de unidad de composición que no entre en conflicto con ninguna unidad de composición existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0185E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0185E" varFormat="Java">
    CWWMH0185E=CWWMH0185E: Se ha producido un error al leer datos de configuración de la aplicación de nivel empresarial (BLA).  Datos del error: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al leer datos de configuración de la aplicación de nivel empresarial (BLA).  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0145E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0145E" varFormat="Java">
    CWWMH0145E=CWWMH0145E: Ninguna aplicación de nivel empresarial (BLA) coincide con el ID &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;blaID&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar una aplicación de nivel empresarial (BLA) que coincida con el ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID especificado es correcto y que identifica una aplicación de nivel empresarial (BLA) existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0209E" varFormat="Java">
    CWWMH0209E=CWWMH0209E: El valor del parámetro &quot;deplUnit&quot; especificado de &quot;{0}&quot; incluye el nombre de unidad desplegable &quot;{1}&quot;, pero el activo que se configura no tiene unidad desplegable con dicho nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro &quot;deplUnit&quot;, si se especifica, debe incluir únicamente los nombres de las unidades desplegables que son parte del activo que está configurando como una unidad de composición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato con un valor de parámetro &quot;deplUnit&quot; válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0184E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0184E" varFormat="Java">
    CWWMH0184E=CWWMH0184E: Se ha producido un error al leer datos de configuración del activo.  Datos del error: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al leer datos de configuración del activo.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0144E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0144E" varFormat="Java">
    CWWMH0144E=CWWMH0144E: No se puede exportar un activo porque su tipo de almacenamiento es &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo del activo para un activo con un tipo de almacenamiento METADATA o NONE no está almacenado en el repositorio de configuración del producto.  Por lo tanto, no se puede exportar el activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Exporte sólo activos con un tipo de almacenamiento &quot;FULL&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0104E" varFormat="Java">
    CWWMH0104E=CWWMH0104E: El activo &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El activo que se va a importar ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debido a que el activo ya existe, no es necesario importarlo.  Si quiere importar el activo, puede especificar un nombre de activo distinto para solucionar el conflicto de nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0183E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0183E" varFormat="Java">
    CWWMH0183E=CWWMH0183E: El URI del archivo de configuración &quot;{0}&quot; no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0179E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0179E" varFormat="Java">
    CWWMH0179E=CWWMH0179E: No se han podido guardar datos de referencia del activo para el activo &quot;{0}&quot;.  Es posible que su espacio de trabajo se encuentre en un estado inconsistente.  Descarte su espacio de trabajo.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al guardar datos de configuración de referencia del activo en el espacio de trabajo.  Los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo y vuelva a intentar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0211E" varFormat="Java">
    CWWMH0211E=CWWMH0211E: No se han podido guardar los datos de la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.  Es posible que su espacio de trabajo se encuentre en un estado inconsistente.  Descarte su espacio de trabajo.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al guardar datos de configuración de referencia de la aplicación de nivel empresarial (BLA) en el espacio de trabajo.  Los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo y vuelva a intentar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0143E" varFormat="Java">
    CWWMH0143E=CWWMH0143E: ID de unidad de composición ambiguo &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;cuID&quot;. Especifique una edición de unidad de composición única mediante un ID de unidad de composición completo, por ejemplo, WebSphere:cuname=myCompUnit,cuedition=1.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de unidad de composición especificado coincide con varias ediciones de una unidad de composición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cualifique plenamente el ID para seleccionar una edición de unidad de composición específica.  El formato de ID de unidad de composición completo es WebSphere:cuname=&lt;nombre&gt;,cuedition=&lt;edición&gt;.  Un ejemplo de un ID de unidad de composición completo es WebSphere:cuname=myCompUnit,cuedition=1.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0207E" varFormat="Java">
    CWWMH0207E=CWWMH0207E: El origen &quot;{0}&quot; para la operación &quot;addCompUnit&quot; no se reconoce por parte de ningún manejador de contenidos configurado en el producto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El origen para una unidad de composición que se esté creando se debe reconocer por parte del algún manejador de contenido.  El producto está configurado previamente con manejadores de contenido para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de contenido para manejar otros tipos de activos.  Ningún manejador de contenido ha reconocido el origen que intenta configura como unidad de composición
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es posible que el error esté causado por un problema con la extensión del producto asociada al origen que intenta configurar como unidad de composición.  En este caso, póngase en contacto con el proveedor de la extensión del producto asociada con el origen para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0139E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0139E" varFormat="Java">
    CWWMH0139E=CWWMH0139E: El ID de activo ambiguo &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;assetID&quot;. Especifique una versión de activo única mediante un ID de activo completo, por ejemplo, WebSphere:assetname=myAsset.jar,assetversion=1.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de activo especificado coincide con varias versiones de un activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cualifique plenamente el ID para seleccionar una versión de activo específica.  El formato de ID de activo completo es WebSphere:assetname=&lt;nombre&gt;,assetversion=&lt;versión&gt;.  Un ejemplo de un ID de activo completo es WebSphere:assetname=myAsset.jar,assetversion=1.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0250E" varFormat="Java">
    CWWMH0250E=CWWMH0250E: La entrada de repositorio de datos de configuración &quot;{0}&quot; en el ámbito &quot;{1}&quot; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido encontrar datos de pasos de mandatos en el repositorio de datos de configuración al intentar su actualización después de la interacción de usuario.  Esta condición es el resultado de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0182E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0182E" varFormat="Java">
    CWWMH0182E=CWWMH0182E: No se han podido leer datos de configuración para el ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración de la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0178E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0178E" varFormat="Java">
    CWWMH0178E=CWWMH0178E: No se han podido leer datos de configuración de referencia del activo para el activo &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración de referencia del activo para el activo especificado.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0210E" varFormat="Java">
    CWWMH0210E=CWWMH0210E: No se han podido leer los datos de configuración de referencia para la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración de la referencia de aplicación de nivel empresarial (BLA) de la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0142E" varFormat="Java">
    CWWMH0142E=CWWMH0142E: Ninguna composición coincide con el ID &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;cuID&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar una unidad de composición que coincida con el ID de unidad de composición especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID especificado es correcto y que identifica una unidad de composición existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0206E" varFormat="Java">
    CWWMH0206E=CWWMH0206E: Se ha producido un error no esperado al obtener los datos de enlace por omisión de Java EE.  Mensaje de error recibido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha habido un problema al analizar el archivo de aplicación Java EE que se importa como activo.  Las opciones de enlace por omisión no se han podido determinar debido a un error no esperado.  Para obtener información adicional, el mensaje para el error no esperado está incluido en este mensaje de error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje asociado al error no esperado, para obtener más detalles sobre el origen del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0138E" varFormat="Java">
    CWWMH0138E=CWWMH0138E: Ningún activo coincide con el ID &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;assetID&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar un activo que coincida con el ID de activo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID especificado es correcto y que identifica un activo existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0102E" varFormat="Java">
    CWWMH0102E=CWWMH0102E: No se han podido leer datos de configuración para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración del objeto especificado.  Es posible que la configuración esté dañada. Las entradas de las anotaciones cronológicas de FFDC podrían tener información adicional sobre la causa raíz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0181E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0181E" varFormat="Java">
    CWWMH0181E=CWWMH0181E: No se ha podido importar el activo Java EE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0177E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0177E" varFormat="Java">
    CWWMH0177E=CWWMH0177E: El valor &quot;{1}&quot; para el parámetro &quot;{0}&quot; no es válido. Especifique un valor de &quot;true&quot; o &quot;false&quot; o deje el valor vacío para elegir el valor predeterminado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro especificado es un parámetro opcional que precisa de un valor de &quot;true&quot; o &quot;false&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de &quot;true&quot; o &quot;false&quot; o deje el valor vacío para elegir el valor predeterminado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0141E" varFormat="Java">
    CWWMH0141E=CWWMH0141E: No se puede eliminar el activo &quot;{0}&quot; porque las unidades de composición siguientes están basadas en él: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El activo especificado no se puede eliminar porque se ha configurado como una unidad de composición en una o más aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Dado que las aplicaciones de nivel empresarial (BLA) están utilizando el activo, no es adecuado eliminar el activo. Si decide que la eliminación del activo es adecuada, primero elimine las unidades de composición basadas en el activo de sus respectivas aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0205E" varFormat="Java">
    CWWMH0205E=CWWMH0205E: Propiedad no válida &quot;{0}&quot; especificada en el parámetro defaultBindingOptions. La propiedad especificada debe ser aplicable al tipo de activo que se configura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad de enlace por omisión especificada no tiene soporte en el activo subyacente de la unidad de composición. Sólo puede especificar las propiedades que se pueden utilizar para dicho tipo particular de activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato con el valor correcto para el parámetro defaultBindingOptions.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0137E" varFormat="Java">
    CWWMH0137E=CWWMH0137E: Ninguna aplicación de nivel empresarial (BLA) o activo coincide con el ID &quot;{0}&quot; especificado como el valor de parámetro &quot;cuSourceID&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar un activo o aplicación de nivel empresarial (BLA) que coincida con el ID especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID especificado es correcto y que identifica una aplicación de nivel empresarial (BLA) existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0101E" varFormat="Java">
    CWWMH0101E=CWWMH0101E: Se ha producido un error interno.  Datos del error:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0180E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0180E" varFormat="Java">
    CWWMH0180E=CWWMH0180E: Error interno. El planificador es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0176E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0176E" varFormat="Java">
    CWWMH0176E=CWWMH0176E: El valor de peso inicial especificado de &quot;{0}&quot; no es válido. El peso inicial debe ser un valor entero entre 0 y 2.147.483.647, inclusive.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de peso inicial debe ser un valor entero entre 0 y 2.147.483.647, inclusive.  El orden de inicio es de acuerdo al peso inicial en orden ascendente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un peso inicial entre 0 y 2.147.483.647.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0140E" varFormat="Java">
    CWWMH0140E=CWWMH0140E: No se puede cambiar un tipo de almacenamiento de activo de &quot;{0}&quot; a &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de tipo de almacenamiento indican qué cantidad del activo se almacena en el repositorio de configuración del producto.  Los valores de tipo de almacenamiento en orden descendente son &quot;FULL&quot;, &quot;METADATA&quot; y &quot;NONE&quot;.  Los tipos de almacenamiento distintos a &quot;FULL&quot; los utilizan normalmente herramientas de desarrollo basadas en el producto.  El tipo de almacenamiento para un activo se puede disminuir, como de &quot;FULL&quot; a &quot;METADATA&quot;, pero no de forma contraria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se puede importar el activo de nuevo con el tipo de almacenamiento deseado.  Si el activo no se suprime primero desde el repositorio de configuración del producto, se debe importar de nuevo con otro nombre para evitar un conflicto de nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0204E" varFormat="Java">
    CWWMH0204E=CWWMH0204E: Valor no válido &quot;{0}&quot; para el parámetro &quot;defaultBindingOptions&quot;. El valor debe estar en la forma de &lt;prop&gt;=&lt;valor&gt;[#&lt;prop&gt;=&lt;valor&gt;]..., donde &lt;prop&gt; es el nombre de propiedad y &lt;valor&gt; es el valor de la propiedad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para el parámetro defaultBindingOptions no es correcto. Asegúrese de que los valores se especifican en formato &lt;prop&gt;=&lt;valor&gt; y que los pares propiedad-valor están separados por el carácter almohadilla (#).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato con el valor correcto para el parámetro defaultBindingOptions.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0136E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0136E" varFormat="Java">
    CWWMH0136E=CWWMH0136E: El valor para el parámetro &quot;cuSourceID&quot; no puede estar vacío o ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de origen de la unidad de composición no debe ser nulo, no debe ser un valor vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de origen de unidad de composición válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0100E" varFormat="Java">
    CWWMH0100E=CWWMH0100E: El formato de &quot;{0}&quot; no es un ID válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado no cumple la sintaxis esperada de ID.  Los valores válidos para un ID activo son: &lt;nombre activo&gt;, assetname=&lt;nombre activo&gt; y WebSphere:assetname=&lt;nombre activo&gt;; donde &lt;nombre activo&gt; es el nombre del activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el valor se ha especificado como entrada, especifique un ID válido sintácticamente.  De lo contrario, el error podría ser un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0283E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0283E" varFormat="Java">
    CWWMH0283E=CWWMH0283E: Error de autorización. Permisos insuficientes para editar la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;. Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para editar una aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0279E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0279E" varFormat="Java">
    CWWMH0279E=CWWMH0279E: Error de autorización. Permisos insuficientes para acceder al recurso &quot;{0}&quot;. Esta operación precisa del rol &quot;{1}&quot; en la célula o en el recurso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para ejecutar la operación solicitada sobre el recurso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0243E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0243E" varFormat="Java">
    CWWMH0243E=CWWMH0243E: Un mandato &quot;updateAsset&quot; con el parámetro &quot;operation&quot; establecido en &quot;{0}&quot; se está utilizando para actualizar un activo que se ha importado con la opción &quot;loose config&quot;, y no existe ningún archivo en la vía de acceso &quot;{1}&quot;, especificada por la entrada de tabla de parámetro &quot;ADTCommandProps&quot;, &quot;contents.loose.config&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se ejecuta el mandato &quot;updateAsset&quot; con el valor de parámetro &quot;operation&quot; de &quot;replace&quot;, &quot;add&quot;, &quot;addupdate&quot; o &quot;update&quot; en un activo importado con la opción &quot;loose config&quot;, se debe especificar el parámetro de tabla &quot;ADTCommandProps&quot; de mandatos y debe incluir un valor de la propiedad &quot;contents.loose.config&quot;, el valor que el la vía de acceso del archivo de contenido de entrada.  No se ha encontrado ningún archivo con la vía de acceso especificada.  Este error sólo se aplica a las herramientas de desarrollo que actúan conjuntamente con WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al proveedor de la herramienta de desarrollo que está utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0175E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0175E" varFormat="Java">
    CWWMH0175E=CWWMH0175E: El notificador de cliente no se ha establecido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0239E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0239E" varFormat="Java">
    CWWMH0239E=CWWMH0239E: El archivo, looseconfig.xmi, no existe en la ubicación especificada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo, looseconfig.xmi, no existe en la ubicación especificada.  Este error sólo se aplica a las herramientas de desarrollo que actúan conjuntamente con WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al proveedor de la herramienta de desarrollo que está utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0135E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0135E" varFormat="Java">
    CWWMH0135E=CWWMH0135E: No se ha especificado ningún valor del parámetro &quot;filename&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación especificada requiere un valor que no esté vacío del parámetro &quot;filename&quot;.  O el valor no se ha especificado o el valor especificado estaba vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de parámetro &quot;filename&quot; no vacío.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0282E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0282E" varFormat="Java">
    CWWMH0282E=CWWMH0282E: Error de autorización. Permisos insuficientes para editar el activo {0}&quot;. Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en el activo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignados los roles necesarios para editar el activo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0242E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0242E" varFormat="Java">
    CWWMH0242E=CWWMH0242E: Un mandato &quot;updateAsset&quot; con el parámetro &quot;operation&quot; establecido en &quot;merge&quot; se está utilizando para actualizar un activo que se ha importado con la opción &quot;loose config&quot;, pero no se ha especificado la entrada de tabla de parámetro &quot;ADTCommandProps&quot; &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se ejecuta el mandato &quot;updateAsset&quot; con un valor de parámetro &quot;operation&quot; de &quot;merge&quot; en un activo importado con la opción &quot;loose config&quot;, también se debe especificar el parámetro de mandato &quot;ADTCommandProps&quot; y debe incluir una tabla que incluya listas de URI de contenido añadidos, eliminados y/o actualizados.  Este error sólo se aplica a las herramientas de desarrollo que actúan conjuntamente con WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al proveedor de la herramienta de desarrollo que está utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0174E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0174E" varFormat="Java">
    CWWMH0174E=CWWMH0174E: Se ha creado una definición de parámetro (parte de una definición de operación de control) con un valor de atributo de serie nulo o vacío.  Los valores del atributo de definición del parámetro especificado son: nombre: &quot;{0}&quot;, descripción: &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una definición de operación de control contiene una definición de parámetro con un valor de atributo no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con la extensión del producto asociada con el activo que está intentando configurar como una unidad de composición.  Póngase en contacto con el proveedor de la extensión del producto asociada con el activo para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0238E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0238E" varFormat="Java">
    CWWMH0238E=CWWMH0238E: El valor del parámetro &quot;operation&quot; especificado &quot;{0}&quot; no es válido.  Los valores válidos son &quot;merge&quot;, &quot;replace&quot;, &quot;add&quot;, &quot;addupdate&quot;, &quot;update&quot; y &quot;delete&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro &quot;operation&quot; especificado en una invocación de mandato &quot;updateAsset&quot; no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro &quot;operation&quot; con un valor &quot;merge&quot;, &quot;replace&quot;, &quot;add&quot;, &quot;addupdate&quot;, &quot;update&quot; o &quot;delete&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0134E" varFormat="Java">
    CWWMH0134E=CWWMH0134E: El valor del parámetro &quot;storageType&quot; especificado &quot;{0}&quot; no es válido. Especifique &quot;FULL&quot;, &quot;METADATA&quot; o &quot;NONE&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro &quot;storageType&quot; especificado no es válido. Los valores válidos del parámetro &quot;storageType&quot; son &quot;FULL&quot;, &quot;METADATA&quot; y &quot;NONE&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de parámetro &quot;storageType&quot; válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0413E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0413E" varFormat="Java">
    CWWMH0413E=CWWMH0413E: El parámetro &quot;{0}&quot; precisa de un valor pero no se ha proporcionado ninguno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado valor para el parámetro necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor para el parámetro especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0277E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0277E" varFormat="Java">
    CWWMH0277E=CWWMH0277E: Error de autorización. Permisos insuficientes para iniciar o detener la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;. Esta operación precisa del rol &quot;operator&quot; en la célula, aplicación de nivel empresarial (BLA) o en todos los destinos de unidad de composición para la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para iniciar o detener una aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0241E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0241E" varFormat="Java">
    CWWMH0241E=CWWMH0241E: El mandato &quot;editAsset&quot; no recibe soporte para el activo &quot;{0}&quot; porque se ha importado con la opción &quot;loose config&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato &quot;editAsset&quot; no da soporte a los activos importados con la opción &quot;loose config&quot;.  Este error sólo se aplica a las herramientas de desarrollo que actúan conjuntamente con WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al proveedor de la herramienta de desarrollo que está utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0173E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0173E" varFormat="Java">
    CWWMH0173E=CWWMH0173E: Se ha creado una definición de operación de control con un valor de atributo de serie nulo o vacío. Los valores de atributo de la definición de operación de control son: nombre: &quot;{0}&quot;, descripción: &quot;{1}&quot;, ID de manejador de operación: &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una definición de operación de control con un valor atribuido no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con la extensión del producto asociada con el activo que está intentando configurar como una unidad de composición.  Póngase en contacto con el proveedor de la extensión del producto asociada con el activo para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0237E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0237E" varFormat="Java">
    CWWMH0237E=CWWMH0237E: El activo &quot;{0}&quot; no se puede configurar como unidad de composición porque es un activo Java EE que se ha importado con un tipo de almacenamiento de &quot;NONE&quot; y no es accesible por medio del URI de destino especificado cuando se importó.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un activo Java EE debe ser accesible cuando se añade a una aplicación de nivel empresarial (BLA) como una unidad de composición.  Un activo importado con un tipo de almacenamiento &quot;NONE&quot; no se encuentra en el repositorio de configuración del producto.  La única forma de acceder en este caso es a través del URI de destino, que se especifica cuando se importa el activo.  Si a dicho activo no se puede acceder a través de su URI de destino, únicamente se puede configura como biblioteca compartida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El activo en su estado actual no se puede configurar.  Para hacer el activo configurable, lo tiene que hacer accesible a través de su URI de destino cuando se configura.  También puede importar el activo con un tipo de almacenamiento &quot;FULL&quot;, de forma que sea accesible desde el repositorio de configuración del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0169E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0169E" varFormat="Java">
    CWWMH0169E=CWWMH0169E: La extensión del nombre del archivo de &quot;{0}&quot; no coincide con el nombre de activo original &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La extensión en el nombre del activo debe coincidir con la extensión del nombre del archivo del activo que se va a importar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de archivo de activo con una extensión que coincida con el archivo del activo que se va a importar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0133E" varFormat="Java">
    CWWMH0133E=CWWMH0133E: No existe ningún archivo en la vía de acceso especificada por el valor de parámetro &quot;source&quot; &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de parámetro &quot;source&quot; debe especificar la vía de acceso de un archivo existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro &quot;source&quot; en la vía de acceso de un archivo existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0129E" varFormat="Java">
    CWWMH0129E=CWWMH0129E: El ID de activo ambiguo &quot;{0}&quot; especificado como el origen de la unidad de composición. Especifique una versión de activo única mediante un ID de activo completo, por ejemplo, WebSphere:assetname=myAsset.jar,assetversion=1.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de activo especificado coincide con varias versiones de un activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cualifique plenamente el ID para seleccionar una versión de activo específica.  El formato de ID de activo completo es WebSphere:assetname=&lt;nombre&gt;,assetversion=&lt;versión&gt;.  Un ejemplo de un ID de activo completo es WebSphere:assetname=myAsset.jar,assetversion=1.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0200W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0200W" varFormat="Java">
    CWWMH0200W=CWWMH0200W: Se han encontrado problemas al intentar detener la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.  Es posible que la aplicación de nivel empresarial (BLA) aún esté parcialmente en ejecución.  Consulte las entradas del archivo de anotaciones de FFDC para ver detalles sobre cualquier error que se haya detectado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido detener todos los módulos de la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.  Es posible que algunos módulos aún estén en ejecución.  Este mensaje también puede pasar cuando el servidor que tiene un módulo no está en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el archivo de anotaciones de FFDC para obtener más detalles sobre cualquier error que se haya detectado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0412E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0412E" varFormat="Java">
    CWWMH0412E=CWWMH0412E: El valor del parámetro &quot;targetID&quot; &quot;{0}&quot; coincide con varios destinos para la unidad de composición &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino se ha especificado parcialmente y coincide con varios destinos para la unidad de composición seleccionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione la especificación de destino completa.  Por ejemplo, en vez de especificar sólo un nombre de servidor, especifique tanto el nombre de servidor como el nombre de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0276E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0276E" varFormat="Java">
    CWWMH0276E=CWWMH0276E: Error de autorización. Permisos insuficientes para acceder al activo {0}&quot;. Esta operación precisa del rol &quot;monitor&quot; en la célula o en el activo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para ejecutar la operación solicitada sobre el activo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0240E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0240E" varFormat="Java">
    CWWMH0240E=CWWMH0240E: El activo &quot;{0}&quot; no se puede importar con la opción &quot;loose config&quot; con un tipo de almacenamiento distinto de &quot;NONE&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para poder importar un activo con la opción &quot;loose config&quot;, el tipo de almacenamiento debe ser &quot;NONE&quot;.  Este error sólo se aplica a las herramientas de desarrollo que actúan conjuntamente con WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al proveedor de la herramienta de desarrollo que está utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0172E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0172E" varFormat="Java">
    CWWMH0172E=CWWMH0172E: El valor &quot;{1}&quot; para la opción &quot;{0}&quot; no es válido. Especifique un valor de &quot;ALL&quot; para actualizar todas las unidades de composición respaldadas por este activo. Especifique &quot;NONE&quot; para no actualizar ninguna unidad de composición.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación updateAssociatedCUs se puede incluir opcionalmente en el paso AssetOptions en el mandato updateAsset para activos Java EE. La opción updateAssociatedCUs requiere un valor de &quot;NONE&quot; o &quot;ALL&quot;. Un valor de &quot;ALL&quot; actualiza todas las unidades de composición respaldadas por el activo que se está actualizando. En función de las actualizaciones del activo, es posible que deba editar las unidades de composición actualizadas. Un valor de &quot;NONE&quot;, o no especificar esta opción, no actualiza las unidades de composición. Si no se actualizan las unidades de composición, no se podrá utilizar el activo actualizado. Para que una unidad de composición utilice un activo Java EE actualizado, debe actualizar el activo con esta opción establecida en &quot;ALL&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de &quot;NONE&quot; o &quot;ALL&quot; o no especifique la opción para elegir el comportamiento por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0236E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0236E" varFormat="Java">
    CWWMH0236E=CWWMH0236E: El destino &quot;{0}&quot; no ha superado la validación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O no hay destino que coincida con la especificación o la especificación es ambigua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0168E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0168E" varFormat="Java">
    CWWMH0168E=CWWMH0168E: El valor &quot;destino de coincidencia&quot; especificado no es válido. Especifique un valor de &quot;true&quot; o &quot;false&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un valor &quot;destino de coincidencia&quot; debe ser &quot;true&quot; o &quot;false&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor &quot;destino de coincidencia&quot; de &quot;true&quot; o &quot;false&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0132E" varFormat="Java">
    CWWMH0132E=CWWMH0132E: No existe ningún archivo en la vía de acceso especificada por el valor de propiedad &quot;source.loose.config&quot; &quot;{0}&quot; en el valor de parámetro &quot;ADTCommandProps&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe ningún archivo en la ubicación especificada.  Este error sólo se aplica a las herramientas de desarrollo que actúan conjuntamente con WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al proveedor de la herramienta de desarrollo que está utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0128E" varFormat="Java">
    CWWMH0128E=CWWMH0128E: El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) especificado &quot;{0}&quot; no cumple la sintaxis requerida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) proporcionado es sintácticamente incorrecto.  Algunos ejemplos de ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) válidos son: myBLA, blaname=myBLA y WebSphere:blaname=myBLA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) que cumpla la sintaxis necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0411E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0411E" varFormat="Java">
    CWWMH0411E=CWWMH0411E: el valor del parámetro &quot;targetID&quot; &quot;{0}&quot; no coincide con ningún destino para la unidad de composición &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La unidad de composición seleccionada no tiene el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la unidad de composición y el destino especificados son correctos.  Revise la configuración de la unidad de composición para los datos de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0275E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0275E" varFormat="Java">
    CWWMH0275E=CWWMH0275E: Error de autorización. Permisos insuficientes para actualizar el activo {0}&quot;. Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en el activo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignados los roles necesarios para actualizar el activo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0235E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0235E" varFormat="Java">
    CWWMH0235E=CWWMH0235E: Las siguientes unidades de composición se han especificado como dependencias, pero no existen: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las unidades de composición especificadas en una relación de dependencia deben existir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique como dependencias unidades de composición existentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0167E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0167E" varFormat="Java">
    CWWMH0167E=CWWMH0167E: La unidad de composición &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe una unidad de composición con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de composición que no esté aún en una unidad de composición existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0131E" varFormat="Java">
    CWWMH0131E=CWWMH0131E: El ID ambiguo &quot;{0}&quot; especificado como el origen de la unidad de composición. El origen coincide tanto con un nombre de activo como con un nombre de aplicación de nivel empresarial (BLA).  Utilice un formato de ID más específico, como assetname=myApp o blaname=myApp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de origen de la unidad de composición especificado coincide tanto con un nombre de activo como con un nombre de aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un formato de ID más específico, como assetname=myApp o blaname=myApp.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0127E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0127E" varFormat="Java">
    CWWMH0127E=CWWMH0127E: El ID de unidad de composición especificado &quot;{0}&quot; no cumple la sintaxis requerida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de unidad de composición proporcionado es sintácticamente incorrecto.  Algunos ejemplos de ID de unidad de composición válidos son: myCompUnit, cuname=myCompUnit y WebSphere:cuname=myCompUnit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de unidad de composición que cumpla la sintaxis necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0410E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0410E" varFormat="Java">
    CWWMH0410E=CWWMH0410E: No se puede establecer el autoarranque para la unidad de composición &quot;{0}&quot; porque es una unidad de composición de tipo Java EE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las unidades de composición creadas como by-product (por-producto) de la instalación de la aplicación empresarial no se pueden configurar para autoarranque de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure la aplicación empresarial asociada a la unidad de composición para establecer la opción de autoarranque de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0274E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0274E" varFormat="Java">
    CWWMH0274E=CWWMH0274E: Error de autorización. Permisos insuficientes para suprimir el activo {0}&quot;. Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en el activo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para suprimir el activo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0170E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0170E" varFormat="Java">
    CWWMH0170E=CWWMH0170E: La unidad de composición &quot;{0}&quot; requiere nodos de destino de versión {1} o superior, pero los nodos de destino siguientes son versiones anteriores: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La unidad de composición especificada no se puede ejecutar en nodos inferiores a la versión especificada.  La composición se va a destinar a un nodo anterior a la versión mínima con soporte.  Si el destino es un clúster, el nodo o nodos especificados contendrán miembros del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija un destino que incluya sólo nodos que estén en el nivel requerido o superior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0234E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0234E" varFormat="Java">
    CWWMH0234E=CWWMH0234E: Se han especificado los siguientes activos como dependencias, pero no existen: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los activos especificados en una relación de dependencia deben existir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique como dependencias activos existentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0166E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0166E" varFormat="Java">
    CWWMH0166E=CWWMH0166E: El nombre especificado &quot;{0}&quot; no es un nombre de unidad de composición válido.  El nombre no debe estar vacío, no puede tener espacios en blanco iniciales ni finales ni un punto inicial y no puede contener ninguno de los caracteres siguientes: \/,#$@:;&quot;*?&lt;&gt;|=+&amp;%&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de unidad de composición especificado no es válido.  El mensaje de error enumera restricciones en nombres de unidades de composición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre que no viole ninguna de las restricciones indicadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0130E" varFormat="Java">
    CWWMH0130E=CWWMH0130E: El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) ambiguo &quot;{0}&quot; especificado como el origen de la unidad de composición. Especifique una edición de aplicación de nivel empresarial (BLA) única mediante un ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) completo, por ejemplo, WebSphere:blaname=myBLA.jar,blaedition=1.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) especificado coincide con varias versiones de una aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cualifique plenamente el ID para seleccionar una versión de aplicación de nivel empresarial (BLA) específica.  El formato de ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) es WebSphere:blaname=&lt;nombre&gt;,blaedition=&lt;edición&gt;.  Un ejemplo de un ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) completo es WebSphere:blaname=myBLA,blaedition=1.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0126E" varFormat="Java">
    CWWMH0126E=CWWMH0126E: El ID de activo especificado &quot;{0}&quot; no cumple la sintaxis requerida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de activo proporcionado es sintácticamente incorrecto.  Algunos ejemplos de ID de activos válidos son: myAsset.jar, assetname=myAsset.jar y WebSphere:assetname=myAsset.jar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de activo que cumpla la sintaxis necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0273E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0273E" varFormat="Java">
    CWWMH0273E=CWWMH0273E: Error de autorización. Autorización insuficiente para importar un activo. Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para importar un activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0301I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0301I" varFormat="Java">
    CWWMH0301I=CWWMH0301I: Deteniendo la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje informativo que indica que se ha emitido un mandato stopBLA en la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0233E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0233E" varFormat="Java">
    CWWMH0233E=CWWMH0233E: No se puede eliminar la unidad de composición &quot;{0}&quot; porque las siguientes unidades de composición la declaran como una dependencia: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La unidad de composición especificada no puede eliminarse porque se ha declarado como dependencia por otras unidades de composición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Dado que existen dependencias sobre la unidad de composición, no es adecuado eliminar la unidad de composición. Si decide que la eliminación de la unidad de composición es adecuada, primero elimine las relaciones de dependencia de las unidades de composición dependientes, o especifique el valor &quot;true&quot; para el parámetro &quot;force&quot; para forzar la eliminación de estas relaciones de dependencia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0165E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0165E" varFormat="Java">
    CWWMH0165E=CWWMH0165E: El nombre especificado &quot;{0}&quot; no es un nombre válido de activo.  El nombre no debe estar vacío, no puede tener espacios en blanco iniciales ni finales ni un punto inicial y no puede contener ninguno de los caracteres siguientes: \/,#$@:;&quot;*?&lt;&gt;|=+&amp;%&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del activo especificado no es válido.  El mensaje de error enumera restricciones en nombres de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre que no viole ninguna de las restricciones indicadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0125E" varFormat="Java">
    CWWMH0125E=CWWMH0125E: El valor &quot;aspecto del tipo&quot; &quot;{0}&quot; especificado, no es válido.  Los aspectos del tipo tienen el formato:WebSphere:spec=&lt;nombre&gt;[,version=&lt;versión&gt;]. La propiedad spec se necesita y la propiedad version es opcional.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor &quot;aspecto del tipo&quot; especificado no cumple la sintaxis necesaria.  La sintaxis es: WebSphere:spec=&lt;nombre&gt;[,version=&lt;versión&gt;].  La propiedad spec se necesita y la propiedad version es opcional. Un ejemplo de un valor de &quot;aspecto de tipo&quot; válido es:WebSphere:spec=SomeSpecThatAssetImplements,version=1.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor &quot;aspecto de tipo&quot; que cumpla con la sintaxis necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0272E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0272E" varFormat="Java">
    CWWMH0272E=CWWMH0272E: Error de autorización. Permisos insuficientes para suprimir la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;. Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para suprimir una aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0300I" varFormat="Java">
    CWWMH0300I=CWWMH0300I: Iniciando la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje informativo que indica que se ha emitido un mandato startBLA en la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0164E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0164E" varFormat="Java">
    CWWMH0164E=CWWMH0164E: La operación &quot;{0}&quot; ha sido errónea, dejando al espacio de trabajo en un estado inconsistente. Descarte su espacio de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación especificada no se ha completado correctamente y los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo. Si es posible, determine la causa que ha provocado el fallo de la operación y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0124E" varFormat="Java">
    CWWMH0124E=CWWMH0124E: No se han podido guardar datos de configuración del activo &quot;{0}&quot;.  Es posible que su espacio de trabajo se encuentre en un estado inconsistente.  Descarte su espacio de trabajo.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al guardar datos de configuración del activo en el espacio de trabajo.  Los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo y vuelva a intentar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0271E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0271E" varFormat="Java">
    CWWMH0271E=CWWMH0271E: Error de autorización. Autorización insuficiente para crear una aplicación de nivel empresarial (BLA). Esta operación precisa de los roles &quot;deployer&quot; o &quot;configurator&quot; (&quot;desplegador&quot; o &quot;configurador&quot;) en la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para crear una aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0199I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0199I" varFormat="Java">
    CWWMH0199I=CWWMH0199I: La aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; se ha detenido correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje informativo que indica que la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada se ha detenido correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0231E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0231E" varFormat="Java">
    CWWMH0231E=CWWMH0231E: Es necesario un valor no vacío para el parámetro &quot;contenturi&quot; cuando el valor para el parámetro operation es &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado ningún valor para el parámetro &quot;contenturi&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor no vacío para el parámetro &quot;contenturi&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0163E" varFormat="Java">
    CWWMH0163E=CWWMH0163E: El activo &quot;{0}&quot; está configurado sin aspectos de tipo.  Los activos deben estar configurados con al menos un aspecto de tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de contenido que reconoce el activo especificado no ha configurado ningún aspecto de tipo para el activo.  Un activo debe tener al menos un aspecto de tipo.  El producto está configurado previamente con manejadores de contenido para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de contenido para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error indica un problema con la extensión del producto asociada con el activo especificado.  Póngase en contacto con el proveedor de la extensión del producto asociada con el activo para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0227E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0227E" varFormat="Java">
    CWWMH0227E=CWWMH0227E: Es necesario un valor no vacío para el parámetro &quot;contents&quot; cuando el valor para el parámetro operation es &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado ningún valor para el parámetro &quot;contents&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor no vacío para el parámetro &quot;contents&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0159E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0159E" varFormat="Java">
    CWWMH0159E=CWWMH0159E: No se ha podido encontrar el paso &quot;{0}&quot; en el repositorio de datos de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0123E" varFormat="Java">
    CWWMH0123E=CWWMH0123E: No se han podido leer datos de configuración para el ID de activo &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración del activo especificado.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0119E" varFormat="Java">
    CWWMH0119E=CWWMH0119E: No se ha podido obtener el documento del repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al intentar obtener un documento del repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0270E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0270E" varFormat="Java">
    CWWMH0270E=CWWMH0270E: Error de autorización. Permisos insuficientes para acceder a la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot;. Esta operación precisa del rol &quot;monitor&quot; en la célula o en la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No tiene asignados los roles necesarios para ejecutar la operación solicitada sobre la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe obtener las asignaciones de rol necesarias para poder completar la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0198I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0198I" varFormat="Java">
    CWWMH0198I=CWWMH0198I: La operación de control &quot;{0}&quot; no se ha ejecutado en la unidad de composición &quot;{1}&quot; de la aplicación de nivel empresarial &quot;{2}&quot;, ya que la unidad de composición no tiene destinos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una unidad de composición de una aplicación de nivel empresarial no se puede iniciar ni detener a menos que esté configurada para tener un destino. Cuando una aplicación de nivel empresarial se inicia o se detiene, se ignoran las unidades de composición sin destinos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Para establecer la unidad de composición como ejecutable, configúrela con un servidor o clúster de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0230E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0230E" varFormat="Java">
    CWWMH0230E=CWWMH0230E: No existe ningún archivo en la vía de acceso especificada por el parámetro &quot;contents&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro &quot;contents&quot; debe ser el nombre de vía de acceso para un archivo existente. No se ha encontrado ningún archivo en esa vía de acceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de vía de acceso para un archivo existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0226E" varFormat="Java">
    CWWMH0226E=CWWMH0226E: No se puede eliminar el activo &quot;{0}&quot; porque los siguientes activos lo declaran como una dependencia: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El activo especificado no puede eliminarse porque se ha declarado como dependencia por otros activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Dado que existen dependencias sobre el activo, no es adecuado eliminar el activo. Si decide que la eliminación del activo es adecuada, primero elimine las relaciones de dependencia de los activos dependientes, o especifique el valor &quot;true&quot; para el parámetro &quot;force&quot; para forzar la eliminación de estas relaciones de dependencia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0158E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0158E" varFormat="Java">
    CWWMH0158E=CWWMH0158E: El nombre especificado &quot;{0}&quot; no es un nombre de aplicación de nivel empresarial (BLA) válido.  El nombre no debe estar vacío, no puede tener espacios en blanco iniciales ni finales ni un punto inicial y no puede contener ninguno de los caracteres siguientes: \/,#$@:;&quot;*?&lt;&gt;|=+&amp;%&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación de nivel empresarial (BLA) especificado no es válido.  El mensaje de error enumera restricciones de nombres de aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre que no viole ninguna de las restricciones indicadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0122E" varFormat="Java">
    CWWMH0122E=CWWMH0122E: No se han podido guardar datos de configuración de la unidad de composición &quot;{0}&quot;.  Es posible que su espacio de trabajo se encuentre en un estado inconsistente.  Descarte su espacio de trabajo.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al guardar datos de configuración de la unidad de composición en el espacio de trabajo.  Los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo y vuelva a intentar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0118E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0118E" varFormat="Java">
    CWWMH0118E=CWWMH0118E: No se ha podido obtener la referencia ConfigRepositoryClient.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0197E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0197E" varFormat="Java">
    CWWMH0197E=CWWMH0197E: Se han encontrado problemas al intentar iniciar la aplicación de nivel empresarial (BLA) {0}&quot;.  Es posible que la aplicación de nivel empresarial (BLA) no esté en ejecución o que sólo esté parcialmente en ejecución.  Consulte las entradas del archivo de anotaciones de FFDC para ver detalles sobre cualquier error que se haya detectado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido iniciar todos los módulos de la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada.  Es posible que algunos módulos no estén en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el archivo de anotaciones de FFDC para obtener más detalles sobre cualquier error que se haya detectado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0225E" varFormat="Java">
    CWWMH0225E=CWWMH0225E: No se puede definir una relación de dependencia desde el activo &quot;{0}&quot; al activo &quot;{1}&quot; porque al hacerlo se crearía una dependencia circular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está intentando definir una relación de dependencia desde un activo a un segundo activo donde éste ya tiene definida una relación de dependencia con el primer activo. No se permiten relaciones de dependencia circulares.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evite relaciones de dependencia circular. Considere combinar los dos activos interdependientes en un único activo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0157E" varFormat="Java">
    CWWMH0157E=CWWMH0157E: La operación de control &quot;{0}&quot; ya está definida en la unidad de composición &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de control ya existe para la unidad de composición que va a ser configurada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con la extensión del producto asociada con el activo que está intentando configurar como una unidad de composición.  Póngase en contacto con el proveedor de la extensión del producto asociada con el activo para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0121E" varFormat="Java">
    CWWMH0121E=CWWMH0121E: No se han podido leer datos de configuración de la unidad de composición &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración de la unidad de composición especificada.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0196I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0196I" varFormat="Java">
    CWWMH0196I=CWWMH0196I: La aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; se ha iniciado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje informativo que indica que la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada se ha iniciado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0160E" varFormat="Java">
    CWWMH0160E=CWWMH0160E: El archivo de entrada &quot;{0}&quot; para la operación &quot;importAsset&quot; no lo reconoce ningún manejador de contenido configurado en el producto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos importados como activos los debe reconocer algún manejador de contenido.  El producto está configurado previamente con manejadores de contenido para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de contenido para manejar otros tipos de activos.  Ningún manejador de contenido ha reconocido el archivo que está intentando importar como un activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo que está intentando importar no lo reconoce ningún manejador de contenido configurado, no puede importar este archivo.  El error también puede indicar un problema con la extensión de producto asociada con el archivo que está intentado importar.  En este caso, póngase en contacto con el proveedor de la extensión del producto asociada con el archivo para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0224E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0224E" varFormat="Java">
    CWWMH0224E=CWWMH0224E: El ID de sesión no puede ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La condición de la que se ha informado podría ser un error interno del producto o un problema con un plug-in de proveedor de contenido de terceros diseñado para manejar tipos de activos concretos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0156E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0156E" varFormat="Java">
    CWWMH0156E=CWWMH0156E: El plan de activación &quot;{0}&quot; no cumple la sintaxis necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un plan de activación se debe expresar como un serie de ID de componentes de tiempo de ejecución, separados por un signo &quot;más&quot; (+).  Los valores válidos para un ID de componente de tiempo de ejecución son: &lt;nombre spec&gt;, specName=&lt;nombre spec&gt;, WebSphere:specName=&lt;nombre spec&gt; y WebSphere:specName=&lt;nombre spec&gt;, specVersion=&lt;versión&gt;; donde &lt;nombre spec&gt; es el nombre del componente de tiempo de ejecución y &lt;versión&gt; es la versión del componente de tiempo de ejecución. Un ejemplo de un valor válido de plan de activación es:WebSphere:specName=SomeRuntimeComponent,version=1.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la relación que cumple con la sintaxis descrita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0116E" varFormat="Java">
    CWWMH0116E=CWWMH0116E: El valor del parámetro &quot;detino&quot; pasado a un DeployableObjectWriter no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta condición se ha podido producir debido a un error interno o a un problema con algún proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadida como una extensión del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0223E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0223E" varFormat="Java">
    CWWMH0223E=CWWMH0223E: El valor &quot;{0}&quot; para el comportamiento de reinicio al actualizar no es válido. Los valores válidos son &quot;ALL&quot;, &quot;NONE&quot; y &quot;DEFAULT&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para el comportamiento de reinicio al actualizar se han especificado valores distintos de &quot;ALL&quot;, &quot;NONE&quot; o &quot;DEFAULT&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para el comportamiento de reinicio en la actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0155E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0155E" varFormat="Java">
    CWWMH0155E=CWWMH0155E: La aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar ninguna aplicación de nivel empresarial (BLA) con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID especificado es correcto y que identifica una aplicación de nivel empresarial (BLA) existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0219E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0219E" varFormat="Java">
    CWWMH0219E=CWWMH0219E: Se ha producido un error al listar las aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido listar las aplicaciones de nivel empresarial (BLA) debido a algún error no espserado.  Compruebe el directorio de anotaciones de FFDC en busca de datos de diagnóstico adicionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0115E" varFormat="Java">
    CWWMH0115E=CWWMH0115E: El valor del parámetro &quot;guardar opciones&quot; pasado a un DeployableObjectWriter no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta condición se ha podido producir debido a un error interno o a un problema con algún proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadida como una extensión del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0194E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0194E" varFormat="Java">
    CWWMH0194E=CWWMH0194E: No se ha podido crear una instancia de la clase &quot;{0}&quot;, especificada a través del punto de extensión Eclipse content-depl-data-change-listeners.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los proveedores de contenido de la aplicación de nivel empresarial (BLA) deben configurar una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.cdr.ConfigDataListener.  No se ha podido crear una instancia para la clase de escucha de datos de configuración especificada.  El producto está configurado previamente con escuchas de datos de configuración para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar escuchas de datos de configuración para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con un proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadido como una extensión de producto.  Póngase en contacto con el origen de la clase del escucha de datos de configuración del problema para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0222E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0222E" varFormat="Java">
    CWWMH0222E=CWWMH0222E: El ID de activo no puede ser vacío o nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un ID de activo no debe ser nulo ni debe ser un valor vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de activo válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0154E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0154E" varFormat="Java">
    CWWMH0154E=CWWMH0154E: La aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear una aplicación de nivel empresarial (BLA) nueva con el mismo nombre de una aplicación de nivel empresarial (BLA) existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija un nombre que no entre en conflicto con una aplicación de nivel empresarial (BLA) existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0218E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0218E" varFormat="Java">
    CWWMH0218E=CWWMH0218E: Se ha producido un error al obtener el estado de la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener el estado de la aplicación de nivel empresarial (BLA) debido a algún error no esperado.  Compruebe el directorio de anotaciones de FFDC en busca de datos de diagnóstico adicionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0114E" varFormat="Java">
    CWWMH0114E=CWWMH0114E: No se ha podido obtener el registro de extensión de Eclipse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH1004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH1004W" varFormat="Java">
    CWWMH1004W=CWWMH1004W: No se ha podido acceder al archivo de configuración &quot;{0}&quot; durante la sincronización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0261E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0261E" varFormat="Java">
    CWWMH0261E=CWWMH0261E: Valor no válido {0} para clave de expansión. No se ha podido guardar la unidad de composición.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado no tiene el formato correcto. El valor de expansión debe ser un entero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CSMG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0193E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0193E" varFormat="Java">
    CWWMH0193E=CWWMH0193E: La clase &quot;{0}&quot;, especificada a través del punto de extensión content-depl-data-change-listeners, es una clase de escucha de datos de configuración sin soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los proveedores de contenido de la aplicación de nivel empresarial (BLA) pueden configurar una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.cdr.ConfigDataListener.  La clase de escucha de datos de configuración especificada no es una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.cdr.ConfigDataListener.  El producto está configurado previamente con escuchas de datos de configuración para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de operación para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con un proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadido como una extensión de producto.  Póngase en contacto con el origen de la clase del escucha de datos de configuración del problema para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0221E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0221E" varFormat="Java">
    CWWMH0221E=CWWMH0221E: El ID de unidad de composición no puede estar vacío o ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un ID de unidad de composición no debe ser nulo, no debe ser un valor vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de unidad de composición válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0189E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0189E" varFormat="Java">
    CWWMH0189E=CWWMH0189E: No se ha podido tener acceso a un objeto de registro de extensión Eclipse para el tipo de punto de extensión &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar acceder a alguna extensión del tipo de punto de extensión especificada.  El error, aún no siendo muy grave, ha podido provocar que algunas operaciones relacionadas con aplicaciones de nivel empresarial (BLA) no funcionen correctamente.  El error se ha podido producir debido a un error interno o a un problema con algún proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadida como una extensión del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0153E" varFormat="Java">
    CWWMH0153E=CWWMH0153E: La relación de la unidad de composición &quot;{0}&quot; no cumple con la sintaxis necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La relación de la unidad de composición se debe expresar como un ID de unidad de composición.  Los valores válidos para un ID de unidad de composición son: &lt;nombre unidad de composición&gt;, cuname=&lt;nombre unidad de composición&gt; y WebSphere:cuname=&lt;nombre unidad de composición&gt;; donde &lt;nombre unidad de composición&gt; es el nombre de la unidad de composición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la relación como un ID de unidad de composición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0217E" varFormat="Java">
    CWWMH0217E=CWWMH0217E: No se han podido guardar los datos de referencia para la unidad de composición &quot;{0}&quot;.  Es posible que su espacio de trabajo se encuentre en un estado inconsistente.  Descarte su espacio de trabajo.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al guardar datos de configuración de referencia de la unidad de composición en el espacio de trabajo.  Los cambios realizados en el espacio de trabajo no se pueden deshacer.  No guarde el espacio de trabajo en este estado inconsistente; de lo contrario, dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el espacio de trabajo y vuelva a intentar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0149E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0149E" varFormat="Java">
    CWWMH0149E=CWWMH0149E: No se puede suprimir la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; porque contiene unidades de composición. Suprima todas las unidades de composición que pertenezcan a la aplicación de nivel empresarial (BLA) y, a continuación, suprima la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación de nivel empresarial (BLA) que contenga unidades de composición no se puede suprimir.  Se deben suprimir todas sus unidades de composición antes de que se pueda eliminar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima las unidades de composición de aplicación de nivel empresarial (BLA) y, a continuación, suprima la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0113E" varFormat="Java">
    CWWMH0113E=CWWMH0113E: No se ha podido obtener el punto de extensión de Eclipse mediante el identificador del punto de extensión &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0109E" varFormat="Java">
    CWWMH0109E=CWWMH0109E: La clase &quot;{0}&quot;, especificada a través del punto de extensión Eclipse content-depl-providers, no es una clase de manejador de contenido con soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los proveedores de contenido de la aplicación de nivel empresarial (BLA) deben configurar una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.framework.ContentHandler.  La clase especificada no es una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.framework.ContentHandler.  El producto está configurado previamente con manejadores de contenido para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de contenido para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con un proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadido como una extensión de producto.  Póngase en contacto con el origen de la clase del manejador de contenido del problema para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0260E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0260E" varFormat="Java">
    CWWMH0260E=CWWMH0260E: No puede añadir la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; como unidad de composición a una aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{1}&quot; ya que si lo hace se crearía un ciclo en la jerarquía de la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se puede añadir una aplicación de nivel empresarial (BLA) como unidad de composición a otra aplicación de nivel empresarial (BLA).  Así es posible crear una jerarquía de aplicaciones de nivel empresarial (BLA) de dos o más niveles.  No obstante, la misma aplicación de nivel empresarial (BLA) no puede aparecer en más de un nivel en ninguna vía de acceso de la jerarquía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evite las jerarquías de aplicación de nivel empresarial (BLA) cíclicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0220E" varFormat="Java">
    CWWMH0220E=CWWMH0220E: El ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) no puede ser vacío o nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de la aplicación de nivel empresarial (BLA) no debe ser nulo, no debe ser un valor vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de aplicación de nivel empresarial (BLA) válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0188E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0188E" varFormat="Java">
    CWWMH0188E=CWWMH0188E: No se puede guardar el contenido en el formulario de un módulo de Java EE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un archivo Java que es un módulo Java EE se va a guardar en el repositorio de configuración.  Este formato de archivo no tiene soporte.  El error se ha podido producir debido a un error interno o a un problema con algún proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadida como una extensión del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0152E" varFormat="Java">
    CWWMH0152E=CWWMH0152E: La relación del activo especificado &quot;{0}&quot; no cumple con la sintaxis de ID del activo necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La relación de un activo se debe expresar como un ID de activo.  Los valores válidos para un ID activo son: &lt;nombre activo&gt;, assetname=&lt;nombre activo&gt; y WebSphere:assetname=&lt;nombre activo&gt;; donde &lt;nombre activo&gt; es el nombre del activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la relación como un ID de activo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0216E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0216E" varFormat="Java">
    CWWMH0216E=CWWMH0216E: No se han podido leer datos de configuración de referencia de la unidad de composición &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al intentar leer datos de configuración de referencia de la unidad de composición para la unidad de composición especificada.  Es posible que la configuración esté dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0112E" varFormat="Java">
    CWWMH0112E=CWWMH0112E: No se ha podido crear una instancia de la clase &quot;{0}&quot;, especificada a través del punto de extensión Eclipse operation-depl-providers.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los proveedores de contenido de la aplicación de nivel empresarial (BLA) deben configurar una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.framework.OperationHandler.  No se ha podido crear una instancia para la clase de manejador de operación especificada.  El producto está configurado previamente con manejadores de operación para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de operación para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con un proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadido como una extensión de producto.  Póngase en contacto con el origen de la clase del manejador de operación del problema para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0108E" varFormat="Java">
    CWWMH0108E=CWWMH0108E: El destino especificado &quot;{0}&quot; no cumple la sintaxis requerida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un destino se debe expresar como un ID de destino.  Los valores válidos para un ID de destino son: &lt;nombre servidor&gt;; server=&lt;nombre servidor&gt;; cluster=&lt;nombre clúster&gt;; WebSphere:server=&lt;nombre servidor&gt;, node=&lt;nombre nodo&gt;; y WebSphere:cluster=&lt;nombre clúster&gt;. Si el destino es un servidor único y el nombre del servidor no es único en la celda, el nombre de nodo se debe especificar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el destino como un ID de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0215W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0215W" varFormat="Java">
    CWWMH0215W=CWWMH0215W: Se ha producido un error del proceso de limpieza para este mandato de aplicación de nivel empresarial.  Compruebe el directorio de anotaciones de FFDC en busca de datos de diagnóstico adicionales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error del proceso de limpieza para este mandato de aplicación de nivel empresarial.  El proceso de limpieza se produce tanto si la ejecución del mandato finaliza satisfactoriamente como si lo hace con error.  La naturaleza exacta del proceso de limpieza varía según el mandato individual y los datos que esté procesando el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine las entradas de anotaciones de FFDC en busca de datos de diagnóstico adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0191E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0191E" varFormat="Java">
    CWWMH0191E=CWWMH0191E: Se ha producido un error inesperado al intentar acceder al punto de extensión de Eclipse &quot;{0}&quot;.  Datos del error:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar leer puntos de extensión de Eclipse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH1002E" varFormat="Java">
    CWWMH1002E=CWWMH1002E: No se puede invocar NotificationService MBean en el proceso {0} para emitir notificaciones de distribución de aplicaciones de nivel empresarial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los sucesos del estado de la distribución de aplicaciones de nivel empresarial se emiten a través de NotificationService MBean. Puesto que no se puede obtener una referencia a NotificationService MBean o a que ha fallado la invocación de MBean, algunas notificaciones de distribución de aplicaciones no se podrán enviar. Los escuchas de dichos sucesos no los recibirán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0187E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0187E" varFormat="Java">
    CWWMH0187E=CWWMH0187E: La longitud del URI &quot;{0}&quot; es mayor que el límite de Windows de 259 caracteres.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas versiones del sistema operativo Windows limitan la longitud de las vías de acceso de archivos a 259 caracteres.  Un archivo relacionado con una aplicación de nivel empresarial (BLA) está excediendo este límite.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Varios nombres elegidos por el usuario pueden influir en la longitud total de los nombres de las vías de acceso de archivos almacenados en el repositorio de configuración.  Estos nombres incluyen la vía de acceso del directorio de instalación del producto y el nombre de célula.  También, nombres de artefacto de aplicación de nivel empresarial (BLA) individuales, incluyendo nombres de activos, unidades de composición y nombres de aplicaciones Java EE, afectan a la longitud de la vía de acceso de archivos respectivos.  Intente utilizar nombres que no sean excesivamente largos con respecto al límite de 259 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0151E" varFormat="Java">
    CWWMH0151E=CWWMH0151E: No se puede eliminar la aplicación de nivel empresarial (BLA) &quot;{0}&quot; porque las unidades de composición siguientes están basadas en él: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede eliminar la aplicación de nivel empresarial (BLA) especificada porque se ha configurado como una unidad de composición en una o más aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Dado que estas unidades de composición están basadas en la aplicación de nivel empresarial (BLA), la eliminación de la aplicación de nivel empresarial (BLA) no es apropiada. Si decide que la eliminación de la aplicación de nivel empresarial (BLA) es adecuada, primero elimine las unidades de composición basadas en la aplicación de nivel empresarial (BLA) de sus respectivas aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0111E" varFormat="Java">
    CWWMH0111E=CWWMH0111E: La clase &quot;{0}&quot;, especificada a través del punto de extensión Eclipse operation-depl-providers, no es una clase de manejador de operación con soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los proveedores de contenido de la aplicación de nivel empresarial (BLA) pueden configurar una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.framework.OperationHandler.  La clase de manejador de operación especificada no es una extensión de com.ibm.wsspi.management.bla.framework.OperationHandler.  El producto está configurado previamente con manejadores de operación para determinados tipos de activos como aplicaciones Java EE y archivos Java generales.  Las extensiones del producto también pueden configurar manejadores de operación para manejar otros tipos de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error muestra un problema con un proveedor de contenido de aplicación de nivel empresarial (BLA) añadido como una extensión de producto.  Póngase en contacto con el origen de la clase del manejador de operación del problema para obtener soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH1001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH1001W" varFormat="Java">
    CWWMH1001W=CWWMH1001W: Se ha producido un error no esperado durante la sincronización de los archivos de configuración asociados a las aplicaciones de nivel empresarial (BLA).  Datos del error:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWMH0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWWMH0107E" varFormat="Java">
    CWWMH0107E=CWWMH0107E: La unidad de composición &quot;{0}&quot; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar la unidad de composición especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID especificado es correcto y que identifica una unidad de composición existente.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
