<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/plugincfg/src/com/ibm/websphere/plugincfg/generator/PluginConfigGeneratorNLS.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PLGC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.valid.servers.for.cluster" varFormat="Java">
    no.valid.servers.for.cluster=PLGC0020E: No se han encontrado definiciones de servidor válidas para el clúster de servidores
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han encontrado servidores en el clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin para configurar los servidores dentro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="single.server.gen" varFormat="Java">
    single.server.gen=PLGC0008I: El plug-in está generando un archivo de configuración del plug-in de un solo servidor para la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que se está generando el archivo de configuración para la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.failed" varFormat="Java">
    propagate.failed=PLGC0049E: No se ha podido propagar el archivo de configuración del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede propagar el archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de administración IBM HTTP Server esté configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="servertype.unknown" varFormat="Java">
    servertype.unknown=PLGC0054E: El plug-in no puede obtener el tipo de servidor para el servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede determinar el tipo del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el rastreo de las clases com.ibm.websphere.plugincfg.generator.*.  Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exception.reading.web.con" varFormat="Java">
    exception.reading.web.con=PLGC0024E: Se ha producido una excepción al obtener la configuración del contenedor Web para el servidor especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay datos de configuración disponibles para el componente de contenedor Web de uno o más de los servidores especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para configurar de nuevo los contenedores Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="morethan.one.node" varFormat="Java">
    morethan.one.node=PLGC0040I: Se ha especificado más de un nodo en la lista, sólo se selecciona el primer nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede especificar un nodo cuando se pasan varios servidores como parámetros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un sólo nodo mediante la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0082I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="hostname.filter.does.not.exists.risk" varFormat="Java">
    hostname.filter.does.not.exists.risk=PLGC0082I: No hay filtros basados en nombres de host en virtualhosts.xml. Las peticiones no se filtran de acuerdo con los nombres de host específicos en virtualhosts.xml. Esto sirve como protección ante riesgos de seguridad en los que el servidor Web conoce el código fuente JSP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las peticiones no se están filtrando. El plug-in del servidor Web procesará todas las peticiones y dirigirá cada una de ellas al servidor de aplicaciones que está ejecutando la aplicación solicitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para una mayor protección, asegúrese de que la raíz del documento del servidor Web no apunte a los archivos de origen del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0064I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.keyring.location" varFormat="Java">
    propagate.keyring.location=PLGC0064I: Se ha propagado el archivo de conjunto de claves del plug-in de {0} a {1} en el sistema del servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="pluginconfigservice.starterror" varFormat="Java">
    pluginconfigservice.starterror=PLGC0058E: El plug-in no se puede inicializar el servicio de configuración del plug-in.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede iniciar el servicio de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el rastreo de las clases com.ibm.websphere.plugincfg.generator.*.  Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0079I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="https.transport.exists.risk" varFormat="Java">
    https.transport.exists.risk=PLGC0079I: Se ha definido el transporte HTTP entre el servidor Web {0} y el servidor de aplicaciones {1}. La comunicación entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones se realiza a través de HTTPS, la cual se realiza en texto plano no cifrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el transporte HTTPS. Entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones se puede llevar a cabo la comunicación segura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusteraddressendpoint.duplicates.https" varFormat="Java">
    clusteraddressendpoint.duplicates.https=PLGC0088E: La clusterAddress tiene más de un transporte HTTPS definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo puede definirse un transporte HTTPS para la clusterAddress.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para corregir este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.location.failed" varFormat="Java">
    propagate.location.failed=PLGC0063E: No se ha podido propagar el archivo de configuración del plug-in de {0} a {1} en el sistema del servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede propagar el archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor de administración para IBM HTTP Server se ha configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.notsupported" varFormat="Java">
    propagate.notsupported=PLGC0050W: La propagación del archivo de configuración del plug-in no está soportada para el servidor Web remoto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propagación del archivo de configuración del plug-in al servidor Web remoto sólo está soportada para el servidor Web IBM HTTP Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0044W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.lotusuris" varFormat="Java">
    error.reading.lotusuris=PLGC0044W: Se ha producido una excepción al obtener las listas de URI para clústeres Lotus Workplace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.nodes.in.cell" varFormat="Java">
    no.nodes.in.cell=PLGC0030E: No se ha definido ningún nodo en la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han definido nodos ni clústeres en la configuración actual. Este problema puede ser resultado de una configuración dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los datos de configuración se guarden en el repositorio. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="rerun.with.debug" varFormat="Java">
    rerun.with.debug=PLGC0004E: Se ha producido una excepción al ejecutar el programa de utilidad GenPluginCfg.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error mientras se ejecutaba el programa de utilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute -GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0073W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.def.for.pmirm" varFormat="Java">
    no.def.for.pmirm=PLGC0073W: No se ha encontrado definición para Request Metrics.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exception.parsing.cluster" varFormat="Java">
    exception.parsing.cluster=PLGC0018E: Se ha producido una excepción al leer la configuración del clúster de servidores para el clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se ha producido debido a un archivo de configuración de clúster dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para incluir de nuevo los servidores en el clúster. Si esto no funciona, suprima cualquier configuración de clúster que pueda haber en ese momento e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0086W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.alias.tag.exists.risk" varFormat="Java">
    no.alias.tag.exists.risk=PLGC0086W: No hay códigos de alias en el archivo {0}. No se han definido alias para los grupos de hosts virtuales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han definido alias para los grupos de hosts virtuales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las definiciones de grupos de hosts virtuales contengan alias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.stashfile.location.failed" varFormat="Java">
    propagate.stashfile.location.failed=PLGC0067E: No se ha podido propagar el archivo stash del plug-in de {0} a {1} en el sistema del servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede propagar el archivo stash del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor de administración para IBM HTTP Server se ha configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.cell.name" varFormat="Java">
    no.cell.name=PLGC0010E: No se ha especificado ningún nombre de célula. Se detiene la generación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se requiere un nombre de célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de célula. Verifique que los datos de configuración se guarden en el repositorio. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="webserverlist.unknown" varFormat="Java">
    webserverlist.unknown=PLGC0055E: El plug-in no puede obtener la lista de servidores Web que está definida en el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede recuperar la lista de servidores Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el rastreo de las clases com.ibm.websphere.plugincfg.generator.*.  Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.clusters.or.nodes" varFormat="Java">
    no.clusters.or.nodes=PLGC0014E: No se han definido ni clústeres ni nodos. Se terminará la acción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han definido nodos ni clústeres en la configuración actual. No hay servidores disponibles para los que generar una configuración de plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree nodos y clústeres que tengan servidores utilizando la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0046W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.tunneluris" varFormat="Java">
    error.reading.tunneluris=PLGC0046W: Se ha producido una excepción al obtener las listas de URI para clústeres de túnel.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nopluginproperties.found" varFormat="Java">
    nopluginproperties.found=PLGC0056E: El plug-in no puede obtener las propiedades del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede recuperar las propiedades del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el rastreo de las clases com.ibm.websphere.plugincfg.generator.*.  Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.server.defs.for.cell" varFormat="Java">
    no.server.defs.for.cell=PLGC0015E: No se han encontrado definiciones de servidor para la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay servidores definidos en la célula dada. No hay servidores disponibles para los que generar una configuración de plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree servidores dentro de los nodos y clústeres antes de ejecutar la herramienta, mediante la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="server.name.not.set" varFormat="Java">
    server.name.not.set=PLGC0016E: No se ha establecido un nombre de servidor para un servidor miembro del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno o más de los miembros del clúster no disponen de nombres de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para corregir este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusteraddressendpoint.port.zero" varFormat="Java">
    clusteraddressendpoint.port.zero=PLGC0090E: El puerto  del punto final de clusterAddress es cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final de clusterADdress necesita tener definido un puerto válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para corregir este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0051I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="generate.started" varFormat="Java">
    generate.started=PLGC0051I: Se ha iniciado la generación del archivo de configuración del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.routermodule" varFormat="Java">
    error.reading.routermodule=PLGC0035E: Se ha producido una excepción al obtener el nombre de módulo del direccionador asociado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute el mandato siguiente: GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0068I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nodesync.keyring.started" varFormat="Java">
    nodesync.keyring.started=PLGC0068I: Se ha iniciado la sincronización de nodos para propagar el archivo de conjunto de claves y el archivo stash del plug-in definidos en el nodo gestionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sincronización de nodos se utiliza para mover el archivo de conjunto de claves del plug-in al nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unable.to.parse.file.risk" varFormat="Java">
    unable.to.parse.file.risk=PLGC0083E: No se puede analizar el archivo {0}. El archivo de configuración no existe o el contenido está dañado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede analizar el archivo de configuración especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la ubicación del archivo y asegúrese de que el contenido sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0045W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.loading.tunnelcfghelper" varFormat="Java">
    error.loading.tunnelcfghelper=PLGC0045W: El plug-in no puede cargar la clase del ayudante com.ibm.ws.channel.WSHttpTunnelPluginConfigHelper.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha cargado la clase del ayudante de configuración del túnel HTTP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción si los servidores que utilizan el túnel HTTP no están definidos. Si se han definido servidores que utilizan el túnel HTTP, verifique que la classpath incluya el archivo cfplugin.jar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="app.server.root.missing" varFormat="Java">
    app.server.root.missing=PLGC0038E: Se debe especificar la raíz del servidor de aplicaciones en el método generado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.getting.urlpatterns" varFormat="Java">
    error.getting.urlpatterns=PLGC0036E: Se ha producido una excepción al obtener los patrones de URL de servlet generados dinámicamente para el módulo WAR (Web Archive) habilitado para servicios Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute el mandato siguiente: GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0075I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="node.in.sync.stashfile" varFormat="Java">
    node.in.sync.stashfile=PLGC0075I: El nodo ya está sincronizado y el archivo stash ya se ha propagado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sincronización de nodos ya ha propagado el archivo stash al nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0066I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.stashfile.location" varFormat="Java">
    propagate.stashfile.location=PLGC0066I: Se ha propagado el archivo stash del plug-in de {0} a {1} en el sistema del servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusteraddressendpoint.duplicate.http" varFormat="Java">
    clusteraddressendpoint.duplicate.http=PLGC0087E: La clusterAddress tiene más de un transporte HTTP definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo puede definirse un transporte HTTP para la clusterAddress.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para corregir este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0039I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="gen.for.cluster" varFormat="Java">
    gen.for.cluster=PLGC0039I: El plug-in está generando un archivo de configuración del plug-in de servidor utilizando la definición de clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="single.node.gen" varFormat="Java">
    single.node.gen=PLGC0009I: Se está generando el plug-in para todos los servidores de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0062I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.location" varFormat="Java">
    propagate.location=PLGC0062I: Se ha propagado el archivo de configuración del plug-in de {0} a {1} en el sistema del servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.keyring.location.failed" varFormat="Java">
    propagate.keyring.location.failed=PLGC0065E: No se ha podido propagar el archivo de conjunto de claves del plug-in de {0} a {1} en el sistema del servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede propagar el archivo de conjunto de claves del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor de administración para IBM HTTP Server se ha configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="node.required" varFormat="Java">
    node.required=PLGC0002E: Se ha especificado un nombre de servidor sin un nombre de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita tanto el nombre de servidor como el nombre de nodo para la generación de un plug-in de un solo servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si especifica un nombre de servidor, debe especificar un nombre de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.keyring.failed" varFormat="Java">
    propagate.keyring.failed=PLGC0070E: No se ha podido propagar el archivo de conjunto de claves del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede propagar el archivo de conjunto de claves del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor de administración para IBM HTTP Server se ha configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusteraddressendpoint.host.null" varFormat="Java">
    clusteraddressendpoint.host.null=PLGC0089E: El host del punto final de clusterAddress es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final de clusterADdress necesita tener definido un host válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para corregir este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0069I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.keyring.complete" varFormat="Java">
    propagate.keyring.complete=PLGC0069I: Se ha completado la propagación del conjunto de claves del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0074I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="node.in.sync.plugincfg" varFormat="Java">
    node.in.sync.plugincfg=PLGC0074I: El nodo ya está sincronizado y el archivo de configuración del plug-in ya se ha propagado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sincronización de nodos ya ha propagado el archivo de configuración del plug-in al nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exception.reading.ear" varFormat="Java">
    exception.reading.ear=PLGC0029E: Se ha producido una excepción al leer el archivo EAR (Enterprise Archive)
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido leer una o más de las aplicaciones desplegadas en los servidores especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción. Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute -GenPluginCfg -debug yes. Asegúrese de que los datos de configuración se guarden en el repositorio. Si el problema persiste, vuelva a desplegar la aplicación. Verifique que el archivo EAR (Enterprise Archive) y el archivo WAR (Web Archive) sean válidos. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusteraddressendpoint.unknown.name" varFormat="Java">
    clusteraddressendpoint.unknown.name=PLGC0091E: El nombre del punto final de clusterAddress es desconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del punto final de clusterAddress tiene que ser HTTP_ENDPOINT o HTTPS_ENDPOINT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para corregir este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cell.required" varFormat="Java">
    cell.required=PLGC0001E: No se ha especificado un nombre de célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de célula es un valor necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe especificar un nombre de célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0084W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.server.tag.exists.risk" varFormat="Java">
    no.server.tag.exists.risk=PLGC0084W: No hay códigos de servidor en el archivo {0}. El archivo de configuración no tiene una definición del servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración no tiene servidores de aplicaciones definidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor Web haya definido y utilice algunos servidores de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.web.con" varFormat="Java">
    error.reading.web.con=PLGC0025E: El plug-in no ha podido obtener la configuración del contenedor Web para el servidor especificado
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay datos de configuración disponibles para el componente de contenedor Web de uno o más de los servidores especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para configurar de nuevo los contenedores Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0080W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.transport.exists.risk" varFormat="Java">
    no.transport.exists.risk=PLGC0080W: No se ha definido ningún transporte entre el servidor Web {0} y el servidor de aplicaciones {1}. La comunicación entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones no es posible actualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay transportes HTTP o HTTPS definidos entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure los transportes HTTPS (SSL) entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones, de modo que se puedan cifrar las comunicaciones entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unknown.parameter" varFormat="Java">
    unknown.parameter=PLGC0003E: Parámetro desconocido:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un parámetro desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la información de uso del programa de utilidad GenPluginCfg para obtener parámetros válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0085W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.transport.tag.exists.risk" varFormat="Java">
    no.transport.tag.exists.risk=PLGC0085W: No hay códigos de transporte para el servidor de aplicaciones {0} en el archivo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no tiene ningún transporte definido en una configuración de plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure los transportes HTTPS (SSL) entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones, de modo que se puedan cifrar las comunicaciones entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="doc.output.exception" varFormat="Java">
    doc.output.exception=PLGC0006E: Se ha producido una excepción al crear el documento de salida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar el archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute -GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="config.service.notAvailable" varFormat="Java">
    config.service.notAvailable=PLGC0076E: El servicio de configuración no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La raíz de configuración especificada es incorrecta. El generador de configuración del plug-in no puede acceder al repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la raíz de configuración se haya pasado correctamente al generador de configuración del plug-in.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="root.exception" varFormat="Java">
    root.exception=PLGC0034E: Excepción de raíz:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica una excepción de raíz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute el mandato siguiente: GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0042W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.lotusclusters" varFormat="Java">
    error.reading.lotusclusters=PLGC0042W: Se ha producido una excepción al obtener los clústeres Lotus Workplace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.server.index" varFormat="Java">
    no.server.index=PLGC0026E: Se ha producido una excepción al leer el índice de servidor del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración actual no contiene un archivo de índices de servidor. Este archivo que falta puede ser resultado de una configuración dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo serverindex.xml exista. Si no existe, cree el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exception.reading.server" varFormat="Java">
    exception.reading.server=PLGC0023E: Se ha producido una excepción al leer la configuración de servidores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han encontrado datos de configuración para uno o más de los servidores especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para configurar los servidores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="generate.notcomplete" varFormat="Java">
    generate.notcomplete=PLGC0053E: No se ha creado el archivo de configuración del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede generar el archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el rastreo de las clases com.ibm.websphere.plugincfg.generator.*.  Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.stashfile.failed" varFormat="Java">
    propagate.stashfile.failed=PLGC0072E: No se ha podido propagar el archivo stash del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede propagar el archivo stash del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor de administración para IBM HTTP Server se ha configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0043W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.lotustransports" varFormat="Java">
    error.reading.lotustransports=PLGC0043W: Se ha producido una excepción al obtener los transportes para servidores Lotus Workplace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.server.for.any.cluster" varFormat="Java">
    no.server.for.any.cluster=PLGC0021E: No se ha encontrado ninguna definición de servidor válida para ningún clúster.  No se ha generado el documento plugin-cfg.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han encontrado servidores. No hay servidores disponibles para los que generar la configuración de plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para configurar los servidores dentro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.reading.nodes.in.cell" varFormat="Java">
    error.reading.nodes.in.cell=PLGC0031E: Se ha producido un error al leer los nodos de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción es inesperada. La causa no se conoce inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los datos de configuración se guarden en el repositorio. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.cells.defined" varFormat="Java">
    no.cells.defined=PLGC0019E: No se ha encontrado ninguna definición de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ninguna célula en la configuración existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para crear las células.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.parsing.cluster" varFormat="Java">
    error.parsing.cluster=PLGC0017E: El plug-in no puede analizar la configuración del clúster de servidores para el clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se ha producido debido a un archivo de configuración de clúster dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para incluir de nuevo los servidores en el clúster. Si esto no funciona, suprima cualquier configuración de clúster que pueda haber en ese momento e inténtelo de nuevo. Asegúrese de que los datos de configuración se guarden en el repositorio. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="gen.for.clusters" varFormat="Java">
    gen.for.clusters=PLGC0012I: El plug-in está generando un archivo de configuración del plug-in de servidor utilizando la definición de clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.loading.plugincfghelper" varFormat="Java">
    error.loading.plugincfghelper=PLGC0037E: El plug-in no puede cargar la clase del ayudante com.ibm.ws.webservices.deploy.PluginCfgHelper.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el archivo webservices.jar no esté en la classpath.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la vía de acceso de clases e incluya el archivo JAR (archivo Java), si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0047I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nodesync.started" varFormat="Java">
    nodesync.started=PLGC0047I: Se ha iniciado la sincronización de nodos para propagar el archivo de configuración del plug-in definido en el nodo gestionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sincronización de nodos se utiliza para mover el archivo de configuración del plug-in al nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0061I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="debug.file.name" varFormat="Java">
    debug.file.name=PLGC0061I: Archivo de registro de depuración:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el nombre del archivo de registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0022W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.def.for.server" varFormat="Java">
    no.def.for.server=PLGC0022W: No se ha encontrado ninguna definición para el servidor especificado
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han encontrado datos de configuración para uno o más de los servidores especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin.sh para configurar los servidores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0071I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.stashfile.complete" varFormat="Java">
    propagate.stashfile.complete=PLGC0071I: Se ha completado la propagación del archivo stash del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0057I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="pluginconfigservice.started" varFormat="Java">
    pluginconfigservice.started=PLGC0057I: El servicio de configuración del plug-in se ha iniciado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="webserver.noapplications" varFormat="Java">
    webserver.noapplications=PLGC0060E: No hay aplicaciones correlacionadas con el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración del plug-in del servidor Web se genera basándose en las aplicaciones que están correlacionadas con él. Las aplicaciones no están correlacionadas con el servidor Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el asistente de instalación de aplicaciones para correlacionar módulos con el servidor Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGN0062W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="duplicate.context.roots" varFormat="Java">
    duplicate.context.roots=PLGN0062W: El generador de configuraciones de plugins ha encontrado una raíz de contexto duplicada: {0}. Es posible que las aplicaciones con raíces de contexto duplicadas no se ejecuten correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se ha producido debido a que dos aplicaciones instaladas tienen la misma raíz de contexto (vía de acceso). Esto puede generar un comportamiento indeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Una de las aplicaciones deberá ser desinstalada y a continuación reinstalada utilizando una raíz de contexto distinta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0081W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="hostname.filter.exists.risk" varFormat="Java">
    hostname.filter.exists.risk=PLGC0081W: Hay filtros basados en nombres de host en virtualhosts.xml. Las peticiones se filtran según los nombres de host específicos contenidos en virtualhosts.xml, cuando el valor especificado en la cabecera del host no coincide con el filtro, el plug-in del servidor Web pasará el control al servidor Web, lo cual indica que el servidor de aplicaciones no manejará la petición. Potencialmente, el servidor Web puede servir el fuente JSP desde la raíz del documento IHS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor Web impedirá que se envíe una petición HTTP al servidor de aplicaciones, si el valor especificado en la cabecera del host no existe en el filtro. A continuación, el servidor Web da servicio a la petición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la raíz del documento del servidor Web no apunte a los archivos de origen del servidor de aplicaciones y cambie el nombre de host virtual en el archivo virtualhosts.xml para poder filtrar peticiones genéricas, por ejemplo, *:9080.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0041W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.loading.lotuscfghelper" varFormat="Java">
    error.loading.lotuscfghelper=PLGC0041W: El plug-in no puede cargar la clase del ayudante com.ibm.wkplc.generator.LotusCfgHelper.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha cargado la clase del ayudante para servidores Lotus Workplace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción si no se han definido servidores Lotus Workplace. Si ha definido servidores Lotus Workplace, verifique que la classpath incluya el archivo cfplugin.jar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="config.file.name" varFormat="Java">
    config.file.name=PLGC0005I: Archivo de configuración del plug-in =
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el nombre del archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="gen.for.all.cell.servers" varFormat="Java">
    gen.for.all.cell.servers=PLGC0013I: El plug-in está generando un archivo de configuración del plug-in de servidor para todos los servidores de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0059I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="pluginconfigservice.notstarted" varFormat="Java">
    pluginconfigservice.notstarted=PLGC0059I: El servicio de configuración del plug-in no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de configuración del plug-in sólo se inicia cuando está habilitado y se ejecuta en el servidor de gestor de despliegue o en el WebSphere Application Server autónomo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0048I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="propagate.complete" varFormat="Java">
    propagate.complete=PLGC0048I: Se ha completado la propagación del archivo de configuración del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0052I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="generate.complete" varFormat="Java">
    generate.complete=PLGC0052I: Se ha completado la generación del archivo de configuración del plug-in para el servidor Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0077I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.webservers.in.cell.risk" varFormat="Java">
    no.webservers.in.cell.risk=PLGC0077I: No hay servidores Web definidos en la célula {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay servidores Web definidos en la célula especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exception.reading.app" varFormat="Java">
    exception.reading.app=PLGC0028E: Se ha producido una excepción al leer las aplicaciones desplegadas para el servidor especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido leer una o más de las aplicaciones desplegadas en los servidores especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción. Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute -GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, vuelva a desplegar la aplicación. Verifique que el archivo EAR (Enterprise Archive) y el archivo WAR (Web Archive) sean válidos. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0078I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="only.http.transport.exists.risk" varFormat="Java">
    only.http.transport.exists.risk=PLGC0078I: Sólo se ha definido el transporte HTTP entre el servidor Web {0} y el servidor de aplicaciones {1}. La comunicación entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones se realiza a través de HTTP, la cual se realiza en texto plano no cifrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se configura el transporte HTTP. Toda la comunicación entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones se realizará en texto plano.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe si el transporte HTTP es necesario para su entorno. Si se va a transmitir información confidencial entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones, se le recomienda que utilice los transportes HTTPS (SSL) entre el servidor Web y el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="doc.gen.exception" varFormat="Java">
    doc.gen.exception=PLGC0007E: Se ha producido una excepción al generar el documento de configuración del plug-in.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar el archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute -GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="runtime.exception.while.generating" varFormat="Java">
    runtime.exception.while.generating=PLGC0033E: Se ha producido una excepción en tiempo de ejecución al generar el archivo de configuración del plug-in:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al generar el archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción por si existen excepciones anidadas y códigos de error. Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute el mandato siguiente: GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PLGC0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exception.while.generating" varFormat="Java">
    exception.while.generating=PLGC0032E: Se ha producido una excepción al generar la configuración del plug-in:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al generar el archivo de configuración del plug-in.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción por si existen excepciones anidadas y códigos de error. Vuelva a ejecutar el script GenPluginCfg con la opción -debug establecida en yes para ver los detalles de rastreo. Por ejemplo, ejecute el mandato siguiente: GenPluginCfg -debug yes. Si el problema persiste, consulte la información sobre determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
