<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/discovery.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMD0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0023I" varFormat="Java">
    ADMD0023I=ADMD0023I: El sistema ha descubierto el proceso (nombre: {0}, tipo: {1}, pid: {2})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del sistema.  El pid indica la ID de proceso para plataformas distribuidas mientras que en z/OS representa la señal del servidor (stoken).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0009W" varFormat="Java">
    ADMD0009W=ADMD0009W: No se puede enviar el mensaje de respuesta de descubrimiento con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de consulta de descubrimiento no se ha podido enviar debido a la excepción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0019E" varFormat="Java">
    ADMD0019E=ADMD0019E: No puede inicializarse el transporte UDP; excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descubrimiento no ha podido inicializar el transporte de protocolo de datagramas de usuario (UDP) para recibir el mensaje de descubrimiento entrante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva los conflictos de puerto que puedan existir.  Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0003E" varFormat="Java">
    ADMD0003E=ADMD0003E: No se puede abrir el socket de multidifusión para unirse al grupo de multidifusión: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede abrir el socket de multidifusión para unirse al grupo de multidifusión especificado porque el direccionador no tiene posibilidad de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador de red para asegurarse de que el direccionador da soporte a la multidifusión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0022W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0022W" varFormat="Java">
    ADMD0022W=ADMD0022W: No se ha podido resolver el host &quot;{0}&quot; al enviar mensajes de descubrimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido resolver el host en cuestión desde el servidor de nombres de dominio (DNS). Hay varias causas posibles: el host que debe resolver no existe, se ejecuta en una máquina que utiliza el protocolo DHCP (Dynamic Host Configuration Protocol) o tiene un nombre de host abreviado que no se puede resolver sin añadir un sufijo DNS adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el host que se debe resolver existe en la red o ejecute una máquina DHCP. Si es un nombre de host abreviado, compruebe que tiene el sufijo DNS por omisión en la máquina local donde se produce el descubrimiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0008W" varFormat="Java">
    ADMD0008W=ADMD0008W: No se puede construir el mensaje de respuesta de descubrimiento con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de respuesta de descubrimiento no se ha podido construir debido a la excepción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0012E" varFormat="Java">
    ADMD0012E=ADMD0012E: No se puede inicializar el transporte de tipo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El transporte especificado no se ha podido inicializar.  El servicio de descubrimiento está construido encima de un transporte específico, como el protocolo de datagramas de usuario (UDP), el protocolo de control de transmisión (TCP) o la multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo serverindex.xml para asegurarse de que no hay ningún problema de puerto con el puerto de descubrimiento en el sistema local. Para el descubrimiento de multipuerto, asegúrese de que el direccionador de la LAN da soporte a la multidifusión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0018E" varFormat="Java">
    ADMD0018E=ADMD0018E: No puede inicializarse el transporte TCP; excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descubrimiento no ha podido inicializar el transporte de protocolo de control de transmisión (TCP) para recibir el mensaje de descubrimiento entrante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva los conflictos de puerto que puedan existir.  Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0002E" varFormat="Java">
    ADMD0002E=ADMD0002E: Sólo se permite una dirección de multidifusión para abrir el socket de multidifusión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El socket de multidifusión no se ha podido abrir porque la dirección IP proporcionada no era una dirección de multidifusión.  Las direcciones de grupo de multidifusión están comprendidas entre 224.0.0.0 y 239.255.255.255
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la dirección IP de multidifusión en el archivo serverindex.xml para verificar que la dirección IP proporcionada está comprendida en el rango válido. Es posible que hayan algunos conflictos de IP de multidifusión en la red. Póngase en contacto con el administrador de la red.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0021W" varFormat="Java">
    ADMD0021W=ADMD0021W: No se ha podido manejar la conexión de descubrimiento con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión no se ha podido inicializar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0017W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0017W" varFormat="Java">
    ADMD0017W=ADMD0017W: Se ha producido una anomalía en el socket de datagrama al recibir el paquete: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que haya transcurrido el tiempo de espera de socket.  Dos posibilidades a tener en cuentason que el servidor de multidifusión no esté funcionando o que el proceso nodeagent esté inactivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0007W" varFormat="Java">
    ADMD0007W=ADMD0007W: No se puede construir el mensaje de consulta de descubrimiento con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de consulta de descubrimiento no se ha podido construir debido a la excepción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0027I" varFormat="Java">
    ADMD0027I=ADMD0027I: El proceso z/OS {1} (nombre: {0}) tiene el PID UNIX: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica el estado del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0011E" varFormat="Java">
    ADMD0011E=ADMD0011E: Protocolo de transporte sin soporte
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un protocolo de transporte sin soporte
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el protocolo de transporte, como el protocolo de datagramas de usuario (UDP), el protocolo de control de transmisión (TCP) o la multidifusión son válidos. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0001E" varFormat="Java">
    ADMD0001E=ADMD0001E: El MBean de descubrimiento no se puede activar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todo proceso de Network Deployment requiere un MBean de descubrimiento.  El MBean de descubrimiento no se ha podido activar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el proceso remoto está en ejecución con el puerto de descubrimiento correcto y, si fuera necesario, inicie el proceso remoto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0020W" varFormat="Java">
    ADMD0020W=ADMD0020W: Se ha producido una anomalía en el socket TCP al recibir el paquete: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de E/S en la espera por una conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0026W" varFormat="Java">
    ADMD0026W=ADMD0026W: La versión del gestor de despliegue ({0}) es anterior a la de este nodo ({1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una versión del gestor de despliegue anterior a la versión del nodo no es una configuración soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el gestor de despliegue a una versión igual o posterior a la del nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0016W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0016W" varFormat="Java">
    ADMD0016W=ADMD0016W: No se puede cerrar el socket del servidor con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido concluir el servidor de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0010E" varFormat="Java">
    ADMD0010E=ADMD0010E: Dirección de punto final incorrecta
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado una dirección de punto final incorrecta
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la dirección de punto final de descubrimiento es válida. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0006E" varFormat="Java">
    ADMD0006E=ADMD0006E: No se ha especificado el punto final de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final de destino no se ha especificado.  El descubrimiento tiene que saber cuál es el punto final de destino antes de enviar el mensaje de descubrimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0025W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0025W" varFormat="Java">
    ADMD0025W=ADMD0025W: En el descubrimiento del proceso, se utiliza la dirección IP 127.0.0.1 para publicar un punto final. Este uso puede causar problemas en un entorno de red.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La dirección IP 127.0.0.1 IP o el host local, se desconoce como la dirección IP de bucle de retorno, que sólo es válida en un entorno autónomo. Los hosts no pueden ser reconocidos por otros mediante esta dirección IP a través de la red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la dirección del host y las configuraciones de servidores de nombres de dominio se han establecido correctamente. Para configuraciones Linux, configure el archivo /etc/nsswitch.conf para que busque los servidores de nombres de dominio (DNS) antes del archivo /etc/hosts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0015W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0015W" varFormat="Java">
    ADMD0015W=ADMD0015W: No se puede producir la unión con el grupo de multidifusión: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un determinado tipo de descubrimiento necesita soporte de multidifusión. O bien la multidifusión no está soportada en la red de área local, o bien el grupo de multidifusión de destino rechaza las peticiones de unión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la multidifusión está soportada en la red de área local y que se ha especificado el grupo de multidifusión correcto para el descubrimiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0005E" varFormat="Java">
    ADMD0005E=ADMD0005E: No se puede abrir el socket UDP (User Datagram Protocol): {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El socket del Protocolo de datagramas de usuario (UDP) no se puede abrir. El descubrimiento basado en UDP necesita abrir un socket UDP antes de enviar el mensaje de descubrimiento.  El socket no está a la escucha, el socket remoto no está a la escucha o se ha producido un error de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el proceso remoto está en ejecución con el puerto de descubrimiento correcto y, si fuera necesario, inicie el proceso remoto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0024W" varFormat="Java">
    ADMD0024W=ADMD0024W: Se ha producido un error al enviar el mensaje de descubrimiento al proceso: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje de descubrimiento.  El proceso Nodeagent podría estar inactivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0014W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0014W" varFormat="Java">
    ADMD0014W=ADMD0014W: El servidor de multidifusión no puede inicializarse en el puerto: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al inicializar el transporte que recibe las peticiones de multidifusión
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la multidifusión está soportada en la red de área local y que no hay ningún conflicto en el puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0004E" varFormat="Java">
    ADMD0004E=ADMD0004E: No se puede abrir el socket TCP: {0}.  Compruebe si el puerto se abre por parte de un proceso remoto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El socket del Protocolo de control de transmisión (TCP) no se puede abrir.  El socket no está a la escucha, el socket remoto no está a la escucha o se ha producido un error de red.  El descubrimiento basado en TCP tiene que abrir un socket de TCP antes de enviar un mensaje de descubrimiento. Es posible que el socket esté en el puerto CELL_DISCOVERY_ADDRESS para el gestor de despliegue, o en el puerto NODE_DISCOVERY_ADDRESS, para un agente de nodo. Si este mensaje es del gestor de despliegue, verifique que los agentes de nodo están abiertos para e-business. Si el mensaje es del agente de nodo, verifique que el gestor de despliegue está abierto para e-business.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el proceso remoto está en ejecución con el puerto de descubrimiento correcto y, si fuera necesario, inicie el proceso remoto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMD0013W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMD0013W" varFormat="Java">
    ADMD0013W=ADMD0013W: Mensaje de descubrimiento no válido: no se encuentra el distintivo final de origen
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de descubrimiento utilizado dentro del código Java no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
