<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/channelfw/src/com/ibm/ws/handlerfw/resources/handlerframework.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WHFW0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_ENV_LOAD_FAILURE" varFormat="Java">
    EJB_ENV_LOAD_FAILURE=WHFW0004E: Error al cargar las clases EJB (Enterprise JavaBean) de WebSphere Application Server
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido cargar una o más clases durante la inicialización del manejador EJB (Enterprise JavaBean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración de WebSphere de modo que se puedan cargar las clases EJB (Enterprise JavaBean).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0019W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_FOUND_IN_SYSTEM_CLASSPATH" varFormat="Java">
    EJB_FOUND_IN_SYSTEM_CLASSPATH=WHFW0019W: Se ha encontrado el manejador EJB {0} en el archivo jar {1} que está en la classpath del sistema. Este manejador no se utilizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe definir los manejadores EJB (Enterprise JavaBean) en los archivos EAR (Enterprise Archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el manejador EJB del archivo JAR (Java Archive) o suprima el archivo  jar de la vía de acceso de clases del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_PROPERTY_NOTFOUND" varFormat="Java">
    BEAN_PROPERTY_NOTFOUND=WHFW0011W: No se ha encontrado la propiedad JavaBean: {0} al establecer los parámetros de bean durante la inicialización del manejador JavaBean del sistema {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los JavaBean del sistema incluyen la propiedad especificada, que falta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la propiedad que falta al JavaBean del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HANDLER_CONFIG_LOAD_FAILURE" varFormat="Java">
    HANDLER_CONFIG_LOAD_FAILURE=WHFW0002E: Error al cargar la configuración del manejador de la aplicación {0}, el módulo {1} y la vía de acceso de jar/módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cargar la configuración del manejador de un modulo J2EE (Java 2 Platform, Enterprise Edition).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione la aplicación J2EE, el nombre de módulo y la vía de acceso JAR (Java Archive) correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HANDLER_INIT_FAILURE" varFormat="Java">
    HANDLER_INIT_FAILURE=WHFW0008E: Error al inicializar el manejador: {0} en la aplicación: {1} y el módulo: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una excepción durante la inicialización de un manejador EJB(Enterprise JavaBean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HANDLER_STOP_EVENT" varFormat="Java">
    HANDLER_STOP_EVENT=WHFW0007I: Detener suceso para el manejador: {0} en la aplicación: {1} y el módulo: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detenido una aplicación que contiene el manejador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HANDLER_START_EVENT" varFormat="Java">
    HANDLER_START_EVENT=WHFW0006I: Iniciar suceso para el manejador: {0} en la aplicación: {1} y el módulo: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado una aplicación que contiene el manejador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAMING_CONTEXT_FAILURE" varFormat="Java">
    NAMING_CONTEXT_FAILURE=WHFW0018E: No se puede crear el contexto de denominación para el servicio: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una excepción al crear el servicio WebSphere especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0010W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_JAVABEAN_PROPERTIES" varFormat="Java">
    NO_JAVABEAN_PROPERTIES=WHFW0010W: No se han encontrado propiedades JavaBean para el manejador: {0} durante la inicialización del manejador de JavaBean del sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los JavaBeans del sistema deben incluir las propiedades adecuadas para poder utilizarlos como un manejador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada las propiedades necesarias al JavaBean del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_LOOKUP_FAILURE" varFormat="Java">
    SERVICE_LOOKUP_FAILURE=WHFW0015E: No se ha podido consultar el servicio {0} en JNDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el servicio WebSphere especificado y es necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración de WebSphere para que incluya el servicio necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JAVABEAN_PARAMS_INIT_ERROR" varFormat="Java">
    JAVABEAN_PARAMS_INIT_ERROR=WHFW0013E: Error al inicializar el manejador de JavaBean: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una excepción cuando se cargaba e inicializaba un manejador de JavaBean del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_BIND_FAILURE" varFormat="Java">
    SERVICE_BIND_FAILURE=WHFW0017E: No se ha podido enlazar el servicio: {0} con JNDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una excepción durante el enlace del servicio WebSphere especificado con JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WHFW0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_HANDLER_TYPE" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_HANDLER_TYPE=WHFW0009E: Se ha encontrado un tipo de manejador desconocido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El producto da soporte únicamente a los manejadores JavaBean del sistema y los manejadores EJB (Enterprise JavaBean) de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice uno de los tipos de manejadores soportados en la configuración del manejador.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
