<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/bundle.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMB0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0022E" varFormat="Java">
    ADMB0022E=ADMB0022E: El servidor {0}/{1} especificado para una configuración de destino no es un servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importApplicationsFromWasprofile sólo da soporte a la importación de aplicaciones en el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un servidor de aplicaciones como servidor de destino para el mandato importApplicationsFromWasprofile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0025E" varFormat="Java">
    ADMB0025E=ADMB0025E: La aplicación {0} ya está instalada en la célula de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede importar la aplicación porque ya está instalada en la célula de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine o renombre la aplicación en la célula de destino o en el archivo de archivado de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0028E" varFormat="Java">
    ADMB0028E=ADMB0028E: No existe un clúster de servidores denominado {0} en el archivo de archivado de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster de servidores elegido como clúster de servidor de origen no existe en el archivo de archivado de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de servidor válido para el servidor de origen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0018E" varFormat="Java">
    ADMB0018E=ADMB0018E: Falta el targetNodeName o targetServerName o falta el targetClusterName para el mandato importApplicationFromWasprofile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importApplicationsFromWasprofile requiere ambos parámetros targetNode y targetServerName o sólo el parámetro targetClusterName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique ambos parámetros targetNodeName y targetServerName o el parámetro targetClusterName para el mandato importApplicationsFromWasprofile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0008I" varFormat="Java">
    ADMB0008I=ADMB0008I: El mandato importWasprofile sobrescribe la configuración actual del perfil wsprofile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0005E" varFormat="Java">
    ADMB0005E=ADMB0005E: El servidor {1} en el nodo {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nodo o nombre de servidor especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de nodo y nombre de servidor válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0021E" varFormat="Java">
    ADMB0021E=ADMB0021E: El servidor {0}/{1} especificado para la configuración de destino es un servidor miembro de clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importApplicationsFromWasprofile no da soporte a la importación de aplicaciones en un servidor miembro de clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No especifique un servidor miembro de clúster como un servidor de destino para el mandato importApplicationsFromWasprofile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0024E" varFormat="Java">
    ADMB0024E=ADMB0024E: El servidor {0} especificado para el servidor de origen no es un servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importApplicationsFromWasprofile sólo da soporte la importación de aplicaciones desde un servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un servidor de aplicaciones como servidor de origen para el mandato importApplicationsFromWasprofile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0027E" varFormat="Java">
    ADMB0027E=ADMB0027E: El clúster de destino {1} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster especificado con targetClusterName no existe en el nodo especificado de la configuración de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de clúster de destino válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0017E" varFormat="Java">
    ADMB0017E=ADMB0017E: El nombre del servidor en el archivo de archivado de configuración no coincide con los nombres de los servidores en la configuración del sistema o los tipos de servidores en el archivo de archivado de configuración no coincide con los tipos de servidores en la configuración del sistema. El producto sólo tiene soporte de importWasprofile para perfiles con los mismos nombres y tipos de servidores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importWasprofile necesita que los nombres y los tipos de los servidores en el archivador de configuración coincidan con los nombres y los tipos de servidores en la configuración del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice este mandato sólo cuando los nombres y los tipos de todos los servidores sean iguales entre el archivador de configuración y la configuración del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0001E" varFormat="Java">
    ADMB0001E=ADMB0001E: La configuración del sistema contiene más de un nodo. El producto tiene soporte para un único nodo sólo para los mandatos importWasprofile y exportWasprofile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta es una restricción del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice este mandato cuando hay más de un nodo en la configuración del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0007E" varFormat="Java">
    ADMB0007E=ADMB0007E: El servidor {0} ya existe en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importServer crea un nuevo servidor basado en la configuración del servidor del archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de servidor diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0020E" varFormat="Java">
    ADMB0020E=ADMB0020E: El servidor de destino {1} en el nodo de destino {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado con targetServerName no existe en el nodo especificado de la configuración de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de nodo de destino y un nombre del servidor válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0023E" varFormat="Java">
    ADMB0023E=ADMB0023E: No existe el servidor de aplicaciones llamado {0} en el archivo de archivado de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones elegido como servidor de origen no existe en el archivo de archivado de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de servidor válido para el servidor de origen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0026E" varFormat="Java">
    ADMB0026E=ADMB0026E: El parámetro TargetClusterName no se puede utilizar con los parámetros TargetNodeName y TargetServerName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones se pueden desplegar en un servidor de aplicaciones o en un servidor de clúster, pero no en ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice ambos parámetros targetNodeName y targetServerName o el parámetro targetClusterName como servidor de destino en el que se despliegan las aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0010E" varFormat="Java">
    ADMB0010E=ADMB0010E: La aplicación {1} desplegada en systemapps.xml en el archivo de archivado de configuración no contiene el prefijo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo systemapps.xml en el archivador de configuración no contiene el prefijo de variable especificado para la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las entradas &lt;deployedApplications&gt; en systemapps.xml empiezan por ${WAS_INSTALL_ROOT}.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0016E" varFormat="Java">
    ADMB0016E=ADMB0016E: El número de servidores en el archivo de archivado de configuración no coincide con el número de servidores en la configuración del sistema. El producto sólo tiene soporte de importWasprofile para perfiles con el mismo número de servidores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato importWasprofile necesita que el número de servidores en el archivador de configuración y la configuración del sistema coincida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice este mandato sólo cuando la configuración del sistema y el archivador de configuración tengan el mismo número de servidores, salvo en el caso en que la configuración del sistema no tenga servidor alguno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0019E" varFormat="Java">
    ADMB0019E=ADMB0019E: El nodo de destino {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado con targetNodeName no existe en la configuración de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de nodo de destino válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0003E" varFormat="Java">
    ADMB0003E=ADMB0003E: El archivo de archivado de configuración contiene más de un nodo. El producto tiene soporte para un único nodo para los mandatos importWasprofile y exportWasprofile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta es una restricción del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice este mandato donde haya más de un nodo en el archivador de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMB0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMB0009E" varFormat="Java">
    ADMB0009E=ADMB0009E: El nodo {0} especificado no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nodo especificado no coincide con ningún nodo de los definidos en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del nodo está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
