<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/i18nctx/src/server/com/ibm/ws/i18n/context/rsrc/i18nctx.nlsprops --> 
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="I18N0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.CTX.INVALID" varFormat="Java">
    INF.CTX.INVALID=I18N0003I: El elemento de contexto de internacionalización [{0}] no es válido en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de elemento de contexto especificado no tiene el formato correcto.  Consulte la documentación del producto para obtener detalles sobre los formatos correctos para los elementos de entorno local y huso horario. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando utilice la política de gestión del contexto de internacionalización [CMI, Ejecutar como se ha especificado], vuelva a ensamblar el componente de aplicación y corrija el elemento de contexto problemático. Para la internacionalización gestionada por aplicación, corrija el elemento de contexto problemático dentro del fuente de la aplicación. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.CTX.SECURITY.ACCESS.EXC" varFormat="Java">
    ERR.CTX.SECURITY.ACCESS.EXC=I18N9004E: Se ha producido una excepción de seguridad al acceder al elemento de contexto de internacionalización por omisión ({0}) en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La infraestructura de seguridad de Java prohíbe el acceso al entorno local o huso horario de la JVM (Java Virtual Machine) por omisión. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique los permisos de la infraestructura de seguridad Java para permitir el acceso al entorno local o al huso horario por omisión. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.ASYNCHBEANS.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.ASYNCHBEANS.SUPPORT=I18N9009E: El servicio AsynchBeans no está disponible en {0}.
El entorno AsynchBeans no puede soportar el contexto de internacionalización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contexto de internacionalización no está soportado en el entorno de tiempo de ejecución de beans asíncronos, si se está ejecutando. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el servidor de aplicaciones debe soportar los beans asíncronos, compruebe que asynchbeans.jar reside en la classpath y revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error relacionadas con los beans asíncronos. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.STATE.BLOCKING" varFormat="Java">
    INF.STATE.BLOCKING=I18N0013I: El servicio de internacionalización está suspendido (bloqueado) debido a una condición previa en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica un cambio en la calidad del servicio de internacionalización.  Si se produce un problema grave, se suspenderá el servicio. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en las anotaciones cronológicas de rastreo las condiciones de error que pueden dar como resultado la suspensión del servicio. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.MISSING.KEY" varFormat="Java">
    ERR.MISSING.KEY=I18N9001E: No se ha encontrado la clave de mensaje {0} en ninguno de los paquetes de recursos incluidos en la búsqueda.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clave de mensaje suministrada para recuperar un mensaje no es válida. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.CTX.CMI.ACCESS.EXC" varFormat="Java">
    ERR.CTX.CMI.ACCESS.EXC=I18N9005E: Los componentes de la aplicación sólo pueden establecer elementos de contexto bajo la política de gestión de contexto de internacionalización gestionada por aplicación (AMI); política actual aplicable {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La API del contexto de internacionalización genera una excepción IllegalStateException siempre que un componente de aplicación intenta establecer su entorno local de invocación mientras se ejecuta bajo una política de contexto de internacionalización gestionada por contenedor (por ejemplo, [CMI, Ejecutar como llamante]). 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ensamblar la aplicación y asocie la política de gestión del contexto de internacionalización gestionado por la aplicación para el componente de aplicación especificado. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.ATTR.MISSING" varFormat="Java">
    INF.ATTR.MISSING=I18N0006I: La política de gestión de contexto de internacionalización no está disponible en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento de contexto de internacionalización para el componente de aplicación no estaba disponible durante una acción concreta como, por ejemplo, para el manejo de una petición de salida o la realización de una invocación del método de la API del contexto de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ensamblar la aplicación y asigne una política de gestión del contexto de internacionalización al componente indicado.  De lo contrario, el servicio utiliza la política por omisión. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.API.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.API.SUPPORT=I18N9014E: La API del contexto de internacionalización no está disponible en {0}.
Los componentes de la aplicación no podrán acceder a las referencias de la API del contexto de internacionalización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: sin el soporte de la API, los elementos de aplicación no pueden acceder a los elementos del contexto de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.ATTR.INVALID" varFormat="Java">
    INF.ATTR.INVALID=I18N0007I: La política de gestión del contexto de internacionalización no es válida en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido de la política de gestión de contexto de internacionalización no es válido. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ensamblar la aplicación y asegúrese de que la política de gestión del contexto de internacionalización especificada esté soportada. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.IIOP.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.IIOP.SUPPORT=I18N9008E: El servicio de actividad no está disponible en {0}.
El servicio de internacionalización no puede propagar o recibir contexto en peticiones IIOP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: sin el servicio de actividad, el contexto de internacionalización no se puede propagar a través de peticiones IIOP. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error de servicio. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.INTRNL.EXC" varFormat="Java">
    ERR.INTRNL.EXC=I18N9002E: Se he producido una excepción inesperada al proporcionar el servicio de internacionalización en {0}:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio ha encontrado una condición inesperada. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Active el servicio de rastreo para el servicio de internacionalización y examine las anotaciones cronológicas de rastreo n busca de sentencias que indiquen el problema real y la calidad resultante del servicio. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.CTX.DEFAULT.USED" varFormat="Java">
    INF.CTX.DEFAULT.USED=I18N0001I: Se ha utilizado el elemento de contexto de internacionalización [{0}] por omisión en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La API del servicio de internacionalización y los mecanismos de propagación proporcionan valores por omisión para los elementos del contexto de internacionalización que no están disponibles o no son válidos. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El servicio proporciona elementos por omisión de proceso local para cualquier elemento de contexto de llamada que falta en una petición de entrada. 
Para los elementos del contexto de invocación, especifique los entornos locales de invocación y el huso horario mediante la API de contexto de internacionalización antes de emitir las peticiones de salida. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.EJB.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.EJB.SUPPORT=I18N9010E: El servicio de contenedor de EJB no está disponible en {0}.
El servicio de internacionalización no puede soportar EnterpriseBeans.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: sin el soporte del contenedor EJB (Enterprise JavaBeans), el contexto de internacionalización no puede ampliarse correctamente a los métodos EJB. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error relacionadas con contenedores de EJB. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.JNDI.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.JNDI.SUPPORT=I18N9015E: La API del contexto de internacionalización no puede enlazarse con el espacio de nombres en {0}.
Los componentes de la aplicación no estarán disponibles en {0}.
Los componentes de la aplicación no podrán acceder a las referencias de la API del contexto de internacionalización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Aviso de error grave: sin soporte del servicio de denominación (JNDI), los componentes de la aplicación no pueden obtener referencias de la API del contexto de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en las anotaciones cronológicas de rastreo las condiciones de error relacionadas con el servicio de denominación. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.STATE.ALREADY" varFormat="Java">
    INF.STATE.ALREADY=I18N0011I: El servicio de internacionalización ya está {0} en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que se ha reintentado una acción en el servicio de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.ATTR.DEFAULT.USED" varFormat="Java">
    INF.ATTR.DEFAULT.USED=I18N0005I: Se ha utilizado la política de gestión de contexto de internacionalización {0} por omisión en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de internacionalización aplica la política de gestión de contexto por omisión [CMI, Ejecutar como llamante] para descriptores de despliegue de la gestión del contexto de internacionalización que no están disponibles o no son válidos. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Si prefiere una política de gestión de contexto que no sea el valor por omisión, vuelva a ensamblar la aplicación y asigne políticas de gestión del contexto de internacionalización para todos los componentes. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.ORB.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.ORB.SUPPORT=I18N9006E: Error del ORB en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: El servicio de internacionalización no puede manejar las peticiones IIP con un ORB (Object Request Broker). 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error relacionadas. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.WEBSERVICE.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.WEBSERVICE.SUPPORT=I18N9012E: El soporte de SOAP no está disponible en {0}.
El servicio de internacionalización no puede soportar los servicios Web. 
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: sin el soporte del manejador SOAP, el contexto de internacionalización no puede ampliarse correctamente a servicios Web. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error relacionadas con servicios Web. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.MINOR.CODE" varFormat="Java">
    ERR.MINOR.CODE=I18N9003E: Código menor: {0}; consulte el apartado de resolución de problemas de la Guía del programador del servicio de internacionalización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un código menor indica un error del sistema concreto. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna. Los códigos menores no se implementan en este release del servicio de internacionalización. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.STATE" varFormat="Java">
    INF.STATE=I18N0010I: El servicio de internacionalización está {0} en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica el estado, configuración o calidad actual del servicio de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.TCM.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.TCM.SUPPORT=I18N9007E: El gestor de contexto de hebras (TCM) no funciona en {0}.
El servicio de internacionalización no puede gestionar contextos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error muy grave: El servicio de internacionalización no puede abarcar elementos de contexto sin el gestor de contextos de hebras. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error relacionadas. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.CTX.UNSUPPORTED.FORMAT" varFormat="Java">
    INF.CTX.UNSUPPORTED.FORMAT=I18N0004I: Formato de contexto no soportado en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato de un elemento de contexto de internacionalización detectado en una petición entrante no está soportado por este release del servicio de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Por omisión, el servicio utiliza el formato del proceso local. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.CTX.MISSING" varFormat="Java">
    INF.CTX.MISSING=I18N0002I: El elemento de contexto de internacionalización [{0}] no está disponible en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento de contexto de internacionalización deseado no estaba disponible durante una acción concreta, como el manejo de una petición de entrada o la invocación de un método de la API del contexto de internacionalización. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede faltar un elemento de contexto en la petición entrante (por ejemplo, una petición de un cliente que no utiliza el servicio de internacionalización).
Para el contexto de llamante, active el servicio de internacionalización en el cliente, si es posible. Especifique los elementos del contexto de invocación que faltan mediante la API del contexto de internacionalización. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.STATE.NOT" varFormat="Java">
    INF.STATE.NOT=I18N0012I: El servicio de internacionalización no está {0} en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La acción especificada en el servicio de internacionalización no se ha producido. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.WEB.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.WEB.SUPPORT=I18N9011E: El servicio de contenedor Web no está disponible en {0}.
El servicio de internacionalización no puede soportar servlets y JSP. 
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: sin el soporte del contenedor EJB, el contexto de internacionalización no puede ampliarse correctamente a los servlets y componentes JSP (JavaServer Pages). 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones cronológicas de rastreo en busca de condiciones de error relacionadas con contenedores Web. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF.ATTR.LACKING" varFormat="Java">
    INF.ATTR.LACKING=I18N0008I: A {0}, {1}, le falta información de política de gestión de contexto de internacionalización en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha detectado ninguna información de gestión de contexto de internacionalización para el componente de aplicación indicado. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ensamblar la aplicación y asigne una política de gestión del contexto de internacionalización al elemento indicado.  De lo contrario, el servicio utiliza la política por omisión. 
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="I18N9013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR.NO.METADATA.SUPPORT" varFormat="Java">
    ERR.NO.METADATA.SUPPORT=I18N9013E: El servicio MetaData no está disponible en {0}.
El servicio de internacionalización no puede procesar descriptores de despliegue de internacionalización. 
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error grave: Sin el servicio de metadatos, las políticas de gestión del contexto de internacionalización toman el valor por omisión [CMI, Ejecutar como llamante]. 
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en las anotaciones cronológicas de rastreo las condiciones de error relacionadas con el servicio de metadatos. 
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
