<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/ras/src/com/ibm/ejs/resources/RasMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="TRAS0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_RESERVED_EXTENSION" varFormat="Java">
    EXCEPTION_RESERVED_EXTENSION=TRAS0110E: El nombre de extensión &apos;&apos;{0}&apos;&apos; está reservado
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de extensión especificado es el mismo que un nombre de extensión utilizado internamente y no puede utilizarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una extensión con otro nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_EXCEPTION_LOGGED" varFormat="Java">
    MSG_EXCEPTION_LOGGED=TRAS0014I: Se ha registrado la siguiente excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha anotado un mensaje de excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine la causa de la excepción y lleve a cabo la acción adecuada. Puede que se hayan anotado también otros mensajes relacionados con la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TRACE_STATE_CHANGED" varFormat="Java">
    MSG_TRACE_STATE_CHANGED=TRAS0018I: El estado del rastreo ha cambiado. El nuevo estado de rastreo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido y procesado una petición de cambio del estado de rastreo actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el nuevo estado de rastreo no es el deseado, cámbielo con el que desea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_MISSING_TYPE" varFormat="Java">
    EXCEPTION_MISSING_TYPE=TRAS0107E: Falta un valor de tipo en &apos;&apos;{0}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo no tiene un valor de tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_RING_BUFFER_STATUS" varFormat="Java">
    MSG_RING_BUFFER_STATUS=TRAS0028I: La salida de rastreo está almacenada en el almacenamiento intermedio de memoria circular, que mantiene {0} objetos de mensaje.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rastreo está configurado para ir al almacenamiento intermedio de memoria circular. El tamaño del almacenamiento intermedio también se imprime. El almacenamiento intermedio mantiene referencias a objetos de mensaje y la cantidad de memoria que estos objetos utilizan no puede determinarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para evitar la condición de falta de memoria, no utilice el almacenamiento intermedio de memoria circular al habilitar el rastreo completo ni configure el almacenamiento intermedio para que aloje menos objetos. Los objetos de mensaje utilizados cuando el rastreo está habilitado utilizarán más memoria que los objetos de mensaje que no sean de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0113I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAS_LOG_MBEAN_SHADOW_NOOP" varFormat="Java">
    RAS_LOG_MBEAN_SHADOW_NOOP=TRAS0113I: Esta operación MBean no se debe utilizar cuando el registro cronológico de alto rendimiento está habilitado. La función se reenviará al MBean pertinente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro cronológico de alto rendimiento tiene su propio MBean.  Los MBeans no se deben utilizar para el registro cronológico de legado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se recomienda actualizar los scripts de usuario o el código JMX.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_MISSING_VALUE_PAIR" varFormat="Java">
    EXCEPTION_MISSING_VALUE_PAIR=TRAS0104E: Falta una pareja de valores tipo=estado en &apos;&apos;{0}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo tiene una coma extra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo. Será necesario eliminar una coma extra.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TRACE_TO_RING_BUFFER" varFormat="Java">
    MSG_TRACE_TO_RING_BUFFER=TRAS0019I: La salida de rastreo se dirigirá por omisión al almacenamiento intermedio de memoria circular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error al intentar direccionar el rastreo a un archivo. En su lugar, se ha direccionado al almacenamiento intermedio en anillo de memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo de anotaciones cronológicas un mensaje que detalle el error encontrado al direccionar el rastreo al archivo. Ese mensaje debe contener una excepción que indica la causa raíz de la  anomalía. Corrija la causa raíz de la anomalía y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0031W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_ROLLOVER_RENAME_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_ROLLOVER_RENAME_FAILED=TRAS0031W: No se puede renombrar el archivo {0} por {1} durante la conversión del archivo de anotaciones cronológicas. Intentando copiar el contenido del archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido cambiar el nombre del archivo indicado.  La causa más probable es que otro proceso o hebra esté accediendo al archivo de anotaciones cronológicas. WebSphere intentará completar la operación de conversión copiando el contenido del archivo de anotaciones cronológicas; este proceso es más lento y todas las hebras que intenten anotar serán detenidas durante este proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine la causa de la anomalía para renombrar y resuélvala; esto puede suponer tener que concluir otros procesos que estén accediendo al mismo archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0292W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_HPEL_OWNERFILE_IS_DIRECTORY" varFormat="Java">
    MSG_HPEL_OWNERFILE_IS_DIRECTORY=TRAS0292W: El archivo de indicador de propiedad del repositorio HPEL {0} es un directorio, pero debería ser un archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones utiliza el archivo de indicador de propiedad para realizar un seguimiento de qué servidor tiene permiso para escribir en el repositorio HPEL; la ubicación del repositorio HPEL precede al sufijo .owner en el nombre del archivo de indicador de propiedad.  Hay un directorio en la ubicación donde debe estar el archivo de indicador de propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ya hay presente un directorio válido con el mismo nombre que el archivo de indicador de propiedad, reconfigure la vía de acceso para el destino del repositorio HPEL. En caso contrario, elimine el directorio con el mismo nombre, ya que es seguro realizar esta acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0111I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPRECATED_MESSAGE_IDS" varFormat="Java">
    DEPRECATED_MESSAGE_IDS=TRAS0111I: Los ID de mensajes que están en uso son obsoletos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los ID del mensaje están en desuso.  Utilice los nuevos ID de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la propiedad com.ibm.websphere.logging.messageId.version=6 para que el proceso de servidor habilite nuevos ID de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0033W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TRACE_STATE_OPTIMIZED" varFormat="Java">
    MSG_TRACE_STATE_OPTIMIZED=TRAS0033W: La nueva especificación de rastreo proporcionada para el nodo {0}, servidor {1} ha cambiado de {2} a {3} para eliminar redundancias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido y procesado una petición de cambio del estado de rastreo actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el nuevo estado de rastreo no es el deseado, cámbielo con el que desea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_OPEN_TRACE_FILE_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_OPEN_TRACE_FILE_FAILED=TRAS0008E: No se ha podido abrir el archivo de anotaciones cronológicas de rastreo {0} {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha seleccionado la opción de configuración de enviar el rastreo a un archivo autónomo. Error al intentar abrir el archivo indicado con la excepción indicada. El rastreo se redireccionará a un recurso alternativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar la causa raíz del error. Asegúrese de que el nombre del archivo sea correcto y válido. Asegúrese de que el tiempo de ejecución del servidor de aplicaciones disponga de acceso de escritura al directorio del archivo especificado. Asegúrese de que el sistema de archivos no esté lleno. Si esto no soluciona el problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0250W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0250W" varFormat="Java">
    TRAS0250W=TRAS0250W: {0} en logstream {1} ha devuelto un aviso; código de retorno {2}, código de razón {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha devuelto un mensaje de aviso de esta ejecución
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Considere reRunning
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_DUMPED_TO_DEFAULT_LOCATION" varFormat="Java">
    MSG_DUMPED_TO_DEFAULT_LOCATION=TRAS0029I: No se ha podido volcar el almacenamiento intermedio en anillo en el directorio especificado, {0}.  Vuelco en el archivo por omisión, {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido escribir el almacenamiento intermedio de rastreo en memoria en el archivo especificado.  Lo más probable es que se deba a que el archivo especificado no es válido o no permite el acceso de escritura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El contenido de rastreo se ha grabado correctamente en el archivo de vuelco por omisión.  Para evitar este mensaje en el futuro, especifique un nombre de archivo válido en un directorio que permita acceso de escritura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0270E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0270E" varFormat="Java">
    TRAS0270E=TRAS0270E: No se ha podido conectar a logstream {1}; código de retorno {2}, código de razón {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido conectar a logstream
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que un administrador del registrador del sistema revise la configuración y verifique la salud del componente y del logstream
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_STREAM_REPLACEMENT_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_STREAM_REPLACEMENT_FAILED=TRAS0013E: Error al intentar redirigir la corriente de datos {0}. Se ha encontrado la siguiente excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte el mensaje en la excepción base. Esto debe indicar la causa raíz del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine la causa raíz de la excepción base y corríjala. Si se ha encontrado una excepción de E/S, asegúrese de que el directorio exista, de que RAS disponga de acceso de escritura al directorio y de que el sistema de archivos no esté lleno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0230I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0230I" varFormat="Java">
    TRAS0230I=TRAS0230I: La indicación de la hora de mensajes ha superado la hora final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un problema con un mensaje indica que tiene una timeStamp fuera del rango especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Considere reRunning
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0210I" varFormat="Java">
    TRAS0210I=TRAS0210I: La llamada JNI no se ha podido llevar a cabo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido acceder al archivo de anotaciones cronológicas de errores vía JNI
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ReInvoke el lector
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0041I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_HPEL_ENABLED" varFormat="Java">
    MSG_HPEL_ENABLED=TRAS0041I: Está habilitado el registro cronológico extensible de alto rendimiento (HPEL). Las entradas del registro y rastreo se escriben en los directorios {0} y {1} tal como está configurado en la configuración de HPEL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro cronológico extensible de alto rendimiento es una utilidad de manejo de registros que escribe los registros y rastreos en el sistema de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0291W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_OWNERFILE_DIFFERENT_SERVER" varFormat="Java">
    MSG_OWNERFILE_DIFFERENT_SERVER=TRAS0291W: El archivo de registro/rastreo {0} ya está configurado para que lo utilice el servidor {1}, pero el servidor {2} también está configurado para escribir el contenido de registro/rastreo en ese archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo un servidor puede escribir contenido de registro/rastreo en cualquiera de las ubicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reconfigure los valores de registro/rastreo de uno o ambos servidores mencionados para que se puedan utilizar en la misma ubicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_INVALID_STATE" varFormat="Java">
    EXCEPTION_INVALID_STATE=TRAS0109E: Valor de estado no válido - &apos;&apos;{0}&apos;&apos; en &apos;&apos;{1}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo tiene un valor de estado no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0290W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_OWNERFILE_IS_DIRECTORY" varFormat="Java">
    MSG_OWNERFILE_IS_DIRECTORY=TRAS0290W: El archivo de indicador de propiedad de registro/rastreo {0} es un directorio, pero debería ser un archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones utiliza el archivo de indicador de propiedad para realizar un seguimiento de qué servidor tiene permiso para escribir en el archivo de registro/rastreo; el nombre del archivo de registro/rastreo precede al sufijo .owner en el nombre del archivo de indicador de propiedad. Hay un directorio en la ubicación donde debe estar el archivo de indicador de propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ya hay presente un directorio válido con el mismo nombre que el archivo de indicador de propiedad, reconfigure el nombre del archivo o la vía de acceso para el destino de registro/rastreo. En caso contrario, elimine el directorio con el mismo nombre, ya que es seguro realizar esta acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0012W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_INVALID_FILENAME" varFormat="Java">
    MSG_INVALID_FILENAME=TRAS0012W: Se ha especificado {0} en la información de configuración como nombre del archivo que se va a utilizar para la corriente de datos {1}. No es un nombre permitido. Se utilizará, en su lugar, {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado debe ser un nombre de archivo plenamente cualificado. El directorio debe existir o RAS debe poder crearlo. RAS debe disponer de acceso de escritura a ese directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un nombre de archivo que cumpla los parámetros anteriores en los datos de configuración para la corriente de datos indicada. Reinicie el servidor para que este cambio entre en vigor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_INVALID_LOGGING_AGENT_HANDLER_LEVEL" varFormat="Java">
    MSG_INVALID_LOGGING_AGENT_HANDLER_LEVEL=TRAS0021W: Se ha utilizado un nombre de nivel no válido {0} como nivel de filtro para la configuración del manejador del agente de registro cronológico.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nivel especificado para el manejador del agente de registro cronológico debe ser uno de los siguientes: DETALLE, CONFIGURACIÓN, INFORMACIÓN, AUDITORÍA, AVISO, GRAVE, MUY GRAVE
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración del servidor para que utilice uno de los niveles de filtrado permitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_NO_VALUE_PAIRS" varFormat="Java">
    EXCEPTION_NO_VALUE_PAIRS=TRAS0102E: No se han encontrado parejas de valores tipo=estado en &apos;&apos;{0}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una serie de rastreo con componente y sin pareja(s) de valores tipo=estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNKNOWN_TRACE_SPEC" varFormat="Java">
    UNKNOWN_TRACE_SPEC=TRAS0040I: El estado de rastreo configurado incluía las especificaciones siguientes que no coinciden con ningún registrador de los registrados actualmente en el servidor: {0} Ignore este mensaje si las especificaciones de rastreo {0} son válidas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los registradores se registran en el servidor cuando el código que los crea se utiliza por primera vez. El sistema ha detectado que determinadas especificaciones de rastreo hacen referencia a registradores que no se han registrado en el servidor. Las especificaciones de rastreo configuradas pueden ser válidas para registradores que aún no están registrados o pueden haberse escrito de forma incorrecta. Esta comprobación se realiza cada vez que se actualiza la especificación de rastreo en el servidor en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la especificación de rastreo esté configurada correctamente. Si no hay errores en la serie de especificación de rastreo no es necesario realizar ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_NULL_HOSTNAME" varFormat="Java">
    EXCEPTION_NULL_HOSTNAME=TRAS0112E: Se ha devuelto un valor nulo en la llamada a InetAddress.getLocalHost().getHostName().
  </MsgText>
  <Explanation>
    El subsistema TCP/IP ha devuelto un valor nulo al solicitar el nombre de host del host local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva este problema en la configuración TCP/IP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_SHARED_LOG_DISABLED" varFormat="Java">
    MSG_SHARED_LOG_DISABLED=TRAS0007I: El registro cronológico en las anotaciones cronológicas de servicio está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha seleccionado la opción de configuración para inhabilitar el registro cronológico de mensajes en las anotaciones cronológicas de servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el registro cronológico en el archivo de anotaciones cronológicas de servicio estableciendo la opción de configuración en el estado habilitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0293W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_HPEL_OWNERFILE_DIFFERENT_SERVER" varFormat="Java">
    MSG_HPEL_OWNERFILE_DIFFERENT_SERVER=TRAS0293W: El repositorio HPEL {0} ya está configurado para que lo utilice el servidor {1}, pero el servidor {2} también está configurado para escribir el contenido del repositorio HPEL en esa ubicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo un servidor puede escribir contenido del repositorio HPEL en cualquiera de las ubicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reconfigure los valores del repositorio HPEL de uno o ambos servidores mencionados para que se puedan utilizar en la misma ubicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_INITIAL_TRACE_STATE" varFormat="Java">
    MSG_INITIAL_TRACE_STATE=TRAS0017I: El estado de rastreo de arranque es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado el servicio de rastreo. El estado de rastreo de arranque determinado de los datos de configuración, se mostrará aquí.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea otro estado de rastreo de arranque, cambie los datos de configuración de forma adecuada y reinicie el proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_INVALID_TYPE" varFormat="Java">
    EXCEPTION_INVALID_TYPE=TRAS0108E: Se ha encontrado un valor de tipo no válido - &apos;&apos;{0}&apos;&apos; en &apos;&apos;{1}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo tiene un valor de tipo no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_LOGGING_AGENT_HANDLER_DISABLED" varFormat="Java">
    MSG_LOGGING_AGENT_HANDLER_DISABLED=TRAS0022I: El manejador del agente de registro cronológico está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_MISSING_STATE" varFormat="Java">
    EXCEPTION_MISSING_STATE=TRAS0106E: Falta un valor de estado en &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo no tiene un valor de estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONVERTLOG_INPUTFILENOTFOUND" varFormat="Java">
    CONVERTLOG_INPUTFILENOTFOUND=TRAS0025E: No se puede cargar el archivo de origen {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el archivo fuente especificado no exista, puede que sea un directorio en lugar que un archivo normal o puede que sea inaccesible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los parámetros para asegurarse de que el archivo de origen especificado existe y que es un archivo normal.  Compruebe también que el usuario que ejecuta el mandato convertLog tenga permisos suficientes para leer el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_NO_COMPONENT_NAME" varFormat="Java">
    EXCEPTION_NO_COMPONENT_NAME=TRAS0103E: No se ha encontrado un nombre de componente en &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo no tiene un nombre de componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_ROLLOVER_FAILED_EXCEPTION" varFormat="Java">
    MSG_ROLLOVER_FAILED_EXCEPTION=TRAS0016E: Excepción inesperada al archivar el archivo de anotaciones cronológicas {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones cronológicas indicado se ha configurado para utilizar un algoritmo de recuperación. Se ha alcanzado el umbral de recuperación. Se ha producido una excepción al intentar recuperar al archivo de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción indicada si el suceso se debe a un error interno o a un estado inesperado del sistema. Si el suceso se ha debido a un error de programa interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0116W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAS_LOG_MBEAN_PROXY_JmxInfo" varFormat="Java">
    RAS_LOG_MBEAN_PROXY_JmxInfo=TRAS0116W: Información de error JMX: ObjectName: {0}  Otros1: {1} Otros2: {2} Otros3: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TRACE_SYNTAXERR_WARNING" varFormat="Java">
    MSG_TRACE_SYNTAXERR_WARNING=TRAS0020W: Es posible que el rastreo no esté habilitado correctamente debido a un error de sintaxis encontrado en la serie de rastreo, {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado errores de sintaxis en la serie de rastreo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el parámetro startupTraceSpecification en el archivo server.xml tiene errores de sintaxis y haga que sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_SCHEDULE_TIME_ROLLOVER_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_SCHEDULE_TIME_ROLLOVER_FAILED=TRAS0015E: No se puede planificar la recuperación basada en tiempo para el archivo de anotaciones cronológicas {0}. En su lugar, se utilizará la recuperación basada en tamaño {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones cronológicas indicado se ha configurado para utilizar un algoritmo de recuperación basado en tiempo. No se ha podido planificar un suceso de recuperación. El archivo de anotaciones cronológicas utilizará un algoritmo de recuperación basado en tamaño.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción indicada si el suceso se debe a un error interno o a un estado inesperado del sistema. Si el suceso se ha debido a un error de programa interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0280E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0280E" varFormat="Java">
    TRAS0280E=TRAS0280E: No se ha podido abrir logstream {1} con el código de retorno {2}, código de razón {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido abrir LogStream
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que un administrador del registrador del sistema revise la configuración y verifique la salud del subSystem y del registrador
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONVERTLOG_OUTOFMEMORY" varFormat="Java">
    CONVERTLOG_OUTOFMEMORY=TRAS0027E: Memoria insuficiente para procesar el archivo de origen {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de origen era demasiado grande para procesarlo con esta herramienta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo de origen es grande, divídalo en partes antes de procesarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0260I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0260I" varFormat="Java">
    TRAS0260I=TRAS0260I: {0} en logstream {1} ha devuelto más de 500 mensajes en el almacenamiento intermedio. Se han descartado los mensajes que sobran.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo pueden devolverse 500 mensajes en el almacenamiento intermedio y esta operación habrá devuelto más de 500 mensajes
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Considere volver a ejecutar con un filtrado más restrictivo
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_UNABLE_TO_DUMP_RING_BUFFER" varFormat="Java">
    MSG_UNABLE_TO_DUMP_RING_BUFFER=TRAS0030W: No se ha podido volcar el almacenamiento intermedio en anillo en el archivo especificado, {0}, ni en la ubicación del archivo de vuelco por omisión {1}.  Excepciones: {2} {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido escribir el almacenamiento intermedio de rastreo en memoria en el sistema de archivos.  Esto probablemente se deba a un problema de permiso de archivo - los directorios que contienen los archivos o no existen o no tienen permiso de acceso de escritura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el proceso del servidor de aplicaciones tiene permiso de escritura en el directorio especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_LOGGING_AGENT_HANDLER_ENABLED" varFormat="Java">
    MSG_LOGGING_AGENT_HANDLER_ENABLED=TRAS0023I: El manejador del agente de registro cronológico está habilitado.  El nivel de filtrado está establecido en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_INVALID_VALUE_PAIR" varFormat="Java">
    EXCEPTION_INVALID_VALUE_PAIR=TRAS0105E: Se ha encontrado una pareja de valores tipo=estado no válido - &apos;&apos;{0}&apos;&apos; en &apos;&apos;{1}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una serie de rastreo tiene basura o una pareja tipo=estado incompleta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_SHARED_LOG_WRITE_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_SHARED_LOG_WRITE_FAILED=TRAS0005E: No se puede escribir en las anotaciones cronológicas de servicio. Se encontró la siguiente excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al intentar escribir un mensaje en las anotaciones cronológicas de servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar la causa raíz del error. Asegúrese de que exista el archivo de anotaciones cronológicas. Asegúrese de que el sistema de archivos no esté lleno. Asegúrese de que el tiempo de ejecución del servidor de aplicaciones disponga de acceso de escritura al directorio del archivo de anotaciones cronológicas. Si esto no soluciona el problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TOO_LARGE_FOR_LOGSTREAM" varFormat="Java">
    MSG_TOO_LARGE_FOR_LOGSTREAM=TRAS0024I: La entrada de anotaciones cronológicas tiene un tamaño de {0} bytes, que es demasiado grande para añadirla a la corriente de anotaciones cronológicas que está configurada para {1} registros de bytes.  La entrada de anotaciones cronológicas no se anotará en la corriente de anotaciones cronológicas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño del registro de la corriente de anotaciones cronológicas es demasiado pequeño para acomodar la entrada de anotaciones cronológicas que se anota.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este problema surge muy a menudo, aumente el tamaño de los registros en la corriente de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0240I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0240I" varFormat="Java">
    TRAS0240I=TRAS0240I: Logstream {0} no contiene ningún registro aparte de la hora de inicio {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay registros en logStream más allá de la hora inicial especificada
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la hora inicial especificada
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_CORRUPT_MESSAGE_COUNT" varFormat="Java">
    MSG_CORRUPT_MESSAGE_COUNT=TRAS0011I: No se han podido leer {0} mensajes de las anotaciones cronológicas de servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado datos corrompidos en el archivo de anotaciones cronológicas de servicio. El número indicado de mensajes no era legible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La corrupción de datos se produce normalmente cuando el archivo de anotaciones cronológicas de servicio se transfieren de una máquina a otra incorrectamente. Esta transferencia debe hacerse en modo binario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0220I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAS0220I" varFormat="Java">
    TRAS0220I=TRAS0220I: El número de mensajes eliminados: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han eliminado algunos mensajes en el proceso
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Considere reRunning
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_EMPTY_STRING_SUBTRACESTRING" varFormat="Java">
    EXCEPTION_EMPTY_STRING_SUBTRACESTRING=TRAS0101E: Se ha encontrado una serie vacía. Elimine los dos puntos adicionales que existan.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado una serie de rastreo con un punto extra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TRACE_TO_SYSOUT" varFormat="Java">
    MSG_TRACE_TO_SYSOUT=TRAS0009I: Salida de rastreo por omisión en SystemOut.log
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un error al intentar direccionar el rastreo a un archivo especificado de usuario. El rastreo se redireccionará al archivo SystemOute.log alternativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo de anotaciones cronológicas otros mensajes de error que detallen la anomalía encontrada al abrir el archivo de usuario especificado. Corrija el error y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0115W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAS_LOG_MBEAN_PROXY_ZJmxInvoke" varFormat="Java">
    RAS_LOG_MBEAN_PROXY_ZJmxInvoke=TRAS0115W: Se ha producido una excepción de la llamada JMX de MBean de Servant z/OS
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0117W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAS_LOG_MBEAN_PROXY_NullParm" varFormat="Java">
    RAS_LOG_MBEAN_PROXY_NullParm=TRAS0117W: Método llamado con un parámetro nulo.  No es válido {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONVERTLOG_OUTPUTFILENOTFOUND" varFormat="Java">
    CONVERTLOG_OUTPUTFILENOTFOUND=TRAS0026E: No se puede abrir el archivo de destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que no se pueda escribir en el archivo de destino porque el nombre del archivo que se ha especificado es un nombre de directorio, o bien porque el nombre de archivo que se ha especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los parámetros para asegurarse de que el destino especificado es un nombre de archivo válido en un sistema de archivos para el que el usuario tenga los permisos suficientes para grabar en él.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0150W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAS_REMOTE_BadLoggerRegExp" varFormat="Java">
    RAS_REMOTE_BadLoggerRegExp=TRAS0150W: Expresión regular de registrador no válida {0}; no hay habilitada ninguna comprobación de registrador
  </MsgText>
  <Explanation>
    La expresión regular que el registrador ha pasado a los registros de anotaciones cronológicas de filtro no es válida.  Se ha inhabilitado el filtrado del registrador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la expresión regular y la consulta reSubmit
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_EMPTY_STRING_TRACESTRING" varFormat="Java">
    EXCEPTION_EMPTY_STRING_TRACESTRING=TRAS0100E: Una serie vacía no forma parte de la gramática de la serie de rastreo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de rastreo está vacía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo server.xml para este servidor y haga que el parámetro startupTraceSpecification sea compatible con la gramática de la serie de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_SHARED_LOG_CHANGE_SIZE_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_SHARED_LOG_CHANGE_SIZE_FAILED=TRAS0006E: No se puede cambiar el tamaño de las anotaciones cronológicas de servicio. Se encontró la siguiente excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al intentar cambiar el tamaño de las anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar la causa raíz del error. Asegúrese de que exista el archivo de anotaciones cronológicas. Asegúrese de que el sistema de archivos no esté lleno. Asegúrese de que el tiempo de ejecución del servidor de aplicaciones disponga de acceso de escritura al directorio del archivo de anotaciones cronológicas. Si esto no soluciona el problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_SHARED_LOG_CTOR_FAILED" varFormat="Java">
    MSG_SHARED_LOG_CTOR_FAILED=TRAS0004E: No se puede crear ni abrir el archivo de anotaciones cronológicas de servicio {0}. Se encontró la siguiente excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al intentar abrir el archivo de anotaciones cronológicas de servicio especificado. La excepción indica la causa raíz del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar la causa raíz. Asegúrese de que el nombre de archivo especificado sea un nombre de archivo válido. Asegúrese de que el tiempo de ejecución del servidor de aplicaciones disponga de acceso de escritura al directorio del archivo de anotaciones cronológicas de servicio. Si esto no soluciona el problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_ACTIVITY_LOG_CORRUPTED" varFormat="Java">
    MSG_ACTIVITY_LOG_CORRUPTED=TRAS0010I: El tamaño de las anotaciones cronológicas de servicio indica que se han corrompido algunos datos. Esto puede deberse a que no se ha transferido el archivo en modo binario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones cronológicas se mantiene en formato binario. Cuando se transfiere de una máquina a otra, debe transferirse en formato binario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Transfiera el archivo de anotaciones cronológicas en formato binario. En algunos casos es posible deshacer los daños transfiriendo de nuevo el archivo de anotaciones cronológicas a la máquina original con el formato de transferencia original, luego volviendo a transferir el archivo de anotaciones cronológicas a la máquina de destino en formato binario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TRAS0118W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAS_LOG_MBEAN_PROXY_RegFail" varFormat="Java">
    RAS_LOG_MBEAN_PROXY_RegFail=TRAS0118W: Error en la propagación del registro del proveedor de diagnóstico debido a {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
