<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/asynchbeans/src/com/ibm/ws/asynchbeans/pool/ObjectPoolMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="OBPL0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMI_INIT_ERROR" varFormat="Java">
    PMI_INIT_ERROR=OBPL0013I: Se ha producido un error al inicializar la supervisión de rendimiento para la agrupación de objetos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo PMI de agrupaciones de objetos no se ha podido registrar con el servicio PMI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el producto está instalado correctamente y consulte las anotaciones cronológicas donde encontrará más información.  Este error sólo afecta al rendimiento de la recopilación de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    ERR_MISSING_KEY=OBPL0004E: No se ha encontrado la clave de mensaje {0} en ninguno de los paquetes de recursos incluidos de la búsqueda.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clave de mensaje suministrada para recuperar un mensaje no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué no se ha podido encontrar el catálogo de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJPOOLMGR_NOT_ENABLED" varFormat="Java">
    OBJPOOLMGR_NOT_ENABLED=OBPL0007I: El servicio de gestión de agrupaciones de objetos está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de agrupaciones de objetos se ha inhabilitado en la configuración y no se puede acceder al mismo en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FATAL_JNDI_IOEXCEPTION" varFormat="Java">
    FATAL_JNDI_IOEXCEPTION=OBPL0003E: Se ha generado IOException durante una operación JNDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante el enlace de un WorkManager/ObjectPoolManager en JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Indica que la instalación se ha dañado. Vuelva a instalar el producto servidor de aplicaciones e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NO_SERVICE" varFormat="Java">
    ERR_NO_SERVICE=OBPL0012E: El servicio de agrupaciones de objetos no ha podido resolver el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de agrupaciones de objetos no ha podido resolver el servicio especificado que es necesario para el servicio de agrupaciones de objetos. Revise el archivo de anotaciones cronológicas para determinar si el servicio especificado se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para utilizar el servicio de agrupaciones de objetos, corrija el problema con el servicio especificado. Si no puede corregir el problema, póngase en contacto con el centro de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJPOOLMGR_DISABLED" varFormat="Java">
    OBJPOOLMGR_DISABLED=OBPL0009W: El servicio de agrupaciones de objetos está inhabilitado debido a errores anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el servicio de agrupaciones de objetos durante la inicialización. No se podrá acceder al servicio en el servidor especificado. El error causante debe haberse anotado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva los errores anotados anteriormente. Si no puede, póngase en contacto con soporte del producto de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WARN_OBJPOOLMGR_MBEAN_ACTIVATION_EXCEPT" varFormat="Java">
    WARN_OBJPOOLMGR_MBEAN_ACTIVATION_EXCEPT=OBPL0006E: ObjectPoolManagerMBeanActivateException {0} para MBeanID {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido activar el MBean especificado al crear un ObjectPoolManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los parámetros utilizados para crear el ObjectPoolManager son válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJPOOLMGR_STOPPING" varFormat="Java">
    OBJPOOLMGR_STOPPING=OBPL0011I: El servicio de agrupaciones de objetos se está deteniendo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de agrupaciones de objetos se está deteniendo y no puede recibir peticiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WARN_OBJPOOL_MBEAN_ACTIVATION_EXCEPT" varFormat="Java">
    WARN_OBJPOOL_MBEAN_ACTIVATION_EXCEPT=OBPL0005E: ObjectPoolMBeanActivateException {0} para MBeanID {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido activar el MBean especificado al crear una ObjectPool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los parámetros utilizados para crear la ObjectPool son válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_UNEX_EXCEPT" varFormat="Java">
    MSG_KEY_UNEX_EXCEPT=OBPL9999E: Se ha producido una excepción imprevista: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_OBJPOOLINIT_ILLEGALACCESS" varFormat="Java">
    ERR_OBJPOOLINIT_ILLEGALACCESS=OBPL0001E: Se ha producido una IllegalAccessException al inicializar la agrupación de objetos. Es posible que el tipo de objeto que se está agrupando no sea público o que no tenga un constructor por omisión: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una IllegalAccessException al crear una instancia del objeto solicitado para una agrupación de objetos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la clase de objeto que se está agrupando tiene un constructor público por omisión. Si la clase no cumple estos requisitos, cree una CustomObjectPool para la clase y registre CustomObjectPool con ObjectPoolManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_OBJPOOL_RETOBJ_INCORRTYPE" varFormat="Java">
    ERR_OBJPOOL_RETOBJ_INCORRTYPE=OBPL0002E: El objeto especificado no se puede devolver a la agrupación de objetos porque no es del tipo correcto. La clase de objeto especificada es {0}. La clase esperada es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado devolver a la agrupación de objetos un objeto del tipo incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Hay un error en la aplicación. Se ha utilizado la agrupación de objetos errónea para una operación de devolución. Corrija la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="OBPL0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJPOOLMGR_STARTED" varFormat="Java">
    OBJPOOLMGR_STARTED=OBPL0010I: El servicio de agrupaciones de objetos se ha iniciado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de agrupaciones de objetos se ha iniciado y está disponible para recibir peticiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
