<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/runtime/src/com/ibm/ejs/jms/messaging.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WMSG0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerCreateException" varFormat="Java">
    MDBListenerCreateException=WMSG0006E: Error al crear MDBListener para JMSListener {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar crear la instancia MDBListener para el JMS Listener determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción el motivo por el que no se ha creado MDBListener. Examine el archivo de configuración de JMS Listener para asegurarse de que la definición es correcta y asegúrese de que todos los recursos JMS estén vinculados al espacio de nombres JNDI WebSphere. Asegúrese también de que las clases del proveedor JMS necesario estén en la classpath del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerInitializeMDBException" varFormat="Java">
    JMSListenerInitializeMDBException=WMSG0003E: Error al inicializar JMSListenerStub: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar inicializar JMS Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción el motivo por el que no se ha inicializado JMS Listener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_ACT_SEPC_TYPE_WMSG3010" varFormat="Java">
    INCORRECT_ACT_SEPC_TYPE_WMSG3010=WMSG3010E: Se ha llamado al método de activación del punto final con una especificación de activación de tipo {1} cuando se espera un tipo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clase de especificación de activación incorrecta al método endpointActivation de la envoltura del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando se utiliza la envoltura del adaptador de recursos, asegúrese de que se pasa la clase de especificación de activación correcta al método endpointActivation.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0318E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvalidSettingTypeReturned" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvalidSettingTypeReturned=WMSG0318E: Command Server ha devuelto algunos atributos de tipo incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mientras se desempaquetaba la respuesta del gestor de colas, se ha encontrado un tipo incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerDuplicate" varFormat="Java">
    MDBListenerDuplicate=WMSG0022E: Definición de MDBListener duplicada para {0}, JMSDestination {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado definir un JMS Listener duplicado en el archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de configuración de JMS Listener para suprimir la entrada duplicada y, a continuación, reinicie el servidor de EJB para reinicializar el JMS Listener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1626W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_INSTALL_ROOT_VERSION_HAS_CHANGED_WMSG1626" varFormat="Java">
    MQ_INSTALL_ROOT_VERSION_HAS_CHANGED_WMSG1626=WMSG1626W: Se ha actualizado el proveedor de mensajería de WebSphere MQ instalado en {0} de la versión {1} a la versión {2}. Es posible que sea necesario reiniciar el servidor para poder registrar esta actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha aplicado servicio al proveedor de mensajería de WebSphere MQ que ha cambiado su número de versión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es posible que sea necesario reiniciar el servidor de aplicaciones para registrar correctamente el código del proveedor de mensajería de WebSphere MQ nuevo con el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1624E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMS_REGISTRATION_UNSUPPORTED_VERSION_WMSG1624" varFormat="Java">
    JMS_REGISTRATION_UNSUPPORTED_VERSION_WMSG1624=WMSG1624E: No es posible utilizar el proveedor de mensajería de WebSphere MQ especificado en la vía de acceso {0} debido a que su versión es {1}. La versión mínima soportada es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código del proveedor de mensajería de WebSphere MQ instalado en la vía de acceso especificada está en un nivel inferior al nivel mínimo soportado y, por lo tanto, no puede utilizarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración del proveedor de mensajería de WebSphere MQ en el servidor de aplicaciones de modo que apunte a un nivel soportado del proveedor de mensajería de WebSphere MQ. Esto requiere cambiar el contenido o el directorio de instalación del adaptador de recursos de WebSphere MQ o cambiar el valor de la variable MQ_INSTALL_ROOT. A continuación, reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0319E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueNameNotValid" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueNameNotValid=WMSG0319E: El nombre de cola que ha especificado no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de cola especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de la cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSSessionRunException" varFormat="Java">
    JMSSessionRunException=WMSG0031E: Excepción al procesar JMS Message para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de un mensaje JMS se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0120I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerClusterNameTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerClusterNameTooLong=WMSG0120I: El nombre de clúster tiene más de 48 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de clúster especificado tiene más de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de clúster contenga menos de 48 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerStartException" varFormat="Java">
    MDBListenerStartException=WMSG0019E: No se puede iniciar MDB Listener {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante el inicio de MDB Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSConfigParseErrors" varFormat="Java">
    JMSConfigParseErrors=WMSG0012E: Errores al analizar el archivo de configuración de JMSListener: {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido un error al intentar analizar el archivo de configuración del JMS Listener especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema en el archivo de configuración de JMS Listener y reinicie el servidor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerFailedToStart" varFormat="Java">
    JMSListenerFailedToStart=WMSG0041E: JMS Listener no ha podido iniciarse
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de JMS Listener no se ha podido iniciar debido a algunos errores de inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine las anotaciones cronológicas de errores para determinar la causa del problema, corrija  los errores y luego reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1613W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_INSTALL_ROOT_VERSION_HAS_CHANGED_WMSG1613" varFormat="Java">
    MQ_INSTALL_ROOT_VERSION_HAS_CHANGED_WMSG1613=WMSG1613W: Se ha actualizado WebSphere MQ instalado en {0} de la versión {1} a la versión {2}. Es posible que sea necesario reiniciar el servidor para poder registrar esta actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha aplicado servicio a la instalación de WebSphere MQ que utiliza WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es posible que sea necesario reiniciar el servidor de aplicaciones para registrar correctamente el cliente nuevo con el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMS_REGISTRATION_UNSUPPORTED_VERSION_WMSG1604" varFormat="Java">
    JMS_REGISTRATION_UNSUPPORTED_VERSION_WMSG1604=WMSG1604E: No se ha podido utilizar el cliente de WebSphere MQ JMS especificado en la vía de acceso {0} porque corresponde a la versión {1}; la versión mínima soportada es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable MQ_INSTALL_ROOT se ha configurado para que haga referencia a un nivel del cliente de WebSphere MQ JMS que no está soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la variable MQ_INSTALL_ROOT para que haga referencia a un nivel soportado del cliente de WebSphere MQ JMS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0320E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerConnectionError" varFormat="Java">
    PCFCommandServerConnectionError=WMSG0320E: Error interno del gestor de colas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un excepción interna en el gestor de colas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0109I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidBackoutQueueName" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidBackoutQueueName=WMSG0109I: Se ha especificado un nombre de cola de retroceso no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola de retroceso especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de nombre de retroceso cola contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0311E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerSelectorError" varFormat="Java">
    PCFCommandServerSelectorError=WMSG0311E: Se ha producido un error de selector.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en un selector.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0108I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidClusterNameList" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidClusterNameList=WMSG0108I: Se ha especificado un nombre de clúster no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La lista de nombres de clúster especificada no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la lista de nombres de clúster contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_BUILDING_REFERENCE_WMSG1301" varFormat="Java">
    EXCEPTION_BUILDING_REFERENCE_WMSG1301=WMSG1301E: Se ha producido una excepción al crear la referencia para el despliegue JNDI de {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSConfigParseWarnings" varFormat="Java">
    JMSConfigParseWarnings=WMSG0011W: Avisos al analizar el archivo de configuración de JMSListener: {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido un aviso al intentar analizar el archivo de configuración del JMS Listener determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema en el archivo de configuración de JMS Listener y reinicie el servidor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LoginException" varFormat="Java">
    LoginException=WMSG0029E: Error durante inicio de sesión de servidor JMSListener para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de inicio de sesión en un servidor de aplicaciones seguro se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema de seguridad. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSConfigParseFatals" varFormat="Java">
    JMSConfigParseFatals=WMSG0013E: Errores al analizar el archivo de configuración de JMSListener: {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido un error al intentar analizar el archivo de configuración del JMS Listener especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema en el archivo de configuración de JMS Listener y reinicie el servidor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSConnectionException" varFormat="Java">
    JMSConnectionException=WMSG0018E: Error en JMSConnection para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor JMS ha notificado una excepción en una JMSConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0340E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFQueueDataValueLessThanZero" varFormat="Java">
    PCFQueueDataValueLessThanZero=WMSG0340E: El valor especificado es menor que cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor fuera del rango válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un número mayor o igual que cero.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0327E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandQueueDepthNotANumber" varFormat="Java">
    PCFCommandQueueDepthNotANumber=WMSG0327E: Se ha especificado un número no válido para la profundidad de cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un número no válido para la profundidad de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Escriba un número válido para la profundidad de cola e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1720I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WMQ_DISABLED_WMSG1720" varFormat="Java">
    WMQ_DISABLED_WMSG1720=WMSG1720I: Ha sido inhabilitada toda la funcionalidad de WebSphere MQ en este servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Toda la funcionalidad de WebSphere MQ ha sido inhabilitada en este servidor como resultado de seleccionar la casilla de verificación &apos;inhabilitar funcionalidad de WebSphere MQ&apos; en un panel de proveedor de mensajería de WebSphere MQ en un ámbito adecuado. También puede haberse utilizado el mandato administrativo manageWMQ para inhabilitar la funcionalidad de WebSphere MQ. Como resultado de esto se ha inhabilitado toda la funcionalidad del proveedor mensajería de WebSphere MQ, el enlace WebSphere MQ, el enlace de cliente de WebSphere MQ y el servidor MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna a menos que se necesite la funcionalidad de WebSphere MQ, en cuyo caso debe deseleccionar la casilla de confirmación &apos;inhabilitar funcionalidad de WebSphere MQ&apos; en el panel del proveedor de mensajería de WebSphere MQ relevante o utilizar el mandato administrativo manageWMQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0324E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueManagerQuiescing" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueManagerQuiescing=WMSG0324E: Queue Manager está inactivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de colas está inactivo. Es posible que esté esperando que se reinicie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que el gestor de colas se reinicie y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_BUILDING_REFERENCE_WMSG1300" varFormat="Java">
    ERROR_BUILDING_REFERENCE_WMSG1300=WMSG1300E: Se ha producido un error al crear la referencia para el despliegue JNDI de {0}. Se ha devuelto el código de error {1} desde MQ con los mensajes de error [{2}] y [{3}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear un objeto de referencia para el despliegue JNDI. Esto indica que existe una incoherencia en la definición del recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la definición XML del recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvalidSetting" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvalidSetting=WMSG0300E: El valor {0} no era un valor válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno de los valores tiene un valor que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el valor para que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0304E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvaidQueueName" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvaidQueueName=WMSG0304E: El nombre de la cola especificado contenía caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de cola especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre de cola por un nombre válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="QUEUE_NAME_TOO_LONG_WMSG1152" varFormat="Java">
    QUEUE_NAME_TOO_LONG_WMSG1152=WMSG1152E: No se puede definir un destino de JMS {0} porque el nombre de la cola es demasiado largo: la longitud máxima es de {1} caracteres
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola es demasiado largo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduzca la longitud del nombre de la cola al número máximo permitido de caracteres o menos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerStubStartMDBException" varFormat="Java">
    JMSListenerStubStartMDBException=WMSG0007E: Error al iniciar JMSListenerStub: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar iniciar JMS Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción el motivo por el que no se ha iniciado JMS Listener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0111I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidRemoteQueueName" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidRemoteQueueName=WMSG0111I: Se ha especificado un nombre de cola remota no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola remota especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de la cola remota contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_ENDPOINT_UNAVAILABLE_WMSG3080" varFormat="Java">
    CREATE_ENDPOINT_UNAVAILABLE_WMSG3080=WMSG3080E: El sistema ha llamado a un método inesperado. Se ha llamado al método createEndpoint en una fábrica de puntos finales de mensaje en el Complemento de la región de control en z/OS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0322E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueManagerNameError" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueManagerNameError=WMSG0322E: El nombre de Queue Manager no era válido o bien era desconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre especificado para el gestor de colas no es válido o se desconoce.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del gestor de colas sea válido y que el gestor de colas exista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSSessionRollbackException" varFormat="Java">
    JMSSessionRollbackException=WMSG0034E: Excepción al retrotraer JMS Session para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la retrotracción de un mensaje JMS se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, resuelva la transacción con la consola administrativa. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerStopException" varFormat="Java">
    MDBListenerStopException=WMSG0020E: No es posible detener MDB Listener {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar detener el MDB Listener determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, vuelva a detener el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerStartFailed" varFormat="Java">
    MDBListenerStartFailed=WMSG0049E: No se ha podido iniciar el MDB {0} con el puerto de escucha {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MDB Listener no se ha iniciado cuando se enlazaba con el puerto de escucha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar el motivo del problema y, a continuación, reinicie el puerto de escucha concreto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1610E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_CREATE_CF_WMSG1610" varFormat="Java">
    CANNOT_CREATE_CF_WMSG1610=WMSG1610E: Se ha producido una excepción al crear una instancia de la fábrica de conexiones de tipo JCA RA de WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una fábrica de conexiones JCA RA de WebSphere MQ y no se enlazará con JNDI de WebSphere Application Server.  No estará disponible para las aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción enlazada para determinar por qué no se ha podido crear la fábrica de conexiones.  Corrija el problema, si es posible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0123I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerUnrecognisedErrorTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerUnrecognisedErrorTooLong=WMSG0123I: Se ha producido un error no reconocido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción para un problema que no se ha reconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el Information Center de WebSphere MQ para identificar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerCommandFailed" varFormat="Java">
    PCFCommandServerCommandFailed=WMSG0302E: No se ha completado la acción que ha intentado. Compruebe los otros errores para determinar la causa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha completado correctamente. Deben haber otros mensajes de error que describirán la causa del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice los otros mensajes de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SAXParseException" varFormat="Java">
    SAXParseException=WMSG0014E: Error al analizar el archivo de configuración de JMSListener: {0}, línea: {1}, columna: {2}, mensaje: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar analizar el archivo de configuración del JMS Listener especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema en el archivo de configuración de JMS Listener y reinicie el servidor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0112I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidTransmissionQueueName" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidTransmissionQueueName=WMSG0112I: Se ha especificado un nombre de cola de transmisión no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola de transmisión especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de la cola de transmisión contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0326E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerPortNotANumber" varFormat="Java">
    PCFCommandServerPortNotANumber=WMSG0326E: El número de puerto especificado no era válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un número no válido para el número de puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Escriba un número válido de puerto e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0043I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerStopped" varFormat="Java">
    MDBListenerStopped=WMSG0043I: MDB Listener {0} detenido para JMSDestination {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MDB Listener especificado se ha detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el MDB Listener se ha detenido de forma inesperada, consulte los mensajes de error anteriores en las anotaciones cronológicas del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0330E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerPriorityNotANumber" varFormat="Java">
    PCFCommandServerPriorityNotANumber=WMSG0330E: La prioridad especificada no era un número.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La prioridad por omisión especificada no es un número válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el atributo de prioridad por omisión contenga un número.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueExists" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueExists=WMSG0303E: La cola que ha intentado crear ya existía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La cola se ha creado en otro lugar. Vuelva a pulsar Aceptar para modificar la cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerClusterSettingNotValid" varFormat="Java">
    PCFCommandServerClusterSettingNotValid=WMSG0301E: Los valores que elija pueden convertir la cola en una cola de clúster y una cola de transmisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola es una cola de transmisión y no se puede definir como una cola de clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el nombre de clúster o los valores de la lista de nombres de clúster para que no sea un miembro de una cola de clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerSessionCreateException" varFormat="Java">
    ServerSessionCreateException=WMSG0028E: Excepción al crear JMS ServerSession para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la creación de una JMS ServerSession para un nuevo MDB Listener se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0056W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SessionPoolMaxConnectionsTooSmall" varFormat="Java">
    SessionPoolMaxConnectionsTooSmall=WMSG0056W: El tamaño de sesiones máximo del puerto de MDB Listener {0} de {1} es mayor que el tamaño de su agrupación de sesiones de la fábrica de conexiones de JMS {2} de {3}; se establece el máximo de sesiones en {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está iniciando un bean controlado por mensajes en el puerto de escucha especificado. Este puerto tiene un valor de sesiones máximas mayor que el tamaño configurado para utilizar la agrupación de sesiones de la fábrica de conexiones de JMS. El MDB Listener se iniciará utilizando el tamaño de la agrupación de sesiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño de la agrupación de sesiones de la fábrica de conexiones de JMS o reduzca las sesiones máximas del puerto de escucha.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0341E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvaidClusterName" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvaidClusterName=WMSG0341E: El nombre de clúster especificado contenía caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del clúster especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el nombre de clúster para que sea un nombre válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerInitializeFailed" varFormat="Java">
    JMSListenerInitializeFailed=WMSG0045E: la inicialización de JMS Listener ha finalizado con error
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio JMS Listener no se ha podido inicializar debido a algunos errores anteriores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los mensajes de error anteriores para determinar la causa del problema, corrija los errores y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1627I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_NATIVEPATH_WMSG1627" varFormat="Java">
    MQ_NATIVEPATH_WMSG1627=WMSG1627I: Las bibliotecas nativas para el proveedor de mensajería WebSphere MQ se cargarán desde el directorio siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de mensajería WebSphere MQ ha determinado que el directorio especificado contendrá las bibliotecas nativas que necesita. Este mensaje se devolverá incluso si no hay bibliotecas nativas disponibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0346E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFQueueDataValueTooLong" varFormat="Java">
    PCFQueueDataValueTooLong=WMSG0346E: Se ha especificado un valor demasiado largo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un valor de serie especificado es demasiado largo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor que no sea tan largo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ResourceAdapterListenerPortNotValid" varFormat="Java">
    ResourceAdapterListenerPortNotValid=WMSG0064E: No se ha podido iniciar el bean controlado por mensaje (MDB) {0} contra el puerto de escucha {1}. No es válido especificar un recurso de adaptador de recursos de Java Message Service (JMS) para un puerto de escucha; utilice un recurso de JMS distinto con un puerto de escucha o utilice un recurso de JMS de mensajería por omisión con una especificación de activación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado un bean controlado por mensajes. Este bean está enlazado con un puerto de escucha que especifica nombres JNDI (Java Naming Directory) para un adaptador de recursos JMS. Los adaptadores de recursos JMS no pueden ser utilizados por un puerto de escucha porque sólo soportan especificaciones de activación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar el bean controlado por mensajes en una especificación de activación JMS de mensajería por omisión o vuelva a desplegar el MDB en un recurso de JMS distinto que dé soporte a puertos de escucha.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerInitializeException" varFormat="Java">
    JMSListenerInitializeException=WMSG0004E: Error al inicializar JMSListenerStub: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar inicializar JMS Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción el motivo por el que no se ha inicializado JMS Listener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSServerSessionStartException" varFormat="Java">
    JMSServerSessionStartException=WMSG0037E: Excepción al iniciar JMS ServerSession para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el inicio de JMS ServerSession se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0315E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerUnexpectedIOError" varFormat="Java">
    PCFCommandServerUnexpectedIOError=WMSG0315E: Se ha producido un error inesperado de E/S.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se enviaba un mensaje, se ha producido un excepción de E/S.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RollbackException" varFormat="Java">
    RollbackException=WMSG0032E: No se puede retrotraer la transacción JMS ServerSession para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la retrotracción de un mensaje JMS se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, resuelva la transacción con la consola administrativa. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DefaultMessagingListenerPortNotValid" varFormat="Java">
    DefaultMessagingListenerPortNotValid=WMSG0063E: No se ha podido iniciar el bean controlado por mensaje (MDB) {0} contra el puerto de escucha {1}. No es válido especificar un recurso de Java Message Service (JMS) de mensajería por omisión para un puerto de escucha; utilice un recurso de JMS distinto con un puerto de escucha o utilice un recurso de JMS de mensajería por omisión con una especificación de activación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado un bean controlado por mensajes. Este bean está enlazado con un puerto de escucha que especifica nombres JNDI (Java Naming Directory) para un recurso de mensajería JMS por omisión. La mensajería por omisión no puede ser utilizada por un puerto de escucha porque es un adaptador de recurso JMS que sólo soporta especificaciones de activación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar el bean controlado por mensajes en una especificación de activación JMS de mensajería por omisión o vuelva a desplegar el MDB en un recurso de JMS distinto que dé soporte a puertos de escucha.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0118I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerBackoutQueueNameTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerBackoutQueueNameTooLong=WMSG0118I: El nombre de la cola de retroceso tiene más de 48 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola de retroceso especificado tiene más de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de la cola de retroceso contenga menos de 48 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerStarted" varFormat="Java">
    JMSListenerStarted=WMSG0001I: JMS Listener se ha iniciado satisfactoriamente
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio JMS Listener se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1602I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGING_CLIENT_ONLY_WMSG1602" varFormat="Java">
    MESSAGING_CLIENT_ONLY_WMSG1602=WMSG1602I: Sólo se ha instalado el cliente de WebSphere MQ JMS
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de WebSphere MQ JMS no se ha instalado en este nodo, por lo que no estará disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se va a iniciar un servidor JMS en este nodo, debe instalarse el servidor de WebSphere MQ JMS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1609E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_CF_TYPE2_WMSG1609" varFormat="Java">
    BAD_CF_TYPE2_WMSG1609=WMSG1609E: Se ha producido un error interno. Tipo de objeto inesperado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBInvocationException" varFormat="Java">
    MDBInvocationException=WMSG0027E: Excepción al invocar MessageDrivenBean.onMessage() para MDB {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la invocación del método MessageDrivenBean.onMessage() se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0122I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerUnknownParameterTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerUnknownParameterTooLong=WMSG0122I: Parámetro desconocido demasiado largo. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de respuesta PCF indica que un parámetro es demasiado largo, pero ese parámetro no se esperaba.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se utiliza el parámetro correcto. Consulte el Information Center de WebSphere MQ si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0105I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidQueueName" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidQueueName=WMSG0105I: Se ha especificado un nombre de cola no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de cola especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de nombre de cola contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0321E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerOpenFailed" varFormat="Java">
    PCFCommandServerOpenFailed=WMSG0321E: Error interno del gestor de colas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un excepción interna en el gestor de colas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CheckDurableSubscriptionException" varFormat="Java">
    CheckDurableSubscriptionException=WMSG0050E: Excepción al comprobar las suscripciones duraderas de JMS {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de escucha de mensajes comprueba que el conjunto actual de suscripciones duraderas sea aún válido y no debe anularse la suscripción. Se ha recibido una excepción durante esta comprobación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar el motivo del problema y, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBPooledThreadMDBException" varFormat="Java">
    MDBPooledThreadMDBException=WMSG0038E: Excepción en MDBPooledThread: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de un mensaje JMS en una hebra de servidor, se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBSecurityNotConfigured" varFormat="Java">
    MDBSecurityNotConfigured=WMSG0025E: MessageDrivenBean no tiene permisos de seguridad configurados
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la creación de un MDB Listener en un servidor de aplicaciones seguro se ha recibido una excepción que ha iniciado que el bean controlado por mensajes concreto no tenía establecidos los permisos de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure los permisos de acceso del método MessageDrivenBean onMessage() para que pueda acceder cualquiera o el ID de seguridad del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0336E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFQueueDataValueNull" varFormat="Java">
    PCFQueueDataValueNull=WMSG0336E: Ha especificado un valor nulo donde se necesita una serie.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor nulo para uno de los valores de datos de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor que no sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0328E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerMaximumMessageLengthNotANumber" varFormat="Java">
    PCFCommandServerMaximumMessageLengthNotANumber=WMSG0328E: Se ha especificado un número no válido para la longitud de mensaje máxima.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La longitud máxima de mensaje especificada no es un número válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Escriba un número válido para la longitud máxima de mensaje e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBOnMessageException" varFormat="Java">
    MDBOnMessageException=WMSG0026E: Excepción al invocar MessageDrivenBean.onMessage() para MDB {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la invocación del método MessageDrivenBean.onMessage() se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0106I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidQueueDescription" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidQueueDescription=WMSG0106I: Se ha especificado una descripción de cola no válida. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La descripción de la cola especificada no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de descripción de cola contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0332E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerMQQueueNameNotSpecified" varFormat="Java">
    PCFCommandServerMQQueueNameNotSpecified=WMSG0332E: El MBean WMQQueueDefiner necesita el nombre de la cola MQ
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean WMQQueueDefiner no se ha suministrado con un nombre de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de la cola MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerRetryLimitReached" varFormat="Java">
    MDBListenerRetryLimitReached=WMSG0059E: Se ha alcanzado el número máximo de reintentos de reinicio {0} para el puerto de escucha {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto de escucha indicado ha alcanzado su límite de reintentos para iniciarse
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el motivo del problema. Después de corregir el problema, reinicie el puerto de escucha desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0115I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerQueueDescriptionTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerQueueDescriptionTooLong=WMSG0115I: La descripción de la cola tiene más de 64 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La descripción de la cola especificada tiene más de 64 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la descripción de la cola contenga menos de 64 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0061W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBUnknownProperty" varFormat="Java">
    MDBUnknownProperty=WMSG0061W: Se ha producido un error interno. La configuración de activación esperaba un parámetro de tipo {2}pero ha obtenido {1} en el MDB {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0119I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerRemoteQMGRNameTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerRemoteQMGRNameTooLong=WMSG0119I: El nombre del gestor de colas remoto tiene más de 48 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del gestor de colas remoto especificado tiene más de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del gestor de colas remoto contenga menos de 48 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSConfigParseException" varFormat="Java">
    JMSConfigParseException=WMSG0010E: Error al analizar el archivo de configuración de JMSListener: {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar analizar el archivo de configuración del JMS Listener especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema en el archivo de configuración de JMS Listener y reinicie el servidor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueNotEmpty" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueNotEmpty=WMSG0310E: La supresión de la cola no ha sido satisfactoria porque contiene algunos mensajes que no se han podido eliminar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunos mensajes de la cola no se han podido depurar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0329E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerBackoutThresholdNotANumber" varFormat="Java">
    PCFCommandServerBackoutThresholdNotANumber=WMSG0329E: Se ha especificado un número no válido para el umbral de retroceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El umbral de retroceso especificado no es un número válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Escriba un número válido para el umbral de retroceso y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ReadRequestLogException" varFormat="Java">
    ReadRequestLogException=WMSG0055E: Excepción al leer el registro de consumidores de mensajes de últimas respuestas {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El consumidor de mensajes de últimas respuestas no ha podido leer el archivo de anotaciones cronológicas debido a una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar porqué no se pudo leer el archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CleanupDurableSubscriptionException" varFormat="Java">
    CleanupDurableSubscriptionException=WMSG0052E: Excepción al anular la suscripción duradera de JMS {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al intentar anular una suscripción duradera se ha recibido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar el motivo del problema y, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0306E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerUnexpectedPCFError" varFormat="Java">
    PCFCommandServerUnexpectedPCFError=WMSG0306E: Se ha producido un error inesperado. Código de motivo PCF {0}, consulte la documentación de WebSphere MQ para obtener una descripción del error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSRetryLimitReached" varFormat="Java">
    JMSRetryLimitReached=WMSG0036E: Alcanzado número máximo de reintentos de entrega de mensaje de {0} para MDB {1}, JMSDestination {2}, MDBListener detenido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino de JMS determinado ha alcanzado el límite de reintentos de proceso de un mensaje JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el motivo del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0317E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvalidQueueSettingsReturned" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvalidQueueSettingsReturned=WMSG0317E: Command Server ha devuelto algunos valores de cola no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mientras se desempaquetaba la respuesta del gestor de colas, se ha encontrado un valor de cola incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0335E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInternalException" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInternalException=WMSG0335E: El MBean WMQQueueDefiner necesita el nombre del host en el que se está ejecutando el Queue Manager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean WMQQueueDefiner no se ha suministrado con un nombre de host.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el representante de servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0902E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQBindersDisabled" varFormat="Java">
    MQBindersDisabled=WMSG0902E: Los enlazadores de JMS de WebSphere MQ se han inhabilitado porque no se ha instalado el cliente de WebSphere MQ o no se ha establecido la variable MQ_INSTALL_ROOT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha instalado el cliente de WebSphere MQ JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el cliente de WebSphere MQ JMS y establezca la variable MQ_INSTALL_ROOT.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0323E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueManagerNotAvailable" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueManagerNotAvailable=WMSG0323E: Queue Manager no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de colas no está disponible. Es posible que no se esté ejecutando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el gestor de colas se esté ejecutando y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_CF_TYPE1_WMSG1607" varFormat="Java">
    BAD_CF_TYPE1_WMSG1607=WMSG1607E: Se ha producido un error interno. Tipo de objeto inesperado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBUnknownActivationSpecParam" varFormat="Java">
    MDBUnknownActivationSpecParam=WMSG0060W: Se ha especificado una propiedad {1} de configuración de activación desconocida para el MDB {0} de enlace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad de configuración de activación no es una propiedad conocida. Se ignorará y se anotará cronológicamente un mensaje de aviso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de propiedad sea el correcto y que esté escrito correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerStubTerminateException" varFormat="Java">
    JMSListenerStubTerminateException=WMSG0009W: Error al finalizar JMSListenerStub : {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar finalizar JMS Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la excepción indica un problema grave, examine el motivo del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0331E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerMQClientNotPresent" varFormat="Java">
    PCFCommandServerMQClientNotPresent=WMSG0331E: Se precisa MQ Client para esta función pero no está instalado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    MQ Client no está instalado y es necesario para configurar WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale MQ Client.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PostInvokeException" varFormat="Java">
    PostInvokeException=WMSG0033E: Excepción al comprometer la transacción JMS ServerSession para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el compromiso de un mensaje JMS se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSSessionCommitException" varFormat="Java">
    JMSSessionCommitException=WMSG0035E: Excepción al comprometer JMS Session para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el compromiso de un mensaje JMS se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PreInvokeException" varFormat="Java">
    PreInvokeException=WMSG0030E: Excepción al iniciar la transacción JMS ServerSession para MDB {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de un mensaje JMS el JMS Listener no ha podido iniciar una transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0344E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvaidQueueDescription" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvaidQueueDescription=WMSG0344E: La descripción de la cola especificada contenía caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La descripción de la cola especificada contiene caracteres no válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la descripción de la cola para que contenga sólo caracteres válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1625E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMS_REGISTRATION_MQ_JAVA_NOT_FOUND_WMSG1625" varFormat="Java">
    JMS_REGISTRATION_MQ_JAVA_NOT_FOUND_WMSG1625=WMSG1625E: No es posible detectar el código del proveedor de mensajería de WebSphere MQ en la vía de acceso especificada {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código del proveedor de mensajería WebSphere MQ no está instalado en la vía de acceso especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración del proveedor de mensajería de WebSphere MQ en el servidor de aplicaciones de modo que apunte a la vía de acceso correcta del proveedor de mensajería de WebSphere MQ. Esto requiere cambiar la vía de acceso nativa o el directorio de instalación del adaptador de recursos de WebSphere MQ o cambiar el valor de la variable MQ_INSTALL_ROOT. A continuación, reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1622E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_INSTALL_ROOT_UPDATED_PLEASE_RESTART_WMSG1622" varFormat="Java">
    MQ_INSTALL_ROOT_UPDATED_PLEASE_RESTART_WMSG1622=WMSG1622E: El directorio de instalación del proveedor de mensajería de WebSphere MQ se ha actualizado de {0} a {1}. Se ha inhabilitado el proveedor de mensajería de WebSphere MQ. Para volver a habilitar esta función se requiere un reinicio del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha actualizado el directorio de instalación del proveedor de mensajería de WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se debe reiniciar el servidor de aplicaciones para poder utilizar el cliente instalado en la vía de acceso actualizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0325E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueManagerStopping" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueManagerStopping=WMSG0325E: Queue Manager se está deteniendo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de colas se está deteniendo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que el gestor de colas se reinicie y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0900W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ResourceBinderDisabled" varFormat="Java">
    ResourceBinderDisabled=WMSG0900W: El enlazador de recursos JMS del tipo de recurso {0} está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlazador de recursos JMS del tipo de recurso determinado está inhabilitado porque el enlazador no puede resolver las clases necesarias para este tipo de recurso JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es necesario dar soporte a este tipo de recurso, compruebe que se han instalado los componentes de mensajes JMS y luego reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerTerminateException" varFormat="Java">
    MDBListenerTerminateException=WMSG0024W: Excepción al finalizar MDBListener {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la detención de un MDB Listener, la finalización del escucha ha ocasionado la excepción en cuestión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la excepción indica un problema grave, examine el motivo del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0313E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueDoesNotExist" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueDoesNotExist=WMSG0313E: La cola que ha intentado modificar no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado modificar una cola pero la cola no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es posible que la cola se haya suprimido mientras se editaban sus valores. Pulse Aceptar para crear la cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0345E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvaidParameter" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvaidParameter=WMSG0345E: Un parámetro desconocido contiene caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno de los parámetros contiene caracteres que no son válidos y no es un parámetro que el sistema espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el representante de servicio IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1612E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_INSTALL_ROOT_UPDATED_PLEASE_RESTART_WMSG1612" varFormat="Java">
    MQ_INSTALL_ROOT_UPDATED_PLEASE_RESTART_WMSG1612=WMSG1612E: Se ha actualizado MQ_INSTALL_ROOT de {0} a {1}. El proveedor de mensajería de WebSphere MQ se ha inhabilitado. Para volver a habilitar la función se requiere un reinicio del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una actualización de la variable MQ_INSTALL_ROOT.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se debe reiniciar el servidor de aplicaciones para poder utilizar el cliente instalado en la vía de acceso actualizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0314E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerUnexpectedMQError" varFormat="Java">
    PCFCommandServerUnexpectedMQError=WMSG0314E: Se ha producido un error inesperado. Código de razón de MQ {0}, consulte el Information Center de WebSphere MQ para obtener una descripción del error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción imprevista cuando se creaba una cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center de WebSphere MQ para encontrar una descripción del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0048W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ListenerPortMBeanActivateException" varFormat="Java">
    ListenerPortMBeanActivateException=WMSG0048W: Excepción al activar JMX MBean {0}, excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al activar un JMX MBean de ListenerPort.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar el motivo del problema y, a continuación, reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0339E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFQueueDataValueInvalid" varFormat="Java">
    PCFQueueDataValueInvalid=WMSG0339E: El valor especificado no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado tiene un número limitado de opciones, ninguna de ellas se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1605E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMS_REGISTRATION_MQ_JAVA_NOT_FOUND_WMSG1605" varFormat="Java">
    JMS_REGISTRATION_MQ_JAVA_NOT_FOUND_WMSG1605=WMSG1605E: No se ha podido detectar el cliente de MQ JMS en la vía de acceso especificada {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable MQ_INSTALL_ROOT se ha configurado para que haga referencia a una ubicación del sistema de archivos que no parece contener el cliente de WebSphere MQ JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la variable MQ_INSTALL_ROOT para que haga referencia a la ubicación del cliente de WebSphere MQ JMS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0113I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerUnknownInvalidParameter" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerUnknownInvalidParameter=WMSG0113I: El parámetro no reconocido no es válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de respuesta PCF notifica que un parámetro ha causado un error pero el programa no sabe cómo gestionarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque el parámetro en el Information Center de WebSphere MQ y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueOpen" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueOpen=WMSG0305E: No se puede realizar la acción porque la cola estaba abierta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola está abierta y la opción force no se ha establecido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más tarde cuando la cola no se esté utilizando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTIES_WMSG3001" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTIES_WMSG3001=WMSG3001E: La propiedad obligatoria ID no se ha establecido en la especificación de activación {0} de la envoltura del adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad ID es una propiedad obligatoria para la envoltura del adaptador de recursos, pero no se ha establecido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración y reinicie la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTIES_WMSG3000" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTIES_WMSG3000=WMSG3000E: La propiedad obligatoria JmsActSpecJndiName no se ha establecido en la especificación de activación {0} de la envoltura del adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad JmsActSpecJndiName es una propiedad obligatoria para la envoltura del adaptador de recursos, pero no se ha establecido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración y reinicie la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0121I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerTransmissionQueueNameTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerTransmissionQueueNameTooLong=WMSG0121I: El nombre de la cola de transmisión tiene más de 48 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola de transmisión especificado tiene más de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de la cola de transmisión contenga menos de 48 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0114I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerQueueNameTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerQueueNameTooLong=WMSG0114I: El nombre de la cola tiene más de 48 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la cola especificado tiene más de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de la cola contenga menos de 48 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0309E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerNotAuthorized" varFormat="Java">
    PCFCommandServerNotAuthorized=WMSG0309E: No tiene autorización para realizar estas acciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    O bien no se han especificado las credenciales, o bien no eran válidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Facilite las credenciales válidas para llevar a cabo la acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEACTIVATE_FAILED_WMSG3013" varFormat="Java">
    DEACTIVATE_FAILED_WMSG3013=WMSG3013E: El punto final que la envoltura del adaptador de recursos {1} envuelve para el punto final {0} no está activado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado desactivar un punto final, pero el punto final no está activado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el punto final esté activado antes de desactivarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEACTIVATE_FAILED_WMSG3011" varFormat="Java">
    DEACTIVATE_FAILED_WMSG3011=WMSG3011E: Durante la desactivación, el punto final ha creado la excepción siguiente: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la desactivación de un punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0333E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerMQQueueManagerNameNotSpecified" varFormat="Java">
    PCFCommandServerMQQueueManagerNameNotSpecified=WMSG0333E: El MBean WMQQueueDefiner necesita el nombre de Queue Manager MQ
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean WMQQueueDefiner no se ha suministrado con un nombre de gestor de colas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre del gestor de colas MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerStopped" varFormat="Java">
    JMSListenerStopped=WMSG0002I: JMS Listener se ha detenido satisfactoriamente
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio JMS Listener se ha detenido satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBPostInvokeException" varFormat="Java">
    MDBPostInvokeException=WMSG0016E: excepción postInvoke para MDB {0} que escucha JMSDestination {1}, excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción durante el proceso de finalización de la transacción postInvoke, después de llamar al método MDB.onMessage().
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0342E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvaidClusterNameList" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvaidClusterNameList=WMSG0342E: El nombre de la lista de nombres de clúster especificado contenía caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre especificado para la lista de nombres de clúster no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre válido para la lista de nombres de clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0337E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFQueueDataValueTooShort" varFormat="Java">
    PCFQueueDataValueTooShort=WMSG0337E: Se ha especificado un valor demasiado corto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor de serie demasiado corto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor que sea lo suficientemente largo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFInternalQueueDefinerException" varFormat="Java">
    PCFInternalQueueDefinerException=WMSG0124E: Se ha producido un error de MBean de definidor de cola MQ interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema interno relacionado con el bean controlado por mensajes de la definición de cola MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes de error adicionales asociados a este mensaje para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1719I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1719" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1719=WMSG1719I: la información de implementación es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerRestartScheduled" varFormat="Java">
    MDBListenerRestartScheduled=WMSG0058I: El puerto de escucha {0} intentará reiniciarse en {1} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detenido el puerto de escucha debido a un problema. Dado que se han establecido las propiedades personalizadas max.recovery.retries y recovery.timeout.interval, el servidor de aplicaciones intentará reiniciarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1718I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1718" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1718=WMSG1718I: La versión es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1717I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1717" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1717=WMSG1717I: El tipo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1716I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1716" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1716=WMSG1716I: El título es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1715I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1715" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1715=WMSG1715I: El nombre es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1714I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1714" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1714=WMSG1714I: Bibliotecas nativas {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1713I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1713" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1713=WMSG1713I: archivos JAR: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1712I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1712" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1712=WMSG1712I: La versión es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1711I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1711" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1711=WMSG1711I: El directorio de archivo nativo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1710I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1710" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1710=WMSG1710I: el directorio de instalación es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerStubStartException" varFormat="Java">
    JMSListenerStubStartException=WMSG0008E: Error al iniciar JMSListenerStub: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar iniciar JMS Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción el motivo por el que no se ha iniciado JMS Listener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATE_FAILED_WMSG3012" varFormat="Java">
    ACTIVATE_FAILED_WMSG3012=WMSG3012E: El punto final que la envoltura del adaptador de recursos {1} envuelve para el punto final {0} ya se ha activado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al método endpointActivation de la envoltura del adaptador de recursos cuando el punto final ya estaba activado. Un punto final sólo se puede activar una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el punto final no se active varias veces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMS_REGISTRATION_OSGI_FAILURE_WMSG1603" varFormat="Java">
    JMS_REGISTRATION_OSGI_FAILURE_WMSG1603=WMSG1603E: Se ha producido un error interno. No se ha podido registrar el cliente de WebSphere MQ JMS con el servidor de aplicaciones debido a la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción mientras se registraba el cliente de WebSphere MQ JMS con el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0316E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerQueueNotLocal" varFormat="Java">
    PCFCommandServerQueueNotLocal=WMSG0316E: Ha intentado ver una cola que no es local. Sólo se soporta la administración de colas locales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha intentado ver una cola que no es una cola local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de una cola que sea una cola local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1709I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1709" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1709=WMSG1709I: el proveedor de mensajería WebSphere MQ no está configurado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1708I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1708" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1708=WMSG1708I: la configuración del proveedor de mensajería WebSphere MQ no es válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1707I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1707" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1707=WMSG1707I: no se ha podido obtener información de versión del proveedor de mensajería de WebSphere MQ debido a la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1705I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1705" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1705=WMSG1705I: a continuación se muestra información sobre el proveedor de mensajería WebSphere MQ:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1703I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1703" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1703=WMSG1703I: Versión {0} de implementación RAR
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1702I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1702" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1702=WMSG1702I: Uso del adaptador de recursos de WebSphere MQ
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1701I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1701" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1701=WMSG1701I: Uso del proveedor de mensajería de WebSphere MQ
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1700I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_INFO_WMSG1700" varFormat="Java">
    MBEAN_INFO_WMSG1700=WMSG1700I: Configuración de proveedor de mensajería WebSphere MQ actualmente activa en WebSphere Application Server {0}, informe en {1});
  </MsgText>
  <Explanation>
    Salida por el MBean WMQInfo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0102I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidQueueDepth" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidQueueDepth=WMSG0102I: Se ha especificado una profundidad de cola máxima no válida. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La profundidad de cola especificada no se encontraba en el rango de 0 a 640000.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la profundidad de cola contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0107I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidClusterName" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidClusterName=WMSG0107I: Se ha especificado un nombre de clúster no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del clúster especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de nombre de clúster contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0110I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidRemoteQMGRName" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidRemoteQMGRName=WMSG0110I: Se ha especificado un nombre de gestor de colas remoto no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del gestor de colas remoto especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de nombre de gestor de colas remoto contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerCloseException" varFormat="Java">
    MDBListenerCloseException=WMSG0023W: Excepción al cerrar MDBListener {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al cerrar el MDB Listener especificado, se ha creado la excepción mencionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la excepción indica un problema grave, examine el motivo del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerCreateMDBException" varFormat="Java">
    MDBListenerCreateMDBException=WMSG0005E: Error al crear MDBListener para JMSListener {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar crear la instancia MDBListener para el JMS Listener determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine a partir de la excepción el motivo por el que no se ha creado MDBListener. Examine el archivo de configuración de JMS Listener para asegurarse de que la definición es correcta y asegúrese de que todos los recursos JMS estén vinculados al espacio de nombres JNDI WebSphere. Asegúrese también de que las clases del proveedor JMS necesario estén en la classpath del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SESSION_TYPE_WMSG0501E" varFormat="Java">
    INVALID_SESSION_TYPE_WMSG0501E=WMSG0501E: Se ha producido un error interno. La implementación javax.jms.MessageConsumer {0} no es válida para utilizarse con {1} com.ibm.wsspi.JmsMessageListenerSupport.MessageListenerSetter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NoMDBBinding" varFormat="Java">
    NoMDBBinding=WMSG0047E: MessageDrivenBeanBinding no existe para MDB {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean controlado por mensajes especificado no tienen un bean controlado por mensajes en su configuración de enlace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el bean controlado por mensajes especificado se ha ensamblado e instalado correctamente y, a continuación, vuelva a instalar el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0500E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNKNOWN_SESSION_TYPE_WMSG0500E" varFormat="Java">
    UNKNOWN_SESSION_TYPE_WMSG0500E=WMSG0500E: No es posible establecer un javax.jms.MessageListener en un javax.jms.MessageConsumer del tipo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha registrado ningún com.ibm.wsspi.JmsMessageListenerSupport.MessageListenerSetter para establecer un escucha de mensajes en la implementación javax.jms.MessageConsumer que se proporciona.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0044W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerNotStarted" varFormat="Java">
    MDBListenerNotStarted=WMSG0044W: El MDB Listener que escucha en JMSDestination {1} no se ha iniciado porque EJB {0} no está instalado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MDB Listener especificado no se ha iniciado porque el bean controlado por mensajes con el nombre de factoría JNDI no está instalado ni se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo JMSListenerConfig.xml especifica un nombre de factoría JNDI de EJB incorrecto, corrija la entrada y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1600E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VARMAP_EXCEPTION_WMSG1600" varFormat="Java">
    VARMAP_EXCEPTION_WMSG1600=WMSG1600E: Se ha producido una excepción al determinar las vías de acceso de WebSphere MQ JMS: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se podrá utilizar la mensajería de WebSphere MQ JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0103I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidMessageLength" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidMessageLength=WMSG0103I: Se ha especificado una longitud de mensaje máxima no válida. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La longitud de mensaje especificada no se encontraba en el rango.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de longitud del mensaje contenga un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1611I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVIDER_LEVEL_WMSG1611" varFormat="Java">
    PROVIDER_LEVEL_WMSG1611=WMSG1611I: El nivel instalado del proveedor de mensajería de WebSphere MQ es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el nivel del proveedor mensajería WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1623E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_INSTALL_ROOT_CONTENT_CHANGED_WMSG1623" varFormat="Java">
    MQ_INSTALL_ROOT_CONTENT_CHANGED_WMSG1623=WMSG1623E: Se ha actualizado el proveedor de mensajería de WebSphere MQ instalado en {0} y es necesario reiniciar un servidor de aplicaciones para captar esta actualización. Se ha inhabilitado el proveedor de mensajería de WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha aplicado una actualización a la instalación del proveedor de mensajería de WebSphere MQ que utiliza el servidor de aplicaciones. La naturaleza de la actualización es tal que es necesario reiniciar el servidor de aplicaciones para que funcione el proveedor de mensajería de WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es necesario reiniciar el servidor de aplicaciones para registrar el proveedor de mensajería de WebSphere MQ actualizado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVOKE_FAILURE_WMSG3104" varFormat="Java">
    INVOKE_FAILURE_WMSG3104=WMSG3104E: Se ha producido un error porque no se esperaba que se llamara al método {0} para la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVOKE_FAILURE_WMSG3103" varFormat="Java">
    INVOKE_FAILURE_WMSG3103=WMSG3103E: Se ha producido un error porque no se esperaba que se llamara al método {0} para la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVOKE_FAILURE_WMSG3102" varFormat="Java">
    INVOKE_FAILURE_WMSG3102=WMSG3102E: Se ha producido un error porque no se esperaba que se llamara al método {0} para la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_WMQ_JCA_RA2_WMSG1608" varFormat="Java">
    NO_WMQ_JCA_RA2_WMSG1608=WMSG1608E: Se ha producido un error interno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSConnectionLinkedException" varFormat="Java">
    JMSConnectionLinkedException=WMSG0057E: Error en JMSConnection para MDB {0}, JMSDestination {1}, excepción enlazada conJMS: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor JMS ha notificado una excepción en una JMSConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1614E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_INSTALL_ROOT_CONTENT_CHANGED_WMSG1614" varFormat="Java">
    MQ_INSTALL_ROOT_CONTENT_CHANGED_WMSG1614=WMSG1614E: Se ha actualizado WebSphere MQ instalado en {0} y es necesario reiniciar el servidor para que el proveedor de mensajería de WebSphere MQ funcione con esta actualización. El proveedor de mensajería de WebSphere MQ se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha aplicado una actualización a la instalación de WebSphere MQ que utiliza el servidor de aplicaciones. La naturaleza de la actualización es tal que es necesario reiniciar el servidor de aplicaciones para que funcione el proveedor de mensajería de WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es necesario reiniciar el servidor de aplicaciones para registrar el cliente actualizado en el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0901E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASBindersDisabled" varFormat="Java">
    WASBindersDisabled=WMSG0901E: Los enlazadores de WebSphere MQ JMS se han inhabilitado porque no se ha instalado el cliente de WebSphere MQ JMS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha instalado el cliente de WebSphere MQ JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el cliente de WebSphere MQ JMS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SetCurrentSubscriptionsForAppException" varFormat="Java">
    SetCurrentSubscriptionsForAppException=WMSG0051E: Excepción al actualizar las anotaciones cronológicas de suscripciones duraderas de JMS {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se inicia una aplicación que contiene suscripciones duraderas de JMS, las suscripciones se anotan cronológicamente para asegurarse de que se borrarán si posteriormente la aplicación se elimina. Se ha producido una excepción durante esta actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar el motivo del problema y, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0343E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerInvaidBackoutReQueueName" varFormat="Java">
    PCFCommandServerInvaidBackoutReQueueName=WMSG0343E: El nombre de cola de petición de retroceso especificado contenía caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre especificado para la cola de petición de retroceso no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre válido para la cola de petición de retroceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0307E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerUnableToConnectToQueueManager" varFormat="Java">
    PCFCommandServerUnableToConnectToQueueManager=WMSG0307E: No se puede conectar con Queue Manager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede conectar con el gestor de colas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el gestor de colas y el servidor de mandatos estén en ejecución y que los valores especificados sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WriteRequestLogException" varFormat="Java">
    WriteRequestLogException=WMSG0054E: Excepción al escribir en el registro de consumidores de mensajes de últimas respuestas {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El consumidor de mensajes de últimas respuestas no ha podido escribir en el archivo de anotaciones cronológicas especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los detalles de la excepción para determinar porqué el consumidor de mensajes no ha podido escribir en el archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AFTER_DELIVERY_FAILURE_WMSG3101" varFormat="Java">
    AFTER_DELIVERY_FAILURE_WMSG3101=WMSG3101E: Se ha producido un error durante el proceso de postentrega. Consulte la excepción enlazada para obtener más información: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ParseException" varFormat="Java">
    ParseException=WMSG0015E: Error al analizar el archivo de configuración de JMSListener: {0}, mensaje: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar analizar el archivo de configuración del JMS Listener especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema en el archivo de configuración de JMS Listener y reinicie el servidor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CleanedUpDurableSubscription" varFormat="Java">
    CleanedUpDurableSubscription=WMSG0053I: Se ha anulado la suscripción duradera de JMS redundante {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de suscripciones duraderas ha determinado que la suscripción especificada es ahora redundante, quizá debido a que se ha eliminado la aplicación. Se ha anulado la suscripción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0334E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerHostNameNotSpecified" varFormat="Java">
    PCFCommandServerHostNameNotSpecified=WMSG0334E: El MBean WMQQueueDefiner necesita el nombre del host en el que se está ejecutando el Queue Manager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean WMQQueueDefiner no se ha suministrado con un nombre de host.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre del host en el que se ejecuta el gestor de colas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNDILookupException" varFormat="Java">
    JNDILookupException=WMSG0017E: No es posible buscar recursos JMS, excepción de búsqueda JNDI: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al realizar una búsqueda JNDI de un recurso JMS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Esto puede deberse a que el recurso JMS determinado no se ha definido en el espacio de nombres JNDI de WebSphere o quizá a que las clases de proveedor JMS necesarias no están en la classpath del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0104I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidBackoutThreshold" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidBackoutThreshold=WMSG0104I: Se ha especificado un umbral de retroceso no válido. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El umbral de retroceso especificado no se encontraba en el rango de 0 a 999999999.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el atributo de umbral de retroceso contenga una valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0062W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBDestinationJndiNameError" varFormat="Java">
    MDBDestinationJndiNameError=WMSG0062W: El JNDI especificado en el puerto de escucha ({1}) no es el mismo que el especificado en los enlaces {2} del MDB {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre JNDI para el destino en el puerto de escucha debe coincidir con el nombre JNDI de destino de los enlaces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre JNDI para el destino coincida tanto en la definición de listenerPort como en los enlaces del bean controlado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0042I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerStarted" varFormat="Java">
    MDBListenerStarted=WMSG0042I: MDB Listener {0} iniciado satisfactoriamente para la JMSDestination {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MDB Listener especificado se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG3100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEFORE_DELIVERY_FAILURE_WMSG3100" varFormat="Java">
    BEFORE_DELIVERY_FAILURE_WMSG3100=WMSG3100E: Se ha producido un error durante el proceso de antes de la entrega; consulte la excepción enlazada para obtener más información: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0312E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerNotEnoughStorage" varFormat="Java">
    PCFCommandServerNotEnoughStorage=WMSG0312E: No hay suficiente almacenamiento principal para realizar la acción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay suficiente espacio en el almacenamiento principal para realizar la acción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center de WebSphere MQ para corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerPortNotFound" varFormat="Java">
    MDBListenerPortNotFound=WMSG0046E: No se puede encontrar el puerto de escucha {1} para enlazar el MDB {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace del bean controlador por mensajes especificado con el puerto de escucha especificado no ha sido satisfactorio porque no se ha podido encontrar el puerto de escucha.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el puerto de escucha especificado existe en el servicio de escucha de mensajes del servidor de aplicaciones concreto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBPooledThreadException" varFormat="Java">
    MDBPooledThreadException=WMSG0039E: Excepción en MDBPooledThread: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de un mensaje JMS en una hebra de servidor, se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema. Después de corregir el problema, reinicie el módulo JAR de EJB MDB desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0338E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFQueueDataQueueNameSet" varFormat="Java">
    PCFQueueDataQueueNameSet=WMSG0338E: Se ha definido dos veces el Nombre de cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre de cola no se puede especificar dos veces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No especifique dos veces un nombre de cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0101I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerInvalidPriority" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerInvalidPriority=WMSG0101I: Se ha especificado una prioridad por omisión no válida. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La prioridad especificada no se encontraba en el rango de 0 a 9.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la prioridad contiene un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IBM_JMS_NOT_AVAILABLE_WMSG1303" varFormat="Java">
    IBM_JMS_NOT_AVAILABLE_WMSG1303=WMSG1303E: No se puede definir el destino de JMS {0} porque WebSphere Embedded Messaging y WebSphere MQ JMS no están disponibles
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al intentar definir un destino de JMS para WebSphere Embedded Messaging, no se han podido encontrar las clases necesarias en este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale WebSphere Embedded Messaging o WebSphere MQ JMS en este nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0117I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerClusterNameListTooLong" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerClusterNameListTooLong=WMSG0117I: La lista de nombres de clúster tiene más de 48 caracteres. Motivo = {0}, parámetro = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La lista de nombres de clúster especificada tiene más de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la lista de nombres de clúster contenga menos de 48 caracteres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1601I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGING_NOT_INSTALLED_WMSG1601" varFormat="Java">
    MESSAGING_NOT_INSTALLED_WMSG1601=WMSG1601I: No se ha instalado WebSphere MQ JMS
  </MsgText>
  <Explanation>
    WebSphere MQ JMS no se ha instalado en este nodo, por lo que no estará disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se va a utilizar WebSphere MQ JMS en este nodo, debe instalarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG1606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_WMQ_JCA_RA1_WMSG1606" varFormat="Java">
    NO_WMQ_JCA_RA1_WMSG1606=WMSG1606E: Se ha producido un error interno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQQueueDefinerAuthorizationException" varFormat="Java">
    MQQueueDefinerAuthorizationException=WMSG0100E: El usuario no está autorizado para acceder a la cola de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de usuario y la contraseña no se conocen o no tienen los privilegios de acceso necesarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de usuario y la contraseña sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0308E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PCFCommandServerMessageTooBigForQueue" varFormat="Java">
    PCFCommandServerMessageTooBigForQueue=WMSG0308E: El mensaje era demasiado grande para la cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje es más grande que el valor de longitud máxima establecido para la cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice las herramientas de WebSphere MQ para aumentar la longitud máxima del mensaje de SYSTEM.ADMIN.COMMAND.QUEUE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDBListenerCreateError" varFormat="Java">
    MDBListenerCreateError=WMSG0021E: Excepción al construir MDBListenerImpl {0}, JMSDestination {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la creación de un MDB Listener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para conocer los motivos del problema y, a continuación, reinicie el servidor de EJB para reinicializar JMS Listener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WMSG0040W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JMSListenerStartedWithWarnings" varFormat="Java">
    JMSListenerStartedWithWarnings=WMSG0040W: JMS Listener se ha iniciado con avisos
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de JMS Listener se ha iniciado, aunque se han emitido algunos avisos durante la inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los avisos para conocer los problemas que deban corregirse.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
