<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/utils/src/com/ibm/ws/utils/resources/nls/UtilsMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="UTLS0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0010" varFormat="Java">
    UTLS0010=UTLS0010I: Ahora, el umbral de detección de hebra colgada es de {0} milisegundos para todas las agrupaciones de hebras de alarma.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que se está utilizando un umbral de hebra colgada que no es por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0009" varFormat="Java">
    UTLS0009=UTLS0009W: Anteriormente se ha notificado que la hebra de alarma &quot;{0}&quot; ({1}) se había retrasado, pero ahora ha finalizado. Estuvo activa durante unos {2} milisegundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una hebra de alarma que anteriormente se notificó que estaba demasiado activa. Es probable que esta situación indique que el trabajo que se estaba procesando en dicha hebra se haya completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0008" varFormat="Java">
    UTLS0008=UTLS0008W: La devolución de la hebra de alarma &quot;{0}&quot; ({1}) a la agrupación de hebras de alarmas se ha retrasado durante {2} milisegundos. Es posible que esto impida el funcionamiento normal de las alarmas dentro del servidor de aplicaciones. El rastreo de la pila del escucha de alarmas es el siguiente: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una hebra de alarma ha estado activa durante un período prolongado. Esto puede indicar que la hebra se ha colgado, que pueden darse situaciones de punto muerto, bloqueo de la E/S o de trabajos de larga ejecución. Se debe examinar el rastreo de pila para averiguar la causa exacta del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0007" varFormat="Java">
    UTLS0007=UTLS0007W: Los atributos MANIFEST del módulo {0} son ambiguos. Varios paquetes opcionales satisfacen la información de versión especificada en los atributos extension-list de {1} dentro del archivo MANIFEST.MF del módulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Varias bibliotecas compartidas coinciden con los criterios de versión especificados. El gestor de bibliotecas seleccionará arbitrariamente una de las bibliotecas que coincida con los atributos de MANIFEST.MF del módulo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los atributos en los archivos MANIFEST.MF del módulo y todas las bibliotecas de paquetes opcionales. Asegúrese de que se especifiquen todos los atributos y que estos permitan una coincidencia exclusiva entre el archivo MANIFEST.MF del módulo identificado y el MANIFEST.MF de la biblioteca de paquetes opcional deseada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0006" varFormat="Java">
    UTLS0006=UTLS0006I: Se utiliza el SecureRandom por omisión para la generación de ID.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de sesiones está utilizando la implementación de SecureRandom por omisión para la generación de ID de sesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0005" varFormat="Java">
    UTLS0005=UTLS0005W: Los atributos MANIFEST de un paquete opcional instalado en la biblioteca compartida {1} están en conflicto y alterarán temporalmente los incluidos en los atributos MANIFEST de la biblioteca compartida {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los atributos de nombre y versión de especificación que identifican un paquete opcional instalado en el archivo MANIFEST.MF de la biblioteca compartida no son exclusivos.  Los atributos de nombre y versión de especificación en la primera biblioteca compartida que aparece en el mensaje tendrán prioridad sobre la segunda biblioteca compartida. Las bibliotecas compartidas que aparecen en el mensaje pueden ser las mismas, lo que significa que aparecerán atributos MANIFEST en conflicto en la misma biblioteca compartida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo MANIFEST.MF y especifique los atributos de nombre y versión de especificación del paquete opcional instalado para identificarlo de forma exclusiva en cualquier biblioteca compartida. Esto permite al sistema resolver de forma exclusiva cualquier referencia al paquete opcional instalado.  Si no puede modificar el archivo MANIFEST.MF, asegúrese de que el paquete opcional instalado que está causando la alteración temporal tenga la versión que requieren las aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0004" varFormat="Java">
    UTLS0004=UTLS0004E: No se ha especificado el atributo necesario {0} en el archivo MANIFEST.MF del módulo de aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que la sintaxis de la lista de extensiones o la especificación de atributos de versión no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0003" varFormat="Java">
    UTLS0003=UTLS0003E: No se ha podido analizar el archivo MANIFEST.MF del archivo jar correspondiente a la biblioteca {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que la sintaxis de la lista de extensiones o la especificación de atributos de versión no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0002" varFormat="Java">
    UTLS0002=UTLS0002E: La biblioteca compartida {0} contiene una entrada en la classpath que no se resuelve en un archivo jar válido; el archivo jar de la biblioteca se espera encontrar en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que la entrada de la vía de acceso de clases del campo de vía de acceso de clase de biblioteca no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la entrada de la vía de acceso de clases en el campo de vía de acceso de clases de la biblioteca.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0001" varFormat="Java">
    UTLS0001=UTLS0001E: No se ha podido analizar el archivo MANIFEST.MF del módulo de aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que la sintaxis de la lista de extensiones o la especificación de atributos de versión no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0014" varFormat="Java">
    UTLS0014=UTLS0014I: Ahora, el intervalo de comprobación de detección de hebra colgada es de {0} milisegundos para todas las agrupaciones de hebras de alarma.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que se está utilizando un intervalo de comprobación de hebra colgada que no es por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0013W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0013" varFormat="Java">
    UTLS0013=UTLS0013W: Se ha especificado un valor no válido para el intervalo de comprobación de hebra de alarma colgada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado debe ser un número válido entre 0 y 600000.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor correcto o elimine la propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0012W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0012" varFormat="Java">
    UTLS0012=UTLS0012W: Se ha especificado un valor no válido para el umbral de hebra de alarma colgada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado debe ser un número válido entre 0 y 600000.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor correcto o elimine la propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="UTLS0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UTLS0011" varFormat="Java">
    UTLS0011=UTLS0011I: La detección de hebra de alarma colgada está inhabilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que la detección de hebra de alarma colgada se ha inhabilitado explícitamente especificando un umbral de cero (0).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
