<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SIB/ws/code/sib.sdo.config/src/com/ibm/wsspi/sdo/config/CWSJOMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSJO0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_CONNECTION_FACTORY_NOT_FOUND_CWSJO0028" varFormat="Java">
    UNINSTALL_CONNECTION_FACTORY_NOT_FOUND_CWSJO0028=CWSJO0028W: No se ha podido encontrar la fábrica de conexiones CMP {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar la fábrica de conexiones CMP que ha creado el instalador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice la fábrica de conexiones CMP del repositorio y elimínelo manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_MULTIPLE_SERVERS_CWSJO0017" varFormat="Java">
    INSTALL_MULTIPLE_SERVERS_CWSJO0017=CWSJO0017E: No se ha especificado un servidor aunque se ha encontrado más de uno. Hay {0} servidores en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay más de un servidor configurado para el nodo y el mandato no sabe qué servidor utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el script especificando los nombres de un nodo y un servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_REPOSITORY_CWSJO0010" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_REPOSITORY_CWSJO0010=CWSJO0010E: No se puede crear una instancia de repositorio de SDO: excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear una instancia de repositorio de SDO porque el archivo sib.sdoConfig.jar falta o está dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_CONNECTION_FACTORY_REMOVED_CWSJO0027" varFormat="Java">
    UNINSTALL_CONNECTION_FACTORY_REMOVED_CWSJO0027=CWSJO0027I: Se ha eliminado correctamente la fábrica de conexiones CMP {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El desinstalador ha eliminado la fábrica de conexiones que el origen de datos del repositorio utilizaba.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_REGISTER_EMPTY_VALUE_CWSJO0002" varFormat="Java">
    CANNOT_REGISTER_EMPTY_VALUE_CWSJO0002=CWSJO0002E: El repositorio de SDO no puede almacenar un valor de matriz nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un valor de matriz de bytes vacía en el repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las llamadas para almacenar datos en el repositorio especifican en el valor una matriz de bytes no vacía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAME_TOO_LONG_CWSJO0045" varFormat="Java">
    NAME_TOO_LONG_CWSJO0045=CWSJO0045E: El nombre para el recurso es demasiado largo para el sistema. La longitud máxima permitida de un nombre es de {0} caracteres.  El nombre proporcionado es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un recurso con un nombre que es más largo de lo permitido por la base de datos subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un nombre más corto al registrar el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_MULTIPLE_NODES_CWSJO0039" varFormat="Java">
    INSTALL_MULTIPLE_NODES_CWSJO0039=CWSJO0039E: No se ha especificado un nodo para una célula de varios nodos. Hay {0} nodos en la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay más de uno nodo configurado para la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el script especificando los nombres de un nodo y un servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0041I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_WRITING_DDL_CWSJO0041" varFormat="Java">
    INSTALL_WRITING_DDL_CWSJO0041=CWSJO0041I: Creación del archivo DDL {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa de instalación está creando el archivo DDL para la base de datos Derby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_COMPLETE_CWSJO0030" varFormat="Java">
    UNINSTALL_COMPLETE_CWSJO0030=CWSJO0030I: Se ha completado la desinstalación del repositorio de SDO.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La desinstalación se ha completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_DATA_SOURCE_ALREADY_EXISTS_CWSJO0013" varFormat="Java">
    INSTALL_DATA_SOURCE_ALREADY_EXISTS_CWSJO0013=CWSJO0013E: El origen de datos {0} ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El instalador no puede continuar porque el origen de datos que va a crear ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ya se ha instalado el repositorio de SDO, no lo instale otra vez.  De lo contrario, instale manualmente el repositorio de SDO para evitar conflictos de nombres con la configuración existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_REGISTER_NULL_VALUE_CWSJO0003" varFormat="Java">
    CANNOT_REGISTER_NULL_VALUE_CWSJO0003=CWSJO0003E: El repositorio de SDO no puede almacenar valores nulos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un valor nulo en el repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las llamadas para almacenar datos en el repositorio especifican valores no nulos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_UNINSTALLING_EJB_APP_CWSJO0029" varFormat="Java">
    UNINSTALL_UNINSTALLING_EJB_APP_CWSJO0029=CWSJO0029I: Desinstalación de la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El desinstalador está desinstalando el componente de aplicación del repositorio de SDO.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAME_ALREADY_USED_CWSJO0004" varFormat="Java">
    NAME_ALREADY_USED_CWSJO0004=CWSJO0004E: Ya se está utilizando un nombre: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un valor utilizando un nombre que ya se ha utilizado en el repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice otro nombre, suprima el valor existente del nombre o especifique que se &quot;grabe encima&quot; al grabar en el repositorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_REMOVE_CWSJO0035" varFormat="Java">
    MBEAN_REMOVE_CWSJO0035=CWSJO0035I: Se ha eliminado el recurso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha eliminado el recurso del repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_USAGE_CWSJO0024" varFormat="Java">
    INSTALL_USAGE_CWSJO0024=CWSJO0024E: Se han especificado parámetros incorrectos. Uso:  
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al script con un conjunto de parámetros incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Llame de nuevo al script mediante los parámetros descritos en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CONFIGURING_DATA_SOURCE_CWSJO0019" varFormat="Java">
    INSTALL_CONFIGURING_DATA_SOURCE_CWSJO0019=CWSJO0019I: Configurando el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El instalador está creando el objeto de configuración del origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_IMPORT_FAIL_CWSJO0034" varFormat="Java">
    MBEAN_IMPORT_FAIL_CWSJO0034=CWSJO0034E: Se ha producido un error al importar el recurso {0} del archivo {1}:
{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede importar el recurso del archivo. Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Responda adecuadamente al mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0052I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_DISPLAY_BACKEND_CWSJO0052" varFormat="Java">
    INSTALL_DISPLAY_BACKEND_CWSJO0052=CWSJO0052I: Utilizando el ID de programa de fondo de origen de datos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script indica el ID de programa de fondo detectado.  Identifica el tipo de base de datos que el repositorio de SDO configurará para utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_SUCCESSFUL_CWSJO0023" varFormat="Java">
    INSTALL_SUCCESSFUL_CWSJO0023=CWSJO0023I: La instalación del repositorio de SDO se ha realizado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instalación se ha completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAME_NOT_FOUND_CWSJO0038" varFormat="Java">
    NAME_NOT_FOUND_CWSJO0038=CWSJO0038E: No se puede encontrar un recurso con el nombre {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay ningún recurso con el nombre indicado almacenado en el repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre correcto para el elemento que se busca o añada el elemento al repositorio con este nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_BAD_CLUSTER_NAME_CWSJO0047" varFormat="Java">
    INSTALL_BAD_CLUSTER_NAME_CWSJO0047=CWSJO0047E: No se puede encontrar el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a llamar al script de instalación con un nombre de clúster válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESERVED_NAME_CWSJO0007E" varFormat="Java">
    RESERVED_NAME_CWSJO0007E=CWSJO0007E: No se ha podido editar el recurso del sistema: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunos recursos del repositorio están definidos por el sistema.  No se puede editar estos recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione otro nombre para recursos definidos por el usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VALUE_TOO_LONG_CWSJO0046" varFormat="Java">
    VALUE_TOO_LONG_CWSJO0046=CWSJO0046E: El recurso es demasiado grande para que el sistema lo almacene. La longitud máxima permitida de un recurso de {0} bytes.  El recurso llamado &quot;{1}&quot; tiene una longitud de {2} bytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un recurso que es más grande de lo permitido por la base de datos subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Subdivida el recurso en trozos más pequeños para almacenarlo en el repositorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CREATING_DATA_SOURCE_CWSJO0018" varFormat="Java">
    INSTALL_CREATING_DATA_SOURCE_CWSJO0018=CWSJO0018I: Creando el origen de datos {0} bajo el proveedor de JDBC {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El instalador está creando un proveedor de JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_DB_ALREDY_EXISTS_CWSJO0043" varFormat="Java">
    INSTALL_DB_ALREDY_EXISTS_CWSJO0043=CWSJO0043E: El directorio de base de datos ya existe: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa de instalación no puede crear una base de datos en el directorio indicado porque dicho directorio ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el directorio, si es conveniente hacerlo, y vuelva a ejecutar el programa de instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_SAVING_CWSJO0022" varFormat="Java">
    INSTALL_SAVING_CWSJO0022=CWSJO0022I: Guardando configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han guardado los cambios de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CREATEDB_ON_ND_CWSJO0062" varFormat="Java">
    INSTALL_CREATEDB_ON_ND_CWSJO0062=CWSJO0062E: No se puede utilizar -createDb en un entorno Network Deployment.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción &quot;-createDb&quot; crea una base de datos Derby incorporada.  El repositorio de SDO es el único que puede utilizar Derby incorporado en un servidor autónomo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las instrucciones en el Information Center sobre cómo instalar el repositorio de SDO en un entorno Network Deployment.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_IJ_NOT_FOUND_CWSJO0040" varFormat="Java">
    INSTALL_IJ_NOT_FOUND_CWSJO0040=CWSJO0040E: No se ha encontrado el mandato ij. La ubicación esperada de ij es &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script de instalación no puede encontrar el mandato ij.bat o ij.sh en el directorio indicado.  Si este archivo no existe, la instalación del servidor se dañará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a instalar el servidor de aplicaciones para reparar la instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPTIMISTIC_UPDATE_FAILED_CWSJO0005E" varFormat="Java">
    OPTIMISTIC_UPDATE_FAILED_CWSJO0005E=CWSJO0005E: No se ha podido actualizar el recurso: {0}. No se ha podido realizar la actualización porque el valor almacenado ha cambiado entre la corriente que se ha creado y la corriente que se ha cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se utiliza una estrategia de actualización optimista para grabar en el repositorio cuando se utiliza un OutputStream.  No se ha podido realizar la actualización porque el valor almacenado ha cambiado.  El cambio puede haberlo hecho otra hebra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si aún debería actualizarse el valor, si es así, repita el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_DATA_SOURCE_NOT_FOUND_CWSJO0026" varFormat="Java">
    UNINSTALL_DATA_SOURCE_NOT_FOUND_CWSJO0026=CWSJO0026W: No se ha podido encontrar el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el origen de datos que ha creado el instalador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice el origen de datos del repositorio y elimínelo manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_REMOVE_FAIL_CWSJO0036" varFormat="Java">
    MBEAN_REMOVE_FAIL_CWSJO0036=CWSJO0036E: Se ha producido un error al eliminar el recurso {0}:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede eliminar el recurso.  Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Responda adecuadamente al mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0061I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_DISPLAY_UPDATE_CWSJO0061" varFormat="Java">
    INSTALL_DISPLAY_UPDATE_CWSJO0061=CWSJO0061I: Actualizando el ID de programa de fondo para la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script indica que se está actualizando el ID de programa de fondo de la aplicación de repositorio de SDO.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_NAME_CWSJO0009" varFormat="Java">
    NULL_NAME_CWSJO0009=CWSJO0009E: El registro del servicio de acceso a datos no puede registrar una fábrica de servicio de acceso a datos con un nombre de dominio nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar una fábrica de servicio de acceso a datos utilizando un dominio nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las llamadas para registrar fábricas de servicio de acceso a datos especifican nombres de dominio no nulos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_NAME_CWSJO0001" varFormat="Java">
    NULL_NAME_CWSJO0001=CWSJO0001E: El repositorio de SDO no puede almacenar un valor con un nombre nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un valor en el repositorio utilizando un nombre nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las llamadas para almacenar datos en el repositorio especifican nombres no nulos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0060I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_BACKEND_LIST_CWSJO0060" varFormat="Java">
    INSTALL_BACKEND_LIST_CWSJO0060=CWSJO0060I: Los valores marcados con (**) no pueden utilizarse si el repositorio de SDO está instalado en uno o más servidores de la versión 6 o 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script de instalación muestra una lista de parámetros válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0050I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_APP_ALREDY_EXISTS_CWSJO0050" varFormat="Java">
    INSTALL_APP_ALREDY_EXISTS_CWSJO0050=CWSJO0050I: La aplicación ya existe: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa de instalación finaliza porque la aplicación del repositorio de SDO ya está instalada en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. La aplicación ya está instalada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_DISPLAY_CLUSTER_CWSJO0053" varFormat="Java">
    UNINSTALL_DISPLAY_CLUSTER_CWSJO0053=CWSJO0053I: Desinstalación del repositorio de SDO en el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script indica el clúster que se utiliza.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_DATA_MEDIATOR_FOR_DOMAIN_CWSJO0008" varFormat="Java">
    NO_DATA_MEDIATOR_FOR_DOMAIN_CWSJO0008=CWSJO0008E: No se ha registrado ninguna fábrica de servicio de acceso a datos para el dominio: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El dominio no se ha registrado en el sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de dominio es correcto y que se ha registrado una fábrica de servicio de acceso a datos para el dominio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0059I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_BACKEND_LIST_CWSJO0059" varFormat="Java">
    INSTALL_BACKEND_LIST_CWSJO0059=CWSJO0059I: Los valores siguientes son válidos para el parámetro BackendId:{0}
Los valores marcados con (*) no se pueden utilizar cuando se ha instalado el repositorio de SDO en uno o más servidores de la versión 6.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script de instalación muestra una lista de parámetros válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_EXPORT_FAIL_CWSJO0032" varFormat="Java">
    MBEAN_EXPORT_FAIL_CWSJO0032=CWSJO0032E: Se ha producido un error al exportar el recurso {0} al archivo {1}:
{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede exportar el recurso al archivo. Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Responda adecuadamente al mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_INSTALLING_EJB_APP_CWSJO0021" varFormat="Java">
    INSTALL_INSTALLING_EJB_APP_CWSJO0021=CWSJO0021I: Instalando la aplicación EJB de repositorio de SDO.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El instalador está instalando el componente de aplicación del repositorio de SDO.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_BAD_SERVER_NAME_CWSJO0049" varFormat="Java">
    INSTALL_BAD_SERVER_NAME_CWSJO0049=CWSJO0049E: No se puede encontrar el servidor {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a llamar al script utilizando nombres de servidor y nodo válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_JDBC_PROVIDER_NOT_FOUND_CWSJO0012" varFormat="Java">
    INSTALL_JDBC_PROVIDER_NOT_FOUND_CWSJO0012=CWSJO0012E: No se ha podido realizar la instalación. El proveedor de JDBC {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para instalar el repositorio de SDO, el programa de instalación necesita acceso a este proveedor JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restaure el proveedor de JDBC especificado o instale manualmente el repositorio de SDO.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_REGISTRY_CWSJO0011" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_REGISTRY_CWSJO0011=CWSJO0011E: No se puede crear una instancia del registro del servicio de acceso a datos: excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear una instancia del registro del servicio de acceso a datos porque el archivo sib.sdoConfig.jar falta o está dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSJO9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSJO9999=CWSJO9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes anteriores para obtener más ayuda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0025I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_DATA_SOURCE_REMOVED_CWSJO0025" varFormat="Java">
    UNINSTALL_DATA_SOURCE_REMOVED_CWSJO0025=CWSJO0025I: Se ha eliminado correctamente el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El desinstalador ha eliminado el origen de datos que utiliza el repositorio de SDO.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DATASOURCE_NOT_FOUND_CWSJO0057" varFormat="Java">
    DATASOURCE_NOT_FOUND_CWSJO0057=CWSJO0057E: El repositorio de SDO no puede encontrar el origen de datos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El repositorio de SDO requiere que se configure un origen de datos y una base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center para obtener más detalles sobre la configuración de un origen de datos para el repositorio de SDO.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_DISPLAY_SERVER_AND_NODE_CWSJO0016" varFormat="Java">
    INSTALL_DISPLAY_SERVER_AND_NODE_CWSJO0016=CWSJO0016I: Instalando el repositorio de SDO en el nodo {0}, servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script indica el servidor y el nodo que se utilizan.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STREAM_ALREADY_CLOSED_CWSJO0006E" varFormat="Java">
    STREAM_ALREADY_CLOSED_CWSJO0006E=CWSJO0006E: La corriente ya se ha cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una corriente sólo se puede cerrar una vez.  Esto probablemente se deba a un error de programación del cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sólo cierre la corriente una vez.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CONNECTION_FACTORY_ALREADY_EXISTS_CWSJO0014" varFormat="Java">
    INSTALL_CONNECTION_FACTORY_ALREADY_EXISTS_CWSJO0014=CWSJO0014E: La fábrica de conexiones CMP {0} ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El instalador no puede continuar porque la fábrica de conexiones que va a crear ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ya se ha instalado el repositorio de SDO, no lo instale otra vez.  De lo contrario, instale manualmente el repositorio de SDO para evitar conflictos de nombres con la configuración existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_LIST_RESOURCES_FAIL_CWSJO0037" varFormat="Java">
    MBEAN_LIST_RESOURCES_FAIL_CWSJO0037=CWSJO0037E: No se pueden enumerar recursos:
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al enumerar los recursos.  Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Responda adecuadamente al mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0048I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_DISPLAY_CLUSTER_CWSJO0048" varFormat="Java">
    INSTALL_DISPLAY_CLUSTER_CWSJO0048=CWSJO0048I: Instalación del repositorio de SDO en el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script indica el clúster que se utiliza.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0044I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNINSTALL_DISPLAY_SERVER_AND_NODE_CWSJO0044" varFormat="Java">
    UNINSTALL_DISPLAY_SERVER_AND_NODE_CWSJO0044=CWSJO0044I: Desinstalando el repositorio de SDO en el nodo {0}, servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script indica el servidor y el nodo que se utilizan.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_NOT_FOUND_CWSJO0054" varFormat="Java">
    APP_NOT_FOUND_CWSJO0054=CWSJO0054E: No se puede encontrar la aplicación de repositorio de SDO.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La búsqueda JNDI para el repositorio de SDO no se ha realizado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el repositorio de SDO en el servidor que se utiliza y asegúrese de que el repositorio se ha iniciado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0042I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CREATING_DB_CWSJO0042" varFormat="Java">
    INSTALL_CREATING_DB_CWSJO0042=CWSJO0042I: Creando la base de datos Derby. Consulte el archivo de anotaciones cronológicas para obtener detalles en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa de instalación está creando una base de datos Derby mediante el archivo DDL.  El resultado de la creación de la base de datos se guarda en un archivo de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_EXPORT_CWSJO0031" varFormat="Java">
    MBEAN_EXPORT_CWSJO0031=CWSJO0031I: El recurso {0} se ha exportado al archivo {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El recurso se ha guardado en disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CREATING_CONNECTION_FACTORY_CWSJO0020" varFormat="Java">
    INSTALL_CREATING_CONNECTION_FACTORY_CWSJO0020=CWSJO0020I: Creando la fábrica de conexiones CMP para el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El instalador está creando una fábrica de conexiones para el origen de datos creado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_IMPORT_CWSJO0033" varFormat="Java">
    MBEAN_IMPORT_CWSJO0033=CWSJO0033I: El recurso {0} se ha importado del archivo {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El recurso se ha cargado del disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJO0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INSTALL_CREATEDB_ON_ZOS_CWSJO0063" varFormat="Java">
    INSTALL_CREATEDB_ON_ZOS_CWSJO0063=CWSJO0063E: No se puede utilizar -createDb en un sistema z/OS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción &quot;-createDb&quot; crea una base de datos Derby incorporada.  Esta base de datos no se puede utilizar en un sistema z/OS porque sólo un proceso a la vez puede acceder a un Derby incorporado y los servidores de aplicación en z/OS contienen varios procesos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las instrucciones en el Information Center sobre cómo instalar el repositorio de SDO en z/OS.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
