<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/DCS/src/com/ibm/ws/dcs/common/event/nls/dcs.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="DCSV0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0001" varFormat="Java">
    DCSV0001=DCSV0001E: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha producido un error interno en DCS. La excepción es {2}. El método es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en los servicios de distribución y coherencia (DCS). Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0000W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0000" varFormat="Java">
    DCSV0000=DCSV0000W: Pila DCS {0} en miembro {1}: DCS ha encontrado un problema interno al iniciar la sesión. Los detalles de mensajes de anotaciones son: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no han podido anotar un mensaje adecuadamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para ver las posibles causas de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1013W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1013" varFormat="Java">
    DCSV1013=DCSV1013W: Pila DCS {0} en miembro {1}: La infraestructura de transporte no ha podido enviar un datagrama UDP a la dirección {2}. El canal lógico DCS es {3}. La excepción es {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La infraestructura de transporte de los servicios de distribución y coherencia (DCS) para este miembro no ha podido enviar un datagrama UDP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conectividad de la red de esta máquina.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1012" varFormat="Java">
    DCSV1012=DCSV1012E: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido comunicar con otros miembros debido a que no se ha podido unir al grupo de multidifusión conectado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no se han podido unir a una dirección de grupo de multidifusión. Una causa posible de este problema es un límite de sistema configurado para el número máximo de grupos de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de configuración de red y del cortafuegos para su sistema operativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1011" varFormat="Java">
    DCSV1011=DCSV1011W: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido unir a una vista debido a un problema con el grupo de multidifusión {2}. No se podrán recibir mensajes de los miembros {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no se han podido unir a una dirección de grupo de multidifusión. Una causa posible de este problema es un límite de sistema configurado para el número máximo de grupos de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de configuración de red y del cortafuegos para su sistema operativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8072W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8072" varFormat="Java">
    DCSV8072=DCSV8072W: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido serializar el estado de HA Manager. La versión es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no han podido serializar el estado del gestor de alta disponibilidad (HAM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8071W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8071" varFormat="Java">
    DCSV8071=DCSV8071W: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido deserializar el estado de HA Manager. Detalles internos: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no han podido deserializar el estado del gestor de alta disponibilidad (HAM).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8070I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8070" varFormat="Java">
    DCSV8070=DCSV8070I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha actualizado el estado de HA Manager. La nueva versión de estado es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado del gestor de alta disponibilidad (HAM) se ha actualizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8108W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8108" varFormat="Java">
    DCSV8108=DCSV8108W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se eliminan los demás miembros debido a una incoherencia interna. Los detalles internos son {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los demás miembros se eliminarán de la vista debido a una incoherencia interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción. Si este aviso se repite con frecuencia, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8106I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8106" varFormat="Java">
    DCSV8106=DCSV8106I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha denegado el miembro {2} debido a la petición de rechazo administrativo. Detalles internos: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han recibido una solicitud administrativa para eliminar el miembro indicado de la vista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1003" varFormat="Java">
    DCSV1003=DCSV1003E: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido crear la infraestructura de transporte. El tipo de transporte es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no han podido crear su instancia de infraestructura de transporte. Por ejemplo, no se ha podido crear la infraestructura para los transportes DCS de estructura de canal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si hay otros errores específicos del tipo de transporte DCS. Si el problema no se puede solucionar, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1002" varFormat="Java">
    DCSV1002=DCSV1002I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha enlazado a una instancia de infraestructura de transporte existente. El tipo de transporte es {2}.  La información de la versión es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han enlazado a una instancia de infraestructura de transporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8104W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8104" varFormat="Java">
    DCSV8104=DCSV8104W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando miembro {2} porque el miembro ha solicitado ser eliminado por el miembro {3}. Detalles internos: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro eliminado se ha marcado como erróneo por parte de otro miembro de vista. Se eliminará de la vista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones para el miembro eliminado y el miembro que realiza la solicitud, y compruebe la comunicación entre ambos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1001" varFormat="Java">
    DCSV1001=DCSV1001I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha creado una nueva instancia de infraestructura de transporte. El tipo de transporte es {2}. La información de la versión es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han iniciado una instancia nueva de infraestructura de transporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8103W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8103" varFormat="Java">
    DCSV8103=DCSV8103W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando miembro {2} de la vista porque el miembro no ha respondido dentro del periodo de tiempo de espera de {3} segundos. Detalles internos: {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro miembro no ha respondido dentro del intervalo de tiempo esperado. El otro miembro se eliminará de la vista y el proceso continuará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las anotaciones para el otro miembro y la comunicación entre los dos miembros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8102W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8102" varFormat="Java">
    DCSV8102=DCSV8102W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando miembro {2} de la vista porque ha roto el protocolo. Detalles internos: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro que se está eliminando ha enviado un mensaje que estaba fuera de la secuencia de protocolo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción. Si el problema continúa, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8100W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8100" varFormat="Java">
    DCSV8100=DCSV8100W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando miembro {2} de la vista como respuesta a la eliminación de otro miembro del miembro local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este miembro se ha marcado como erróneo por parte de otro miembro. Este miembro marcará al otro como erróneo, y lo eliminará de la vista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las anotaciones del otro miembro para determinar por qué este miembro se ha marcado como erróneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8063I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8063" varFormat="Java">
    DCSV8063=DCSV8063I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha recibido la petición para cambiar el juego de pertenencia al grupo principal. Detalles internos: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han recibido una solicitud para cambiar el conjunto de pertenencia al grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8060I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8060" varFormat="Java">
    DCSV8060=DCSV8060I: Pila de datos DCS {0} en miembro {1}: Se ha recibido la petición para una nueva vista. Identificador de vista actual: {2}. Petición para añadir: {3}. Petición para eliminar: {4}. Detalles internos: {5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido la petición para instalar una nueva vista en una pila de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1152W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1152" varFormat="Java">
    DCSV1152=DCSV1152W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando el miembro {2} porque no ha podido reconocer mensajes a una velocidad suficiente. Los detalles internos son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La infraestructura de transporte sospecha de un miembro que no ha podido reconocer mensajes a una velocidad suficiente. Ese miembro ha agotado la memoria, dedicada a guardar los mensajes de salida sin reconocer. El miembro podría estar apagado o podría no ser capaz de gestionar su carga de trabajo actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el miembro indicado está en ejecución. Si así fuera, debería bajar la carga de trabajo en la máquina local o asegurarse de que el miembro indicado puede manejar su carga de trabajo asignada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1151W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1151" varFormat="Java">
    DCSV1151=DCSV1151W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando el miembro {2} porque su velocidad de envío de mensajes de salida es demasiado alta.  Los detalles internos son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha agotado la memoria receptora de la infraestructura de transporte. Para liberar memoria, el miembro indicado se ha eliminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería aumentar el tamaño de la memoria dinámica en la configuración de la infraestructura de transporte o reducir la carga de trabajo del miembro que se ha eliminado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8057I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8057" varFormat="Java">
    DCSV8057=DCSV8057I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Cambio de vista en curso. El número de miembros excluidos es {2}. Para obtener más información, consulte los registros anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un protocolo de cambio de vista interno en proceso. Los miembros erróneos se excluirán de la vista nueva. Como el número de miembros erróneos es grande, no se listan. La información sobre los errores se puede encontrar en los archivos de anotaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8056I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8056" varFormat="Java">
    DCSV8056=DCSV8056I: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido realizar una petición de cambio de juego de pertenencia al grupo principal. Los detalles internos son: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un intento erróneo de actualizar la pertenencia al grupo principal para la pila. El problema podría estar provocado por el momento en que se realiza la solicitud.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8055W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8055" varFormat="Java">
    DCSV8055=DCSV8055W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El juego de pertenencia al grupo principal ha cambiado. Se ha añadido: {2} No se ha podido añadir {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han añadido miembros nuevos a la pertenencia de grupo principal para la pila. No obstante, se han producido errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8054I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8054" varFormat="Java">
    DCSV8054=DCSV8054I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Cambio de vista en curso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un protocolo de cambio de vista interno en proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8053" varFormat="Java">
    DCSV8053=DCSV8053I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Cambio de vista en curso. Los miembros excluidos son {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un protocolo de cambio de vista interno en proceso. Los miembros erróneos se excluirán de la vista nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8052I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8052" varFormat="Java">
    DCSV8052=DCSV8052I: Pila DCS {0} en miembro {1}: El juego de pertenencia al grupo principal ha cambiado. Se ha eliminado: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Miembros existentes se han eliminado de la pertenencia de grupo principal para la pila.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8051I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8051" varFormat="Java">
    DCSV8051=DCSV8051I: Pila DCS {0} en miembro {1}: El juego de pertenencia al grupo principal ha cambiado. Se ha añadido: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han añadido miembros nuevos a la pertenencia de grupo principal para la pila.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8050I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8050" varFormat="Java">
    DCSV8050=DCSV8050I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha instalada una nueva vista, identificador {2}, el tamaño de vista es {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha completado un cambio de vista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción. Si este mensaje se anota continuamente, revise las anotaciones de otros miembros en busca de problema potenciales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2006" varFormat="Java">
    DCSV2006=DCSV2006I: Pila DCS {0} en miembro {1}: La cantidad de memoria disponible para sincronización de vistas ha vuelto a su estado normal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cantidad de memoria disponible para sincronización de vistas ha vuelto a su estado normal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2005" varFormat="Java">
    DCSV2005=DCSV2005W: Pila DCS {0} en miembro {1}: La cantidad de memoria disponible para la sincronización de vistas es baja. El tamaño de memoria configurado es {2} bytes. El tamaño de memoria utilizado actualmente es {3} bytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cantidad de memoria disponible para sincronización de vistas es baja.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje se anota con frecuencia, debería disminuir la carga en este proceso o aumentar la memoria total disponible para DCS. Para obtener más información consulte el tema del Information Center que describe cómo configurar un grupo de núcleo para duplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2004" varFormat="Java">
    DCSV2004=DCSV2004I: Pila DCS {0} en miembro {1}: La sincronización de vistas se ha completado correctamente. El identificador de vista es {2}. Los detalles internos son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sincronización de vistas se ha completado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2002" varFormat="Java">
    DCSV2002=DCSV2002W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha recibido un mensaje del miembro no válido {2}. El mensaje se ha ignorado. El mensaje se considera no válido debido a {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han recibido un mensaje de un remitente que no estaba en el estado apropiado y el mensaje se ha ignorado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración del miembro cuyo mensaje se ha ignorado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2001" varFormat="Java">
    DCSV2001=DCSV2001W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El procedimiento de sincronización de vista ha excedido el tiempo de espera. El tiempo de espera configurado es {2}. Los detalles internos son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El procedimiento de sincronización de vista ha excedido el tiempo de espera y no puede garantizar que todos los miembros sigan estando en la vista siguiente. Algunos miembros se eliminarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este aviso se repite, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV7011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV7011" varFormat="Java">
    DCSV7011=DCSV7011E: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha producido una excepción durante una llamada de retorno de High Availability Manager. El método es {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no puede determinar y corregir el error, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1136W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1136" varFormat="Java">
    DCSV1136=DCSV1136W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} no ha podido establecer una conexión con este miembro. El miembro no se incluirá en la nueva vista.  El nuevo identificador de vista es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una vista nueva. Este miembro no ha podido enviar la notificación adecuada al otro miembro. Esto indica un problema de configuración entre los dos miembros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe errores en ambos miembros y revise la conectividad de red entre ellos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1135W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1135" varFormat="Java">
    DCSV1135=DCSV1135W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Eliminando el miembro {2} porque está incluido en la nueva vista, a pesar de que se ha denegado. El nuevo identificador de vista es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una vista nueva. El miembro eliminado se encuentra en un estado que le impide participar en la vista nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje se repite, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1134W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1134" varFormat="Java">
    DCSV1134=DCSV1134W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} ha establecido una conexión adicional. El miembro se eliminará de la vista. El canal lógico DCS es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro miembro ha abierto varias conexiones de red con este miembro. Esto puede ser indicio de problemas de configuración de red. Dos miembros podrían tener la misma configuración de dirección IP y puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de host y puerto en los puntos finales DCS_UNICAST_ADDRESS para los dos miembros. Compruebe las asignaciones de direcciones IP para los host implicados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1133W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1133" varFormat="Java">
    DCSV1133=DCSV1133W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} no ha incluido el miembro local en la nueva vista. El otro miembro se eliminará. El nuevo identificador de vista es {3}. El canal lógico DCS es {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una vista nueva en otro miembro. Este miembro no se incluye en la vista nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el miembro que ha excluído este miembro de la vista nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1132W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1132" varFormat="Java">
    DCSV1132=DCSV1132W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} no está conectado a pesar de que el miembro está en la nueva vista. El miembro se eliminará de la vista siguiente. El nuevo identificador de vista es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una vista nueva. No existe una conexión de red al otro miembro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción. Si este mensaje se repite, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1131W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1131" varFormat="Java">
    DCSV1131=DCSV1131W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} no ha podido confirmar el establecimiento de una nueva vista. El miembro se eliminará de la vista siguiente.  El nuevo identificador de vista es {3}. El tiempo de espera configurado es {4} milisegundos. El canal lógico DCS es {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una vista nueva. Este miembro no ha podido recibir la notificación adecuada desde el otro miembro. Esto indica un problema con el otro miembro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si hay errores en el otro miembro y la conectividad de red con el otro miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8032" varFormat="Java">
    DCSV8032=DCSV8032I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha ignorado el intento de realizar la unión a una vista por el miembro {2} porque el miembro local no está en el estado adecuado para realizar una unión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una solicitud de cambio de vista del miembro indicado se ha ignorado. Este miembro ya está implicado en un cambio de vista. Una vez que se complete el cambio de vista actual, se volverá a intentar el cambio de vista nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción. El cambio de vista se volverá a intentar automáticamente. Si el problema continúa, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8031" varFormat="Java">
    DCSV8031=DCSV8031I: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido efectuar la unión ni establecer una vista debido a que se ha excedido el tiempo de espera,{2} segundos, esperando el miembro {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un intento de establecer una vista nueva con el miembro indicado ha sido erróneo. El miembro no ha podido responder dentro de un tiempo razonable. Esto puede ser debido a cargas de trabajo altas en los nodos implicados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique la carga de trabajo en los nodos implicados. Si este problema se repite con frecuencia, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8030" varFormat="Java">
    DCSV8030=DCSV8030I: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha efectuar la unión ni establecer una vista con el miembro {2}. La razón es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un intento de establecer una vista nueva con el miembro indicado ha sido erróneo. El motivo debería proporcionar información adicional sobre la causa principal del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este problema se repite con frecuencia, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server Support: http://www-01.ibm.com/support/docview.wss?uid=swg21245012, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8022" varFormat="Java">
    DCSV8022=DCSV8022I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Incoherencia de pertenencia al grupo principal configurado con el de otro miembro. El miembro incoherente es {2}. La lista de miembros sólo en la pertenencia al grupo principal es {3}, mientras que la lista de miembros sólo en la pertenencia al grupo principal en el miembro incoherente es {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los dos miembros pertenecen a distintos grupos principales. La incoherencia puede corregirse automáticamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la configuración se haya sincronizado en todos los nodos de la célula. Si la configuración no se ha sincronizado en todos los nodos de la célula, sincronice manualmente la configuración. Una vez que la configuración se estabiliza, este problema debe resolverse automáticamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8021" varFormat="Java">
    DCSV8021=DCSV8021W: Pila DCS {0} en miembro {1}: La configuración es incoherente con la del miembro {2}. El parámetro de configuración local {3} tiene el valor {4}, mientras que el valor en el miembro incoherente es {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila de los servicios de distribución y coherencia (DCS) está configurada de forma distinta en los dos miembros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración en ambos miembros. Si el problema no se puede solucionar, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8020" varFormat="Java">
    DCSV8020=DCSV8020W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Incoherencia de configuración con la del miembro {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila de los servicios de distribución y coherencia (DCS) está configurada de forma distinta en los dos miembros. Puede obtener más información en el mensaje siguiente DCSV8021W.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración en ambos miembros. Si el problema no se puede solucionar, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1117W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1117" varFormat="Java">
    DCSV1117=DCSV1117W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha cerrado la corriente desde el miembro {2}. El canal es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha cortado una corriente de red inesperadamente. Es posible que se haya cerrado la conexión subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1116W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1116" varFormat="Java">
    DCSV1116=DCSV1116W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} ha sospechado de este miembro y lo eliminada de la vista.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro miembro ha encontrado un problema con este miembro y lo ha eliminado de la vista. Consulte los registros del otro miembro para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1115W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1115" varFormat="Java">
    DCSV1115=DCSV1115W: Pila DCS {0} en miembro {1}: La conexión con el miembro {2} se ha cerrado. El miembro se eliminará de la vista. El estado de la conexión DCS es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión de red entre este miembro y el otro se ha cerrado. El otro miembro podría estar detenido, podría haber un problema con alguno de los miembros o un problema con la conectividad de la red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el otro miembro no se ha detenido, compruebe si hay errores en el otro miembro y la conectividad de red con el otro miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1114W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1114" varFormat="Java">
    DCSV1114=DCSV1114W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha perdido el paquete que ha enviado {2}. El canal lógico DCS es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha perdido un paquete enviado por otro miembro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1113W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1113" varFormat="Java">
    DCSV1113=DCSV1113W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha cerrado la conexión de salida para el otro miembro. El miembro que se debe eliminar de la vista es {2}. El canal lógico DCS es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión de salida con otro miembro se ha cerrado. Puede que se haya detenido el otro miembro o que haya un problema de conectividad de red entre los miembros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el otro miembro no se ha detenido, compruebe si hay errores en el otro miembro y la conectividad de red con el otro miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1112W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1112" varFormat="Java">
    DCSV1112=DCSV1112W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} no ha podido responder a pulsos periódicos. El miembro se eliminará de la vista. El tiempo de espera configurado es {3} milisegundos. El canal lógico DCS es {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) no han podido recibir un pulso de otro miembro dentro del intervalo de tiempo configurado. Este mensaje puede indicar un problema con el otro miembro o con la conectividad de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si hay errores en el otro miembro y la conectividad de red con el otro miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1111W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1111" varFormat="Java">
    DCSV1111=DCSV1111W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha cerrado la conexión de salida desde el otro miembro. El miembro que se debe eliminar de la vista es: {2} . El canal lógico DCS es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro miembro ha cerrado su conexión de salida con el miembro local. Es posible que el otro miembro se haya detenido o que haya un problema con el miembro o con la conectividad de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el otro miembro no se ha detenido, compruebe si hay errores en el otro miembro y la conectividad de red con el otro miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1072" varFormat="Java">
    DCSV1072=DCSV1072E: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha recibido una señal de HA Manager que sobrepasa la máxima longitud de señal configurada. La longitud de señal recibida es {2}. La longitud máxima configurada es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) ha recibido una señal de seguridad con una longitud que sobrepasa la longitud de señal máxima configurada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el valor especificado para el parámetro de configuración de longitud máxima de la señal de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1071" varFormat="Java">
    DCSV1071=DCSV1071E: Pila DCS {0} en miembro {1}: error interno de infraestructura de transporte. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio en la infraestructura de transporte. La excepción debería proporcionar más información sobre al causa principal del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa del problema. Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8011" varFormat="Java">
    DCSV8011=DCSV8011I: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro ha recibido una petición para la conclusión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila de DCS indicada se ha detenido normalmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV8010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV8010" varFormat="Java">
    DCSV8010=DCSV8010E: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha producido un error interno al procesar un cambio de vista. Los detalles internos son {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. No es posible realizar la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9421W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9421" varFormat="Java">
    DCSV9421=DCSV9421W: Se ha producido un error general en la red en la dirección de socket {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error general en la red en la dirección de socket indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la red.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9420W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9420" varFormat="Java">
    DCSV9420=DCSV9420W: Se ha recibido una conexión entrante con un distintivo que excede la longitud máxima configurada. La dirección de origen es {0}. La longitud del distintivo recibido es {1}. La longitud de distintivo máxima configurada es {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) ha recibido una conexión entrante con un distintivo (nombre de cola) que excede la longitud máxima configurada. Esto suele indicar un problema en la configuración del tamaño máximo de tema o que se ha producido una manipulación indebida con formato de cable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la identidad y el máximo tamaño de señal configurado de la máquina de envío especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1055I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1055" varFormat="Java">
    DCSV1055=DCSV1055I: Pila DCS {0} en miembro {1}: La congestión de mensajes de entrada ha vuelto a su estado normal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola de mensajes de entrada ha vuelto a su límite normal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1054W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1054" varFormat="Java">
    DCSV1054=DCSV1054W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha activado un suceso de congestión de gravedad media para los mensajes de entrada. El remitente que requiere la mayoría de la memoria es {2}. Los umbrales de memoria configurados y reales son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola de mensajes de entrada de la infraestructura de transporte de los servicios de distribución y coherencia (DCS) está próxima a sobrepasar su límite de memoria configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería aumentar el límite de memoria configurado para el almacenamiento intermedio de transporte, o reducir la carga de trabajo del remitente especificado. Para obtener más información consulte el tema del Information Center que describe cómo configurar un grupo de núcleo para duplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1053" varFormat="Java">
    DCSV1053=DCSV1053I: Pila DCS {0} en miembro {1}: La congestión de mensajes de salida ha vuelto a su estado normal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola de mensajes de salida de los servicios de distribución y coherencia (DCS) ha vuelto a su límite normal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1052W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1052" varFormat="Java">
    DCSV1052=DCSV1052W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha activado un suceso de congestión de gravedad media para los mensajes de salida. Los umbrales de memoria configurados y reales son {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola de mensajes de salida de los servicios de distribución y coherencia (DCS) está próxima a sobrepasar su límite de memoria configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje se anota con frecuencia, debería disminuir la carga de trabajo en este proceso o aumentar la memoria total disponible para DCS.  Para obtener más información consulte el tema del Information Center que describe cómo configurar un grupo de núcleo para duplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9419W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9419" varFormat="Java">
    DCSV9419=DCSV9419W: El parámetro de socket {0} no se ha podido establecer en {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido establecer un parámetro de socket.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de red del sistema operativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1051W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1051" varFormat="Java">
    DCSV1051=DCSV1051W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha activado un suceso de congestión de gravedad alta para los mensajes de salida. Los umbrales de memoria configurados y reales son {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cola de mensajes de salida de los servicios de distribución y coherencia (DCS) han sobrepasado su límite de memoria configurado. Se bloquearán los mensajes de salida siguientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje se anota con frecuencia, debería disminuir la carga en este proceso o aumentar la memoria total disponible para DCS. Para obtener más información consulte el tema del Information Center que describe cómo configurar un grupo de núcleo para duplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9417W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9417" varFormat="Java">
    DCSV9417=DCSV9417W: No se ha podido enviar un paquete UDP a dirección:puerto {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido enviar un paquete UDP debido a un problema de conectividad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conectividad de la red.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9416E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9416" varFormat="Java">
    DCSV9416=DCSV9416E: Se ha producido un error interno. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9415W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9415" varFormat="Java">
    DCSV9415=DCSV9415W: Se ha recibido un paquete mayor que la longitud configurada de almacenamiento intermedio {0} desde la dirección RMM {1}. La excepción es {2}. Existe un posible conflicto de puertos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otra máquina ha enviado un paquete con una longitud superior a la longitud configurada del almacenamiento intermedio para paquetes entrantes. El problema se origina por varias causas. La causa más común es un conflicto de puertos debido a que un servidor inesperado esté utilizando el puerto y esté enviando datos no relacionados. Entre otras causas posibles se incluyen que un puerto pueda haberse definido en el rango de puertos efímero, que otra aplicación está utilizando RMM con un tamaño de paquete configurado más grande o que un remitente malicioso ha intentado enviar paquetes de gran tamaño a la máquina local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la identidad y la configuración de la máquina de envío especificada y verifique que no existen conflictos de puertos en la célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9414E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9414" varFormat="Java">
    DCSV9414=DCSV9414E: No se ha podido enlazar un socket a la dirección {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido enlazar un socket a la dirección especificada. Es posible que este problema indique que el puerto especificado ya está en uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración del puerto del socket del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9413W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9413" varFormat="Java">
    DCSV9413=DCSV9413W: No se ha podido establecer el tamaño de almacenamiento intermedio en el socket en {0}. Los detalles internos son {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido establecer el tamaño del almacenamiento intermedio en el socket. Probablemente indique una limitación de configuración del sistema operativo. Esta limitación podría perjudicar el rendimiento de transporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de red del sistema operativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9412W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9412" varFormat="Java">
    DCSV9412=DCSV9412W: No se ha podido resolver la dirección de internet {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido resolver una dirección de Internet. Esto podría indicar que hay un problema de DNS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el entorno de DNS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9411E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9411" varFormat="Java">
    DCSV9411=DCSV9411E: La codificación {0} no está soportada en este host. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido codificar o descodificar una serie porque el sistema operativo local no da soporte a la codificación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el sistema operativo local de modo que dé soporte a la codificación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9410W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9410" varFormat="Java">
    DCSV9410=DCSV9410W: No se ha podido asignar memoria: {0} bytes. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido asignar memoria suficiente para recibir un mensaje entrante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería aumentar el tamaño del almacenamiento dinámico de la memoria JVM o reducir la carga de trabajo de otros miembros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9409W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9409" varFormat="Java">
    DCSV9409=DCSV9409W: No se ha podido dejar el grupo de multidifusión {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido dejar una dirección de grupo multidifusión. Esto podría indicar que hay un problema de configuración de red de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de red y del cortafuegos de su sistema operativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9408W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9408" varFormat="Java">
    DCSV9408=DCSV9408W: No se ha podido unir al grupo de multidifusión {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no se ha podido unir a una dirección de grupo multidifusión. Esto podría indicar que hay un problema de configuración de red de multidifusión. Una causa posible de este problema es un límite de sistema configurado en el número máximo de grupos de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de red y del cortafuegos de su sistema operativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9407" varFormat="Java">
    DCSV9407=DCSV9407E: No se ha podido establecer el tiempo de duración de multidifusión para {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido establecer el parámetro Tiempo de duración en el socket de multidifusión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9405" varFormat="Java">
    DCSV9405=DCSV9405E: No se ha podido establecer la interfaz de multidifusión {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido establecer la interfaz en el socket de multidifusión. Este problema podría indicar una dirección de interfaz incorrectamente configurada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la dirección de interfaz local configurada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9404E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9404" varFormat="Java">
    DCSV9404=DCSV9404E: No se ha podido crear un socket. El puerto es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no ha podido crear un socket. Esto puede indicar un problema de configuración de red de host. Por ejemplo, RMM podría estar intentando crear un socket multidifusión cuando la multidifusión está inhabilitada en el host.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el mensaje de excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV9403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV9403" varFormat="Java">
    DCSV9403=DCSV9403E: Se ha recibido un argumento de configuración no permitido. Parámetro {0}, valor: {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de transporte (RMM) no se ha podido iniciar debido a un valor de configuración no permitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los valores de los parámetros de configuración de transporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2103W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2103" varFormat="Java">
    DCSV2103=DCSV2103W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} ha interrumpido el protocolo de sincronización de vistas y no se admitirá en la vista siguiente. Los detalles internos son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han detectado que el miembro indicado no ha cumplido el protocolo de sincronización de vista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2102W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2102" varFormat="Java">
    DCSV2102=DCSV2102W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} no ha podido completar el procedimiento de sincronización y no se admitirá en el vista siguiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro miembro no ha podido completar el procedimiento de sincronización de vista dentro del tiempo esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este aviso se repite, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV2101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV2101" varFormat="Java">
    DCSV2101=DCSV2101W: Pila DCS {0} en miembro {1}: El miembro {2} ha enviado mensajes en el orden incorrecto. El número de mensaje de entrada actual es {3}; el número de mensaje anterior es {4}. El otro miembro no se admitirá en la vista siguiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han recibido un mensaje de no disponibilidad por parte de otro miembro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información adicional, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1036W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1036" varFormat="Java">
    DCSV1036=DCSV1036W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha producido un estado de conectividad fuera de lo normal con el miembro {2}, detalles: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un estado de conectividad de red inesperado. La situación podría recuperarse automáticamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si esta situación se repite con frecuencia, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1035" varFormat="Java">
    DCSV1035=DCSV1035I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Información de conectividad relacionada con el miembro {2}, detalles: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado de conectividad de red fuera de lo normal. Esto puede generar una condición de error en el futuro. La información anotada en este mensaje puede ser útil para analizar otros mensajes de error DCS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1033" varFormat="Java">
    DCSV1033=DCSV1033I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Todos los nuevos miembros se han confirmado en el identificador de vista {2}. El tipo de canal de vista es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una vista nueva. Este miembro ha recibido una notificación de todos los miembros de la vista nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1032" varFormat="Java">
    DCSV1032=DCSV1032I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha conectado un miembro definido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han establecido una conexión con otro proceso que es miembro del mismo grupo de núcleo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV1031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV1031" varFormat="Java">
    DCSV1031=DCSV1031I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha recibido una conexión de un miembro no definido {2}. La dirección de origen es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de distribución y coherencia (DCS) han recibido una solicitud de conexión de un proceso que actualmente no es miembro del grupo del núcleo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si esta condición persiste, sincronice la configuración de todos los nodos de la célula. Podría ser necesario reiniciar este proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0009" varFormat="Java">
    DCSV0009=DCSV0009W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha recibido un mensaje que no se puede leer del miembro {2}. El miembro se eliminará de la vista. Los detalles de la versión son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un mensaje no legible desde otro miembro. Este problema podría indicar versiones de software incompatibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las versiones de software.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0008" varFormat="Java">
    DCSV0008=DCSV0008I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Mensaje de información general. Detalles internos: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje se emite para ayudarle a realizar seguimiento de sucesos importantes de cambio de vista
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0006" varFormat="Java">
    DCSV0006=DCSV0006W: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha podido establecer conexión. Información de versión de pila: {2}. Información de protocolo de pila: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila de los servicios de distribución y coherencia (DCS) no se ha iniciado
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conectividad entre este miembro y otros miembros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0005" varFormat="Java">
    DCSV0005=DCSV0005I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Iniciada. Información de versión de pila: {2}. Información de protocolo de pila: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado la pila DCS
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0004" varFormat="Java">
    DCSV0004=DCSV0004W: Pila DCS {0} en miembro {1}: No se ha recibido el intervalo de tiempo de CPU adecuado. Última utilización de la CPU conocida: {2}. La duración de la inactividad fue de {3} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una comprobación DCS ha descubierto que una hebra ejecutable ha tenido que esperar mucho tiempo hasta ser atendida por la CPU.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la carga de la máquina. Intente reducir la carga de trabajo liberando recursos, como la utilización de la memoria y de la CPU. Si no puede determinar el motivo, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0003" varFormat="Java">
    DCSV0003=DCSV0003I: Pila DCS {0} en miembro {1}: Información sobre el estado de programación interno. Detalles internos: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un estado de programación fuera de lo normal. Esta información podría ser útil para la interpretación de otros mensajes de error DCS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DCSV0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DCSV0002" varFormat="Java">
    DCSV0002=DCSV0002W: Pila DCS {0} en miembro {1}: Se ha producido un estado de programación interno inesperado. Detalles internos: {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un estado de programación interno inesperado. La situación podría haberse corregido automáticamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la situación se repite con frecuencia, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para más información.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
