<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/orbext/src/com/ibm/ws/orbimpl/WSORBMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ORBX0320E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPTunnelServlet.Exception" varFormat="Java">
    IIOPTunnelServlet.Exception=ORBX0320E: {0}: Excepción ={1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar conectarse al servidor desde el programa IIOPTunnelServlet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0090I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServant.RegisteredServer" varFormat="Java">
    LocationServant.RegisteredServer=ORBX0090I: Servidor registrado: UUIDServidor={0}   NombreHost={1}   Puerto={2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor indicado se ha registrado en el daemon del servicio de ubicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPTunnelServlet.parsingPort" varFormat="Java">
    IIOPTunnelServlet.parsingPort=ORBX0300E: service(): Se ha producido una excepción al analizar el número de puerto. Serie de consulta={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa IIOPTunnelServlet no puede analizar el número de puerto que se ha recibido del cliente.  El número de puerto se ha tomado de la IOR del objeto al que da servicio el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el número de puerto es correcto para el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServiceDaemon.portInUse" varFormat="Java">
    LocationServiceDaemon.portInUse=ORBX0060E: El puerto {0} está en uso. Especifique un número de puerto distinto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El daemon de servicio de ubicación está intentando iniciar la recepción en un puerto que ya está utilizando otro proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un número de puerto distinto para el daemon del servicio de ubicación o finalice el proceso que está utilizando el puerto. A continuación, reinicie el daemon de servicio de ubicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPTunnelServlet.IOException" varFormat="Java">
    IIOPTunnelServlet.IOException=ORBX0310E: service(): Se ha producido una excepción IOException al definir los sockets de cliente/servidor. Excepción={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de E/S al intentar conectarse al servidor desde el programa IIOPTunnelServlet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor está activo y acepta peticiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0100I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServant.UnregisteredServer" varFormat="Java">
    LocationServant.UnregisteredServer=ORBX0100I: Servidor no registrado: UUIDServidor={0}   NombreHost={1}   Puerto={2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor indicado se ha dado de baja en el registro del daemon del servicio de ubicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServiceDaemon.failedOnWait" varFormat="Java">
    LocationServiceDaemon.failedOnWait=ORBX0040E: Se ha producido un error en el daemon de servicio de ubicación mientras esperaba peticiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El daemon de servicio de ubicación no está preparado para aceptar peticiones. No puede entrar en un estado de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el daemon de servicio de ubicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0350E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Redirector.RequestIOException" varFormat="Java">
    Redirector.RequestIOException=ORBX0350E: handleRequest(): Se ha producido una excepción IOException al redirigir al servidor el paquete de peticiones del cliente. Excepción={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de E/S. Esta excepción es el resultado de una operación de E/S interrumpida o anómala.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor está activo y acepta peticiones. También puede intentar ejecutar ping en la máquina de destino que está intentando alcanzar para asegurarse de que la red funciona correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNIReaderManager.noNonFullNativeReaders" varFormat="Java">
    JNIReaderManager.noNonFullNativeReaders=ORBX0220E: Ninguna de las hebras de lector del código nativo tiene espacio en su cola para poder examinar un nuevo socket; se ha generado COMM_FAILURE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna de las hebras de lector del código nativo tiene espacio en su cola para poder examinar un nuevo socket.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la propiedad personalizada com.ibm.CORBA.numJNIReaders del ORB (Object Request Broker) para añadir más hebras del lector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNIReaderThread.fdConnectionMap.get" varFormat="Java">
    JNIReaderThread.fdConnectionMap.get=ORBX0210I: Después de llamar a fdConnectionMap.get() con Filedescriptor {0}, GIOPConnection devuelto ha sido {1}. fdConnectionMap contiene {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje no indica un error. Proporciona información de configuración para la determinación de problemas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServiceDaemon.exception" varFormat="Java">
    LocationServiceDaemon.exception=ORBX0050E: ERROR: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El daemon de servicio de ubicación ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción por si existe un error de usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0340I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPTunnelServlet.servletInfo" varFormat="Java">
    IIOPTunnelServlet.servletInfo=ORBX0340I: El servlet ha utilizado paquetes IIOP del túnel a través de un servidor HTTP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica el valor de retorno para el método getServletInfo de servlet estándar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServiceClient.portNotSetException" varFormat="Java">
    LocationServiceClient.portNotSetException=ORBX0010E: No se ha proporcionado el número de puerto IOR persistente. Las referencias de objeto serán transitorias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha establecido la propiedad com.ibm.CORBA.LSDPort cuando se ha inicializado el ORB ((Object Request Broker).  Esto dará como resultado referencias a objetos transitorias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se precisan referencias de objetos persistentes, al inicializar ORB, establezca la propiedad com.ibm.CORBA.LSDPort en un valor que se mantendrá fijo en esa máquina de sistema principal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0170I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.StoringActiveServerList" varFormat="Java">
    ServerActivator.StoringActiveServerList=ORBX0170I: El daemon de servicio de ubicación está almacenando la lista de servidores activos en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La lista de servidores activos se está almacenando en el archivo indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0360E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Redirector.ReplyIOException" varFormat="Java">
    Redirector.ReplyIOException=ORBX0360E: handleReply(): Se ha producido una excepción IOException al devolver al cliente el paquete de respuestas del servidor. Excepción={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de E/S. Esta excepción es el resultado de una operación de E/S interrumpida o anómala.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor está activo y acepta peticiones. También puede intentar ejecutar ping en la máquina de destino que está intentando alcanzar para asegurarse de que la red funciona correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServiceDaemon.waitForRequests" varFormat="Java">
    LocationServiceDaemon.waitForRequests=ORBX0030I: El daemon de servicio de ubicación está atendiendo con el ID de servidor = {0} en el puerto = {1} ...
  </MsgText>
  <Explanation>
    El daemon de servicio de ubicación está preparado para aceptar peticiones en el puerto indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0150I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.RestoreServerList" varFormat="Java">
    ServerActivator.RestoreServerList=ORBX0150I: El daemon de servicio de ubicación está inicializando la lista de servidores activos desde {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el daemon de servicio de ubicación para guardar permanentemente la lista de servidores activos que están registrados. En el momento del arranque, el daemon de servicio de ubicación utiliza el archivo almacenado especificado para restaurar la lista de servidores activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0160I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.StartServer" varFormat="Java">
    ServerActivator.StartServer=ORBX0160I: El daemon de servicio de ubicación está iniciando el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado se está iniciando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0380E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Redirector.Exception" varFormat="Java">
    Redirector.Exception=ORBX0380E: Direccionador(.): Se ha producido una excepción al llamar al método de inicialización GlobalORBFactory. Excepción={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ORB (Object Request Broker) no se ha podido inicializar como respuesta a una llamada al métodoGlobalORBFactory.init. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor está activo y acepta peticiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0400E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNIReaderManager.ClassCastError" varFormat="Java">
    JNIReaderManager.ClassCastError=ORBX0400E:  Se ha encontrado una ClassCastException al intentar añadir una conexión a una hebra del lector JNI. La corriente de entrada del tipo de conexión que se pasa a la hebra del lector no se ha podido convertir en FileInputStream.  Esto puede ser debido a que el proveedor de seguridad JSSE2 se haya configurado junto con JNIReaderThreads.  JNIReaderThreads y el proveedor de seguridad JSSE2 no se pueden utilizar juntos; en este caso desconfigure JNIReaderThreads o cambie el proveedor de seguridad JSSE2 a JSSE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio del ORB (Object Request Broker) no ha podido completar una conexión con una hebra lectora de JNI. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva del error indicado en la excepción y reinicie el servicio ORB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0190I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS.IBMCopyright" varFormat="Java">
    WS.IBMCopyright=ORBX0190I: 5639-D57, (C) COPYRIGHT International Business Machines Corp., 2001 Reservados todos los derechos. Materiales con licencia. Propiedad de IBM. Derechos restringidos a los usuarios del gobierno de los Estados Unidos. Utilización, duplicación o divulgación restringidas por el GSA ADP Schedule Contract con IBM Corp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El software que está ejecutando está bajo copyright de International Business Machines (IBM) Corporation y todo uso, duplicación o divulgación parte de los usuarios del gobierno de EE.UU queda limitado bajo el contrato GSA ADP Schedule Contract entre el gobierno de EE.UU. e IBM Corporation.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServiceClient.UUIDNotSetException" varFormat="Java">
    LocationServiceClient.UUIDNotSetException=ORBX0020E: No se ha establecido el ID de servidor exclusivo (UUID).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha establecido la propiedad com.ibm.CORBA.ServerUUID cuando se ha inicializado el ORB ((Object Request Broker). El daemon de servicio de ubicación necesita que esta propiedad identifique de forma única un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Al inicializar ORB, establezca la propiedad com.ibm.CORBA.ServerUUID como el UUID (Universally Unique Identifier) que se asignó al servidor.  Generalmente el administrador asigna el UUID a un servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0180I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNIReaderManager.invalidNumberOfReaders" varFormat="Java">
    JNIReaderManager.invalidNumberOfReaders=ORBX0180I: La propiedad {0} tiene el valor {1}. Este no es un valor válido. El número de JNIReaderThreads se ha establecido en el valor por omisión de {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje no indica un error. Proporciona información de configuración para la determinación de problemas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0080I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LocationServant.FirewallPlugin" varFormat="Java">
    LocationServant.FirewallPlugin=ORBX0080I: El daemon de servicio de ubicación ha registrado un plug-in del cortafuegos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El daemon del servicio de ubicación interactuará con un cortafuegos. El daemon del servicio de ubicación autorizará al puerto del servidor cuando el servidor se registre en el daemon del servicio de ubicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0290E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPTunnelServlet.parsingHost" varFormat="Java">
    IIOPTunnelServlet.parsingHost=ORBX0290E: service(): Se ha producido una excepción al analizar el nombre de host. Serie de consulta={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa IIOPTunnelServlet no puede analizar el nombre del host que se ha recibido del cliente.  El nombre de host se ha tomado de la IOR del objeto al que da servicio el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del sistema principal es correcto para el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0370E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Redirector.Throwable" varFormat="Java">
    Redirector.Throwable=ORBX0370E: Se ha producido una excepción throwable al redirigir los paquetes IIOP. Excepción={0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema del nivel de transporte subyacente.  Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor está activo y acepta peticiones. También puede intentar ejecutar ping en la máquina de destino que está intentando alcanzar para asegurarse de que la red funciona correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0120I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.SSLEnabled" varFormat="Java">
    ServerActivator.SSLEnabled=ORBX0120I: Los servidores registrados iniciados por el daemon de servicio de ubicación deben estar habilitados para SSL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de ubicación se ha configurado para escuchar en un puerto SSL habilitado. Se notificará a los servidores iniciados por el daemon de servicio de ubicación que tendrán que escuchar en un puerto SSL habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0110I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.StartServers" varFormat="Java">
    ServerActivator.StartServers=ORBX0110I: El daemon de servicio de ubicación iniciará los servidores registrados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se considera que un servidor está registrado si hay una entrada para el servidor en el archivo IBMLSDServerRegistry.properties.  El daemon de servicio de ubicación se ha configurado para iniciar un servidor registrado si llega una petición para ese servidor y el servidor no está registrado en el daemon de servicio de ubicación como un servidor activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0140I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.StoreServerList" varFormat="Java">
    ServerActivator.StoreServerList=ORBX0140I: El daemon de servicio de ubicación almacenará persistentemente la lista de servidores activos en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el daemon de servicio de ubicación para guardar permanentemente la lista de servidores activos que están registrados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0200I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNIReaderThread.showfdConnectionMap" varFormat="Java">
    JNIReaderThread.showfdConnectionMap=ORBX0200I: Antes de llamar al método nativo addConnection0, el contenido de fdConnectionMap es {0}, y fileDescriptor de la conexión que se va a añadir es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje no indica un error. Proporciona información de configuración para la determinación de problemas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0330E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPTunnelServlet.unsupported" varFormat="Java">
    IIOPTunnelServlet.unsupported=ORBX0330E: service(): No se da soporte al tipo de método HTTP &quot;{0}&quot;; sólo se da soporte al tipo de método &quot;POST&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa IIOPTunnelServer sólo soporta el método HTTP POST.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor Web y el motor de servlets soporta el método POST.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0390E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Transport.Exception" varFormat="Java">
    Transport.Exception=ORBX0390E: No se puede crear la hebra de escucha. Excepción=[ {0} ].
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio del ORB (Object Request Broker) no ha podido crear una hebra de escucha. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva del error indicado en la excepción y reinicie el servicio ORB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ORBX0130I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServerActivator.ServerTimeOut" varFormat="Java">
    ServerActivator.ServerTimeOut=ORBX0130I: Los servidores registrados tardarán {0} milisegundos en iniciarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El daemon de servicio de ubicación se ha configurado para iniciar servidores. Cuando se inicie un servidor, el daemon de servicio de ubicación utilizará el valor de tiempo de espera indicado a la hora de esperar a que un servidor se inicie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
