<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = OMGR/ws/code/objectmanager/src/com/ibm/ws/objectManager/CWSOMMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSOM1007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="StatisticsNameNotFoundException_info" varFormat="Java">
    StatisticsNameNotFoundException_info=CWSOM1007E: Las estadísticas con name={0}(String) no se reconocen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación ha solicitado un conjunto de estadísticas que no se reconoce.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre del conjunto de estadísticas solicitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CheckpointEndNotFoundException_info" varFormat="Java">
    CheckpointEndNotFoundException_info=CWSOM1029E: No se ha encontrado CheckpointEndLogRecord en el archivo de anotaciones: logfile={0}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones ha finalizado antes de encontrar un registro final de punto de comprobación. Los archivos de anotaciones deben contener al menos un LogRecord inicial de punto de comprobación y un LogRecord final de punto de comprobación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine cómo se ha dañado el archivo de anotaciones y restaure un archivo de anotaciones de copia de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DuplicateObjectStoreNameException_info" varFormat="Java">
    DuplicateObjectStoreNameException_info=CWSOM1002E: Intento de construir un ObjectStore utilizando storeName={0}(String), que ya se ha utilizado en ObjectStore={1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de ObjectStore deben ser exclusivos en un ObjectManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nombre para el ObjectStore.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidTransactionException_info" varFormat="Java">
    InvalidTransactionException_info=CWSOM1016E: Se ha intentado desbloquear o sustituir un ManagedObject={0}(ManagedObject) mediante InternalTransaction={1}(InternalTransaction), cuando estaba bloqueado bajo transactionLock={2}(TransactionLock).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado desbloquear o sustituir un ManagedObject bajo una transacción diferente a la transacción que lo ha bloqueado. Se ha rechazado el intento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la lógica de la aplicación que utiliza la interfaz de ObjectManager Transaction.unlock(ManagedObject) y determine por qué las dos transacciones son diferentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GuardBytesException_info" varFormat="Java">
    GuardBytesException_info=CWSOM1048E: Object={0} ha descubierto datos posiblemente daños en Object={1}(Object).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para los datos protegidos por bytes Guard, ObjectManager ha descubierto una discrepancia en el valor de los bytes Guard.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SimplifiedSerializationSizeExceptionException_info" varFormat="Java">
    SimplifiedSerializationSizeExceptionException_info=CWSOM1031E: El tamaño de la serialización simplificada supera el valor del tamaño máximo: maximumSize={0}(long) actualSize={1}(long).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de un ManagedObject serializado ha excedido el tamaño máximo esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidLogFileTypeException_info" varFormat="Java">
    InvalidLogFileTypeException_info=CWSOM1043E: Se ha pasado un archivo de anotaciones no válido a ObjectManager: type={0}(int).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un tipo de archivo de anotaciones al constructor  ObjectManager constructor que no se ha reconocido como uno de los tipos LOG_FILE_TYPE_XXXX. No se ha creado la instancia de ObjectManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la invocación del constructor para que utilice un tipo de archivo de anotaciones reconocido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NoRestartableObjectStoresAvailableException_info" varFormat="Java">
    NoRestartableObjectStoresAvailableException_info=CWSOM1038E: ObjectManager={0} ha encontrado que no habían ObjectStore reiniciables.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que guarde una referencia a un ManagedObject especificado. No obstante, no habían ningún ObjectStore reiniciable en el que almacenarla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si necesita utilizar un ManagedObject. Si si necesita utilizar un ManagedObject con nombre, cree un ObjectStore reiniciable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LogFileInUseException_info" varFormat="Java">
    LogFileInUseException_info=CWSOM1022E: El archivo de anotaciones name={0}(String) ya se está utilizando.
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha intentado obtener un bloqueo exclusivo en el archivo de anotaciones, pero ya se estaba utilizando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si otro ObjectManager u otro programa está intentado utilizar el mismo archivo de anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidObjectStoreNameException_info" varFormat="Java">
    InvalidObjectStoreNameException_info=CWSOM1006E: Se ha pasado a ObjectStore={0}(ObjectStore) un name={1}(String) no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha construido un ObjectStore utilizando un nombre que no es válido. El ObjectManager no ha creado el ObjectStore.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el nombre para determinar por qué no es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NonExistentTransactionException_info" varFormat="Java">
    NonExistentTransactionException_info=CWSOM1013E: Se ha intentado anular el registro de una transacción que no estaba registrada: transaction={0}(InternalTransaction).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error interno dentro de ObjectManager. No se permiten realizar más acciones en la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CMG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="StoreSequenceException_info" varFormat="Java">
    StoreSequenceException_info=CWSOM1009E: ObjectStore={0}(ObjectStore) ha generado un sequenceNumber={1}(Long) que ya estaba utilizando {2}(ManagedObject).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en ObjectStore.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LogFileFullException_info" varFormat="Java">
    LogFileFullException_info=CWSOM1027E: El archivo de anotaciones estaba demasiado lleno para alojar un total de {0}(long) bytes; la petición ha reservado {1}(long) bytes adicionales y el espacio disponible es de {2}(long) bytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado grabar en el archivo de anotaciones más datos que el espacio de archivo permitido para el archivo de anotaciones. Se ha rechazado el intento y el estado de la transacción no se modifica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reduzca el número de objetos que actualiza en las transacciones. Reduzca el número de transacciones que están activas simultáneamente. Reduzca el tamaño de los ManagedObjects que actualiza. Aumente el tamaño del archivo de anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CollectionNotEmptyException_info" varFormat="Java">
    CollectionNotEmptyException_info=CWSOM1033E: La colección {0} no está vacía; tamaño sucio: size={1}(long), transaction={2}(Transaction).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que suprima una colección (correlación o lista) que no estaba vacía. La colección contenía algunas entradas que no se han suprimido o que ha suprimido una transacción que no era la que está intentado suprimir la colección
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la lógica de la aplicación y detecte por qué la transacción está intentando suprimir la colección cuando contiene entradas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="StateErrorException_info" varFormat="Java">
    StateErrorException_info=CWSOM1003E: Actualmente el objeto {0} está en estado de error, su estado no válido anterior era state={1}(int) {2}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación en un objeto que está en un estado que no es válido para la operación. La operación falla y el objeto cambia a un estado de error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UnexpectedExceptionException_info" varFormat="Java">
    UnexpectedExceptionException_info=CWSOM1015E: ObjectManager ha detectado de forma imprevista la excepción exception={0}(Exception).
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha detectado una excepción, ObjectManager no ha podido realizar los pasos necesarios para responder a la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe y resuelva la causa de la excepción subyacente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PermanentNIOException_info" varFormat="Java">
    PermanentNIOException_info=CWSOM1041E: ObjectManager ha detectado la excepción Exception={0}(java.nio.XXX Exception).
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha detectado una excepción nio, no se ha podido volver a intentar la operación de entrada/salida con seguridad y se ha abandonado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La excepción nio contiene la causa del problema subyacente. Investigue y solucione la causa de la excepción nio subyacente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="StoreFileSizeTooSmallException_info" varFormat="Java">
    StoreFileSizeTooSmallException_info=CWSOM1040E: El valor de fileSize de ObjectStore es demasiado pequeño; tamaño solicitado: size={0}(long), tamaño existente: size={1}(long), tamaño utilizado size={2}(long).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que disminuya el tamaño de un archivo de almacén a una longitud que no puede contener los ManagedObjects existentes en el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solicite espacio suficiente para contener los ManagedObjects existentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectManagerState_ColdStart" varFormat="Java">
    ObjectManagerState_ColdStart=CWSOM0001I: No se ha podido iniciar ObjectManager utilizando logFile {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un archivo de anotaciones vacío a ObjectManage, por lo tanto, se ha realizado un inicio en frío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna, a menos que estuviera previsto el inicio en caliente de ObjectManager. En cuyo caso, compruebe por qué el archivo de anotaciones estaba vacío.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidStateException_info" varFormat="Java">
    InvalidStateException_info=CWSOM1011E: Se ha intentado realizar una operación no válida en el objeto object={0} cuando su estado era state={1}(int) {2}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado realizar una operación en el objeto. La operación no es válida cuando el objeto está en su estado actual. Por ejemplo, ha intentado suprimir un ManagedObject que ya estaba suprimido. La operación se ha rechazado y el objeto permanece sin modificar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue el estado del objeto y el motivo por el que se ha intentado la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ThreadNotRunningException_info" varFormat="Java">
    ThreadNotRunningException_info=CWSOM1051E: Se ha solicitado a la hebra thread={0} que ejecute la petición request={1} cuando ha dejado de ejecutarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La hebra especificada ha fallado o se ha solicitado que se detenga cuando se ha realizado la petición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InMemoryObjectNotAvailableException_info" varFormat="Java">
    InMemoryObjectNotAvailableException_info=CWSOM1030E: Se ha solicitado a un ObjectStore {0} que recupere un ManagedObject para Token={0}(Token), que todavía no estaba en la memoria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que recupere un ManagedObject que debía estar en la memoria, pero no se ha encontrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="StoreFileInUseExceptionException_info" varFormat="Java">
    StoreFileInUseExceptionException_info=CWSOM1036E: ObjectStore={0}(ObjectStore) name={1}(String) ya se está utilizando.
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectStore ha detectado que ya estaba bloqueado cuando intentó obtener un bloqueo exclusivo en su archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el archivo de ObjectStore está siendo utilizado por otro ObjectManager u otro programa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0200W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectStore_UnsafeToFlush" varFormat="Java">
    ObjectStore_UnsafeToFlush=CWSOM0200W: No se ha podido cerrar con seguridad ObjectStore {0} con la estrategia STRATEGY_SAVE_ONLY_ON_SHUTDOWN.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si hay transacciones activas durante la conclusión. Los ObjectStores con la estrategia STRATEGY_SAVE_ONLY_ON_SHUTDOWN no pueden cerrarse de forma segura ya que existen transacciones activas. Si se cierra el ObjectStore, pueden guardarse datos incoherentes.  ObjectStore se deja sin modificar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine por qué existen transacciones activas. Estas transacciones activas pueden existir porque está utilizando un gestor de transacciones externo. Si no puede evitar tener transacciones activas durante la conclusión, utilice un ObjectStore que tenga una estrategia de almacenamiento diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PermanentIOException_info" varFormat="Java">
    PermanentIOException_info=CWSOM1004E: ObjectManager ha detectado la excepción IOException={0}(java.io.IOException).
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha detectado una excepción IOException, no se ha podido volver a intentar la operación de E/S con seguridad y se ha abandonado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La IOException describe el error específico. Investigue y solucione la causa de la IOException subyacente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectManagerState_LogTooFull" varFormat="Java">
    ObjectManagerState_LogTooFull=CWSOM0005W: ObjectManager ha encontrado que logFile estaba demasiado lleno y retrotraerá la transacción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una vez completado un punto de comprobación a ObjectManager le ha faltado espacio en el archivo de anotaciones y ha retrotraído la transacción de mayor tamaño de las anotaciones para liberar un poco de espacio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Está intentando realizar demasiadas tareas de transacciones para el tamaño de archivo de anotaciones que ha configurado. Determine si las transacciones están intentando realizar demasiadas actualizaciones o si está intentando actualizar objetos demasiado grandes o si está intentando ejecutar demasiadas transacciones al mismo tiempo o si el archivo de anotaciones es demasiado pequeño y debe aumentar su tamaño.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectSignatureNotFoundException_info" varFormat="Java">
    ObjectSignatureNotFoundException_info=CWSOM1045E: ObjectManager ha intentado deserializar un ManagedObject con la signatura signature={0}(int) que no ha reconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una signatura no reconocida en un ManagedObject. Por lo tanto, se ha abandonado la deserialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidObjectToStoreException_info" varFormat="Java">
    InvalidObjectToStoreException_info=CWSOM1008E: Se ha solicitado que ObjectStore={0}(ObjectStore) almacene un ManagedObject={1} (ManagedObject) no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado que ObjectStore almacene un ManagedObject que no es válido. El Objectstore no ha almacenado el ManagedObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el ManagedObject que debe almacenarse y determine por qué no es válido. Por ejemplo, puede ser un ManagedObject nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidLogRecordPartTypeException_info" varFormat="Java">
    InvalidLogRecordPartTypeException_info=CWSOM1028E: El tipo de pieza del registro del archivo de anotaciones no es válido type={0}(byte).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha reconocido un distintivo de pieza en el registro del archivo de anotaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine cómo se ha dañado el archivo de anotaciones y restaure un archivo de anotaciones de copia de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XIDTooLongException_info" varFormat="Java">
    XIDTooLongException_info=CWSOM1025E: Se ha intentado establecer un XID de transacción que es demasiado largo: XID.length={0}(int).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un identificador de transacción XID de X/Open puede tener una longitud máxima especificada por java.lang.Short.MAX_VALUE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una longitud menor de XID.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectStoreFullException_info" varFormat="Java">
    ObjectStoreFullException_info=CWSOM1042E: Se ha solicitado a ObjectStore={0}(ObjectStore) que asigne espacio para ManagedObject={1}(ManagedObject) pero estaba lleno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un ObjectStore ya estaba lleno cuando se ha realizado una petición de asignación de espacio. La petición de asignación se ha rechazado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Decida si debe aumentar el tamaño del ObjectStore o determine si debe eliminar algunos objetos existentes. Puede que también esté intentando almacenar más objetos u objetos más grandes de lo previsto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TransactionCapacityExceededException_info" varFormat="Java">
    TransactionCapacityExceededException_info=CWSOM1035E: El número máximo de transacciones activas se ha reducido temporalmente: transacciones activas actualmente={0}(long), capacidad actual={1}(long).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que inicie más transacciones de las que admite con los recursos que tiene disponibles. ObjectManager reduce el número de transacciones que iniciará para que los puntos de comprobación puedan completarse antes de que se llene el archivo de anotaciones. La nueva transacción no se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño del archivo de anotaciones o inicie menos transacciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0201W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectStore_AllocateFileSpaceFailed" varFormat="Java">
    ObjectStore_AllocateFileSpaceFailed=CWSOM0201W: El ObjectStore ha solicitado {0} bytes de almacenamiento cuando actualmente tiene {1} bytes, pero ha recibido la excepción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema de archivos no puede asignar el espacio necesario. Los intentos de asignar objetos en el ObjectStore fallarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción y determine por qué no puede asignarse el espacio en el sistema de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_SIOM9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_SIOM9999=CWSOM9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes relacionados para obtener más ayuda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LogFileExhaustedException_info" varFormat="Java">
    LogFileExhaustedException_info=CWSOM1018E: El objeto Object={0}(Object) ha detectado el fin del archivo de anotaciones de entrada debido a la excepción Exception={1}(Exception) subyacente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha detectado el fin del archivo de anotaciones cronológicas de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario realizar ninguna acción si esta excepción se ha producido como resultado de una lectura del archivo de anotaciones hasta el final durante el reinicio de ObjectManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SubListEntryNotInListException_info" varFormat="Java">
    SubListEntryNotInListException_info=CWSOM1044E: Se ha solicitado a List={0}(List) que cree una sublista delimitada por List.Entry={1}(List.Entry), que no contenía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a una lista que cree una sublista delimitada por entradas que no contenía. No se ha creado la sublista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el código de la aplicación para determinar por qué la entrada no estaba en la lista. Por ejemplo, puede que ya se haya eliminado la entrada de la lista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectManagerState_ShutdownFast" varFormat="Java">
    ObjectManagerState_ShutdownFast=CWSOM0004I: Se ha concluido ObjectManager utilizando logFile {0} sin realizar un punto de comprobación final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado la conclusión de ObjectManager sin realizar un punto de comprobación final, o se ha concluido debido a un error anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna, a menos que no estuviera prevista la conclusión de ObjectManager sin un punto de comprobación final. Examine la salida de diagnóstico para determinar la causa de una conclusión inesperada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DuplicateKeyExceptionException_info" varFormat="Java">
    DuplicateKeyExceptionException_info=CWSOM1039E: La clave duplicada, key={0}(Object), entra en conflicto con la entrada existente, entry={1}(Map.Entry), bloqueada por transaction={3}(InternalTransaction).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado añadir una clave exclusiva a una correlación cuando ya existe una clave idéntica en la correlación. La clave existente ya forma parte de otra transacción y no puede sustituirse por la nueva clave.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solicite la adición de una clave duplicada utilizando el método putDuplicate o determine por qué está intentado la aplicación sustituir una clave existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UnknownObjectStoreException_info" varFormat="Java">
    UnknownObjectStoreException_info=CWSOM1020E: Se ha intentado localizar un ObjectStore que no estaba registrado: storeName={0}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha solicitado localizar un ObjectStore que no tenía registrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es posible que el ObjectStore se haya eliminado de ObjectManager. Vuelva a crear el ObjectStore.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XIDModificationException_info" varFormat="Java">
    XIDModificationException_info=CWSOM1024E: Se ha intentado establecer un XID de transacción cuando ya está establecido: XID={0}([]byte) rejectedXID={1}([]byte).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una transacción sólo puede tener un identificador de transacción XID de X/Open. Esto no puede modificarse una vez establecido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la lógica de la aplicación y determine por qué está intentando cambiar el XID de una transacción que ya ha establecido la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectManagerState_WarmStart" varFormat="Java">
    ObjectManagerState_WarmStart=CWSOM0002I: Se ha iniciado en caliente ObjectManager utilizando logFile {0} logFileType:{1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un archivo de anotaciones válido a ObjectManager desde el que se ha podido reiniciar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna, a menos que estuviera previsto el inicio en frío de ObjectManager. En cuyo caso, compruebe por qué el archivo de anotaciones no estaba vacío.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidStoreSignatureException_info" varFormat="Java">
    InvalidStoreSignatureException_info=CWSOM1049E: El ObjectStore name={0} ha descubierto una signatura dañada, signature={1}(String), en lugar de la signatura correcta signature={2}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectStore tiene una cabecera dañada y no puede procesarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine cómo se ha dañado el archivo y restaure una copia de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ReplacementException_info" varFormat="Java">
    ReplacementException_info=CWSOM1010E: Se ha solicitado a ObjectStore {0} que sustituya ManagedObject {1} al que hace referencia el símbolo {2} cuando ya existía un símbolo diferente {3} en el almacén.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El símbolo está identificado por un objectStoreIdentifier y un storedObjectIdentifier. Sólo puede existir un símbolo de cada identidad, pero el nuevo símbolo y otro existente comparten la misma identidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidLogFileSignatureException_info" varFormat="Java">
    InvalidLogFileSignatureException_info=CWSOM1050E: Se ha encontrado una signatura dañada signature={0}(String) en el archivo de anotaciones, en lugar de la signatura correcta signature={1}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones tiene una cabecera dañada y no puede procesarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine cómo se ha dañado el archivo y restaure una copia de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PrematureEndOfLogFileException_info" varFormat="Java">
    PrematureEndOfLogFileException_info=CWSOM1037E: Se ha encontrado que el tamaño físico del archivo de anotaciones name={0}(String) es más corto que el tamaño esperado size={1}(long) cuando se intenta acceder a byte={2}(Long).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones no finaliza con normalidad; puede que el archivo físico esté truncado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el archivo de anotaciones está dañado y restaure el archivo original sin dañar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidConditionException_info" varFormat="Java">
    InvalidConditionException_info=CWSOM1021E: Condición no válida detectada por {0}(Object). La variable={1} contenía el value={2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno y se ha encontrado una condición que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidStoreStrategyException_info" varFormat="Java">
    InvalidStoreStrategyException_info=CWSOM1046E: Se ha creado ObjectStore={0} utilizando una estrategia de almacén no válida, strategy={1}(int).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los ObjectStores sólo se pueden crear con estrategias de almacenamiento válidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una estrategia de almacenamiento válida para crear el ObjectStore. Consulte el ObjectManagerjavadoc para ver las estrategias válidas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NonExistentObjectStoreFileException_info" varFormat="Java">
    NonExistentObjectStoreFileException_info=CWSOM1052E: ObjectStore={0}(ObjectStore) ha detectado la excepción exception={1}(Exception) cuando intentaba localizar o crear un archivo name={2}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción cuando el ObjectStore intentaba abrir el archivo especificado. ObjectManager no se iniciará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de archivo sea válido, que el archivo exista y que ObjectManager tenga los permisos correspondientes para grabar en el mismo. Si es necesario, proporcione una correlación del nombre de almacén lógico con la ubicación física del archivo cuando se inicia ObjectManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NonExistentLogFileException_info" varFormat="Java">
    NonExistentLogFileException_info=CWSOM1017E: ObjectManagerState{0}=(ObjectManagerState) ha detectado la excepción exception={1}(Exception) cuando intentaba localizar o crear un archivo de anotaciones name={2}(String).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción cuando el ObjectManager intentaba abrir el archivo de anotaciones especificado. ObjectManager no se iniciará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del archivo de anotaciones sea válido y que ObjectManager tenga los permisos correspondientes para grabar en el mismo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NonExistentObjectStoreTemporaryIOException_info" varFormat="Java">
    NonExistentObjectStoreTemporaryIOException_info=CWSOM1014E: Se ha intentado localizar un ObjectStore que no estaba registrado: storeIdentifier={0}(int).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un símbolo ha realizado una referencia a un ObjectStore que no es conocido para el ObjectManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el ObjectStore se ha eliminado del ObjectManager, se recibirá esta excepción siempre que los símbolos existentes hagan referencia al Objectstore. Restituya el ObjectStore o deje de utilizar los símbolos que intentan acceder a él.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InterfaceDisabledExceptionException_info" varFormat="Java">
    InterfaceDisabledExceptionException_info=CWSOM1026E: Intento de utilizar un methodName={1}(String) inhabilitada en source={0}(Object).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar una interfaz que está inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Deje de utilizar la interfaz o cambie a una versión de ObjectManager que dé soporte a la interfaz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TemporaryIOException_info" varFormat="Java">
    TemporaryIOException_info=CWSOM1005E: ObjectManager ha detectado la excepción IOException={0}(java.io.IOException).
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager ha detectado una excepción IOException, se ha abandonado la operación de E/S, pero se puede volver a intentar con seguridad mediante la interfaz de programación de aplicaciones (API) cuando se haya solucionado la causa subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La IOException describe el error específico. Investigue y solucione la causa de la IOException subyacente, y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DuplicateTransactionException_info" varFormat="Java">
    DuplicateTransactionException_info=CWSOM1012E: ObjectManagerState={0}(ObjectManagerState) ha intentado registrar o liberar la nueva transaction={1}(InternalTransaction) que tiene el mismo identificador de LogicalUnitOfWork que transaction={2}(InternalTransaction).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ObjectManager ha descubierto una transacción nueva y otra existente que tienen el mismo identificador de transacción. Se trata de un error interno que no debería producirse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ClassNotFoundException_info" varFormat="Java">
    ClassNotFoundException_info=CWSOM1001E: ObjectManager ha detectado la excepción ClassNotFoundException={0}(java.lang.ClassNotFoundException) cuando intentaba deserializar un ManagedObject.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción java.lang.ClassNotFoundException cuando ObjectManager intentaba deserializar un ManagedObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La excepción contiene el nombre de una clase que no se ha podido encontrar. Proporciónelo al cargador de clases de ObjectManagers, por ejemplo, incluyendo el archivo de clase en la vía de acceso de clases.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LogFileHeaderCorruptException_info" varFormat="Java">
    LogFileHeaderCorruptException_info=CWSOM1023E: El archivo de anotaciones no tiene una cabecera válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones de transacciones contenía datos que ObjectManager no puede interpretar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo de anotaciones sea el archivo correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ObjectManagerState_Shutdown" varFormat="Java">
    ObjectManagerState_Shutdown=CWSOM0003I: Se ha concluido ObjectManager utilizando logFile {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado la conclusión de ObjectManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna, a menos que no estuviera prevista la conclusión de ObjectManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InvalidLogRecordTypeException_info" varFormat="Java">
    InvalidLogRecordTypeException_info=CWSOM1019E: Se ha leído un tipo de registro de archivo de anotaciones, type={0}(int), no válido en el archivo de anotaciones de transacciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    ObjectManager se estaba recuperando y ha encontrado un registro de anotaciones con un tipo que no reconocía y no se ha creado la instancia de ObjectManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DuplicateObjectStoreIdentifierException_info" varFormat="Java">
    DuplicateObjectStoreIdentifierException_info=CWSOM1047E: Intento de construir un ObjectStore utilizando storeName={0}(String) y el identificador {1}, que ya se ha utilizado en ObjectStore={2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los identificadores de ObjectStore deben ser exclusivos en un ObjectManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada ObjectStores existentes al ObjectManager antes de crear nuevos Objectstores. Este procedimiento permite a ObjectManager evitar la reutilización del identificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LogFileSizeTooSmallException_info" varFormat="Java">
    LogFileSizeTooSmallException_info=CWSOM1032E: El valor de fileSize del archivo de anotaciones es demasiado pequeño, el valor existente es size={0}(long), el valor solicitado es size={1}(long), el espacio disponible es space={2}(long), el pronóstico de ocupación es occupancy={3}(float), el umbral de ocupación es threshold={4}(float).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que reduzca el tamaño del archivo de anotaciones de transacción. El tamaño solicitado era demasiado pequeño para contener los datos de anotaciones existentes. El nuevo tamaño está por debajo del límite que permite actualmente a ObjectManager funcionar sin ejecutar puntos de comprobación de forma continua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe una petición más grande o reduzca la carga del archivo de anotaciones escribiendo menos ManagedObjects o de un tamaño menor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM1034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TooManyTransactionsException_info" varFormat="Java">
    TooManyTransactionsException_info=CWSOM1034E: Una aplicación ha intentado iniciar más del número máximo definido maximum={0}(long) de transacciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado a ObjectManager que inicie más transacciones de las especificadas en su configuración. La nueva transacción no se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la lógica de la aplicación y detecte por qué ha intentado iniciar demasiadas transacciones. Es posible que la aplicación esté iniciando transacciones, pero que no las esté comprometiendo o que no realice copias de seguridad de las mismas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSOM0100W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="InternalTransaction_BackoutOrphan" varFormat="Java">
    InternalTransaction_BackoutOrphan=CWSOM0100W: Se ha detectado una transacción {0} durante la recogida de basura y se retrotraerá.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación ha perdido su referencia a una transacción y no puede completar la transacción. Por lo tanto, ObjectManager retrotraerá la transacción para liberar sus recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación ha perdido su referencia a una transacción. Si la aplicación ha finalizado anormalmente, no hay nada más que hacer. No obstante, si la aplicación ha perdido su referencia sin finalizar anormalmente esto puede considerarse un error lógico de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
