<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SIB/ws/code/sib.admin.commands/src/com/ibm/ws/management/commands/sib/CWSJAMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSJA0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_DESTS_FOUND_CWSJA0028" varFormat="Java">
    MULTIPLE_DESTS_FOUND_CWSJA0028=CWSJA0028E: Se han encontrado varios destinos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo debería existir una instancia de un destino dentro del ámbito especificado y sin embargo se ha localizado más de una.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los destinos tengan datos de configuración exclusivos dentro de un dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_CLUSTER_MEMBER_CWSJA0129" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_CLUSTER_MEMBER_CWSJA0129=CWSJA0129E: El servidor &quot;{1}&quot; en el nodo &quot;{0}&quot; no es un miembro del clúster &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo y el servidor suministrado en el mandato no se corresponden con un miembro del clúster proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para los nombre del nodo, servidor y clúster y que el servidor es un miembro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_FAILOVER_MEANS_NO_FAILBACK_CWSJA0119" varFormat="Java">
    NO_FAILOVER_MEANS_NO_FAILBACK_CWSJA0119=CWSJA0119E: Si un motor de mensajería no puede hacer una migración tras error, no puede invertir el error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro failover está establecido en false, pero el parámetro failback está establecido en true.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro failback en false o establezca el parámetro failover en true.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_COMMAND_RESULT_CWSJA1200" varFormat="Java">
    NO_COMMAND_RESULT_CWSJA1200=CWSJA1200E: El mandato {0} no ha devuelto ningún resultado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno. El mandato especificado no ha devuelto ningún resultado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_ARCHIVE_CELL_NOT_FOUND_CWSJA0800" varFormat="Java">
    CONFIG_ARCHIVE_CELL_NOT_FOUND_CWSJA0800=CWSJA0800E: No se han encontrado células en el archivador de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivador de configuración no contiene ninguna célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivador de configuración contiene una célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0615E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NODE_VERSION_NOT_VALID_FOR_WMQSERVER_CWSJA0615" varFormat="Java">
    NODE_VERSION_NOT_VALID_FOR_WMQSERVER_CWSJA0615=CWSJA0615E: El parámetro de nodo especifica un nodo de la versión 6.1 que no es válido para un punto de ejecución de mediación WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro node especifica un nodo de WebSphere Application Server Versión 6.0. Este nodo no puede alojar un punto de ejecución de mediación para un destino de mediación de WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un nodo de versión 6.1 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_COMPATABLE_WITH_MEDIATION_SECURITY_CWSJA0140" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_COMPATABLE_WITH_MEDIATION_SECURITY_CWSJA0140=CWSJA0140E: El servidor {0} del nodo {1} no tiene soporte para la opción useServerIdForMediations configurada para el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido añadir el servidor al bus debido a que éste se ha configurado para utilizar la identidad del servidor para mediaciones, pero el servidor reside en un nodo con versión anterior a la 7.0 de WebSphere Application Server. La useServerIdForMediations no es compatible con nodos de versiones anteriores a la 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el bus para utilizar un alias de autenticación para mediaciones en lugar de la identidad del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_BUS_MEMBER_TARGET_CWSJA0051" varFormat="Java">
    NO_BUS_MEMBER_TARGET_CWSJA0051=CWSJA0051E: No se ha podido encontrar un destino del miembro del bus del servidor WebSphere MQ &quot;{0}&quot; en el bus &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se añade a un bus, un servidor WebSphere MQ debe tener un destino de miembro del bus. No se ha encontrado ninguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al administrador del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_GET_RELIABILITY_VALUES_CWSJA0039" varFormat="Java">
    FAILED_TO_GET_RELIABILITY_VALUES_CWSJA0039=CWSJA0039E: No se han podido determina los valores de &quot;reliability&quot; y &quot;maxReliability&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al intentar determinar los valores de reliability y maxReliability.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al administrador del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1615E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SECURITY_EXIT_PARAMETERS_SUPPLIED_CWSJA1615" varFormat="Java">
    INVALID_SECURITY_EXIT_PARAMETERS_SUPPLIED_CWSJA1615=CWSJA1615E: El parámetro &quot;securityExitInit&quot; sólo se puede suministrar si el parámetro &quot;securityExit&quot; se ha suministrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro &quot;securityExitInit&quot; sólo se puede suministrar si el parámetro &quot;securityExit&quot; se ha suministrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre el parámetro &quot;securityExit&quot; o no suministre el parámetro &quot;securityExitInit&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0155E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DESTINATION_PROPERTY_VALUE_CWSJA0155" varFormat="Java">
    INVALID_DESTINATION_PROPERTY_VALUE_CWSJA0155=CWSJA0155E: Los puntos de mediación suministrados no son válidos para el destino especificado. Cada punto de mediación debe ser un SIBMediationPoint que pertenezcan a la cola de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada punto de mediación debe ser un SIBMediationPoint que pertenezcan a la cola de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Identifique los puntos de mediación que no sean válidos y corrija la lista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DESTINATION_PROPERTY_VALUE_CWSJA0151" varFormat="Java">
    INVALID_DESTINATION_PROPERTY_VALUE_CWSJA0151=CWSJA0151E: Los puntos de cola suministrados no son válidos para el destino especificado. Cada punto de cola debe ser un SIBQueueLocalizationPoint que pertenezcan a la cola de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada punto de cola debe ser un SIBQueueLocalizationPoint que pertenezcan a la cola de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Identifique los puntos de cola que no sean válidos y corrija la lista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGINE_NOT_FOUND_FOR_BUS_CWSJA0104" varFormat="Java">
    ENGINE_NOT_FOUND_FOR_BUS_CWSJA0104=CWSJA0104E: No se han encontrado motores de mensajería en el ámbito &quot;{0}&quot; para el bus &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha sido posible invocar a la operación puesto que no existen motores de mensajería en el ámbito especificado para el bus dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que haya un motor de mensajería dentro del ámbito especificado para el bus dado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA2601" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA2601=CWSJA2601E: Se ha suministrado una combinación de parámetros incorrecta : nombre de nodo = &quot;{0}&quot;, nombre de servidor = &quot;{1}&quot;, nombre de clúster = &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato debe especificar un servidor concreto o un clúster. Para especificar un servidor se debe especificar un nombre de nodo y un nombre de servidor válidos. Para especificar un clúster tan sólo se debe proporcionar el nombre del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando el nombre del nodo y el servidor o un nombre de clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1400E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_TEMPLATE_ID_CWSJA1400" varFormat="Java">
    NULL_TEMPLATE_ID_CWSJA1400=CWSJA1400E: El ID de la plantilla del servidor de aplicaciones es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno. El ID de la plantilla del servidor de aplicaciones es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0611E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATE_DESTINATION_PARAMETERS_INCORRECT_CWSJA0611" varFormat="Java">
    MEDIATE_DESTINATION_PARAMETERS_INCORRECT_CWSJA0611=CWSJA0611E: Cuando proporcione el parámetro &quot;wmqServer&quot; debe proporcionarlo con los parámetros &quot;nodo&quot; y &quot;servidor&quot; o el parámetro &quot;clúster&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han suministrado parámetros no válidos al mandato. Al especificar el parámetro wmqServer, debe especificar el punto de ejecución donde se ejecutará la mediación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro wmqServer está suministrado con los parámetros nodo y servidor o el parámetro clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_BUSMEMBERS_FOUND_CWSJA0024" varFormat="Java">
    MULTIPLE_BUSMEMBERS_FOUND_CWSJA0024=CWSJA0024E: Se han encontrado varios miembros del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo debería existir una instancia de un miembro del bus dentro del ámbito especificado y sin embargo se ha localizado más de una.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los miembros del bus tengan datos de configuración exclusivos dentro de un dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0618E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_NOT_IN_MQ_CWSJA0618" varFormat="Java">
    DEST_NOT_IN_MQ_CWSJA0618=CWSJA0618E: Cuando se especifica un valor de true para el parámetro &quot;externallyMediated&quot;, el destino que se está mediando se debe asignar a WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mediación externa de destinos sólo está soportada para destinos localizados en WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro externallyMediated en false o medie un destino asignado a WebSphere MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GLOBAL_SECURITY_DISABLED_CWSJA0072" varFormat="Java">
    GLOBAL_SECURITY_DISABLED_CWSJA0072=CWSJA0072E: Se ha especificado busSecurity como habilitado pero la seguridad administrativa está inhabilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede establecer el parámetro busSecurity en true, a menos que también habilite la seguridad administrativa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para habilitar la seguridad administrativa o establezca el parámetro busSecurity en false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0605E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATE_DESTINATION_PARAMETERS_INCORRECT_CWSJA0605" varFormat="Java">
    MEDIATE_DESTINATION_PARAMETERS_INCORRECT_CWSJA0605=CWSJA0605E: Proporcione los parámetros &quot;nodo&quot; y &quot;servidor&quot; o el parámetro &quot;clúster&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han suministrado parámetros nulos al mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los parámetros nodo y servidor o el parámetro clúster, está suministrado en el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CREATE_JMSQ_NAME_CWSJA0208" varFormat="Java">
    INVALID_CREATE_JMSQ_NAME_CWSJA0208=CWSJA0208E: No está permitido crear una cola JMS del SIB llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la cola JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CREATE_ACT_SPEC_NAME_CWSJA0406" varFormat="Java">
    INVALID_CREATE_ACT_SPEC_NAME_CWSJA0406=CWSJA0406E: No está permitido crear una especificación de activación JMS del SIB llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la especificación de activación JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_SERVERPROXY_NOT_FOUND_CWSJA1603" varFormat="Java">
    MQ_SERVERPROXY_NOT_FOUND_CWSJA1603=CWSJA1603E: No se ha encontrado el proxy del servidor de WebSphere MQ &quot;{0}&quot; en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el nombre de proxy del servidor de WebSphere MQ especificado dentro del dominio administrativo del bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del proxy del servidor de WebSphere MQ especificado sea un nombre válido para un proxy del servidor de WebSphere MQ existente.  Compruebe que el nombre del bus especificado sea el bus correcto para el proxy del servidor de WebSphere MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0417E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_FAILING_MSG_DELAY_VALUE_CWSJA0417" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_FAILING_MSG_DELAY_VALUE_CWSJA0417=CWSJA0417E: El valor de failingMessageDelay, {0}, no es un entero largo válido mayor o igual que cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores válidos son cero o más, que indica el periodo de tiempo en milisegundos que pasa antes de que se reintente un mensaje anómalo antes de que se alcance su límite máximo de entrega con anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de cero o más.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0161E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DATASOURCE_NAME_CWSJA0161" varFormat="Java">
    INVALID_DATASOURCE_NAME_CWSJA0161=CWSJA0161E: La conexión de prueba con el origen de datos del motor de mensajería {0} no se puede validar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión de prueba con el origen de datos especificado no se puede validar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del origen de datos es correcto y que el proceso de servidor se esté ejecutando en el ámbito del origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_ALREADY_MEDIATED_CWSJA0604" varFormat="Java">
    DESTINATION_ALREADY_MEDIATED_CWSJA0604=CWSJA0604E: El destino &quot;{0}&quot; ya se ha mediado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino especificado ya se ha mediado y un destino no se puede mediar dos veces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino especificado no está aún mediado antes de intentar mediarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_NOT_FOUND_ON_BUS_CWSJA0034" varFormat="Java">
    DEST_NOT_FOUND_ON_BUS_CWSJA0034=CWSJA0034E: No se ha podido encontrar el destino &quot;{1}&quot; en el bus &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino indicado no se ha podido localizar en el bus indicado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino indicado exista en el bus indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_BUS_MEMBER_TARGETS_CWSJA0052" varFormat="Java">
    TOO_MANY_BUS_MEMBER_TARGETS_CWSJA0052=CWSJA0052E: Se han encontrado demasiados destinos de miembros de bus para el servidor WebSphere MQ &quot;{0}&quot; en el bus &quot;{1}&quot;. El número de destinos del miembro de bus encontrados es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se añade a un bus, un servidor WebSphere MQ debe tener un destino de miembro del bus. Se ha encontrado más de uno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al administrador del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_FOUND_CWSJA0126" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_FOUND_CWSJA0126=CWSJA0126E: El servidor &quot;{1}&quot; no se ha podido encontrar en el nodo &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres del nodo y el servidor que se han suministrado en el mandato no se han podido utilizar para resolver el objeto Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para los nombres del nodo y el servidor y de que el Server existe en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MESSAGE_STORE_TYPE_COMBINATION_CWSJA0058" varFormat="Java">
    INVALID_MESSAGE_STORE_TYPE_COMBINATION_CWSJA0058=CWSJA0058E: No se puede especificar un almacén de archivos Y un almacén de datos o parámetros que los impliquen
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo del almacén de mensajes puede ser un almacén de archivo o un almacén de datos, pero no ambos. Por lo tanto, los parámetros que relacionan ambos tipos no están permitidos en el mismo mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima los parámetros relacionados con el almacén de archivos o con el almacén de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_BUSMEMBER_CWSJA0005" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_BUSMEMBER_CWSJA0005=CWSJA0005E: No se puede crear el miembro del bus &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha generado una excepción al intentar crear un miembro del bus con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los datos de configuración del miembro del bus sean válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNIZED_PARAM_VALUE_CWSJA0041" varFormat="Java">
    UNRECOGNIZED_PARAM_VALUE_CWSJA0041=CWSJA0041E: No se ha reconocido el valor del parámetro &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha reconocido el valor proporcionado para el parámetro especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandado, proporcionando un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_STEP_PARAM_VALUE_CWSJA0038" varFormat="Java">
    NO_STEP_PARAM_VALUE_CWSJA0038=CWSJA0038E: No se ha proporcionado un valor necesario para el parámetro &quot;{2}&quot; del paso &quot;{1}&quot; del mandato &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha proporcionado el parámetro especificado para el paso especificado o no se ha proporcionado un valor para él.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato, proporcionando el valor del parámetro que falta para el paso especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_NOT_COMPATABLE_WITH_MEDIATION_SECURITY_CWSJA0141" varFormat="Java">
    CLUSTER_NOT_COMPATABLE_WITH_MEDIATION_SECURITY_CWSJA0141=CWSJA0141E: El clúster {0} no tiene soporte para la opción useServerIdForMediations configurada para el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido añadir el clúster al bus debido a que éste se ha configurado para utilizar la identidad del servidor para mediaciones, pero el clúster contiene miembros que residen en un nodo con versión anterior a la 7.0 de WebSphere Application Server. La useServerIdForMediations no es compatible con nodos de versiones anteriores a la 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el bus para utilizar un alias de autenticación para mediaciones en lugar de la identidad del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2400E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SIB_LINK_EXCEPTION_CWSJA2400" varFormat="Java">
    SIB_LINK_EXCEPTION_CWSJA2400=CWSJA2400E: Se ha producido un error interno al obtener el atributo de nombre de SIBLink &quot;{0}&quot; : &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. Para más detalles, consulte la excepción enlazada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya especificado un nombre SIBLink con el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0410E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_DEST_TYPE_VALUE_CWSJA0410" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_DEST_TYPE_VALUE_CWSJA0410=CWSJA0410E: {0} no es un valor válido para el tipo de destino (destination).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para la propiedad tipo de destino (destination).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en la documentación los valores válidos para esta propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MESSAGING_SERVER_CWSJA0134" varFormat="Java">
    INVALID_MESSAGING_SERVER_CWSJA0134=CWSJA0134E: El servidor suministrado no tiene un servicio SIB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al recuperar los servicios SIB para el servidor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista el servicio SIB para el servidor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0803E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_CELLS_FOUND_CWSJA0803" varFormat="Java">
    NO_CELLS_FOUND_CWSJA0803=CWSJA0803E: La configuración no contiene células.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración no contiene ninguna célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la configuración contiene una célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CHAIN_ALREADY_EXISTS_CWSJA0077" varFormat="Java">
    CHAIN_ALREADY_EXISTS_CWSJA0077=CWSJA0077E: El nombre de la cadena de transporte {0} ya existe como un transporte permitido para el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado añadir al una cadena de transporte como un transporte permitido.  Esto ha fallado debido a que la cadena de transporte ya es un transporte permitido para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada una cadena de transporte con un nombre diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BUS_SECURITY_CWSJA0106" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BUS_SECURITY_CWSJA0106=CWSJA0106E: Los valores de seguridad para el bus &quot;{0}&quot; no son compatibles con el servidor &quot;{1}&quot; puesto que reside en un nodo &quot;{2}&quot; con una versión anterior a la 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido añadir el servidor al bus puesto que el servidor residía en un nodo de WebSphere Application Server de la versión 6.0 y los valores de seguridad del bus no son compatibles con nodos con una versión anterior a la 6.1. Los valores de cadenas de transporte que se permiten no pueden ser LISTED o SSL_ENABLED. El grupo Server no puede estar en el rol de conector de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la seguridad en el bus indicado, o modifique los valores de seguridad del bus de forma que la seguridad del bus sea compatible con nodos de versiones anteriores a la 6.1 o actualice el servidor indicado de forma que resida en un nodo de la versión 6.1.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1614E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_RECEIVE_EXIT_PARAMETERS_SUPPLIED_CWSJA1614" varFormat="Java">
    INVALID_RECEIVE_EXIT_PARAMETERS_SUPPLIED_CWSJA1614=CWSJA1614E: El parámetro &quot;receiveExitInit&quot; sólo se puede suministrar si el parámetro &quot;receiveExit&quot; se ha suministrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro &quot;receiveExitInit&quot; sólo se puede suministrar si el parámetro &quot;receiveExit&quot; se ha suministrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre el parámetro &quot;receiveExit&quot; o no suministre el parámetro &quot;receiveExitInit&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_SERVERPROXY_FOUND_CWSJA1604" varFormat="Java">
    MULTIPLE_SERVERPROXY_FOUND_CWSJA1604=CWSJA1604E: Se han encontrado varias instancias del proxy del servidor de WebSphere MQ &quot;{0}&quot; en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo debe existir una instancia de un proxy del servidor de WebSphere MQ con el nombre especificado y sin embargo se ha localizado más de una.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los nombres del proxy del servidor de WebSphere MQ sean exclusivos dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1600E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_SERVER_NOT_FOUND_CWSJA1600" varFormat="Java">
    MQ_SERVER_NOT_FOUND_CWSJA1600=CWSJA1600E: No se ha encontrado el servidor de WebSphere MQ &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el nombre del servidor de WebSphere MQ especificado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del servidor de WebSphere MQ especificado sea un nombre de bus válido para un servidor de WebSphere MQ existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_VALIDATING_RELIABILITY_CWSJA0045" varFormat="Java">
    ERROR_VALIDATING_RELIABILITY_CWSJA0045=CWSJA0045E: Se ha producido un error interno al validar reliability y maxReliability.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al validar los parámetros reliability y maxReliability.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al administrador del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_DOES_NOT_EXIST_CWSJA2602" varFormat="Java">
    CLUSTER_DOES_NOT_EXIST_CWSJA2602=CWSJA2602E: El clúster {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando el nombre de un clúster que exista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FOREIGN_BUS_NOT_FOUND_CWSJA2000" varFormat="Java">
    FOREIGN_BUS_NOT_FOUND_CWSJA2000=CWSJA2000E: No se ha podido encontrar el bus foráneo &quot;{0}&quot; en el bus &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un nombre de bus foráneo para el mandato que no se ha podido resolver en el bus especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista en la configuración el bus foráneo que se ha proporcionado para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_BUS_SECURITY_ATTRIBUTE_VALUE_CWSJA0108" varFormat="Java">
    BAD_BUS_SECURITY_ATTRIBUTE_VALUE_CWSJA0108=CWSJA0108E: El valor &quot;{1}&quot; para el atributo de seguridad de bus de cadenas de transportes permitidas no es válido con el bus &quot;{0}&quot; puesto que contiene al menos un miembro de bus con una versión anterior a la 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite cambiar el atributo de seguridad del bus indicado y habilitar la seguridad del bus con el valor indicado cuando el bus contiene uno o varios miembros del bus de WebSphere Application Server versión 6.0, puesto que el valor no es compatible con miembros de versiones anteriores a la 6.1. Los valores de cadenas de transporte que se permiten no pueden ser LISTED o SSL_ENABLED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la seguridad en el bus indicado, o modifique el valor de seguridad indicado con un valor que no entre en conflicto con los miembros de versiones anteriores a la 6.1 o elimine del bus todos los miembros con versiones anteriores a la 6.1.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_FIND_BUS_BY_UUID_CWSJA0030" varFormat="Java">
    FAILED_TO_FIND_BUS_BY_UUID_CWSJA0030=CWSJA0030E: No se ha podido encontrar el bus con el UUID &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El UUID especificado no pertenece a un bus del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el UUID especificado pertenezca a un bus válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_MQ_SERVERS_FOUND_CWSJA1601" varFormat="Java">
    MULTIPLE_MQ_SERVERS_FOUND_CWSJA1601=CWSJA1601E: Se han encontrado más de un servidor de WebSphere MQ con el nombre &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo debe existir una instancia de un servidor de WebSphere MQ con el nombre especificado y sin embargo se ha localizado más de una.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los nombres del servidor de WebSphere MQ sean exclusivos dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RESOURCE_ADAPTER_CWSJA0200" varFormat="Java">
    NO_RESOURCE_ADAPTER_CWSJA0200=CWSJA0200E: No se ha podido obtener el adaptador de recursos JMS del SIB en el ámbito especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha sido satisfactorio el intento de localizar un adaptador de recursos JMS JCA instalado en el ámbito especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el adaptador de recursos JMS JCA exista dentro del ámbito especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_NOT_FOUND_CWSJA0125" varFormat="Java">
    BUS_NOT_FOUND_CWSJA0125=CWSJA0125E: No se ha podido encontrar el bus &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un nombre de bus foráneo para el mandato pero no se ha podido resolver en un objeto de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para el nombre y que exista un bus con dicho nombre en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_DATASTORE_CWSJA0020" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_DATASTORE_CWSJA0020=CWSJA0020E: No se puede crear el almacén de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear un almacén de datos con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sean válidos los datos de configuración proporcionados para crear un almacén de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1617E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_PORT_NOT_SUPPLIED_CWSJA1617" varFormat="Java">
    ENDPOINT_PORT_NOT_SUPPLIED_CWSJA1617=CWSJA1617E: No se ha suministrado un puerto para el punto final del servidor de WebSphere MQ .
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final del servidor de WebSphere MQ debe tener un puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el puerto del punto final del servidor de WebSphere MQ mediante el parámetro &quot;port&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0166E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_RECOVERY_START_CWSJA0166" varFormat="Java">
    ME_RECOVERY_START_CWSJA0166=CWSJA0166E: Se ha iniciado la recuperación de configuración del motor de mensajería para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado la recuperación de configuración del motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se ha iniciado la recuperación de configuración del motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGINE_NOT_FOUND_CWSJA0012" varFormat="Java">
    ENGINE_NOT_FOUND_CWSJA0012=CWSJA0012E: No existe el motor de mensajería &quot;{0}&quot; en el ámbito &quot;{1}&quot; para el bus &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido invocar la operación porque el motor de mensajería dado no existe para el bus dado en el ámbito que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de especificar un ámbito y un nombre de motor de mensajería que sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_DMGR_CELLS_FOUND_CWSJA1000" varFormat="Java">
    NO_DMGR_CELLS_FOUND_CWSJA1000=CWSJA1000E: La configuración del gestor de despliegue no contiene células.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ninguna célula en la configuración del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la configuración del gestor de despliegue contiene una definición de célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SIB_LINK_NOT_FOUND_CWSJA2403" varFormat="Java">
    SIB_LINK_NOT_FOUND_CWSJA2403=CWSJA2403E: No se ha podido encontrar el SIBLink &quot;{0}&quot; en el motor de mensajería &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un nombre SIBLink para el mandato que no se ha podido resolver en el nombre de motor de mensajería proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que tanto el motor de mensajería como los nombres del SIBLink proporcionados para el mandato existan en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_ERROR_CWSJA0062" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_ERROR_CWSJA0062=CWSJA0062E: Se ha producido un error inesperado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un problema inesperado con el sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para obtener información sobre el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SERVER_CHARS_CWSJA0086" varFormat="Java">
    INVALID_SERVER_CHARS_CWSJA0086=CWSJA0086E: El valor {0} del gestor de colas o del grupo de compartición de WebSphere MQ contiene caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rango de caracteres permitidos para el gestor de colas WebSphere MQ o para el grupo de compartición de cola es de a-z, A-Z, 0-9, ., /, % y _.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando un gestor de colas WebSphere MQ o un valor de grupo de compartición de cola válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BUS_SECURITY_CWSJA0107" varFormat="Java">
    CLUSTER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BUS_SECURITY_CWSJA0107=CWSJA0107E: Los valores de seguridad para el bus &quot;{0}&quot; no son compatibles con el clúster &quot;{1}&quot; puesto que uno o varios de sus miembros residen en un nodo de una versión anterior a la 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido añadir el clúster al bus puesto que al menos uno de sus servidores integrantes reside en un nodo del WebSphere Application Server de la versión 6.0 y los valores de seguridad del bus no son compatibles con nodos con una versión anterior a la 6.1. Los valores de cadenas de transporte que se permiten no pueden ser LISTED o SSL_ENABLED. El grupo Server no puede estar en el rol de conector de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la seguridad en el bus indicado, o modifique los valores de seguridad del bus de forma que la seguridad del bus sea compatible con nodos de versiones anteriores a la 6.1 o actualice el los servidores anteriores a la versión 6.1 en el clúster indicado de forma que residan en nodos de la versión 6.1.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0136E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_BOOTSTRAP_POLICY_CWSJA0136" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_BOOTSTRAP_POLICY_CWSJA0136=CWSJA0136E: El valor bootstrapPolicy {0} no es válido. Valores permitidos MEMBERS_ONLY, SIBSERVICE_ENABLED, MEMBERS_AND_NOMINATED.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro bootstrapPolicy suministrado tiene un valor que no es válido, por lo que se ha rechazado el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca bootstrapPolicy en un valor permitido de MEMBERS_ONLY, SIBSERVICE_ENABLED, MEMBERS_AND_NOMINATED.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_INITIAL_JVM_HEAP_SIZE_CWSJA0143" varFormat="Java">
    BAD_INITIAL_JVM_HEAP_SIZE_CWSJA0143=CWSJA0143E: El nuevo valor de tamaño dinámico de JVM inicial de {0} MB no está en el intervalo aceptable de {1} MB a {2} MB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de tamaño dinámico de JVM inicial suministrado no está en el intervalo aceptable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de tamaño dinámico de JVM inicial suministrado a uno que esté en el intervalo aceptable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FILESTORE_NOT_VALID_FOR_VERSION_CWSJA0076" varFormat="Java">
    FILESTORE_NOT_VALID_FOR_VERSION_CWSJA0076=CWSJA0076E: Se ha especificado el parámetro filestore para un motor de mensajería de un nodo anterior a la versión 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo puede utilizar un almacén de archivos con un motor de mensajería en un WebSphere Application Server Versión 6.1 o nodo posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un almacén de datos o seleccione un nodo que sea de la versión 6.1 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEXT_HOP_BUS_REQUIRED_CWSJA2001" varFormat="Java">
    NEXT_HOP_BUS_REQUIRED_CWSJA2001=CWSJA2001E: Se debe especificar el parámetro nextHopBus cuando routingType es igual a Indirect
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando el parámetro routingType está establecido en Indirect, se debe proporcionar un parámetro nextHopBus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya proporcionado el parámetro nextHopBus y el valor para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2610E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_IS_BUS_MEMBER_CWSJA2610" varFormat="Java">
    SERVER_IS_BUS_MEMBER_CWSJA2610=CWSJA2610E: El servidor {0} del nodo {1} es un miembro del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un servidor no puede ser un miembro del bus y un miembro de la rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQLINK_EXCEPTION_CWSJA2203" varFormat="Java">
    MQLINK_EXCEPTION_CWSJA2203=CWSJA2203E: Se ha producido un error interno al obtener el atributo de &quot;nombre&quot; de MQLink &quot;{0}&quot; : &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. Consulte la excepción enlazada para obtener más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya especificado un nombre MQLink con el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MQLINK_TARGET_OBJECT_CWSJA2208" varFormat="Java">
    INVALID_MQLINK_TARGET_OBJECT_CWSJA2208=CWSJA2208E: El objeto de destino no es un objeto SIB MQLink válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mandato requiere un objeto SIB MQLink válido para que se pase como el objeto de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el objeto de destino del mandato es un objeto SIB MQLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0414E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_FORWARDER_DOES_NOT_MODIFY_PAYLOAD_VALUE_CWSJA0414" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_FORWARDER_DOES_NOT_MODIFY_PAYLOAD_VALUE_CWSJA0414=CWSJA0414E: {0} no es un valor válido para el parámetro: el reenviador no modifica la carga después de establecida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para esta propiedad. Los valores válidos son true y false.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se introduce un valor válido para la propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0127E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_NOT_FOUND_CWSJA0127" varFormat="Java">
    ME_NOT_FOUND_CWSJA0127=CWSJA0127E: No se podido encontrar un motor de mensajería para el bus &quot;{0}&quot; en el servidor &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres antiguos del bus y el servidor que se han suministrado en el mandato no se han podido utilizar para resolver el objeto de motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para los nombres antiguos del bus y el servidor y que el servidor es un miembro del bus antiguo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_FOREIGN_PARAMETER_CWSJA0011" varFormat="Java">
    MISSING_FOREIGN_PARAMETER_CWSJA0011=CWSJA0011E: Debe establecerse &quot;{0}&quot; para crear un destino de foráneo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear un destino de foráneo sin suficientes detalles de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifique un parámetro de foráneo cuando se cree el destino de foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_MEMBER_NOT_FOUND_CWSJA0606" varFormat="Java">
    BUS_MEMBER_NOT_FOUND_CWSJA0606=CWSJA0606E: No se puede encontrar el miembro &quot;{0}&quot; del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el miembro del bus especificado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el miembro del bus especificado exista antes de intentar utilizarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FILESTORE_NOT_VALID_PRE61_CWSJA0101" varFormat="Java">
    FILESTORE_NOT_VALID_PRE61_CWSJA0101=CWSJA0101E: No se puede especificar un almacén de archivos para un servidor que no ejecute la versión 6.1 o posterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El soporte para un almacén de archivos sólo está disponible en WebSphere Application Server Versión 6.1 o posterior. O bien se ha especificado la opción -fileStore u bien se ha establecido otra opción que implicaba que un almacén de archivos se va a utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y esta vez proporcione un almacén de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0135E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0135" varFormat="Java">
    INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0135=CWSJA0135E: La especificación de ámbito no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles especificados no representan una especificación de ámbito válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se utilicen detalles válidos de nombres de nodo, servidor y clúster para representar el ámbito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_ENGINE_CWSJA0019" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_ENGINE_CWSJA0019=CWSJA0019E: No se puede crear el motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear un motor de mensajería con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sean válidos los datos de configuración proporcionados para crear un motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SSLTYPE_NONE_PARAMETERS_CWSJA1608" varFormat="Java">
    INVALID_SSLTYPE_NONE_PARAMETERS_CWSJA1608=CWSJA1608E: Los parámetros &quot;sslEndpoint&quot;, &quot;sslChain&quot;, &quot;sslCRL&quot;, &quot;sslReset&quot; y &quot;sslPeer&quot; no son válidos cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;NONE&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros &quot;sslEndpoint&quot;, &quot;sslChain&quot;, &quot;sslCRL&quot;, &quot;sslReset&quot; y &quot;sslPeer&quot; no son válidos cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;NONE&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un sslType diferente o no utilice parámetros no permitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOVING_REPLY_DESTINATION_CWSJA0047" varFormat="Java">
    REMOVING_REPLY_DESTINATION_CWSJA0047=CWSJA0047E: No se puede tener un bus de destino de respuesta sin un nombre de destino de respuesta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede especificar un destino de respuesta sin un nombre de destino de respuesta. Se eliminará el objeto de destino de respuesta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se necesita un destino de respuesta especifique al menos un nombre de destino de respuesta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ONLY_ONE_SERVER_BUS_MEMBER_ALLOWED_CWSJA0160" varFormat="Java">
    ONLY_ONE_SERVER_BUS_MEMBER_ALLOWED_CWSJA0160=CWSJA0160E: sólo se puede añadir un miembro de bus del servidor para cada bus de integración de servicios como parte del perfil actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permiten varios miembros del servidor para cada bus de integración de servicios para los perfiles base.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los requisitos de configuración del bus de integración de servicios propuestos y, o bien adopte un único miembro de bus del servidor para cada despliegue de bus de integración de servicios o bien utilice varios miembros de bus del servidor para cada bus de integración de servicios en un perfil no base.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1620E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_HOST_NOR_PORT_NOT_SUPPLIED_CWSJA1620" varFormat="Java">
    ENDPOINT_HOST_NOR_PORT_NOT_SUPPLIED_CWSJA1620=CWSJA1620E: No se ha suministrado ni un host ni un puerto para el punto final del servidor de WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al menos se debe modificar uno de los atributos del punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre un host o un puerto o ambos parámetros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ME_ASSISTANCE_PARM_COMBINATION_CWSJA0112" varFormat="Java">
    INVALID_ME_ASSISTANCE_PARM_COMBINATION_CWSJA0112=CWSJA0112E: Falta el parámetro assistanceEnabled o policyName, cuando se requieren ambos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar asistencia de política del motor de mensajería, establezca el parámetro assistanceEnabled parameter en true y especifique un parámetro policyName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro assistanceEnabled en true y especifique un parámetro policyName válido o no utilice asistencia de política del motor de mensajería (establezca el parámetro assistanceEnabled en false).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0159E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0159" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0159=CWSJA0159E: El parámetro useAllMediationPoints sólo se puede establecer en false donde mediationPoints contiene algunos valores
  </MsgText>
  <Explanation>
    No es válido borrar esta opción (estableciéndola en false) a no ser que mediationPoints contenga al menos un punto de mediación
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca useAllQueuePoints en true o establezca mediationPoints para contener al menos un punto de mediación
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0158E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0158" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0158=CWSJA0158E: El parámetro useAllQueuePoints sólo se puede establecer en false donde queuePoints contiene algunos valores
  </MsgText>
  <Explanation>
    No es válido borrar esta opción (estableciéndola en false) a no ser que queuePoints contenga al menos un punto de cola
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca useAllQueuePoints en true o establezca queuePoints para contener al menos un punto de cola
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQLINK_NOT_FOUND_CWSJA2207" varFormat="Java">
    MQLINK_NOT_FOUND_CWSJA2207=CWSJA2207E: No se ha podido encontrar el MQLink &quot;{0}&quot; en el motor de mensajería &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar un MQLink con el nombre proporcionado en el motor de mensajería proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería y el MQLink nombrado en el mandato existan en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0082" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0082=CWSJA0082E: Se ha especificado el parámetro busSecurity con el parámetro secure para el mandato modifySIBus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede especificar el parámetro busSecurity con el parámetro secure.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro busSecurity o el parámetro secure del mandato modifySIBus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_JMSQ_NAME_CWSJA0209" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_JMSQ_NAME_CWSJA0209=CWSJA0209E: No está permitido suprimir una cola JMS del SIB llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la cola JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGINE_ALREADY_DEFINED_CWSJA0025" varFormat="Java">
    ENGINE_ALREADY_DEFINED_CWSJA0025=CWSJA0025E: Ya está definido el motor de mensajería para este miembro del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe un motor de mensajería con los datos de configuración suministrados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifican datos de configuración exclusivos para el motor de mensajería que se va a crear.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_ALIAS_PARAMETER_CWSJA0010" varFormat="Java">
    MISSING_ALIAS_PARAMETER_CWSJA0010=CWSJA0010E: Debe establecerse &quot;{0}&quot; para crear un destino de alias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear un destino de alias sin suficientes detalles de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifique un parámetro de alias cuando se cree un destino del alias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0147E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0147" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0147=CWSJA0147E: El parámetro &quot;auditAllowed&quot; sólo es válido para un tipo de destino que es TopicSpace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro auditAllowed sólo se puede utilizar cuando el tipo de destino es TopicSpace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el parámetro especificado, a continuación, vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PORT_VALUE_CWSJA0084" varFormat="Java">
    INVALID_PORT_VALUE_CWSJA0084=CWSJA0084E: El valor {0} para el parámetro de puerto no es un valor válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores permitidos para el parámetro de puerto son de 0 a 65535.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando un valor de puerto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0075" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0075=CWSJA0075E: Se ha especificado el parámetro permittedChains con el parámetro secure para el mandato modifySIBus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede especificar el parámetro permittedChains con el parámetro secure.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el parámetro busSecurity, en lugar del parámetro secure.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MODIFY_FAILED_CWSJA0402" varFormat="Java">
    MODIFY_FAILED_CWSJA0402=CWSJA0402E: No se pueden modificar los atributos de la ActivationSpec {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es probable que se hayan pasado parámetros incorrectos o nulos al mandato de modificación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los parámetros pasados al mandato de modificación sean válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SERVER_LENGTH_CWSJA0085" varFormat="Java">
    INVALID_SERVER_LENGTH_CWSJA0085=CWSJA0085E: El valor {0} para el gestor de colas WebSphere MQ o para el grupo de compartición de cola es demasiado largo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La longitud máxima para un gestor de colas WebSphere MQ o para un grupo de compartición de cola es de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando un gestor de colas WebSphere MQ o un valor de grupo de compartición de cola válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_PARAM_VALUE_CWSJA0036" varFormat="Java">
    NO_PARAM_VALUE_CWSJA0036=CWSJA0036E: No se ha proporcionado un valor necesario para el parámetro &quot;{1}&quot; del mandato &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha proporcionado el parámetro especificado o no se ha proporcionado un valor para él.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato, proporcionando el valor del parámetro que falta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CREATE_JMSCF_NAME_CWSJA0206" varFormat="Java">
    INVALID_CREATE_JMSCF_NAME_CWSJA0206=CWSJA0206E: No está permitido crear una fábrica de conexiones JMS del SIB llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la fábrica de conexiones JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_DOES_NOT_EXIST_CWSJA2603" varFormat="Java">
    SERVER_DOES_NOT_EXIST_CWSJA2603=CWSJA2603E: El servidor {0} del nodo {1} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando el nombre de un servidor y un nodo que existan.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0071" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0071=CWSJA0071E: Se ha especificado el parámetro secure con scriptCompatibility establecido en 6.1.  Establezca scriptCompatibility en 6 cuando utilice el parámetro secure.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro secure no es compatible con WebSphere Application Server Versión 6.1. El parámetro secure sólo es válido para la versión 6.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca scriptCompatibility en 6 o utilice el parámetro busSecurity con scriptCompatibility establecido en 6.1.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0070" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMB_CWSJA0070=CWSJA0070E: Se ha especificado el parámetro busSecurity con scriptCompatibility establecido en 6.  Establezca scriptCompatibility en 6.1 cuando utilice el parámetro busSecurity.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro busSecurity no es compatible con WebSphere Application Server Versión 6.0. El parámetro busSecurity sólo es válido para la versión 6.1 y posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca scriptCompatibility en 6.1 o utilice el parámetro secure con scriptCompatibility establecido en 6.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CREATE_BUS_NAME_CWSJA0021" varFormat="Java">
    INVALID_CREATE_BUS_NAME_CWSJA0021=CWSJA0021E: El bus con el nombre &quot;{0}&quot; contiene caracteres no válidos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de buses no pueden contener ninguno de los caracteres siguientes \/,#$@:;&quot;*?&lt;&gt;|=+&amp;%&apos; ni pueden comenzar por _ ni . ni pueden contener ]]&gt; .
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifica un nombre de bus válido para el bus que se va a crear.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0600E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_ALREADY_EXISTS_CWSJA0600" varFormat="Java">
    MEDIATION_ALREADY_EXISTS_CWSJA0600=CWSJA0600E: La mediación &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mediación especificada ya existe dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las mediaciones se identifiquen de forma exclusiva dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_NOT_MEDIATED_CWSJA0608" varFormat="Java">
    DESTINATION_NOT_MEDIATED_CWSJA0608=CWSJA0608E: El destino &quot;{0}&quot; no se ha mediado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede hacer que no se medie un destino que aún no se ha mediado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino se haya mediado antes de intentar hacer que no lo esté.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_CORRECT_POLICY_CWSJA0124" varFormat="Java">
    CANNOT_CORRECT_POLICY_CWSJA0124=CWSJA0124E: El motor de mensajería está asociado con un clúster de servidores que no tiene asistencia de política del motor de mensajería habilitada, o que tiene la asistencia de política del motor de mensajería habilitada y la política PERSONALIZADA especificada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para corregir una política de grupo principal para un motor de mensajería, el clúster de servidores al que el motor de mensajería está asociado debe tener la asistencia de política del motor de mensajería habilitada y las políticas HA, SCALABILITY o SCALABILITY_HA especificadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un motor de mensajería que esté asociado a un clúster de servidores que tenga habilitada la asistencia de política del motor de mensajería y un tipo de políticas válidas especificado, o utilice modifySIBusMemberPolicy para modificar el clúster de servidores de forma que assistanceEnabled sea true y policyName esté establecido en un tipo de políticas válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_VIRTUAL_LINK_TYPE_CWSJA2005" varFormat="Java">
    INVALID_VIRTUAL_LINK_TYPE_CWSJA2005=CWSJA2005E: El bus foráneo &quot;{0}&quot; no contiene un objeto hijo SIBVirtualMQLink.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus foráneo especificado contiene un SIBVirtualGatewayLink y no el SIBVirtualMQLink necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el bus foráneo especificado tenga un objeto hijo SIBVirtualMQLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ME_NAME_CWSJA0122" varFormat="Java">
    INVALID_ME_NAME_CWSJA0122=CWSJA0122E: El motor de mensajería {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha intentado crear una política de grupo principal para un motor de mensajería cuando éste no está asociado con un clúster de servidores que sea miembro de un bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro name es el nombre de un motor de mensajería asociado con un clúster de servidores que sea miembro de un bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_BUSES_FOUND_CWSJA0002" varFormat="Java">
    MULTIPLE_BUSES_FOUND_CWSJA0002=CWSJA0002E: Se han encontrado varias instancias del bus &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo debería existir una instancia del bus con el nombre especificado y sin embargo se ha localizado más de una.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los nombres de bus sean exclusivos dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BOOTSTRAP_POLICY_CWSJA0138" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BOOTSTRAP_POLICY_CWSJA0138=CWSJA0138E: La política rutina de carga para el bus &quot;{0}&quot; no es compatible con el servidor &quot;{1}&quot; debido a que reside en un nodo con una versión anterior a la 7.0 &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido añadir el servidor al bus puesto que el servidor residía en un nodo con una versión anterior a la 7.0 de WebSphere Application Server y el valor de política de rutina de carga no es compatible con nodos con una versión anterior a la 7.0. El valor de política rutina de carga no debe ser MEMBERS_ONLY o MEMBERS_AND_NOMINATED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la política rutina de carga para que sea SIBSERVICE_ENABLED o actualice el servidor indicado de forma que resida en un nodo de versión 7.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_BUS_UUIDS_CWSJA0029" varFormat="Java">
    DUPLICATE_BUS_UUIDS_CWSJA0029=CWSJA0029E: No se ha podido encontrar el bus. Se ha encontrado más de un bus con UUID duplicado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción debido a que varios buses tienen idénticos UUID.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que cada bus del dominio administrativo tenga un UUID exclusivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_DEST_NAME_CWSJA0026" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_DEST_NAME_CWSJA0026=CWSJA0026E: No está permitido suprimir &quot;{0}&quot; porque es un destino del sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino con el nombre especificado no se puede suprimir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifica un nombre de destino válido para el destino que se va a suprimir.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGINE_NOT_FOUND_WITH_UUID_CWSJA0105" varFormat="Java">
    ENGINE_NOT_FOUND_WITH_UUID_CWSJA0105=CWSJA0105E: El motor de mensajería con el UUID &quot;{0}&quot; no existe en el ámbito &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha sido posible invocar a esta operación puesto que el motor de mensajería que se ha indicado con el UUID no existe en el ámbito especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que haya un motor de mensajería dentro del ámbito especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_NOT_FOUND_CWSJA0601" varFormat="Java">
    MEDIATION_NOT_FOUND_CWSJA0601=CWSJA0601E: No se puede encontrar la mediación &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado la mediación especificada dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista la mediación especificada para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_BUS_BOOTSTRAP_POLICY_VALUE_CWSJA0137" varFormat="Java">
    BAD_BUS_BOOTSTRAP_POLICY_VALUE_CWSJA0137=CWSJA0137E: El valor &quot;{1}&quot; para el atributo de bus de políticas de miembro de rutina de carga no es válido para el bus &quot;{0}&quot; debido a que el bus contiene al menos un miembro de bus con una versión anterior a la 7.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nodos con versión anterior a la 7.0 no dan soporte a las políticas de miembro rutina de carga de MEMBERS_ONLY y MEMBERS_AND_NOMINATED, como resultado de esto, estas políticas no se pueden especificar para un bus que contenga miembros de bus con versiones anteriores a la 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor al que un bus con miembros con versiones anteriores a la 7.0 dé soporte, o elimine todos los miembros de bus con versiones anteriores a la 7.0 del bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ENGINE_NAMES_AVAILABLE_CWSJA0031" varFormat="Java">
    NO_ENGINE_NAMES_AVAILABLE_CWSJA0031=CWSJA0031E: No hay ningún nombre de motor de mensajería disponible para el clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear un nombre de motor de mensajería adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pruebe especificando datos de configuración diferentes cuando cree el motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TARGET_OBJECT_OR_TARGET_PARMS_MISSING_CWSJA2502" varFormat="Java">
    TARGET_OBJECT_OR_TARGET_PARMS_MISSING_CWSJA2502=CWSJA2502E: Se debe especificar un objeto de destino o los parámetros target &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mandato AdminTask se invoca sin especificar ni un objeto de destino ni los parámetros que se utilizan para especificar el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato especificando el objeto de destino directamente o especificando el objeto de destino mediante los parámetros target.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_PARAM_FOR_CLUSTER_CWSJA0064" varFormat="Java">
    MISSING_PARAM_FOR_CLUSTER_CWSJA0064=CWSJA0064E: Cuando se crea un {0} en un clúster no puede utilizar los valores por omisión. Es necesario el parámetro {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Determinados parámetros por omisión no se aplican con clústeres, por lo tanto, se deben especificar valores válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los parámetros son correctos para este tipo de almacén de mensajes en un clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TYPE_PARAMETER_CWSJA2002" varFormat="Java">
    INVALID_TYPE_PARAMETER_CWSJA2002=CWSJA2002E: Se debe especificar el parámetro type cuando el parámetro routingType es igual a Direct
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando el parámetro routingType es igual a Direct, se debe especificar un parámetro type válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro type del mandato sea SIBus o MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GET_RA_FAILED_CWSJA0403" varFormat="Java">
    GET_RA_FAILED_CWSJA0403=CWSJA0403E: No se puede encontrar el adaptador de recursos JMS del SIB en el ámbito {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es probable que se hayan pasado parámetros incorrectos o nulos al mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los parámetros sean válidos y que esté instalado un adaptador de recursos JMS JCA en el ámbito especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0098" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0098=CWSJA0098E: Se han proporcionado los parámetros &quot;aliasBus&quot; y &quot;foreignBus&quot; para el mandato deleteSIBDestination.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato deleteSIBDestination acepta los parámetros aliasBus o foreignBus. Se han proporcionado los dos parámetros para el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si hay varios destinos con el mismo nombre, se pueden utilizar los parámetros aliasBus o foreignBus para identificar un alias o un destino foráneo que suprimir.  Sólo se puede proporcionar uno de los parámetros aliasBus o foreignBus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_DESTINATION_NAME_CWSJA0042" varFormat="Java">
    BAD_DESTINATION_NAME_CWSJA0042=CWSJA0042E: No está permitido crear un SIBDestination llamado &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de destino proporcionado para el mandato createSIBDestination no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandado, proporcionando un nombre de destino válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_ENABLE_WITHOUT_POLICY_CWSJA0116" varFormat="Java">
    CANNOT_ENABLE_WITHOUT_POLICY_CWSJA0116=CWSJA0116E: El parámetro assistanceEnabled está establecido en true pero falta el parámetro policyName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar asistencia de política del motor de mensajería, establezca el parámetro assistanceEnabled parameter en true y especifique un parámetro policyName válido. Los nombres de política válidos son HA, SCALABILITY, SCALABILITY_HA o CUSTOM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de política válido o no utilice asistencia de política del motor de mensajería (establezca el parámetro assistanceEnabled en false).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_ALREADY_BUS_MEMBER_CWSJA0130" varFormat="Java">
    CLUSTER_ALREADY_BUS_MEMBER_CWSJA0130=CWSJA0130E: El clúster &quot;{0}&quot; ya es un miembro del bus &quot;{1}&quot;. La migración del motor de mensajería no tiene soporte en este escenario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para migrar un motor de mensajería del servidor a un clúster, éste no puede ser ya un miembro del mismo bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el clúster no sea un miembro del mismo bus al que pertenezca el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0411E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_TARGET_TYPE_VALUE_CWSJA0411" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_TARGET_TYPE_VALUE_CWSJA0411=CWSJA0411E: {0} no es un valor válido para el tipo de destino (target).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para la propiedad tipo de destino (target).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en la documentación los valores válidos para esta propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1619E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_NOT_SUPPLIED_CWSJA1619" varFormat="Java">
    ENDPOINT_NOT_SUPPLIED_CWSJA1619=CWSJA1619E: No se ha suministrado un punto final del servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se debe suministrar un punto final del servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un punto final del servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0400E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALREADY_EXISTS_CWSJA0400" varFormat="Java">
    ALREADY_EXISTS_CWSJA0400=CWSJA0400E: ActivationSpec con nombre indicado ({0}) o jndiName({1}) ya existe en el ámbito indicado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe la ActivationSpec en el adaptador de recursos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los objetos ActivationSpec sean exclusivos dentro del ámbito indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ME_POLICY_PARM_COMBINATION_CWSJA0113" varFormat="Java">
    INVALID_ME_POLICY_PARM_COMBINATION_CWSJA0113=CWSJA0113E: Los parámetros failover, failback, preferredServersOnly o preferredServerList no son válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros failover, failback, preferredServersOnly y preferredServerList sólo son válidos cuando assistanceEnabled es true y policyName es PERSONALIZADO.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro assistanceEnabled en true y el parámetro policyName en PERSONALIZADO o no utilice estos parámetros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ME_ASSISTANCE_PARM_USE_CWSJA0110" varFormat="Java">
    INVALID_ME_ASSISTANCE_PARM_USE_CWSJA0110=CWSJA0110E: Los parámetros assistanceEnabled y policyName no son válidos cuando añade un servidor o WebSphere MQ Server como un miembro de bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros assistanceEnabled y policyName sólo son válidos cuando añade un clúster de servidores como un miembro de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice los parámetros assistanceEnabled y policyName o añada un clúster de servidores como un miembro de bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_DEST_UUID_CWSJA0032" varFormat="Java">
    DUPLICATE_DEST_UUID_CWSJA0032=CWSJA0032E: No se ha podido encontrar el destino. Existe más de un destino con UUID duplicado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mas de un destino en el dominio administrativo tiene el mismo UUID.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que cada destino en el dominio administrativo tenga un UUID exclusivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2401E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VIRTUAL_LINK_NOT_FOUND_CWSJA2401" varFormat="Java">
    VIRTUAL_LINK_NOT_FOUND_CWSJA2401=CWSJA2401E: No se ha podido encontrar un enlace virtual en el bus foráneo &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus foráneo especificado en el mandato no tiene un objeto hijo SIBVirtualGatewayLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el bus foráneo especificado tenga un objeto hijo SIBVirtualGatewayLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ME_ASSISTANCE_POLICY_NAME_CWSJA0111" varFormat="Java">
    INVALID_ME_ASSISTANCE_POLICY_NAME_CWSJA0111=CWSJA0111E: El valor de policyName {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de política válidos son HA, SCALABILITY, SCALABILITY_HA o CUSTOM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de política válido o no utilice asistencia de política del motor de mensajería (establezca el parámetro assistanceEnabled en false).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0063" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0063=CWSJA0063E: No se puede especificar el parámetro {0} para el tipo de almacén de mensajes {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un parámetro de almacén de archivos para un almacén de datos o se ha especificado un parámetro de almacén de datos para un almacén de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los parámetros sean correctos para este tipo de almacén de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0215E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_CREATE_JMSQUEUE_CWSJA0215" varFormat="Java">
    FAILED_TO_CREATE_JMSQUEUE_CWSJA0215=CWSJA0215E: No se ha podido crear una cola JMS del SIB con el nombre de cola: &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una instancia de un cola JMS con el nombre de cola especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya especificado un nombre de cola válido al crear el objeto de cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0415E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_RETRYINTERVAL_VALUE_CWSJA0415" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_RETRYINTERVAL_VALUE_CWSJA0415=CWSJA0415E: {0} no es un valor válido para el intervalo de reintento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para la propiedad intervalo de reintento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en la documentación los valores válidos para esta propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MODIFY_POLICY_PARMS_CWSJA0115" varFormat="Java">
    INVALID_MODIFY_POLICY_PARMS_CWSJA0115=CWSJA0115E: Falta el parámetro enableAssistance o policyName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para modificar la asistencia de política del motor de mensajería para un clúster, especifique el parámetro assistanceEnabled o policyName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro assistanceEnabled, policyName o ambos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_ACT_SPEC_NAME_CWSJA0407" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_ACT_SPEC_NAME_CWSJA0407=CWSJA0407E: No está permitido suprimir una especificación de activación JMS del SIB llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la especificación de activación JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_NOT_FOUND_ON_BUS_CWSJA0100" varFormat="Java">
    DEST_NOT_FOUND_ON_BUS_CWSJA0100=CWSJA0100E: No se ha podido encontrar el destino &quot;{1}&quot; en el bus &quot;{0}&quot; con un bus foráneo &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el destino de alias con nombre en el bus indicado dentro del dominio de administración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino foráneo con nombre existe en el bus indicado con el bus foráneo nombrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2611E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_IS_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2611" varFormat="Java">
    SERVER_IS_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2611=CWSJA2611E: El servidor {0} del nodo {1} ya es un miembro de rutina de carga.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0162E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOTSTART_MESSAGESTORE_DB_CWSJA0162" varFormat="Java">
    CANNOTSTART_MESSAGESTORE_DB_CWSJA0162=CWSJA0162E: No se puede iniciar el almacén de mensajes {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El almacén de mensajes no se puede iniciar debido a una excepción de inicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor y el ámbito del origen de datos son correctos y válidos para obtener conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DMGR_DESTINATION_NOT_SPECIFIED_CWSJA1004" varFormat="Java">
    DMGR_DESTINATION_NOT_SPECIFIED_CWSJA1004=CWSJA1004E: No se ha especificado ningún destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno. El método invocado requiere un objeto de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_RELIABILITY_VALUE_CWSJA0040" varFormat="Java">
    BAD_RELIABILITY_VALUE_CWSJA0040=CWSJA0040E: El valor de &quot;reliability&quot; proporcionado es mayor que el valor de &quot;maxReliability&quot; proporcionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de reliability proporcionado debe ser menor o igual que el valor de maxReliability proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato, proporcionando un valor para el parámetro reliability que es menor o igual que el valor proporcionado para el parámetro maxReliability.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAMETER_CWSJA2202" varFormat="Java">
    INVALID_PARAMETER_CWSJA2202=CWSJA2202E: El valor &quot;{0}&quot; no es válido para el parámetro &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha suministrado un valor no válido para el parámetro especificado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la ayuda de mandatos para obtener una lista de valores de parámetros válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_ALREADY_EXISTS_CWSJA0009" varFormat="Java">
    DEST_ALREADY_EXISTS_CWSJA0009=CWSJA0009E: El destino &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino especificado ya existe en el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los destinos del bus tengan nombres exclusivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_JMSTOPIC_PROPERTY_VALUE_CWSJA0213" varFormat="Java">
    INVALID_JMSTOPIC_PROPERTY_VALUE_CWSJA0213=CWSJA0213E: No está permitido configurar un tema JMS del SIB con &quot;{0}&quot; = &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor proporcionado para la propiedad tema JMS no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el valor especificado esté permitido para la propiedad indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_MEDIATE_DEST_CWSJA0081" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_MEDIATE_DEST_CWSJA0081=CWSJA0081E: No se ha podido mediar el destino {0} ya que el nombre de cola WebSphere MQ {1} no lo pueden utilizar al mismo tiempo los puntos de mediación y los puntos de cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se media un destino que tiene un punto de mensaje en WebSphere MQ, el nombre de cola MQ del punto de mediación previo no debe ser el mismo que el nombre de cola MQ del punto de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un destino de WebSphere MQ diferente desde el que obtener mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_NOT_FOUND_CWSJA0128" varFormat="Java">
    CLUSTER_NOT_FOUND_CWSJA0128=CWSJA0128E: No se ha podido encontrar el clúster &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del clúster que se ha suministrado en el mandato no se ha podido utilizar para resolver un objeto de clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para el nombre del clúster y de que el objeto de clúster existe en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_DATASOURCE_CWSJA0016" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_DATASOURCE_CWSJA0016=CWSJA0016E: No se puede crear el origen de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear un origen de datos con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sean válidos los datos de configuración proporcionados para crear un origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1616E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_HOST_NOT_SUPPLIED_CWSJA1616" varFormat="Java">
    ENDPOINT_HOST_NOT_SUPPLIED_CWSJA1616=CWSJA1616E: No se ha suministrado un host para el punto final del servidor de WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final del servidor de WebSphere MQ debe tener un nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el host del punto final del servidor de WebSphere MQ mediante el parámetro &quot;host&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_CREATE_JMSCF_CWSJA0217" varFormat="Java">
    FAILED_TO_CREATE_JMSCF_CWSJA0217=CWSJA0217E: Se ha producido un error interno. No se ha podido crear una fábrica de conexiones JMS del SIB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_NOT_SUPPORTING_BOOTSTRAP_MEMBERS_CWSJA2606" varFormat="Java">
    CLUSTER_NOT_SUPPORTING_BOOTSTRAP_MEMBERS_CWSJA2606=CWSJA2606E: El clúster {0} contiene servidores que no tienen soporte para miembros de rutina de carga. Los servidores están en los nodos: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para que los clústeres sean miembros de la rutina de carga, todos los servidores del clúster deben estar en un nodo cuya versión sea al menos la 7.0.0.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto se puede resolver actualizando todos los nodos o seleccionando un clúster distinto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CREATE_JMST_NAME_CWSJA0210" varFormat="Java">
    INVALID_CREATE_JMST_NAME_CWSJA0210=CWSJA0210E: No está permitido crear un tema JMS del SIB llamado &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para el tema JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2404E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_NAMESPACE_ENTRY_CWSJA2404" varFormat="Java">
    DUPLICATE_NAMESPACE_ENTRY_CWSJA2404=CWSJA2404E: Ya existe un SIBLink o MQLink con el nombre &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los objetos SIBLink y MQLink comparten un espacio de nombres en un motor de mensajería y requieren nombres exclusivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el nombre proporcionado, asegúrese de que no existan un MQLink ni un SIBLink con ese nombre. De lo contrario, especifique un nombre diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_JMSCF_NAME_CWSJA0207" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_JMSCF_NAME_CWSJA0207=CWSJA0207E: No está permitido suprimir una fábrica de conexiones JMS del SIB llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la fábrica de conexiones JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1605E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUILT_IN_PROVIDER_CWSJA1605" varFormat="Java">
    BUILT_IN_PROVIDER_CWSJA1605=CWSJA1605E: El proveedor de JMS seleccionado está incorporado y no se puede suprimir.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se pueden suprimir los proveedores JMS personalizados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un proveedor de JMS distinto a suprimir.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_NODE_ME_VERSION_FOR_PREFER_LOCAL_CWSJA2407" varFormat="Java">
    INVALID_NODE_ME_VERSION_FOR_PREFER_LOCAL_CWSJA2407=CWSJA2407E: El motor de mensajería &quot;{0}&quot; se ejecuta en un servidor de la v6.1 o anterior. El atributo preferLocal sólo se puede establecer en true cuando el servidor en que se ejecuta el motor de mensajería es de la v7.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo preferLocal sólo se puede establecer en true cuando el servidor en que se ejecuta el motor de mensajería es de la v7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería que aloja el enlace se ejecuta en un servidor de la v7.0 antes de establecer el atributo preferLocal en true.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0418E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_PARAM_VALUE_COMBINATION_CWSJA0418" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_PARAM_VALUE_COMBINATION_CWSJA0418=CWSJA0418E: El valor de failingMessageDelay sólo puede ser mayor que cero si autoStopSequentialMessageFailure es mayor que cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El retardo del mensaje sólo se utiliza cuando se supervisan anomalías de mensaje secuenciales y se puede detener automáticamente el punto final de MDB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de cero para failingMessageDelay o un valor positivo para autoStopSequentialMessageFailure.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_RESOURCE_PROPERTYSET_CWSJA0017" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_RESOURCE_PROPERTYSET_CWSJA0017=CWSJA0017E: No se puede crear el conjunto de propiedades de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear un conjunto de propiedades de recursos con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sean válidos los datos de configuración proporcionados para crear un conjunto de propiedades de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_ALREADY_EXISTS_CWSJA0000" varFormat="Java">
    BUS_ALREADY_EXISTS_CWSJA0000=CWSJA0000E: El bus &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de bus deben ser exclusivos dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre para este bus que aún no está en uso en el dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FOREIGNBUS_NAME_SAME_AS_LOCAL_BUS_CWSJA2010" varFormat="Java">
    FOREIGNBUS_NAME_SAME_AS_LOCAL_BUS_CWSJA2010=CWSJA2010E: El nombre del bus foráneo no puede ser el mismo que el nombre del bus local &quot;{0}&quot;  en el que se va a crear.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al crear un bus foráneo, su nombre no puede ser el mismo que el del bus local en el que se está creando. El nombre debe ser el nombre exclusivo del bus foráneo en el que se está conectando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro nombre que proporcione sea distinto del parámetro bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2609E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NODE_NOT_SUPPORTING_BOOTSTRAP_MEMBERS_CWSJA2609" varFormat="Java">
    NODE_NOT_SUPPORTING_BOOTSTRAP_MEMBERS_CWSJA2609=CWSJA2609E: El nodo {0} no tiene soporte para miembros de rutina de carga.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para que un servidor sea miembro de la rutina de carga, el nodo está definido para que necesite tener la versión 7.0.0.0 al menos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto se puede resolver actualizando los nodos o seleccionando un servidor en un nodo diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA2405" varFormat="Java">
    INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA2405=CWSJA2405E: La especificación de ámbito no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles especificados no representan una especificación de ámbito válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se utilicen detalles válidos de nombres de nodo, servidor y clúster para representar el ámbito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0401E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_FAILED_CWSJA0401" varFormat="Java">
    CREATE_FAILED_CWSJA0401=CWSJA0401E: No se puede crear la ActivationSpec JMS del SIB en el ámbito {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha ejecutado el mandato de creación pero no se ha devuelto ningún objeto como resultado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya pasado la información de configuración correcta al mandato de creación que se está ejecutando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0118E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_FAILOVER_MEANS_PINNED_SERVER_CWSJA0118" varFormat="Java">
    NO_FAILOVER_MEANS_PINNED_SERVER_CWSJA0118=CWSJA0118E: Si un motor de mensajería no se puede sustituir frente a una anomalía, debe ejecutarse en un servidor preferido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro failover está establecido en false pero el parámetro preferredServersOnly está establecido en false o el parámetro preferredServerList no especifica un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro preferredServersOnly está establecido en true y que el parámetro preferredServerList especifica un servidor o establezca el parámetro failover en true.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCOPE_NOT_A_BUSMEMBER_CWSJA0103" varFormat="Java">
    SCOPE_NOT_A_BUSMEMBER_CWSJA0103=CWSJA0103E: El ámbito especificado, &quot;{0}&quot;, no es un miembro del bus &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha sido posible invocar a la operación puesto que el clúster o servidor especificado no es un miembro del bus dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor o clúster especificado sea un miembro del bus dado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0007" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0007=CWSJA0007E: Se ha suministrado una combinación de parámetros incorrecta : Nombre de nodo = &quot;{0}&quot;, nombre de servidor = &quot;{1}&quot;, nombre de clúster = &quot;{2}&quot;, nombre de servidor WebSphere MQ = &quot;{3}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros suministrados no proporcionan una configuración válida para el miembro del bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para identificar correctamente un miembro del bus, especifique un nombre de nodo un nombre de servidor, un nombre de clúster o un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1612E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SSLTYPE_TYPE_SUPPLIED_CWSJA1612" varFormat="Java">
    INVALID_SSLTYPE_TYPE_SUPPLIED_CWSJA1612=CWSJA1612E: El sslType {0} no es válido (los valores válidos son &quot;NONE&quot;, &quot;CENTRAL&quot;, &quot;SPECIFIC&quot; y &quot;CHAIN&quot;).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores válidos para el parámetro sslType son &quot;NONE&quot;, &quot;CENTRAL&quot;, &quot;SPECIFIC&quot; y &quot;CHAIN&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro sslType para que sea &quot;NONE&quot;, &quot;CENTRAL&quot;, &quot;SPECIFIC&quot; o &quot;CHAIN&quot;
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WMQ_SERVER_NOT_SUPPLIED_CWSJA1606" varFormat="Java">
    WMQ_SERVER_NOT_SUPPLIED_CWSJA1606=CWSJA1606E: No se ha suministrado un servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se debe suministrar un servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_TRANSPORT_CWSJA0074" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_TRANSPORT_CWSJA0074=CWSJA0074E: El valor de permittedChains {0} no es válido.  Los valores permitidos son ALL|SSL_ENABLED|LISTED
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro permittedChains suministrado tiene un valor que no es válido, por lo que se ha rechazado el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca permittedChains en un valor permitido de ALL, SSL_ENABLED o LISTED.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0614E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_BUS_MEMBER_CWSJA0614" varFormat="Java">
    NO_BUS_MEMBER_CWSJA0614=CWSJA0614E: No se ha encontrado ningún miembro del bus para el servidor WebSphere MQ {0} en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se media un destino utilizando un servidor WebSphere MQ se debe haber añadido al bus, pero no se ha encontrado ningún miembro de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor WebSphere MQ se ha añadido al bus especificado e intente de nuevo el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCONSISTENT_CONFIG_DETECTED_CWSJA0607" varFormat="Java">
    INCONSISTENT_CONFIG_DETECTED_CWSJA0607=CWSJA0607E: No se puede mediar el destino &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una configuración incoherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice una validación cruzada del documento para comprobar la configuración del destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_JMSQUEUE_PROPERTY_VALUE_CWSJA0212" varFormat="Java">
    INVALID_JMSQUEUE_PROPERTY_VALUE_CWSJA0212=CWSJA0212E: No está permitido configurar una cola JMS del SIB con &quot;{0}&quot; = &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor proporcionado para la propiedad cola JMS no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el valor especificado esté permitido para la propiedad indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0802W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_ALREADY_EXISTS_ON_DMGR_CWSJA0802" varFormat="Java">
    BUS_ALREADY_EXISTS_ON_DMGR_CWSJA0802=CWSJA0802W: AVISO: El bus &quot;{0}&quot; ya existe en la configuración del gestor de despliegue. El bus &quot;{0}&quot; NO se sustituirá en la configuración del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe un bus con el mismo nombre en la configuración del gestor de despliegue. Como resultado, el bus de este nodo no se añadirá a la configuración del gestor de despliegue. Sin embargo, el nodo seguirá estando federado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el bus indicado no existe en la configuración del gestor de despliegue antes de ejecutar el mandato addNode. Si hay un conflicto en los nombres, no está incluido el bus del nodo que se va a federar. Como resultado, el bus del gestor de despliegue debe configurarse para que tenga los recursos que sean necesarios. O eso, o se deberá renombrar o suprimir el bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0167E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_RECOVERY_COMPLETE_CWSJA0167" varFormat="Java">
    ME_RECOVERY_COMPLETE_CWSJA0167=CWSJA0167E: La recuperación de configuración del motor de mensajería de {0} ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La recuperación de configuración del motor de mensajería ha finalizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La recuperación de configuración del motor de mensajería ha finalizado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2500E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_SERVICE_NOT_AVAILABLE_CWSJA2500" varFormat="Java">
    CONFIG_SERVICE_NOT_AVAILABLE_CWSJA2500=CWSJA2500E: El servicio de configuración no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mandato AdminTask está intentando trabajar con un proceso que no está conectado a un servidor que tenga un servicio de configuración en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato en un proceso que esté conectado a un servidor que tenga un servicio de configuración en ejecución. Por ejemplo, un gestor de despliegue, un servidor gestionado o un servidor sin gestionar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0057" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0057=CWSJA0057E: El parámetro de nombre de cola WebSphere MQ se debe especificar para un destino de un servidor WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea un destino en un servidor WebSphere MQ, se debe especificar el parámetro wmpQueuename.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de destino a QUEUE y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0056" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0056=CWSJA0056E: El parámetro de nombre de servidor WebSphere MQ Server sólo se puede especificar con un tipo de destino de QUEUE especificado como &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al crear un destino se ha especificado un nombre de servidor WebSphere MQ con un tipo de destino distinto a QUEUE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de destino a QUEUE y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0055" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0055=CWSJA0055E: El parámetro {0} con valor {1} no es válido cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro suministrado no es válido cuando se crea un destino. El parámetro suministrado sólo es válido cuando no se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro del mandato createSIBDestination, a continuación, vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0054" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0054=CWSJA0054E: El parámetro {0} con valor {1} sólo es válido cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro suministrado no es válido cuando se crea un destino.  El parámetro suministrado sólo es válido cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro del mandato createSIBDestination, a continuación, vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_DMGR_SESSION_SUPPLIED_CWSJA1001" varFormat="Java">
    NO_DMGR_SESSION_SUPPLIED_CWSJA1001=CWSJA1001E: No se ha suministrado ninguna sesión de configuración de gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno. El método invocado requiere un parámetro de sesión de configuración de gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0053" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0053=CWSJA0053E: El parámetro {0} sólo es válido cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro suministrado no es válido cuando se añade un servidor o un clúster a un bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro del mandato addSIBusMember, a continuación, vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_REPLYTOQUEUE_LENGTH_CWSJA0096" varFormat="Java">
    INVALID_REPLYTOQUEUE_LENGTH_CWSJA0096=CWSJA0096E: El valor {0} para la respuesta de WebSphere MQ a la cola es demasiado largo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La longitud máxima para una respuesta de WebSphere MQ a la cola es de 48 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y especifique un valor para la respuesta de WebSphere MQ a la cola que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_MQ_SERVER_PROXY_CWSJA0050" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_MQ_SERVER_PROXY_CWSJA0050=CWSJA0050E: No se puede crear el miembro del bus del servidor WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear un miembro del bus del servidor WebSphere MQ con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sean válidos los datos de configuración proporcionados para crear un miembro del bus del servidor WebSphere MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1609E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SSLTYPE_CENTRAL_PARAMETERS_CWSJA1609" varFormat="Java">
    INVALID_SSLTYPE_CENTRAL_PARAMETERS_CWSJA1609=CWSJA1609E: Los parámetros &quot;sslEndpoint&quot; y &quot;sslChain&quot; no son válidos cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;CENTRAL&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros &quot;sslEndpoint&quot; y &quot;sslChain&quot; no son válidos cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;CENTRAL&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un sslType diferente o no utilice parámetros no permitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_TYPE_CWSJA0201" varFormat="Java">
    BAD_TYPE_CWSJA0201=CWSJA0201E: Valor incorrecto para el parámetro de tipo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un tipo incorrecto para la fábrica de conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tipo de la fábrica de conexiones sea Cola, Tema o Todo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_BUS_MEMBER_CWSJA0018" varFormat="Java">
    INVALID_BUS_MEMBER_CWSJA0018=CWSJA0018E: El miembro del bus suministrado no es un miembro del bus especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro de bus especificado no es un miembro de este bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el miembro de bus especificado es un miembro de este bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0044" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0044=CWSJA0044E: Se ha suministrado un nodo, WebSphere MQ Server y/o un clúster cuando el tipo es &quot;WebServices&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No deben especificarse los parámetros de nodo, servidor y clúster si el tipo es WebServices.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato, proporcionando una combinación de parámetros válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CLUSTER_MEMBER_CWSJA0114" varFormat="Java">
    INVALID_CLUSTER_MEMBER_CWSJA0114=CWSJA0114E: El servidor {1} del nodo {0} no es un miembro del clúster {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha especificado un servidor en la lista de servidores preferidos cuando el servidor no es un miembro del clúster actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los servidores especificados para el parámetro preferredServerList son miembros del clúster actual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CHANNEL_CHARS_CWSJA0088" varFormat="Java">
    INVALID_CHANNEL_CHARS_CWSJA0088=CWSJA0088E: El valor {0} del canal WebSphere MQ contiene caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rango de caracteres permitidos para el canal de colas WebSphere MQ o para el grupo de compartición de cola es de a-z, A-Z, 0-9, ., /, % y _.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y especifique un valor para el canal WebSphere MQ válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_MEMBER_ALREADY_EXISTS_CWSJA0003" varFormat="Java">
    BUS_MEMBER_ALREADY_EXISTS_CWSJA0003=CWSJA0003E: El miembro del bus &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado añadir un servidor a un bus del que ya es miembro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente añadir un miembro del bus si el servidor en cuestión ya es miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_NOT_FOUND_CWSJA0603" varFormat="Java">
    DESTINATION_NOT_FOUND_CWSJA0603=CWSJA0603E: No se puede encontrar el destino &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el destino especificado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino especificado existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1613E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SEND_EXIT_PARAMETERS_SUPPLIED_CWSJA1613" varFormat="Java">
    INVALID_SEND_EXIT_PARAMETERS_SUPPLIED_CWSJA1613=CWSJA1613E: El parámetro &quot;sendExitInit&quot; sólo se puede suministrar si el parámetro &quot;sendExit&quot; se ha suministrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro &quot;sendExitInit&quot; sólo se puede suministrar si el parámetro &quot;sendExit&quot; se ha suministrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre el parámetro &quot;sendExit&quot; o no suministre el parámetro &quot;sendExitInit&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TARGET_DEST_LP_CWSJA0157" varFormat="Java">
    INVALID_TARGET_DEST_LP_CWSJA0157=CWSJA0157E: El destino señalado de un destino de Alias no debe ubicarse en un servidor MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite suministrar un destino señalado para un destino de Alias que está ubicado en un servidor MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre un destino señalado que no esté ubicado en un servidor MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DEFAULT_PRIORITY_CWSJA2006" varFormat="Java">
    INVALID_DEFAULT_PRIORITY_CWSJA2006=CWSJA2006E: La prioridad por omisión especificada &quot;{0}&quot; no es un valor válido para este atributo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del atributo de prioridad por omisión debe ser entre 0 y 9 inclusive.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado un valor válido para el atributo de prioridad por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_ORDER_NOT_VALID_PRE61_CWSJA0102" varFormat="Java">
    MSG_ORDER_NOT_VALID_PRE61_CWSJA0102=CWSJA0102E: La opción maintainStrictMessageOrder no puede utilizarse para un destino que tiene todos sus puntos de mensajes en servidores con una versión inferior a la versión 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción para mantener el orden estricto de mensajes sólo está disponible en WebSphere Application Server Versión 6.1 o posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Volver a ejecutar el mandato. Especifique sólo el orden estricto de mensajes si también especifica un servidor de versión 6.1 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_DISABLE_WITH_POLICY_CWSJA0117" varFormat="Java">
    CANNOT_DISABLE_WITH_POLICY_CWSJA0117=CWSJA0117E: Se ha especificado un parámetro policyName cuando el parámetro assistanceEnabled está establecido en false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para inhabilitar la asistencia de política del motor de mensajería, establezca el parámetro assistanceEnabled en false y no especifique un parámetro policyName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro assistanceEnabled en false y no especifique un parámetro policyName o establezca el parámetro assistanceEnabled en true y especifique un parámetro policyName válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_TARGET_CWSJA0205" varFormat="Java">
    BAD_TARGET_CWSJA0205=CWSJA0205E: El objeto de destino no es un tema JMS del SIB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La interfaz del objeto de destino no es del tipo Tema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el objeto de destino sea del tipo Tema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_TARGET_CWSJA0204" varFormat="Java">
    BAD_TARGET_CWSJA0204=CWSJA0204E: El objeto de destino no es una cola JMS del SIB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La interfaz del objeto de destino no es del tipo Cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el objeto de destino sea del tipo Cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_TARGET_CWSJA0203" varFormat="Java">
    BAD_TARGET_CWSJA0203=CWSJA0203E: El objeto de destino no es una fábrica de conexiones JMS del SIB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de destino especificado no es del tipo QueueConnectionFactory, TopicConnectionFactory ni ConnectionFactory.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifique una interfaz de fábrica de conexiones válida al objeto de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USE_SERVER_IDENTITY_FOR_MEDIATIONS_NOT_SUPPORTED_CWSJA0142" varFormat="Java">
    USE_SERVER_IDENTITY_FOR_MEDIATIONS_NOT_SUPPORTED_CWSJA0142=CWSJA0142E: No se ha podido modificar el bus {0} para que utilice la identidad del servidor para mediaciones ya que contiene miembros que residen en nodos con versiones anteriores a la 7.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus contiene servidores o clústeres que se ejecutan en nodos con versiones anteriores a la 7.0. La opción userServerIdForMediations no tiene soporte para los nodos con versiones anteriores a la 7.0, por lo que el mandato no se ha podido completar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice los nodos con versión anterior a la 7.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_SERVER_NAME_NOT_UNIQUE_CWSJA1602" varFormat="Java">
    MQ_SERVER_NAME_NOT_UNIQUE_CWSJA1602=CWSJA1602E: Ya existe un servidor de WebSphere MQ con el nombre &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre del servidor de WebSphere MQ debe ser exclusivo. Ya existe un servidor de WebSphere MQ con el nombre proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los nombres del servidor de WebSphere MQ sean exclusivos dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUSMEMBER_NOT_FOUND_CWSJA0023" varFormat="Java">
    BUSMEMBER_NOT_FOUND_CWSJA0023=CWSJA0023E: No se ha encontrado el miembro del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el miembro de bus especificado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se localice un miembro del bus válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MESSAGING_SERVER_CWSJA0033" varFormat="Java">
    INVALID_MESSAGING_SERVER_CWSJA0033=CWSJA0033E: El servidor suministrado no tiene un servicio SIB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para este servidor de mensajería no se han encontrado servicios SIB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista el servicio SIB para este servidor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CHANNEL_LENGTH_CWSJA0087" varFormat="Java">
    INVALID_CHANNEL_LENGTH_CWSJA0087=CWSJA0087E: El valor {0} para el canal WebSphere MQ es demasiado largo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La longitud máxima para un canal WebSphere MQ es de 20 caracteres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y especifique un valor para el canal WebSphere MQ válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_SIB_JMS_ACT_SPEC_CWSJA0405" varFormat="Java">
    NOT_SIB_JMS_ACT_SPEC_CWSJA0405=CWSJA0405E: {0} no es una ActivationSpec JMS del SIB válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de destino especificado no es del tipo correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el objeto de destino sea del tipo ActivationSpec JMS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0090" varFormat="Java">
    INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0090=CWSJA0090E: La especificación del ámbito no es válida, no se puede localizar el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles especificados no representan una especificación de ámbito válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se utilicen detalles válidos del nombre del clúster para representar el ámbito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_BUS_NAME_CWSJA0022" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_BUS_NAME_CWSJA0022=CWSJA0022E: No está permitido suprimir el bus llamado &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar suprimir un bus con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifica un nombre de bus válido para el bus que se va a suprimir.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CHAIN_NOT_FOUND_CWSJA0078" varFormat="Java">
    CHAIN_NOT_FOUND_CWSJA0078=CWSJA0078E: El nombre de la cadena de transporte {0} no se ha encontrado como un transporte permitido para el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado suprimir un transporte permitido de un bus. No obstante, la cadena de transporte permitida especificada no es un transporte permitido par el bus especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el transporte permitido existe en el bus, compruebe y corrija el nombre, a continuación, vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CHAIN_NOT_FOUND_CWSJA0073" varFormat="Java">
    CHAIN_NOT_FOUND_CWSJA0073=CWSJA0073E: No se ha encontrado el nombre de la cadena de transporte {0} permitida
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el bus la cadena de transporte permitida con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para comprobar que el nombre de cadena de transporte existe y si el nombre es correcto, vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_NOT_FOUND_CWSJA2200" varFormat="Java">
    BUS_NOT_FOUND_CWSJA2200=CWSJA2200E: No se ha podido encontrar el nombre de bus &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un nombre de bus foráneo para el mandato pero no se ha podido resolver en un objeto de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para el nombre y que exista un bus con dicho nombre en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_TYPE_CWSJA0006" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_TYPE_CWSJA0006=CWSJA0006E: El tipo de destino &quot;{0}&quot; no está soportado por este mandato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un tipo de destino incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tipo de destino especificado sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0609E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CREATE_MEDIATION_NAME_CWSJA0609" varFormat="Java">
    INVALID_CREATE_MEDIATION_NAME_CWSJA0609=CWSJA0609E: No está permitido crear la mediación llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la mediación no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SVRCONN_CHANNEL_NAME_NOT_SUPPLIED_CWSJA1607" varFormat="Java">
    SVRCONN_CHANNEL_NAME_NOT_SUPPLIED_CWSJA1607=CWSJA1607E: No se ha suministrado un nombre para el canal SVRCONN del servidor de WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El canal SVRCONN del servidor de WebSphere MQ debe tener un nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el nombre del canal SVRCONN del servidor WebSphere MQ mediante el parámetro &quot;name&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0089" varFormat="Java">
    INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0089=CWSJA0089E: La especificación del ámbito no es válida, no se puede localizar el nodo {0} y/o el servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles especificados no representan una especificación de ámbito válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se utilicen detalles válidos de nombres de nodo y servidor para representar el ámbito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0413E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_CONSUMER_DOES_NOT_MODIFY_PAYLOAD_VALUE_CWSJA0413" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_CONSUMER_DOES_NOT_MODIFY_PAYLOAD_VALUE_CWSJA0413=CWSJA0413E: {0} no es un valor válido para el parámetro: el consumidor no modifica la carga después de obtenida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para esta propiedad. Los valores válidos son GuaranteedByUser y NotGuaranteedByUser.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se introduce un valor válido para la propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0146E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INITIAL_JVM_HEAP_SIZE_BIGGER_THAN_MAX_JVM_HEAP_SIZE_CWSJA0146" varFormat="Java">
    INITIAL_JVM_HEAP_SIZE_BIGGER_THAN_MAX_JVM_HEAP_SIZE_CWSJA0146=CWSJA0146E: El nuevo valor de tamaño dinámico de JVM inicial de {0} es más grande que el nuevo valor de tamaño dinámico de JVM máximo de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de tamaño dinámico de JVM inicial suministrado es más grande que el valor de tamaño dinámico de JVM máximo suministrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los valores de tamaño dinámico de JVM inicial y máximo suministrados de forma que el valor de tamaño dinámico de JVM inicial no sea más grande que el valor de tamaño dinámico de JVM máximo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SIB_JDBCPROVIDER_NOT_FOUND_CWSJA0015" varFormat="Java">
    SIB_JDBCPROVIDER_NOT_FOUND_CWSJA0015=CWSJA0015E: No se ha encontrado ningún proveedor del SIB JDBC.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado localizar un proveedor del SIB JDBC dentro del ámbito proporcionado, pero no se ha encontrado ninguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que haya un proveedor del SIB JDBC disponible dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2408E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SIBLINK_FOREIGN_BUS_ALREADY_USED_CWSJA2408" varFormat="Java">
    SIBLINK_FOREIGN_BUS_ALREADY_USED_CWSJA2408=CWSJA2408E: El bus foráneo &quot;{0}&quot; ya está en uso por otro SIBLink.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus foráneo especificado ya contiene una referencia a un SIBLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifique un bus foráneo que no haga referencia a un SIBLink ya existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1611E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SSLTYPE_CHAIN_PARAMETERS_CWSJA1611" varFormat="Java">
    INVALID_SSLTYPE_CHAIN_PARAMETERS_CWSJA1611=CWSJA1611E: El parámetro &quot;sslChain&quot; no es válido cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;CHAIN&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro &quot;sslChain&quot; no es válido cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;CHAIN&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un sslType diferente o no utilice parámetros no permitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0409E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_READAHEAD_VALUE_CWSJA0409" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_READAHEAD_VALUE_CWSJA0409=CWSJA0409E: {0} no es un valor válido para lectura hacia adelante.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para la propiedad lectura por adelantado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en la documentación los valores válidos para esta propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_RELIABILITY_VALUE_CWSJA2007" varFormat="Java">
    BAD_RELIABILITY_VALUE_CWSJA2007=CWSJA2007E: El valor de &quot;reliability&quot; proporcionado es mayor que el valor de &quot;maxReliability&quot; proporcionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de reliability proporcionado debe ser menor o igual que el valor de maxReliability proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Notifique el problema al administrador del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGINE_EXISTS_CWSJA0004" varFormat="Java">
    ENGINE_EXISTS_CWSJA0004=CWSJA0004E: El motor de mensajería &quot;{0}&quot; ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería especificado ya existe en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los detalles del motor de mensajería no sean idénticos a los de otro motor de mensajería del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ENGINE_NAMES_AVAILABLE_CWSJA0132" varFormat="Java">
    NO_ENGINE_NAMES_AVAILABLE_CWSJA0132=CWSJA0132E: No hay ningún nombre de motor de mensajería disponible para el clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear un nombre de motor de mensajería adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pruebe especificando datos de configuración diferentes cuando cree el motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_IS_BUS_MEMBER_CWSJA2607" varFormat="Java">
    CLUSTER_IS_BUS_MEMBER_CWSJA2607=CWSJA2607E: El clúster {0} es un miembro del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un clúster no puede ser un miembro del bus y un miembro de la rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA2009" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA2009=CWSJA2009E: El parámetro routingType es necesario si se proporciona el parámetro type.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro type sólo se permite si se proporciona también el parámetro routingType.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se proporcione el parámetro routingType si se ha proporcionado el parámetro type.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_ENGINES_FOUND_CWSJA0013" varFormat="Java">
    MULTIPLE_ENGINES_FOUND_CWSJA0013=CWSJA0013E: Se han encontrado varios motores de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado varios motores de mensajería que coinciden con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los motores de mensajería sean exclusivos dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TARGET_OBJECT_AND_TARGET_PARMS_SPECIFIED_CWSJA2501" varFormat="Java">
    TARGET_OBJECT_AND_TARGET_PARMS_SPECIFIED_CWSJA2501=CWSJA2501E: No se puede especificar el objeto de destino y los parámetros target &quot;{0}&quot; a la vez.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mandato AdminTask está especificando tanto el objeto de destino como uno de los parámetros que se utiliza para especificar el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato especificando el objeto de destino directamente o especificando el objeto de destino mediante los parámetros target.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1621E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SVRCONN_CHANNEL_NOT_SUPPLIED_CWSJA1621" varFormat="Java">
    SVRCONN_CHANNEL_NOT_SUPPLIED_CWSJA1621=CWSJA1621E: No se ha suministrado un canal de conexión del servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se debe suministrar un canal de conexión del servidor de WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un canal de conexión del servidor WebSphere MQ como el objeto de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILOVER_ON_PREF_SERVER_ONLY_ERROR_CWSJA0120" varFormat="Java">
    FAILOVER_ON_PREF_SERVER_ONLY_ERROR_CWSJA0120=CWSJA0120E: Si un motor de mensajería puede sustituir por anomalía sólo en servidores por anomalía, debe haber al menos dos servidores en la lista de servidores preferidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros failover y preferredServersOnly están establecidos en true, pero el parámetro preferredServerList no especifica como mínimo dos servidores (uno para ejecutarse en él y otro para realizar la sustitución por anomalía).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro preferredServerList especifica al menos dos servidores o establezca el parámetro preferredServersOnly en false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_IS_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2608" varFormat="Java">
    CLUSTER_IS_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2608=CWSJA2608E: El clúster {0} ya es un miembro de la rutina de carga.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0416E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_AUTO_STOP_SEQ_MSG_FAILURE_VALUE_CWSJA0416" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_AUTO_STOP_SEQ_MSG_FAILURE_VALUE_CWSJA0416=CWSJA0416E: El valor de autoStopSequentialMessageFailure, {0}, no es un entero válido mayor o igual que cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores válidos son cero que indica que no se detendrán automáticamente los puntos finales de MDB. O uno o varios, que indica el número de mensajes secuenciales con error que provocarán que se detenga el punto final de MDB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de cero o más.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TYPE_VALUE_CWSJA2008" varFormat="Java">
    INVALID_TYPE_VALUE_CWSJA2008=CWSJA2008E: Se ha proporcionado un parámetro type no válido para este mandato cuando los valores permitidos son &quot;MQ&quot; o &quot;SIBus&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro type de MQ o SIBus es necesario para este mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro type del mandato sea MQ o SIBus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2605E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_A_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2605" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_A_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2605=CWSJA2605E: El servidor {0} del nodo {1} no es un miembro de la rutina de carga.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado no es un miembro de la rutina de carga, por lo que no se puede eliminar de la lista de los miembros de la rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando el nombre de un servidor que sea un miembro de la rutina de carga.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_JMST_NAME_CWSJA0211" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_JMST_NAME_CWSJA0211=CWSJA0211E: No está permitido suprimir un tema JMS del SIB llamado &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para el tema JMS del SIB no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_IN_USE_CWSJA0602" varFormat="Java">
    MEDIATION_IN_USE_CWSJA0602=CWSJA0602E: No se puede suprimir la mediación &quot;{0}&quot;. Se está utilizando para mediar el destino &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mediación no se puede suprimir mientras esté siendo utilizada para mediar un destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la mediación no se esté utilizando antes de intentar suprimirla.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_NOT_FOUND_CWSJA2201" varFormat="Java">
    ME_NOT_FOUND_CWSJA2201=CWSJA2201E: No se ha encontrado el motor de mensajería &quot;{0}&quot; en el bus proporcionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un nombre de bus foráneo para el mandato que no se ha podido resolver en el nombre de bus proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que tanto el motor de mensajería como el nombre de bus proporcionados para el mandato existan en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_NOT_FOUND_CWSJA0001" varFormat="Java">
    BUS_NOT_FOUND_CWSJA0001=CWSJA0001E: No se ha encontrado el bus &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el nombre de bus especificado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de bus especificado sea un nombre de bus válido para un bus existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILESTORE_SIZE_CWSJA0092" varFormat="Java">
    INVALID_FILESTORE_SIZE_CWSJA0092=CWSJA0092E: No se puede especificar el tamaño máximo de almacén de archivos temporal si el tamaño de almacenamiento temporal ilimitado se ha establecido en true.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando el tamaño del almacén de archivos temporal se establece en ilimitado, no se puede establecer un tamaño máximo de almacén temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro de tamaño máximo de almacén de archivos temporal o cambie el tamaño de almacén de archivos temporal ilimitado a false y, a continuación, vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1618E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_PORT_NOT_VALID_CWSJA1618" varFormat="Java">
    ENDPOINT_PORT_NOT_VALID_CWSJA1618=CWSJA1618E: Se debe suministrar un valor válido para el puerto del punto final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se debe suministrar un valor válido para el puerto del punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el punto final del servidor de WebSphere MQ con un número de puerto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0145E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_ALREADY_SPECIFIED_CWSJA0145" varFormat="Java">
    DEST_ALREADY_SPECIFIED_CWSJA0145=CWSJA0145E: Destino &quot;{0}&quot; duplicado en nameList.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino indicado se ha especificado más de una vez en la nameList.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los destinos especificados en la nameList son exclusivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_NOT_A_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2604" varFormat="Java">
    CLUSTER_NOT_A_BOOTSTRAP_MEMBER_CWSJA2604=CWSJA2604E: El clúster {0} no es un miembro de la rutina de carga.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster especificado no es un miembro de la rutina de carga, por lo que no se puede eliminar de la lista de los miembros de la rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando el nombre de un clúster que sea un miembro de la rutina de carga.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0091" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0091=CWSJA0091E: El parámetro &quot;topicAccessCheckRequired&quot; sólo es válido para un tipo de destino que es TopicSpace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro topicAccessCheckRequired sólo se puede utilizar cuando el tipo de destino es TopicSpace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el parámetro especificado, a continuación, vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_VIRTUAL_LINK_TYPE_CWSJA2402" varFormat="Java">
    INVALID_VIRTUAL_LINK_TYPE_CWSJA2402=CWSJA2402E: El bus foráneo &quot;{0}&quot; no contiene un objeto hijo SIBVirtualGatewayLink.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus foráneo especificado contiene un SIBVirtualMQLink y no el SIBVirtualGatewayLink necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el bus foráneo especificado tenga un objeto hijo SIBVirtualGatewayLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_NOT_FOUND_CWSJA0080" varFormat="Java">
    DEST_NOT_FOUND_CWSJA0080=CWSJA0080E: No se ha encontrado el destino {0} en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el destino especificado en el bus especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino que se va a localizar exista dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_PARAM_CWSJA0065" varFormat="Java">
    MISSING_PARAM_CWSJA0065=CWSJA0065E: No se puede crear un {0} si un valor para {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para crear un almacén de mensajes de este tipo es necesario un valor para el parámetro especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los parámetros sean correctos para este tipo de almacén de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0083" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0083=CWSJA0083E: El parámetro {0} sólo es válido para un tipo de destino que sea una cola, un puerto o un servicio Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro proporcionado sólo se puede utilizar cuando el tipo de destino es cola, puerto o servicio Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato sin utilizar el parámetro indicado anteriormente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0610E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DELETE_MEDIATION_NAME_CWSJA0610" varFormat="Java">
    INVALID_DELETE_MEDIATION_NAME_CWSJA0610=CWSJA0610E: No está permitido suprimir la mediación llamada &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre proporcionado para la mediación no cumple las restricciones de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no empiece por un subrayado y no esté vacío ni sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2409E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SIBMQLINK_FOREIGN_BUS_ALREADY_USED_CWSJA2409" varFormat="Java">
    SIBMQLINK_FOREIGN_BUS_ALREADY_USED_CWSJA2409=CWSJA2409E: El bus foráneo &quot;{0}&quot; ya está en uso por otro MQLink.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus foráneo especificado ya contiene una referencia a un MQLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifique un bus foráneo que no haga referencia a un MQLink ya existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DMGR_BUS_NOT_SPECIFIED_CWSJA1003" varFormat="Java">
    DMGR_BUS_NOT_SPECIFIED_CWSJA1003=CWSJA1003E: No se ha especificado ningún bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno. El método invocado requiere un objeto de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0165E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISMATCH_DATASOURCE_SCOPE_CWSJA0165" varFormat="Java">
    MISMATCH_DATASOURCE_SCOPE_CWSJA0165=CWSJA0165E: El ámbito del origen de datos {0} no coincide con el ámbito de la recuperación del ME.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede realizar la recuperación de la configuración del ME porque el ámbito del origen de datos no coincide con el ámbito del nodo de clúster o nombre de nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el ámbito del origen de datos especificado coincida con el ámbito del nombre de clúster o nombre de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0156E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0156" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0156=CWSJA0156E: Los parámetros &quot;queuePoints&quot; y &quot;mediationPoints&quot; sólo se pueden especificar cuando el tipo del destino es ALIAS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite suministrar queuePoints o mediationPoints si el tipo de destino no está establecido en ALIAS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sólo suministre &quot;queuePoints&quot; o &quot;mediationPoints&quot; cuando el tipo de destino esté establecido en ALIAS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0154E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0154" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0154=CWSJA0154E: El parámetro &quot;mediationPoints&quot; sólo se puede utilizar cuando el destino es un destino de cola con uno o varios puntos de mediación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permiten especificar puntos de mediación cuando el alias tiene como objetivo directamente un destino de cola ubicado en un miembro de bus con varios motores de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No suministre el parámetro &quot;mediationPoints&quot; o suminístrelo y tenga como objetivo un destino de cola ubicado en un miembro de bus con varios motores de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0153" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0153=CWSJA0153E: El parámetro &quot;mediationPoints&quot; sólo se puede utilizar cuando el destino está en el mismo bus que la definición de destino del alias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permiten especificar puntos de mediación cuando el alias tiene como objetivo directamente un destino de cola en el mismo bus que la definición de alias (el parámetro &apos;bus&apos;).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No suministre el parámetro &quot;mediationPoints&quot; o suminístrelo y tenga como objetivo un destino de cola en el mismo bus que la definición de alias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0079" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0079=CWSJA0079E: Valor incorrecto &quot;{0}&quot; para el parámetro &quot;scriptCompatibility&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor proporcionado para el parámetro scriptCompatibility no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato y suministre un valor que sea 6 (para la compatibilidad con WebSphere Application Server Versión 6.0) o 6.1 (para la compatibilidad con la Versión 6.1).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FOREIGN_BUS_NOT_FOUND_CWSJA2204" varFormat="Java">
    FOREIGN_BUS_NOT_FOUND_CWSJA2204=CWSJA2204E: No se ha podido encontrar el bus foráneo &quot;{0}&quot; en el bus &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de bus foráneo proporcionado al mandato no es el nombre de n bus foráneo configurado en el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que tanto el bus foráneo como el nombre de bus proporcionados para el mandato existan en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0152" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0152=CWSJA0152E: El parámetro &quot;mediationPoints&quot; sólo se puede utilizar cuando el destino es un destino de cola existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permiten especificar puntos de mediación cuando el alias tiene como objetivo directamente un destino de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No suministre el parámetro &quot;mediationPoints&quot; o suminístrelo y tenga como objetivo un destino de cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0150" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0150=CWSJA0150E: El parámetro &quot;queuePoints&quot; sólo se puede utilizar cuando el destino es un destino de cola con uno o varios puntos de cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permiten especificar puntos de cola cuando el alias tiene como objetivo directamente un destino de cola ubicado en un miembro de bus con varios motores de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No suministre el parámetro &quot;queuePoints&quot; o suminístrelo y tenga como objetivo un destino de cola ubicado en un miembro de bus con varios motores de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_FILESTORE_CWSJA0060" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_FILESTORE_CWSJA0060=CWSJA0060E: No se puede crear el almacén de archivos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear un almacén de archivos con los datos de configuración proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sean válidos los datos de configuración proporcionados para crear un almacén de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ROUTING_TYPE_PARAMETER_CWSJA2003" varFormat="Java">
    INVALID_ROUTING_TYPE_PARAMETER_CWSJA2003=CWSJA2003E: Se ha proporcionado un parámetro routingType no válido para este mandato cuando los valores permitidos son &quot;Direct&quot; o &quot;Indirect&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro routingType de Direct o Indirect es necesario para este mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro routingType del mandato sea Direct o Indirect.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_RELIABILITY_VALUE_CWSJA2011" varFormat="Java">
    INCORRECT_RELIABILITY_VALUE_CWSJA2011=CWSJA2011E: El valor &quot;{0}&quot; no es válido para el atributo &quot;{1}&quot;. Los valores válidos para &quot;{1}&quot; son BEST_EFFORT_NONPERSISTENT, EXPRESS_NONPERSISTENT, RELIABLE_NONPERSISTENT, RELIABLE_PERSISTENT o ASSURED_PERSISTENT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor incorrecto. Los valores válidos son BEST_EFFORT_NONPERSISTENT, EXPRESS_NONPERSISTENT, RELIABLE_NONPERSISTENT, RELIABLE_PERSISTENT o ASSURED_PERSISTENT. Estos valores son sensibles a las mayúsculas y minúsculas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que especifica un valor válido para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0139E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLUSTER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BOOTSTRAP_POLICY_CWSJA0139" varFormat="Java">
    CLUSTER_NOT_COMPATIBLE_WITH_BOOTSTRAP_POLICY_CWSJA0139=CWSJA0139E: La política rutina de carga para el bus &quot;{0}&quot; no es compatible con el clúster &quot;{1}&quot; debido a que tiene miembros que residen en nodos con versiones anteriores a la 7.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido añadir el clúster al bus puesto que el clúster tiene miembros que residen en un nodo con una versión anterior a la 7.0 de WebSphere Application Server y el valor de política de rutina de carga no es compatible con nodos con una versión anterior a la 7.0. El valor de política rutina de carga no debe ser MEMBERS_ONLY o MEMBERS_AND_NOMINATED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la política rutina de carga para que sea SIBSERVICE_ENABLED o actualice el clúster indicado de forma que todos los servidores en el clúster residan en un nodo de versión 7.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0412E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACT_SPEC_TARGET_SIGNIFICANCE_VALUE_CWSJA0412" varFormat="Java">
    INVALID_ACT_SPEC_TARGET_SIGNIFICANCE_VALUE_CWSJA0412=CWSJA0412E: {0} no es un valor válido para el tipo de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha introducido un valor que no es válido para la propiedad de importancia de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en la documentación los valores válidos para esta propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_POLICY_ASSISTANCE_DISABLED_CWSJA0123" varFormat="Java">
    ME_POLICY_ASSISTANCE_DISABLED_CWSJA0123=CWSJA0123E: El motor de mensajería está asociado con un clúster de servidores que no tiene asistencia de política del motor de mensajería habilitada ni política PERSONALIZADA especificada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para crear una política de grupo principal para un motor de mensajería, el clúster de servidores al que el motor de mensajería está asociado debe tener la asistencia de política del motor de mensajería habilitada y la política PERSONALIZADA especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un motor de mensajería que esté asociado a un clúster de servidores que tenga habilitada la asistencia de política del motor de mensajería y la política PERSONALIZADA especificada o utilice modifySIBusMemberPolicy para modificar el clúster de servidores de forma que la asistencia de política del motor de mensajería esté habilitada y la política PERSONALIZADA especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0149E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0149" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0149=CWSJA0149E: El parámetro &quot;queuePoints&quot; sólo se puede utilizar cuando el destino está en el mismo bus que la definición de destino del alias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permiten especificar puntos de cola cuando el alias tiene como objetivo directamente un destino de cola en el mismo bus que la definición de alias (el parámetro &apos;bus&apos;).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No suministre el parámetro &quot;queuePoints&quot; o suminístrelo y tenga como objetivo un destino de cola en el mismo bus que la definición de alias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0148E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0148" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0148=CWSJA0148E: El parámetro &quot;queuePoints&quot; sólo se puede utilizar cuando el destino es un destino de cola existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permiten especificar puntos de cola cuando el alias tiene como objetivo directamente un destino de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No suministre el parámetro &quot;queuePoints&quot; o suminístrelo y tenga como objetivo un destino de cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILESTORE_SIZE_CWSJA0059" varFormat="Java">
    INVALID_FILESTORE_SIZE_CWSJA0059=CWSJA0059E: No se puede especificar un tamaño máximo del almacén de archivos permanente si el tamaño de almacén permanente ilimitado está establecido en true
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando el tamaño del almacén de archivos permanentes se ha establecido en ilimitado no se puede establecer un tamaño máximo permanente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro de tamaño máximo de almacén de archivos permanentes o cambie el tamaño de almacén de archivos permanente ilimitado a false y, a continuación, vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0404E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LIST_FAILED_CWSJA0404" varFormat="Java">
    LIST_FAILED_CWSJA0404=CWSJA0404E: No se ha podido obtener la lista de ActivationSpecs JMS del SIB existentes del adaptador de recursos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el mandato de listado porque se han indicado parámetros nulos o no se ha devuelto ningún resultado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los parámetros pasados al mandato sean válidos y no nulos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1610E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SSLTYPE_SPECIFIC_PARAMETERS_CWSJA1610" varFormat="Java">
    INVALID_SSLTYPE_SPECIFIC_PARAMETERS_CWSJA1610=CWSJA1610E: El parámetro &quot;sslChain&quot; no es válido cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;SPECIFIC&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro &quot;sslChain&quot; no es válido cuando el parámetro &quot;sslType&quot; está establecido en &quot;SPECIFIC&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un sslType diferente o no utilice parámetros no permitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_REPLYTOQUEUE_CHARS_CWSJA0097" varFormat="Java">
    INVALID_REPLYTOQUEUE_CHARS_CWSJA0097=CWSJA0097E: El valor {0} para la respuesta de WebSphere MQ a la cola contiene caracteres no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rango de caracteres permitidos para la respuesta de WebSphere MQ a la cola es de a-z, A-Z, 0-9, ., /, % y _.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y especifique un valor para la respuesta de WebSphere MQ a la cola que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0095" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0095=CWSJA0095E: El tamaño máximo de almacén temporal no puede ser menor que el tamaño mínimo de almacén temporal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado un intento para configurar un tamaño máximo de almacén temporal con un valor menor que el tamaño mínimo de almacén temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Disminuya el tamaño mínimo de almacén temporal o aumente el tamaño máximo de almacén temporal o establezca el tamaño máximo de almacén temporal en ilimitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0094" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0094=CWSJA0094E: El tamaño máximo de almacén temporal debe ser mayor que {0} megabytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño máximo de almacén temporal especificado es menor que el valor mínimo del tamaño máximo de almacén temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el valor del tamaño máximo de almacén temporal o establézcalo en ilimitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0093" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0093=CWSJA0093E: El tamaño mínimo de almacén temporal no puede ser menor que el tamaño de anotaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de almacén de archivos temporal debe ser mayor que el tamaño de anotaciones del almacén temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño del almacén temporal o disminuya el tamaño de anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0801E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DMGR_CELL_NOT_FOUND_CWSJA0801" varFormat="Java">
    DMGR_CELL_NOT_FOUND_CWSJA0801=CWSJA0801E: No se han encontrado células en la configuración del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del gestor de despliegue no contiene ninguna célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la configuración del gestor de despliegue contiene una célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0008" varFormat="Java">
    INVALID_SCOPE_SPECIFICATION_CWSJA0008=CWSJA0008E: La especificación de ámbito no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles especificados no representan una especificación de ámbito válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se utilicen detalles válidos de nombres de nodo, servidor y clúster para representar el ámbito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0133" varFormat="Java">
    INVALID_PARAM_COMBINATION_CWSJA0133=CWSJA0133E: Se ha suministrado una combinación de parámetros incorrecta : nombre de nodo = &quot;{0}&quot;, nombre de servidor = &quot;{1}&quot;, nombre de clúster = &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros suministrados no proporcionan una configuración válida para el miembro del bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para identificar correctamente un miembro del bus, especifique un nombre de nodo y un nombre de servidor o un nombre de clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0144E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_MAX_JVM_HEAP_SIZE_CWSJA0144" varFormat="Java">
    BAD_MAX_JVM_HEAP_SIZE_CWSJA0144=CWSJA0144E: El nuevo valor de tamaño dinámico de JVM máximo de {0} MB no está en el intervalo aceptable de {1} MB a {2} MB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de tamaño dinámico de JVM máximo suministrado no está en el intervalo aceptable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de tamaño dinámico de JVM máximo suministrado a uno que esté en el intervalo aceptable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DMGR_CELL_NOT_SPECIFIED_CWSJA1002" varFormat="Java">
    DMGR_CELL_NOT_SPECIFIED_CWSJA1002=CWSJA1002E: No se ha especificado ninguna célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno. El método invocado requiere un objeto de célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COMMAND_FAILED_CWSJA0202" varFormat="Java">
    COMMAND_FAILED_CWSJA0202=CWSJA0202E: No se ha podido obtener el resultado del mandato J2C: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha ejecutado el mandato pero no se ha devuelto ningún objeto como resultado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya pasado la información de configuración correcta al mandato que se está ejecutando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POLICY_CANNOT_CHANGE_WHEN_ASSIST_DISABLED_CWSJA0121" varFormat="Java">
    POLICY_CANNOT_CHANGE_WHEN_ASSIST_DISABLED_CWSJA0121=CWSJA0121E: No puede cambiar la política del motor de mensajería cuando está habilitada la asistencia de política del motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha especificado un parámetro policyName cuando el parámetro assistanceEnabled está establecido en false.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro assistanceEnabled está establecido en true, a continuación, especifique un parámetro policyName válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQ_SERVER_ALREADY_MEMBER_OF_BUS_CWSJA0049" varFormat="Java">
    MQ_SERVER_ALREADY_MEMBER_OF_BUS_CWSJA0049=CWSJA0049E: El servidor WebSphere MQ &quot;{0}&quot; ya es miembro del bus &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado añadir un servidor MQ a un bus del que ya es miembro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se ha intentado añadir un servidor WebSphere MQ a un bus del que ya es miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOTSTART_MESSAGESTORE_FILE_CWSJA0163" varFormat="Java">
    CANNOTSTART_MESSAGESTORE_FILE_CWSJA0163=CWSJA0163E: No se puede iniciar el almacén de mensajes del almacén de archivos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El almacén de mensajes no se puede iniciar debido a una excepción de inicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el almacén de archivos es correcto y esté alcanzable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_NOT_FOUND_ON_BUS_CWSJA0099" varFormat="Java">
    DEST_NOT_FOUND_ON_BUS_CWSJA0099=CWSJA0099E: No se ha podido encontrar el destino &quot;{1}&quot; en el bus &quot;{0}&quot; con un alias de bus &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino del alias indicado no se ha podido localizar en el bus indicado dentro del dominio administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino del alias con nombre existe en el bus indicado con el nombre de bus de alias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0043" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0043=CWSJA0043E: El valor de {2} no es válido para el parámetro {1} cuando el tipo de destino es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor proporcionado para el parámetro especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandado, proporcionando un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_NOT_BUS_MEMBER_CWSJA0131" varFormat="Java">
    SERVER_NOT_BUS_MEMBER_CWSJA0131=CWSJA0131E: El servidor &quot;{1}&quot; del nodo &quot;{0}&quot; no es un miembro del bus &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo y el servidor suministrado en el mandato no se corresponden con un miembro del bus proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha utilizado la ortografía correcta para los nombre del nodo, servidor y bus y que el servidor es un miembro del bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CLUSTER_ME_VERSION_FOR_PREFER_LOCAL_CWSJA2406" varFormat="Java">
    INVALID_CLUSTER_ME_VERSION_FOR_PREFER_LOCAL_CWSJA2406=CWSJA2406E: El motor de mensajería &quot;{0}&quot; está en ejecución en un clúster que contenga uno o varios servidores de la versión v6.1 o anteriores. El atributo preferLocal sólo se puede establecer en false cuando el clúster donde se ejecuta el motor de mensajería contiene sólo servidores de la v7.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo preferLocal sólo se puede establecer en false cuando el clúster donde se ejecuta el motor de mensajería contiene sólo servidores de la v7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería que aloja el enlace esté en ejecución en un clúster que contiene sólo servidores de la v7.0 antes de establecer el atributo preferLocal en false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0164E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DATASOURCE_SCOPE_CWSJA0164" varFormat="Java">
    INVALID_DATASOURCE_SCOPE_CWSJA0164=CWSJA0164E: El ámbito del origen de datos {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El almacén de mensajes no se puede iniciar debido a una excepción de inicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el ámbito del origen de datos especificado es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0037" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_VALUE_CWSJA0037=CWSJA0037E: Valor incorrecto &quot;{2}&quot; para el parámetro &quot;{1}&quot; del mandato &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor proporcionado para el parámetro especificado del mandato especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandado, proporcionando un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0069" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0069=CWSJA0069E: El tamaño máximo del almacén permanente no puede ser menor que el tamaño mínimo del almacén permanente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño máximo de almacén no puede ser menor que el tamaño mínimo de almacén.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Disminuya el tamaño mínimo de almacén o aumente el tamaño máximo de almacén o establezca el tamaño máximo de almacén en ilimitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0068" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0068=CWSJA0068E: El tamaño máximo de almacén permanente debe ser mayor que {0} megabytes
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño máximo de almacén permanente especificado es menor que el valor mínimo del tamaño máximo de almacén permanente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el valor del tamaño máximo de almacén permanente o  establézcalo en ilimitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0067" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0067=CWSJA0067E: El tamaño de las anotaciones debe ser mayor que {0} megabytes
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de anotaciones especificado es menor que el tamaño de anotaciones mínimo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño del archivo de anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0066" varFormat="Java">
    INVALID_FILE_SIZE_CWSJA0066=CWSJA0066E: El tamaño mínimo del almacén permanente no puede ser inferior al tamaño de las anotaciones
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de almacén de archivos permanente debe ser mayor que el tamaño de anotaciones del almacén de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño del almacén permanente o disminuya el tamaño de las anotaciones
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_NOT_FOUND_CWSJA0027" varFormat="Java">
    DEST_NOT_FOUND_CWSJA0027=CWSJA0027E: No se ha encontrado el destino {0} en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar localizar el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino que se va a localizar exista dentro del dominio administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0216E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_CREATE_JMSTOPIC_CWSJA0216" varFormat="Java">
    FAILED_TO_CREATE_JMSTOPIC_CWSJA0216=CWSJA0216E: No se ha podido crear un tema JMS del SIB con el nombre de tema: &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una instancia de un tema JMS con el nombre de tema especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya especificado un nombre de tema válido al crear el objeto de tema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_GROUP_IN_BUS_CONNECTOR_ROLE_CWSJA0109" varFormat="Java">
    BAD_GROUP_IN_BUS_CONNECTOR_ROLE_CWSJA0109=CWSJA0109E: Se encontró el grupo &quot;Server&quot; en el rol de conector de bus del bus &quot;{0}&quot;. Esto no se permite puesto que el bus contiene al menos un miembro con una versión anterior a la 6.1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus indicado contiene uno o varios miembros del bus de WebSphere Application Server versión 6.0. Tener grupo indicado en el rol de conector de bus no es compatible con la existencia de miembros en el bus con versiones anteriores a la 6.1. El grupo Server no puede estar en el rol de conector de bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la seguridad en el bus indicado, o elimine el grupo indicado del rol de conector de bus o elimine del bus todos los miembros con versiones anteriores a la 6.1.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_MEMBER_TARGET_NOT_FOUND_CWSJA2206" varFormat="Java">
    BUS_MEMBER_TARGET_NOT_FOUND_CWSJA2206=CWSJA2206E: No se ha podido encontrar un destino de nombre de bus con un UUID de motor de &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el UUID del motor de mensajería especificado en ninguno de los destinos de miembro de bus existentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya proporcionado el motor de mensajería correcto para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0617E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0617" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0617=CWSJA0617E: Cuando se especifica un valor de true para el parámetro &quot;externallyMediated&quot; y un servidor WebSphere MQ, no se deben especificar los parámetros de &quot;nodo&quot;, &quot;servidor&quot; o &quot;clúster&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mediación externa de destinos sólo está soportada para destinos localizados en WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el parámetro nodo, servidor o clúster que se ha especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0616E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0616" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0616=CWSJA0616E: Cuando se especifica un valor de true para el parámetro &quot;externallyMediated&quot; se debe proporcionar un parámetro &quot;wmqServer&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El soporte de mediación externa sólo es válido para destinos localizados en WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor false para el parámetro externallyMediated o añada un parámetro wmqServer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA2004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VIRTUAL_LINK_NOT_FOUND_CWSJA2004" varFormat="Java">
    VIRTUAL_LINK_NOT_FOUND_CWSJA2004=CWSJA2004E: No se ha podido encontrar un enlace virtual en el bus foráneo &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus foráneo especificado en el mandato no tiene un objeto hijo de enlace virtual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el bus foráneo especificado tenga un objeto hijo de enlace virtual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0613E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0613" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0613=CWSJA0613E: Cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ utilizando el parámetro &quot;wmqServer&quot;, se debe proporcionar el parámetro &quot;wmqQueueName&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ se debe proporcionar un nombre de cola WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el parámetro wmqQueueName del mandato mediateSIBDestination y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJA0612E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0612" varFormat="Java">
    BAD_PARAM_COMBINATION_CWSJA0612=CWSJA0612E: El parámetro {0} sólo es válido cuando se especifica un nombre de servidor WebSphere MQ utilizando el parámetro &quot;wmqServer&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro suministrado no es válido cuando se media un destino y no se ha especificado un nombre de servidor WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el parámetro del mandato mediateSIBDestination y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
