<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/adminservice.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMN0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0034E" varFormat="Java">
    ADMN0034E=ADMN0034E: El servicio no puede obtener un cliente de administración válido para conectarse al proceso &quot;{0}&quot; desde el proceso &quot;{1}&quot;, debido a la excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el proceso remoto no se esté ejecutando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el proceso al que se conecta se esté ejecutando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1100E" varFormat="Java">
    ADMN1100E=ADMN1100E: Petición no válida: se ha intentado añadir o eliminar un nodo utilizando una versión de WebSphere inferior a la versión 6.0 a una célula controlada por dmgr versión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no tiene soporte para la adición o eliminación de un nodo de una célula cuando el nodo es anterior a la versión 6.0 del producto, y el gestor de despliegue que controla la célula es de la versión 6.0 del producto o posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se ha intentado añadir un nodo, actualice el nodo a Application Server versión 6.0 o posterior antes de añadir el nodo a la célula. Si se ha intentado eliminar un nodo, consulte las instrucciones para la eliminación de un nodo de la versión 5 de una célula controlada por un gestor de despliegue de versión 6 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0033E" varFormat="Java">
    ADMN0033E=ADMN0033E: Se ha producido un error al iniciar {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar iniciar el script que ejecuta la operación solicitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0029E" varFormat="Java">
    ADMN0029E=ADMN0029E: Se ha producido un error al extraer el archivador {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no ha podido extraer el archivador en el directorio de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivador especificado existe y que no está dañado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1202W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1202W" varFormat="Java">
    ADMN1202W=ADMN1202W: Se ha ejecutado la consulta MBean ineficiente: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La consulta MBean ejecutada es ineficiente. Esta consulta podría producir problemas de rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El código que utiliza esta operación podría necesitar una actualización que proporcione un nodo y un nombre de proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0032I" varFormat="Java">
    ADMN0032I=ADMN0032I: Ejecutando el script {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está ejecutando el script especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0068E" varFormat="Java">
    ADMN0068E=ADMN0068E: Se ha producido una excepción al cargar la clase del adaptador de recursos {0} La clase puede haberse compilado con una versión de Java más reciente que la que utiliza el servidor de aplicaciones.  La excepción era: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las clases de adaptador de recursos compiladas con una versión más reciente de Java que la que ejecuta el servidor puede tener problemas de incompatibilidad de clases.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el adaptador de recursos esté pensado para ejecutarse en la versión de Java que utiliza el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0028E" varFormat="Java">
    ADMN0028E=ADMN0028E:  Se ha producido una excepción al abrir el archivo archivador de adaptador de recursos (RAR) {0}.  La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no ha podido abrir el archivo RAR especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la vía de acceso identificada es válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1201W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1201W" varFormat="Java">
    ADMN1201W=ADMN1201W: Tipo de ruta desconocida {0} de MBeanRouter {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un tipo de direccionador MBean no esperado al llamar a un MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el que haya implementado el direccionador de MBean para obtener un arreglo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0067E" varFormat="Java">
    ADMN0067E=ADMN0067E: Al archivo de adaptador de recurso (RAR) le falta un descriptor de despliegue y no está soportado en el nodo {0} de la versión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo de destino soporta sólo RARs de versión 1.5 o 1.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Incluya el descriptor de despliegue que falta o el nodo de destino que soporta la instalación de RAR sin descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0031E" varFormat="Java">
    ADMN0031E=ADMN0031E: Se ha producido un error al extraer un archivador: no se puede crear la vía de acceso de directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso especificada no existe y no se puede crear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0027E" varFormat="Java">
    ADMN0027E=ADMN0027E: La vía de acceso del archivo archivador de adaptador de recursos (RAR) no puede ser nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cambie &quot;J2C&quot; a &quot;Conector Java 2 (J2C)&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una vía de acceso válida para el archivo RAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0030W" varFormat="Java">
    ADMN0030W=ADMN0030W: Se ha producido un error al reciclar el nodo {0}.  La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado no se ha podido reciclar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1200W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1200W" varFormat="Java">
    ADMN1200W=ADMN1200W: Se ha recibido una excepción inesperada del direccionador de MBean {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada desde el direccionador de MBean especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el que haya implementado el direccionador de MBean para obtener un arreglo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0066E" varFormat="Java">
    ADMN0066E=ADMN0066E: el documento de configuración serverindex.xml para este nodo no se ha podido cargar.  La excepción es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta el documento serverindex.xml para este nodo, o tiene errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el documento serverindex.xml tiene errores.  Si se trata de un servidor agente de nodo, ejecute la herramienta de línea de mandatos syncNode para copiar la versión maestra del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0026I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0026I" varFormat="Java">
    ADMN0026I=ADMN0026I: Reciclar el nodo {0} con la opción de sincronización del archivo: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado con las opciones de sincronización especificadas se ha reciclado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0065E" varFormat="Java">
    ADMN0065E=ADMN0065E: Esta versión del RAR {0} no puede instalarse en el nodo {1}, ya que su versión es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta versión del RAR no está soportada por el nodo de destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice a la versión correcta de RAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0025E" varFormat="Java">
    ADMN0025E=ADMN0025E: El servicio no ha podido obtener la interfaz de ModelMBeanInfo para MBean: {0}; se ha denegado el acceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las peticiones como la petición getAttribute necesitan obtener la interfaz de ModelMBeanInfo para el MBean de destino durante la comprobación de seguridad. No se ha encontrado la interfaz de ModelMBeanInfo para el MBean de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el MBean de destino existe en la ejecución del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1023I" varFormat="Java">
    ADMN1023I=ADMN1023I: Se ha intentado detener inmediatamente el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de parada inmediata de servidor. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0024W" varFormat="Java">
    ADMN0024W=ADMN0024W: La configuración del repositorio de configuración contiene una propiedad con una variable no definida {0}.  Información de la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado una propiedad incorrecta para la configuración del repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la propiedad en cuestión y corríjala
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1019I" varFormat="Java">
    ADMN1019I=ADMN1019I: Se ha intentado un inicio escalonado del clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio escalonado de clúster. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0064E" varFormat="Java">
    ADMN0064E=ADMN0064E: El sistema no puede crear el escucha del repositorio OS/400: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no ha podido crear el proceso de escucha de repositorio especificado para la plataforma i5/OS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0063W" varFormat="Java">
    ADMN0063W=ADMN0063W: {0} no se ha definido en el archivo ra.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta la entrada especificada en el archivo ra.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo ra.xml de forma que incluya esta entrada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1022I" varFormat="Java">
    ADMN1022I=ADMN1022I: Se ha intentado detener inmediatamente el servidor {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de parada inmediata de servidor realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1018I" varFormat="Java">
    ADMN1018I=ADMN1018I: Se ha intentado un inicio escalonado del clúster {0} (ID de usuario = {1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio escalonado de clúster realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0059E" varFormat="Java">
    ADMN0059E=ADMN0059E: Se ha producido una excepción IOException al procesar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción IOException al procesar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los parámetros son válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1021I" varFormat="Java">
    ADMN1021I=ADMN1021I: Se ha intentado detener el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de servidor. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1017I" varFormat="Java">
    ADMN1017I=ADMN1017I: Se ha intentado detener inmediatamente el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención inmediata de clúster. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0018W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0018W" varFormat="Java">
    ADMN0018W=ADMN0018W: Se ha producido un error al registrar el MBean de AppManagementMBean: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    AppManagementMBean MBean no se ha podido registrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0062E" varFormat="Java">
    ADMN0062E=ADMN0062E: {0} no se ha definido en el archivo ra.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta la entrada especificada en el archivo ra.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo ra.xml de forma que incluya esta entrada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0058E" varFormat="Java">
    ADMN0058E=ADMN0058E: Se ha producido un error de sintaxis al especificar el parámetro ResourcePropertiesSet que ha provocado un valor no reconocida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de sintaxis al especificar el parámetro ResourcePropertiesSet. Al final del valor hay datos adicionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sintaxis del parámetro. Elimine los datos adicionales del final del parámetro ResourcePropertiesSet
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0022E" varFormat="Java">
    ADMN0022E=ADMN0022E: Se ha denegado el acceso para la operación {0} en el MBean {1} debido a que las credenciales no son suficientes o están vacías.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación especificada en el MBean especificado no se ha realizado porque no se han proporcionado un ID de usuario y contraseña válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el ID de usuario y contraseña apropiados antes de enviar la solicitud.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1020I" varFormat="Java">
    ADMN1020I=ADMN1020I: Se ha intentado detener el servidor {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de servidor realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0021W" varFormat="Java">
    ADMN0021W=ADMN0021W: El servicio no puede volcar la pila de hebras JVM (Java virtual machine): {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no puede volcar la pila de hebras JVM (Java virtual machine).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1016I" varFormat="Java">
    ADMN1016I=ADMN1016I: Se ha intentado detener inmediatamente el clúster {0} (ID de usuario = {1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención inmediata de clúster realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0061E" varFormat="Java">
    ADMN0061E=ADMN0061E: El servicio no ha podido configurar un cargador de clases para {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no ha podido crear una instancia del cargador de clases para cargar el archivo archivador del adaptador de recursos (RAR) especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0057E" varFormat="Java">
    ADMN0057E=ADMN0057E: Se ha producido un error de sintaxis en ResourcePropertiesSet: {0} se ha especificado más de una vez.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de sintaxis al especificar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la palabra clave sólo una vez.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0060W" varFormat="Java">
    ADMN0060W=ADMN0060E: Se ha producido un error de sintaxis en ResourcePropertiesSet: es necesario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro ResourcePropertiesSet no se ha podido especificar debido a un error de sintaxis.  La palabra clave especificada es necesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sintaxis del parámetro. Añada la palabra clave especificada y su valor asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0017E" varFormat="Java">
    ADMN0017E=ADMN0017E: El servicio no puede crear ObjectName: tipo {0}, ID de configuración {2}, descriptor {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no ha podido crear un nombre de objeto MBean. En la mayoría de los casos, no se puede encontrar el archivo descriptor MBean en la classpath o no se puede leer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha proporcionado el archivo descriptor de MBean correcto, y que se puede acceder a él desde la classpath.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0020W" varFormat="Java">
    ADMN0020W=ADMN0020W: Se ha producido una excepción al obtener la dirección IP local: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener la dirección IP local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1015I" varFormat="Java">
    ADMN1015I=ADMN1015I: Se ha intentado detener el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de clúster. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0056E" varFormat="Java">
    ADMN0056E=ADMN0056E: Se ha producido un error de sintaxis en ResourcePropertiesSet: se esperaba el valor {0}. Se ha encontrado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de sintaxis al especificar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sintaxis del parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0016E" varFormat="Java">
    ADMN0016E=ADMN0016E: No se puede inicializar el servicio de transferencia de archivos. No se puede crear el objeto de configuración. Excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de transferencia de archivos no se ha podido inicializar. El objeto de configuración no se ha podido crear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1014I" varFormat="Java">
    ADMN1014I=ADMN1014I: Se ha intentado detener el clúster {0} (ID de usuario = {1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de clúster realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0055E" varFormat="Java">
    ADMN0055E=ADMN0055E: Se ha producido un error de sintaxis en ResourcePropertiesSet: se esperaba keyword(name, type, value, desc y required). Se ha encontrado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de sintaxis al especificar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sintaxis del parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0015I" varFormat="Java">
    ADMN0015I=ADMN0015I: El servicio de administración se ha inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de administración se ha inicializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1013I" varFormat="Java">
    ADMN1013I=ADMN1013I: Se ha intentado iniciar el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio de clúster. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0014W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0014W" varFormat="Java">
    ADMN0014W=ADMN0014W: El sistema no puede enviar la notificación {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no puede enviar la notificación del tipo especificado debido a la excepción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1009I" varFormat="Java">
    ADMN1009I=ADMN1009I: Se ha intentado iniciar la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio de aplicación. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0054E" varFormat="Java">
    ADMN0054E=ADMN0054E: Se ha producido un error en el parámetro ResourcePropertiesSet. Se ha producido una excepción UnknownException. (0)
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción desconocida al procesar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el parámetro ResourcePropertiesSet especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1012I" varFormat="Java">
    ADMN1012I=ADMN1012I: Se ha intentado iniciar el clúster {0} (ID de usuario = {1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio de clúster realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1008I" varFormat="Java">
    ADMN1008I=ADMN1008I: Se ha intentado iniciar la aplicación {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio de aplicación realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1219W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1219W" varFormat="Java">
    ADMN1219W=ADMN1219W: El servicio no ha podido interpretar la clase: {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La introspección del bean especificado ha fallado debido a una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el módulo y la clase especificada definida en el mismo son correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0053E" varFormat="Java">
    ADMN0053E=ADMN0053E: Se ha producido un error en el parámetro ResourcePropertiesSet. Se ha producido una excepción IOException. (0)
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción IOException al procesar el parámetro ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el parámetro ResourcePropertiesSet especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0049E" varFormat="Java">
    ADMN0049E=ADMN0049E: El servicio no ha podido realizar la introspección de la clase:{0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La introspección del bean especificado ha fallado debido a una excepción IntrospectionException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la definición de la clase especificada en el archivo archivador de adaptador de recursos (RAR) es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0013E" varFormat="Java">
    ADMN0013E=ADMN0013E: El parámetro name no puede ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al registrar un escucha de notificaciones, el servicio ha determinado que el MBean de destino no está especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de objeto válido para el MBean de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0009I" varFormat="Java">
    ADMN0009I=ADMN0009I: El método setAttribute ha resultado en la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo no existe o el tipo de atributo no coincide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el atributo no existe o el tipo de atributo no coincide, compruebe la información proporcionada.  Si el nombre y tipo del atributo son correctos, revise la excepción anidada para determinar el motivo del problema y cómo resolverlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1011I" varFormat="Java">
    ADMN1011I=ADMN1011I: Se ha intentado detener la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de aplicación. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0048W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0048W" varFormat="Java">
    ADMN0048W=ADMN0048W: El servicio no ha podido realizar la introspección de la clase:{0} para leer el valor de la propiedad {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La introspección del bean especificado ha fallado porque se ha producido una excepción InvocationTargetException al intentar leer el valor de la propiedad especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la clase especificada en el archivo archivador de adaptador de recursos (RAR) es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1007I" varFormat="Java">
    ADMN1007I=ADMN1007I: Se ha intentado sincronizar el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de sincronización de nodo. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1218W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1218W" varFormat="Java">
    ADMN1218W=ADMN1218W: el tipo de parámetro &quot;{0}&quot; pasado a createMBeanName / activateMBean no es coherente con el tipo de propiedad de la clave ObjectName={1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El &quot;tipo&quot; d ela propiedad clave de ObjectName tiene un valor que es distinto del parámetro type que se ha pasado a com.ibm.websphere.management.MBeanFactory.activateMBean o createMBeanName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para MBeans de servicios personalizados, MBeans de extensión o MBeans de aplicación, asegúrese de que la clave de propiedad &quot;type&quot; utilizada para crear el ObjectName es la misma que el parámetro type pasado a activateMBean o createMBeanName.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0052E" varFormat="Java">
    ADMN0052E=ADMN0052E: Se ha producido un error de sintaxis en ResourcePropertiesSet: se esperaba una palabra. Se ha encontrado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de sintaxis al especificar el valor ResourcePropertiesSet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la sintaxis del parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0008I" varFormat="Java">
    ADMN0008I=ADMN0008I: El método getAttributes ha resultado en la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido obtener atributos específicos. En la mayoría de los casos, los atributos no existen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si los atributos no existen, compruebe el nombre del mismo. Si los atributos existen, revise la excepción anidada para determinar el motivo del problema y cómo resolverlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0012A" varFormat="Java">
    ADMN0012A=ADMN0012I: El ID de configuración especificado {0} contiene el carácter no permitido &quot;*&quot; o &quot;,&quot; y se sustituye como {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un ID de configuración incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique el ID de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1010I" varFormat="Java">
    ADMN1010I=ADMN1010I: Se ha intentado detener la aplicación {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de aplicación realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1006I" varFormat="Java">
    ADMN1006I=ADMN1006I: Se ha intentado sincronizar el nodo {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de sincronización de nodo realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0051E" varFormat="Java">
    ADMN0051E=ADMN0051E: El servicio no ha podido realizar la introspección de la clase:{0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La introspección del bean especificado ha fallado debido a una excepción java.lang.Exception.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el módulo y la clase especificada definida en el mismo son correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0011I" varFormat="Java">
    ADMN0011I=ADMN0011I: El método invoke ha resultado en la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método invoke podría no haberse realizado debido a la excepción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0047E" varFormat="Java">
    ADMN0047E=ADMN0047E: No se puede crear una instancia de la clase especificada {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La creación de una instancia nueva de la clase especificada ha sido errónea debido a una excepción InstantiationException. El nombre de clase especificado en el archivo ra.xml podría ser incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de clase especificado definido en el archivo ra.xml es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0007I" varFormat="Java">
    ADMN0007I=ADMN0007I: El método getAttribute ha resultado en la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener un atributo específico. En la mayoría de los casos, el atributo no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el atributo no existe, compruebe el nombre del mismo.  Si el atributo existe, revise la excepción anidada para determinar el motivo del problema y cómo resolverlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1217E" varFormat="Java">
    ADMN1217E=ADMN1217E: El valor {1} no es válido para el parámetro {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instalación ha fallado porque el parámetro no está bien definido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide los parámetros antes de volver a realizar la instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1005I" varFormat="Java">
    ADMN1005I=ADMN1005I: Se ha intentado reiniciar el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de reinicio de nodo. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0006W" varFormat="Java">
    ADMN0006W=ADMN0006W: Se ha registrado más de un MBean con el mismo identificador de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener un atributo específico. En la mayoría de los casos, el atributo no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para MBeans de servicio personalizado, MBeans de extensión o MBeans de aplicación, busque la causa del conflicto en el código.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0050E" varFormat="Java">
    ADMN0050E=ADMN0050E: El servicio no ha podido realizar la introspección de la clase:{0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La introspección del bean especificado ha fallado debido a una excepción ClassNotFoundException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la definición de la clase especificada en el archivo archivador de adaptador de recursos (RAR) es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0010I" varFormat="Java">
    ADMN0010I=ADMN0010I: El método setAttributes ha resultado en la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo no existe o el tipo de atributo no coincide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el atributo no existe o el tipo de atributo no coincide, compruebe la información proporcionada. Si el nombre y tipo del atributo son correctos, revise la excepción anidada para determinar el motivo del problema y cómo resolverlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0046E" varFormat="Java">
    ADMN0046E=ADMN0046E: El servicio no ha podido crear una nueva instancia de la clase: {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La creación de una instancia nueva de la clase especificada ha sido errónea debido a una excepción IllegalAccessException. Hay una incoherencia entre la clase especificada instalada en la máquina y la clase especificada utilizada para la compilación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la vía de acceso de clases para asegurarse de que apunta a la versión correcta de la clase. Quizás tenga que desinstalar el software, si hubiera varias versiones del mismo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1216I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1216I" varFormat="Java">
    ADMN1216I=ADMN1216I: Uno o varios métodos del mbean {0} están excluidos de la comprobación de acceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1004I" varFormat="Java">
    ADMN1004I=ADMN1004I: Se ha intentado reiniciar el nodo {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de reinicio de nodo realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0045E" varFormat="Java">
    ADMN0045E=ADMN0045E: Error en la introspección del bean porque no se ha especificado el nombre de clase.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La introspección del bean ha fallado porque no se ha especificado el nombre de clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo ra.xml contiene uno de los nombres de clase siguientes:  Class name         Class Description  -----------------  --------------------------ResourceAdapter    Resource adapter ConnectionFactory  Managed connection factory ActivationSpec     Activation specification  AdminObject        Administrative object
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1215E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1215E" varFormat="Java">
    ADMN1215E=ADMN1215E: El proxy MBean {1} ha detectado una excepción en la llamada al método {2} en el MBean correspondiente en el agente de administración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando el proxy MBean direccionaba una solicitud al MBean correspondiente en el agente de administración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción anidada para ver la causa subyacente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0005E" varFormat="Java">
    ADMN0005E=ADMN0005E: El servicio no puede activar MBean: tipo {0}, colaborador {1}, ID de configuración {2}, descriptor {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no ha podido cargar el MBean correspondiente. En la mayoría de los casos, no se puede encontrar el archivo de descriptor de MBean descriptor en la classpath o no se puede leer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha proporcionado el archivo descriptor de MBean correcto, y que se puede acceder a él desde la classpath.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1003I" varFormat="Java">
    ADMN1003I=ADMN1003I: Se ha intentado detener el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de proceso. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0044E" varFormat="Java">
    ADMN0044E=ADMN0044E: No se ha especificado el nombre de ActivationSpec.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una fábrica de conexiones de arquitectura de Conector Java 2 (J2C) no se puede crear porque no se ha especificado el nombre ActivationSpec.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de ActivationSpec que se ha definido en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1214E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1214E" varFormat="Java">
    ADMN1214E=ADMN1214E: Error interno: el proxy MBean {1} no ha podido localizar el MBean correspondiente en el agente de administración
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean correspondiente es necesario en el agente de administración para que la invocación sea correcta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio técnico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0004E" varFormat="Java">
    ADMN0004E=ADMN0004E: El servicio no puede cargar el tipo de padre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El campo de descriptor de MBean padre no se ha podido cargar debido a errores de análisis o a que el tipo de padre no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el descriptor de MBean del tipo de padre exista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1002I" varFormat="Java">
    ADMN1002I=ADMN1002I: Se ha intentado detener el nodo {0}. (ID de usuario = {1})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de detención de proceso realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN2000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN2000E" varFormat="Java">
    ADMN2000E=ADMN2000E: No se ha podido crear la señal RSA para conectarse al gestor de trabajos debido a la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo iniciar la conexión al gestor de trabajos debido a la excepción indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción. Compruebe las anotaciones FFDC para buscar problemas relacionados con el certificado.  Compruebe el certificado RSA y actualícelo si ha caducado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0043E" varFormat="Java">
    ADMN0043E=ADMN0043E: El nombre de ActivationSpec (nombre de ActivationSpecClass = {0}) no existe bajo el adaptador de recursos especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de ActivationSpec no existe para el adaptador de recursos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que ActivationSpec es correcto; es posible que pertenezca a otro adaptador de recursos. Compruebe el archivo ra.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1213E" varFormat="Java">
    ADMN1213E=ADMN1213E: Error interno: el proxy MBean para la interfaz {1} no se ha activado
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proxy MBean no se ha activado.  Se debe activar antes de poderlo invocar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio técnico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0039E" varFormat="Java">
    ADMN0039E=ADMN0039E: La definición de conexión especificada (interfaz de fábrica de conexiones = {0} ) no existe bajo el adaptador de recursos especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe una definición de conexiones para el adaptador de recursos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la definición de conexión especificada es correcta. Es posible que pertenezca a otro adaptador de recursos. Compruebe el archivo ra.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0003E" varFormat="Java">
    ADMN0003E=ADMN0003E: El servicio no puede cargar un archivo de definición de tipo de documento (DTD) {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede encontrar el archivo DTD asociado con el archivo descriptor de MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo DTD correspondiente esté en la classpath.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1001I" varFormat="Java">
    ADMN1001I=ADMN1001I: Se ha intentado iniciar {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio de proceso. El ID de usuario no está disponible porque no está habilitada la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0042E" varFormat="Java">
    ADMN0042E=ADMN0042E: No se ha especificado el valor de AdminObject.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una fábrica de conexiones de arquitectura de Conector Java 2 (J2C) no se puede crear porque el valor AdminObject no se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de AdminObject que se ha definido en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1212E" varFormat="Java">
    ADMN1212E=ADMN1212E: rror interno: el proxy MBean no ha podido procesar el método {0} para la interfaz {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proxy MBean no ha podido procesar el método.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio técnico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0038E" varFormat="Java">
    ADMN0038E=ADMN0038E: El servicio no ha podido guardar el adaptador de recursos para asignar ID de objetos. La excepción es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio no ha podido guardar el adaptador de recursos para asignar ID de objetos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0002E" varFormat="Java">
    ADMN0002E=ADMN0002E: {0} no es un valor de visibilidad válido, ya que debe ser un número entero de 1 a 4 (ambos incluidos).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor de visibilidad incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de visibilidad que sea un número entero de 1 a 4, ambos incluidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1000I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1000I" varFormat="Java">
    ADMN1000I=ADMN1000I: Se ha intentado iniciar {0} en el nodo {1}. (ID de usuario = {2})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta acción es una auditoría del intento de inicio de proceso realizado por el usuario especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0037W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0037W" varFormat="Java">
    ADMN0037W=ADMN0037W: La operación {0} de &quot;{1}&quot; es obsoleta. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta operación se eliminará en un release futuro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el código que utiliza esta operación para que utilice un atributo o una operación no obsoletos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0001W" varFormat="Java">
    ADMN0001W=ADMN0001W: El servicio no puede analizar el archivo descriptor de MBean {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de análisis cuando el código de administración intenta leer el archivo descriptor de MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque los errores de gramática XML en el archivo descriptor de MBean y corríjalos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0041E" varFormat="Java">
    ADMN0041E=ADMN0041E: El nombre de AdminObject especificado (nombre de AdminObjectClass = {0}) no existe bajo el adaptador de recursos especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de AdminObject especificado no existe para el adaptador de recursos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de AdminObject especificado es correcto. Es posible que pertenezca a otro adaptador de recursos. Compruebe el archivo ra.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1211E" varFormat="Java">
    ADMN1211E=ADMN1211E: No se ha podido abrir el conector para el agente de administración al procesar el método {0} para la interfaz {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de administración debe estar iniciado y accesible por parte del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el agente de administración está iniciado y que el servidor de aplicaciones es capaz de descubrirlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1103E" varFormat="Java">
    ADMN1103E=ADMN1103E: No se ha podido cargar la clase de extensión {1} para el punto de extensión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de clase de ampliación podría faltar en el módulo, o podría no estar definido adecuadamente en el archivo plugin.xml del módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la extensión está adecuadamente definida y que la clase de implementación está en el módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0036W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0036W" varFormat="Java">
    ADMN0036W=ADMN0036W: El atributo {0} de &quot;{1}&quot; es obsoleto. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este atributo se eliminará en un release futuro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el código que utiliza este atributo para que utilice un atributo o una operación no obsoletos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0040E" varFormat="Java">
    ADMN0040E=ADMN0040E: No se ha especificado la definición de conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una fábrica de conexiones de arquitectura de Conector Java 2 (J2C) no se puede crear porque la definición de conexión no se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la definición de conexión definida en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1210I" varFormat="Java">
    ADMN1210I=ADMN1210I: Compruebe las anotaciones del sistema para obtener información sobre el vuelco del mismo
  </MsgText>
  <Explanation>
    La ubicación del vuelco del sistema o errores se encuentra en las anotaciones del sistema
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el mensaje IEA911E en las anotaciones del sistema para la ubicación de una operación de vuelco correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1102E" varFormat="Java">
    ADMN1102E=ADMN1102E: La versión de producto o característica ({0}) del gestor de despliegue ({1}) es anterior a la de este nodo ({2}); el nodo no se ha añadido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se ha añadido a la célula. El producto no tiene soporte para la situación en la que el gestor de despliegue esté a una versión de producto anterior a la del nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el gestor de despliegue a una versión igual o posterior a la del nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN0035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN0035W" varFormat="Java">
    ADMN0035W=ADMN0035W: El reloj del sistema del nodo {0} no está sincronizado con el del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si los relojes del sistema del gestor de despliegue y del nodo no están bien sincronizados, las operaciones en las que participe el nodo pueden dar error si la seguridad está habilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca los relojes de los sistemas de tal forma que estén separados al menos por unos minutos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMN1101I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMN1101I" varFormat="Java">
    ADMN1101I=ADMN1101I: Se está intentando federar un nodo con WebSphere versión {0} en una célula controlada por dmgr en la versión {1}, o eliminar dicho nodo de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado el proceso de añadir un nodo a una célula, o de eliminar un nodo de una célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
