<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/admin.appmgmt/src/com/ibm/ws/management/resources/BindEarCmd.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="BNDE0010W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0010" varFormat="Java">
    BNDEAR0010=BNDE0010W: El bean CMP {0} no dispone de un enlace de origen de datos
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe ningún enlace de Datasource para el bean de persistencia gestionado por contenedor (CMP) que se ha especificado, y en el archivo JAR al que pertenece.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar los enlaces por omisión proporcionando el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para un Datasource por omisión o especifique el enlace del Datasource durante la instalación de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0009" varFormat="Java">
    BNDEAR0009=BNDE0009W: El bean CMP {0} no dispone de un enlace de fábrica de conexiones
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe ningún enlace de fábrica de conexiones para el bean de persistencia gestionado por contenedor (CMP) que se ha especificado, y en el archivo JAR al que pertenece.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar los enlaces por omisión proporcionando el nombre de Java Naming and Directory Interface (JNDI) para la fábrica de conexiones por omisión o especifique el enlace para la fábrica de conexiones cuando instale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0008" varFormat="Java">
    BNDEAR0008=BNDE0008W: Referencia EJB ambigua para {0}; utilice &lt;enlace-ejb&gt; para aclararla
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay más de un enterprise Java bean (EJB) que coincide con la interfaz de inicio especificada por la referencia EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada elemento de enlace de EJB que incluye el nombre de vía de acceso del archivo JAR para el EJB que contiene el enterprise bean al que se hace referencia. Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0007" varFormat="Java">
    BNDEAR0007=BNDE0007W: La referencia EJB no se ha podido resolver: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la aplicación no existe un enterprise Java bean (EJB) con la interfaz inicial especificada por la referencia EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0006" varFormat="Java">
    BNDEAR0006=BNDE0006W: &lt;enlace-ejb&gt; no se ha podido resolver: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enterprise Java bean (EJB) con el nombre especificado en el elemento de enlace de EJB no existe en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0005" varFormat="Java">
    BNDEAR0005=BNDE0005W: Se ha encontrado un &lt;nombre-ejb&gt; duplicado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe un enterprise Java bean (EJB) con el mismo nombre en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se utiliza el mismo nombre en un EJB que pertenezca a un archivo JAR distinto para el EJB, no es necesario que el usuario realice acción alguna. Si se utiliza el mismo nombre en el mismo archivo JAR para el EJB, valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0004" varFormat="Java">
    BNDEAR0004=BNDE0004E: No se han podido enlazar los hosts virtuales: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar enlaces para el host virtual para todos los módulos web en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0003" varFormat="Java">
    BNDEAR0003=BNDE0003E: No se han podido enlazar las referencias de entorno de recursos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar los enlaces para todas las referencias resource-env de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0002" varFormat="Java">
    BNDEAR0002=BNDE0002E: No se han podido enlazar las referencias de recursos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar los enlaces para todas las referencias de recursos de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0001" varFormat="Java">
    BNDEAR0001=BNDE0001E: No se han podido enlazar las referencias de EJB: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar enlaces para todas las referencias de enterprise Java beans (EJBs) en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="BNDE0000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BNDEAR0000" varFormat="Java">
    BNDEAR0000=BNDE0000E: No se han podido enlazar los EJB: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al generar los enlaces por omisión para todos los enterprise Java beans (EJBs) que se encuentra en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide su aplicación utilizando Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
