<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/j2c/src/com/ibm/ws/j2c/resources/J2CAMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="J2CA0107I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COMPONENT_ALIAS_NOT_SPECIFIED_J2CA0107" varFormat="Java">
    COMPONENT_ALIAS_NOT_SPECIFIED_J2CA0107=J2CA0107I: No se ha especificado el alias de autenticación gestionada por componente para la fábrica de conexiones o el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente accede a la fábrica de conexiones o al origen de datos con res-auth=Application, pero no hay ningún usuario ni contraseña disponible. Esto puede ser el resultado de un error de allocateConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se pasa un nombre de usuario y contraseña en ConnectionSpec del método getConnection o si el recurso de programa de fondo no requiere autenticación, se puede ignorar este error. Si tiene problemas para iniciar la sesión en el recurso de programa de fondo, utilice la consola administrativa para especificar un alias de autenticación gestionada por componentes para la ConnectionFactory o DataSource especificados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_GETTING_SUBJECT_J2CA0044" varFormat="Java">
    FAILED_GETTING_SUBJECT_J2CA0044=J2CA0044E: El gestor de conexiones no ha podido obtener un Asunto del servicio de seguridad asociado con la fábrica de conexiones {0}. Se ha recibido la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al obtener un asunto. Es posible que no se haya seleccionado un alias de autenticación gestionada por contenedor en la fábrica de conexiones o el origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado un alias de autenticación gestionada por contenedor en la fábrica de conexiones o el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0075W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_TRANSACTION_CONTEXT_J2CA0075" varFormat="Java">
    MISSING_TRANSACTION_CONTEXT_J2CA0075=J2CA0075W: Debe haber presente una transacción activa al procesar el método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de gestión de conexiones normal requiere la presencia de una transacción para poder ejecutar el método actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie las transacciones necesarias para utilizar correctamente la conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0168E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_FACTORY_EXCP_J2CA0168" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_FACTORY_EXCP_J2CA0168=J2CA0168E: Se ha producido una excepción al intentar crear una instancia de una clase ConnectionFactory utilizada por el recurso {0} : {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica un problema al intentar crear una instancia de fábrica de conexiones porque ha detectado una excepción desde ManagedConnectionFactory.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la excepción y póngase en contacto con el adaptador de recursos que genera la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0695E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POOL_MANAGER_NOT_FOUND_J2CA0695" varFormat="Java">
    POOL_MANAGER_NOT_FOUND_J2CA0695=J2CA0695E: No se encuentra el gestor de agrupaciones primario durante el proceso de sustitución por anomalía de un recurso con el nombre JNDI {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno durante el proceso de sustitución por anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0240I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IGNORE_FEATURE_J2CA0240" varFormat="Java">
    IGNORE_FEATURE_J2CA0240=J2CA0240I: Se ignora la característica {0} no implementada para el recurso {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha implementado la característica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_TRAN_WRAPPER_J2CA0057" varFormat="Java">
    NULL_TRAN_WRAPPER_J2CA0057=J2CA0057E: El método interactionPending no ha podido encontrar una clase de envoltura de transacción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0278W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESERIALIZATION_FIELD_NOT_FOUND_J2CA0278" varFormat="Java">
    DESERIALIZATION_FIELD_NOT_FOUND_J2CA0278=J2CA0278W: No se ha podido deserializar el campo {0} en la clase {1} ; se utilizará el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la deserialización de un objeto, no se ha encontrado un campo esperado. Esto suele ser debido a que la versión de la clase que está intentando deserializar el objeto es diferente a la de la clase que lo ha serializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este aviso indica un problema potencial, pero no es necesaria ninguna acción por parte del usuario a no ser que se produzcan más errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0677E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTHENTICATED_SUBJECT_AND_CALLBACK_NOT_SUPPORTED_J2CA0677" varFormat="Java">
    AUTHENTICATED_SUBJECT_AND_CALLBACK_NOT_SUPPORTED_J2CA0677=J2CA0677E: Se han pasado un asunto JAAS autenticado y uno o más retornos de llamada JASPIC al servidor de aplicaciones a través del adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha proporcionado un asunto JAAS autenticado al servidor de aplicaciones junto con uno o más retornos de llamada JASPIC. El servidor de aplicaciones soporta el flujo de entrada de los asuntos JAAS autenticados, pero sólo de forma individual y no en combinación con los retornos de llamada JASPIC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración del adaptador de recursos o el código fuente que se pasa en un asunto JAAS autenticado o en una combinación válida de los retornos de llamada JASPIC y no una combinación de ambos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GET_CONTEXT_CLASSLOADER_ERROR_J2CA0226" varFormat="Java">
    GET_CONTEXT_CLASSLOADER_ERROR_J2CA0226=J2CA0226E: Se ha producido una excepción {0} cuando se obtenía o establecía el classloader de contexto. ID de instancia: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0246E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ADMIN_OBJECT_EXCP_J2CA0246" varFormat="Java">
    NO_ADMIN_OBJECT_EXCP_J2CA0246=J2CA0246E: No hay ningún objeto administrado en el objeto Reference del método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con el objeto Reference que inicialmente se ha almacenado en el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0636I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_RESOURCE_ADAPTERS_INCOMPATIBLE_J2CA0636" varFormat="Java">
    MULTIPLE_RESOURCE_ADAPTERS_INCOMPATIBLE_J2CA0636=J2CA0636I: Uno o más de los adaptadores de recursos especificados no son compatibles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno o más de los adaptadores de recursos tienen descriptores de despliegue diferentes. No todos se pueden actualizar utilizando el mismo archivo JAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los adaptadores de recursos especificados y asegúrese de que su descriptor de despliegue sea igual o actualice cada adaptador de recursos individualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0242W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_FAILURE_J2CA0242" varFormat="Java">
    CONFIG_FAILURE_J2CA0242=J2CA0242W: Se ha encontrado un error en la configuración de un recurso. La configuración es {0}. El error es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al procesar la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_SET_METHOD_J2CA0008" varFormat="Java">
    NO_SET_METHOD_J2CA0008=J2CA0008W: La clase {0} utilizada por el recurso {2} no contenía el método set {1}. El proceso ha continuado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta un método en un objeto desplegado. Los nombres de estos métodos vienen determinados por los pares de nombre/valor que se indican en las propiedades del JavaBean. Estos se basan en el contenido del archivo del adaptador de recursos ra.xml y anotaciones de clase. El proceso continuará porque los valores por omisión de esta propiedad pueden resultar suficientes o es posible que el objeto desplegado especificado no requiera esta propiedad en concreto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error puede indicar una discrepancia entre la definición XML del adaptador de recursos o anotaciones de clase y la clase Java que se ha facilitado para la implementación del JavaBean. Examine los atributos proporcionados por el adaptador de recursos. Puede que sea necesario proporcionar esta notificación de error al proveedor del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GET_SOURCE_CLASS_CAST_EXCP_J2CA0098" varFormat="Java">
    GET_SOURCE_CLASS_CAST_EXCP_J2CA0098=J2CA0098E: Se ha producido ClassCastException al intentar convertir event.getSource en ManagedConnection: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La fuente del suceso activado en el escucha no era del tipo ManagedConnection
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_DATASOURCE_PROPERTIES_EXCP_J2CA0037" varFormat="Java">
    CREATE_DATASOURCE_PROPERTIES_EXCP_J2CA0037=J2CA0037E: Se ha producido una excepción al intentar leer las propiedades del origen de datos de {0} desde el espacio de nombres: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al leer las propiedades del espacio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0292E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_ASSOCIATE_CONNECTION_J2CA0292" varFormat="Java">
    FAILED_TO_ASSOCIATE_CONNECTION_J2CA0292=J2CA0292E: La ManagedConnection del recurso {0} no ha podido participar en la transacción actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al procesar el método lazyEnlist().
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0657I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_TRANSACTIONAL_DS_SHARING_J2CA0657" varFormat="Java">
    NON_TRANSACTIONAL_DS_SHARING_J2CA0657=J2CA0657I: El origen de datos transaccional {0} no puede tener conexiones compartibles.  Se cambia de compartido a no compartido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El origen de datos se ha configurado como no transaccional.  Las conexiones compartidas se aplican únicamente a las conexiones contenidas en una transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para evitar este mensaje, modifique el elemento res-sharing-scope en las referencias de recursos del origen de datos no transaccional a unshareable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0056I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_CONNECTION_ERROR_J2CA0056" varFormat="Java">
    RA_CONNECTION_ERROR_J2CA0056=J2CA0056I: El gestor de conexiones ha recibido un error de conexión muy grave del adaptador de recursos para el recurso {1}. La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha notificado al gestor de conexiones que se ha producido un error en la conexión. Este mensaje informativo queda anotado cronológicamente para que el usuario pueda ver la excepción devuelta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El gestor de conexiones eliminará la conexión defectuosa de la agrupación (o todas las conexiones, según la configuración). Este es el funcionamiento normal. Si este error se produce de forma imprevista, analice la excepción para determinar el origen posible del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0206W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUGGEST_ENABLE_DCU_J2CA0206" varFormat="Java">
    SUGGEST_ENABLE_DCU_J2CA0206=J2CA0206W: Se ha producido un error de conexión.  Para ayudarle a determinar el problema, habilite la opción Diagnosticar uso de conexiones en la fábrica de conexiones o en el origen de datos. Esta es la opción de detección del acceso multihebra. Como alternativa, compruebe que Database o MessageProvider estén disponibles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se habilita la opción de detección de acceso multihebra, el gestor de conexiones detectará e indicará si el uso de un manejador de conexiones incumple el modelo de programación JCA.  Específicamente, el gestor de conexiones intenta detectar cuándo se utiliza un manejador simultáneamente en varias hebras y cuando un manejador se comparte en una instancia de componente que es diferente de la instancia de componente que ha creado en primer lugar la conexión. la opción de detección de acceso multihebra sólo está disponible para DataSource.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la opción de detección de acceso multihebra en la fábrica de conexiones o en el origen de datos que ha creado el manejador de conexiones anómalo, reinicie la aplicación y vuelva a crear el problema.  Si las anotaciones cronológicas del servidor o el recurso de mensajes de tiempo de ejecución indican que se ha incumplido el modelo de programación JCA, modifique la aplicación para que el manejador de conexiones no esté disponible para ninguna instancia de componente que no haya invocado el método getConnection() ni para cualquier código que se ejecute en una hebra que no ha invocado el método getConnection().
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0241I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IGNORE_PROPERTY_J2CA0241" varFormat="Java">
    IGNORE_PROPERTY_J2CA0241=J2CA0241I: Se ha ignorado la propiedad {0} debido a que la propiedad {1} se ha configurado en el recurso {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ignora la propiedad debido a que otra propiedad tiene una prioridad mayor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0638I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAR_NEW_VERSION_J2CA0638" varFormat="Java">
    RAR_NEW_VERSION_J2CA0638=J2CA0638I: La versión del nuevo adaptador de recursos a la que está actualizando es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del adaptador de recursos a la que está actualizando se especifica en el mensaje. Es sólo un mensaje informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0642I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATIONSPEC_IMPLEMENTATION_REMOVED_J2CA0642" varFormat="Java">
    ACTIVATIONSPEC_IMPLEMENTATION_REMOVED_J2CA0642=J2CA0642I: El nuevo archivo RAR no es compatible con el adaptador de recursos. Se ha suprimido una clase ActivationSpec {2} y hay un objeto de administración configurado que utiliza el tipo suprimido. Nombre de la especificación de activación: {0}, Nombre JNDI: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nuevo archivo RAR ha suprimido una implementación de una ActivationSpec y el adaptador de recursos actualmente tiene al menos una ActivationSpecconfigurada que utiliza la implementación suprimida.  Esto hace que el adaptador de recursos y RAR sean incompatibles para la actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima las especificaciones de activación que utilizan la clase de implementación que se ha suprimido.  Se perderá la configuración de estos objetos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0672E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_HANDLING_CALLBACK_J2CA0672" varFormat="Java">
    ERROR_HANDLING_CALLBACK_J2CA0672=J2CA0672E: El manejador de retorno de llamada JASPIC del WorkManager ha fallado con la excepción {0} al manejar retornos de llamada proporcionados por el contexto de seguridad. El mensaje de excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El WorkManager ha encontrado una excepción al manejar los retornos de llamada JASPIC proporcionado por el adaptador de recursos dentro del contexto de seguridad transferido. La excepción puede ser uno de los casos siguientes: 1) Un CallerPrincipalCallback ha proporcionado un con un nombre de usuario que no existe en el registro de usuarios. 2) Un PasswordValidationCallback ha proporcionado un nombre de usuario o contraseña no válido. 3) Un CallerPrincipalCallback y un PasswordValidationCallback han proporcionado nombres de usuario diferentes. 4) El adaptador de recursos ha proporcionado un retorno de llamada que el servidor no soporta actualmente. 5) El adaptador de recursos ha proporcionado más de un CallerPrincipalCallback.  6) El WorkManager ha encontrado un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el mensaje de excepción tiene un código de error, compruebe la acción de usuario para dicho código de error. Si la excepción es una UnsupportedCallbackException, póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos porque el manejador de retorno de llamada JASPIC del WorkManager actualmente no soporta el retorno de llamada proporcionado. Si la excepción no es ninguno de los problemas mencionados, recopile los datos de diagnóstico y consulte el sitio de soporte de IBM para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0127I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INFINITE_CONNECTION_WAIT_TIMEOUT_J2CA0127" varFormat="Java">
    INFINITE_CONNECTION_WAIT_TIMEOUT_J2CA0127=J2CA0127I: Se ha especificado un ConnectionWaitTimeout de 0 para {0}. La petición esperará hasta que pueda obtener una conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un valor 0 para ConnectionWaitTimeout indica un tiempo de espera infinito. Esta hebra estará inactiva hasta que se libere una conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0114W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ALIAS_J2CA0114" varFormat="Java">
    NO_ALIAS_J2CA0114=J2CA0114W:  No se ha encontrado ningún alias de autenticación gestionada por contenedor para la fábrica de conexiones o el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente no ha especificado una configuración de inicio de sesión en la referencia de recurso para la fábrica de conexiones u origen de datos y no se ha especificada un alias de autenticación gestionada por contenedor en la fábrica de conexiones o el origen de datos. Se construye un Asunto con un usuario/contraseña vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    En algunos casos, se puede ignorar este error. Si tiene problemas para iniciar la sesión en el recurso del programa de fondo, defina una configuración de inicio de sesión en la referencia de recurso con la herramienta de despliegue. De modo alternativo, utilice Integrated Solutions Console o las herramientas de script para crear la fábrica de conexiones o el origen de datos con el alias de autenticación gestionado por contenedor adecuado. Como alternativa, si desea usar la autenticación gestionada por componente, cambie el valor de resource-ref del componente por res-auth=application.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_RAKEY_J2CA0029" varFormat="Java">
    BAD_RAKEY_J2CA0029=J2CA0029E: No se pudo obtener una clave de ResourceAdapter mientras se intentaba iniciar un ResourceAdapter. La información de configuración de ResourceAdapter que forma la clave falta o está dañada. Se ha detectado la siguiente excepción:  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede ser un síntoma de un documento resources.xml modificado a mano incorrectamente. De modo alternativo, si está utilizando una aplicación con un adaptador de recursos incorporado, puede ser un síntoma de un documento deployment.xml modificado a mano incorrectamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ha modificado a mano el archivo resources.xml o deployment.xml, compruebe si hay errores en los archivos. Si no ha editado estos archivos, puede ser un error interno del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_CONNECTOR_POOL_PROPERTIES_J2CA0006" varFormat="Java">
    NO_CONNECTOR_POOL_PROPERTIES_J2CA0006=J2CA0006W: No existen propiedades de la agrupación de conexiones disponibles para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con la configuración de gestión de sistemas de la fábrica de conexiones. Las propiedades de la agrupación de conexiones no existen para esta fábrica de conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HA_ERROR_J2CA0301" varFormat="Java">
    HA_ERROR_J2CA0301=J2CA0301E: El adaptador de recursos {0} no se ha configurado correctamente para alta disponibilidad. HA se ha inhabilitado. Las propiedades de HA configuradas son isEnableHASupport = {1} y HACapability = {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una falta de coincidencia entre los valores isEnableHASupport y HACapability que se han configurado. El proceso continúa con la alta disponibilidad inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el adaptador de recursos se haya configurado correctamente, que implemente el método getHACapability() y que tenga la propiedad isEnabledHASupport.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0160W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_TYPE_INCOMPATABLE_J2CA0160" varFormat="Java">
    DEST_TYPE_INCOMPATABLE_J2CA0160=J2CA0160W: El tipo de la propiedad de destino de ActivationSpec {0} es {1}. Ha proporcionado un nombre JNDI de destino que requiere que el tipo de destino sea javax.jms.Destination. No son compatibles. Se ignorará el destino proporcionado por el nombre JNDI de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de la propiedad de destino de la especificación de activación debe ser javax.jms.Destination si se utiliza el nombre JNDI de destino. El tipo de la especificación de activación no es compatible con esto. Se ignorará el nombre JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe la acción que se muestra en el texto de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0247E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_ADMIN_OBJECT_EXCP_J2CA0247" varFormat="Java">
    CREATE_ADMIN_OBJECT_EXCP_J2CA0247=J2CA0247E: Se ha producido una excepción al intentar leer el objeto administrado desde el espacio de nombres: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al leer el objeto administrado del espacio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIST_RESOURCE_EXCP_J2CA0031" varFormat="Java">
    DELIST_RESOURCE_EXCP_J2CA0031=J2CA0031I: El método {0} ha obtenido {1} al intentar extraer los recursos del origen de datos {3} desde el gestor de la transacción actual, y ha generado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar extraer los recursos del gestor de transacciones. Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje se muestra de forma habitual, recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio de soporte de IBM para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0690I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CFMBEAN_OPERATION_COMPLETED_J2CA0690" varFormat="Java">
    CFMBEAN_OPERATION_COMPLETED_J2CA0690=J2CA0690I: La operación {0} emitida para el recurso con un nombre JNDI de {1} se ha completado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación especificada se ha completado sin errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0121W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_REGISTERING_MBEAN_J2CA0121" varFormat="Java">
    ERROR_REGISTERING_MBEAN_J2CA0121=J2CA0121W: Se ha producido una excepción cuando se intentaba registrar un MBean para {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno y el gestor de conexiones no ha podido crear un MBean. La fábrica de conexiones o el origen de datos continuarán funcionando, no obstante, no se puede acceder a las estadísticas a través de un MBean. Esto también afecta los datos PMI enlazados con el MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SET_METHOD_EXCP_J2CA0036" varFormat="Java">
    SET_METHOD_EXCP_J2CA0036=J2CA0036E: Se ha producido una excepción al invocar el método set{0} en {1} utilizado por el recurso {3} : {2}. Se ha detenido el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido ejecutar el método set. El adaptador de recursos precisa este método para funcionar correctamente. Puede que los archivos de clase de esta ManagedConnectionFactory sean antiguo o que exista algún problema de comunicación entre WebSphere Systems Management y el tiempo de ejecución de J2C.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los archivos de clases de este adaptador de recursos estén actualizados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0514W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_HUNG_MODE_J2CA0514" varFormat="Java">
    ALERT_HUNG_MODE_J2CA0514=J2CA0514W: Alerta de modalidad de conexiones colgadas para ConnectionFactory o DataSource {0}. El bloqueo de conexiones colgadas ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos y las fábricas de conexiones se pueden configurar para decidir si las operaciones en el programa de fondo no están respondiendo de forma puntual (se cuelgan) basándose en los umbrales de configuración. Cuando se entra en la modalidad de cuelgue, el gestor de conexiones bloqueará todas las peticiones de nuevas conexiones hasta que detecte que las peticiones del programa de fondo vuelven a responder de forma razonable. Si se ha configurado la detección de cuelgue y esta alerta está habilitada, este mensaje indica que el usuario ha salido del estado de bloqueo de conexiones colgadas según el cual no se permite la creación de nuevas conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la fábrica de conexiones o el origen de datos está demasiado tiempo en estado bloqueado, es posible que desee comprobar los parámetros de configuración o determinar otros problemas subyacentes con el origen de datos de programa de fondo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0659E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_UPDATE_DIFFERENT_JCA_VERSIONS_J2CA0659" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_UPDATE_DIFFERENT_JCA_VERSIONS_J2CA0659=J2CA0659E: No se puede actualizar una adaptador de recursos y RAR de diferentes versiones JCA.  Versión JCA del adaptador de recursos: {0}.  Versión JCA del archivo RAR: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte a la actualización de un archivo RAR cuya especificación de la versión de especificación de JCA sea diferente de la del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un adaptador de recursos y un archivo RAR que sea compatible con la actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0165I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_POOL_NOT_AVAILABLE_J2CA0165" varFormat="Java">
    CONNECTION_POOL_NOT_AVAILABLE_J2CA0165=J2CA0165I: La agrupación de conexiones no está disponible. La agrupación de conexiones se crea durante la primera búsqueda JNDI de un origen de datos o fábrica de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han inicializado las estructuras de datos internas para esta fábrica de conexiones. Algunas operaciones de MBean no se pueden realizar en este estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente volver a realizar la operación después de acceder a la fábrica de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_STOP_FAILED_J2CA0051" varFormat="Java">
    RA_STOP_FAILED_J2CA0051=J2CA0051E: El intento de detener ResourceAdapter {0} no se ha realizado satisfactoriamente debido a la siguiente excepción:  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se intentaba detener el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe la acción que se muestra en el texto de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0295E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ILLEGAL_USE_OF_LOCAL_TRANSACTION_J2CA0295" varFormat="Java">
    ILLEGAL_USE_OF_LOCAL_TRANSACTION_J2CA0295=J2CA0295E: El gestor de conexiones ha detectado un intento de iniciar una transacción local dentro de una transacción global (usuario). Compruebe que el código de aplicación sea correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Probablemente esto indica un error en la aplicación. La aplicación no debe iniciar transacciones locales cuando opera en una transacción global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el código de aplicación para determinar donde se inicia una transacción local dentro de una transacción global. Busque este mensaje en el directorio FFDC para encontrar un rastreo de pila que puede incluir los números de línea del código en cuestión; esto puede ayudarle restringir la búsqueda. Si los números de línea no se encuentran, el código se ha compilado por JIT o de lo contrario ofuscado, por ejemplo, es posible que desee instrumentalizar el código con sentencias System.out.println() para ayudarle a encontrar el área problemática. Si el problema persiste, visite el sitio Web de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0504W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_HUNG_MODE_J2CA0504" varFormat="Java">
    ALERT_HUNG_MODE_J2CA0504=J2CA0504W: Alerta de modalidad de conexiones colgadas para ConnectionFactory o DataSource {0}. El bloqueo de conexiones colgadas se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos y las fábricas de conexiones se pueden configurar para decidir si las operaciones en el programa de fondo no están respondiendo de forma puntual (se cuelgan) basándose en los umbrales de configuración. Cuando se entra en la modalidad de cuelgue, el gestor de conexiones bloqueará todas las peticiones de nuevas conexiones hasta que detecte que las peticiones del programa de fondo vuelven a responder de forma razonable. Si se ha configurado la detección de cuelgue y esta alerta está habilitada, este mensaje indica que el usuario ha entrado en el estado de bloqueo de conexiones colgadas según el cual no se permite la creación de nuevas conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la fábrica de conexiones o el origen de datos tarda demasiado tiempo en modalidad bloqueada, es posible que desee comprobar los parámetros de configuración o examinar otros problemas subyacentes del programa de fondo con el que está intentando comunicarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0524I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_STATE_INACTIVE_J2CA0524" varFormat="Java">
    ACTIVATION_STATE_INACTIVE_J2CA0524=J2CA0524I: El punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y aplicación MDB {1} está desactivado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final del mensaje existe y está inhabilitado para manejar mensajes de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0167W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTI_THREADED_HANDLE_USE_J2CA0167" varFormat="Java">
    MULTI_THREADED_HANDLE_USE_J2CA0167=J2CA0167W: Se ha detectado que varias hebras han intentado utilizar simultáneamente el mismo manejador de conexiones. El manejador de conexiones es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es contrario al modelo de programación acceder simultáneamente a un manejador de conexiones desde varias hebras.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No comparta ningún manejador de conexiones entre varias hebras. Una causa común de este error es el almacenamiento de la conexión en una variable estática. Además, puesto que todas las variables de instancia de servlet se comportan igual que variables estáticas, otra causa común es el almacenamiento de una conexión en una variable de instancia de servlet.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_TYPE_J2CA0047" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_TYPE_J2CA0047=J2CA0047E: La propiedad {0} de la clase {1} tiene un tipo no válido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se permite que las propiedades de la clase especificada sean primitivos o de los tipos siguientes: java.lang.Character, java.lang.String, java.lang.Boolean, java.lang.Byte, java.lang.Integer, java.lang.Long, java.lang.Float, java.lang.Double.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase ha implementado el tipo de propiedad adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0244E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RA_KEY_EXCP_J2CA0244" varFormat="Java">
    NO_RA_KEY_EXCP_J2CA0244=J2CA0244E: No hay ningún ID de proveedor en el objeto Reference del método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con el objeto Reference que inicialmente se ha almacenado en el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AS_LOOKUP_FAILED_J2CA0052" varFormat="Java">
    AS_LOOKUP_FAILED_J2CA0052=J2CA0052E: La búsqueda de la especificación de activación con el nombre JNDI {0} ha fallado debido a la excepción siguiente: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La búsqueda JNDI de la especificación de activación ha fallado. Esto puede ser debido a una de las siguientes condiciones: 1) no se ha configurado la especificación de activación a la que hace referencia el nombre JNDI especificado, 2) el nombre JNDI es incorrecto o 3) existe algún otro problema tal como indica la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la especificación de activación se ha activado para el adaptador de recursos correcto. Compruebe que el nombre JNDI que se ha especificado al desplegar el MDB coincida con el nombre que se ha especificado al crear ActivationSpec en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_VALIDATION_VALIDATOR_UNAVAILABLE_J2CA1007" varFormat="Java">
    BEAN_VALIDATION_VALIDATOR_UNAVAILABLE_J2CA1007=J2CA1007E: Se ha producido una excepción mientras ValidatorFactory {0} estaba intentando proporcionar un validador: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción es inesperada e indica un problema con la implementación de ValidationFactory. La causa podría no determinarse de forma inmediata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los registros FFDC. Si el síntoma indica un error en una implementación de ValidatorFactory que no sea la proporcionada por WebSphere Application Server, póngase en contacto con el proveedor de la validación de beans. CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POOL_MANAGER_EXCP_CCF2_0002_J2CA0046" varFormat="Java">
    POOL_MANAGER_EXCP_CCF2_0002_J2CA0046=J2CA0046E: El método {0} ha obtenido una excepción al crear la ManagedConnection para el recurso {3}, generando {2}. Excepción original: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la creación de una ManagedConnection. Normalmente, esta situación se puede resolver analizando los mensajes de error del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XA_OP_NOT_SUPPORTED_J2CA0016" varFormat="Java">
    XA_OP_NOT_SUPPORTED_J2CA0016=J2CA0016E: Una operación XA de dos fases, {0}, se ha invocado con el ID de transacción {1}. Este adaptador de recursos de la agrupación {2} no soporta el proceso en dos fases.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que se ha intentado utilizar la conexión en el contexto de una transacción XA junto con otros recursos con posibilidades XA. Esta no es una operación válida para este adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la lógica para separar el uso de recursos en transacciones distintas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0635I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_RESOURCE_ADAPTERS_COMPATIBLE_J2CA0635" varFormat="Java">
    MULTIPLE_RESOURCE_ADAPTERS_COMPATIBLE_J2CA0635=J2CA0635I: Los adaptadores de recursos especificados son todos compatibles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los adaptadores de recursos comparados tienen descriptores compatibles, por lo tanto, todos se pueden actualizar utilizando el mismo archivo RAR nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0306I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ACTIVATION_CONFIG_PROP_J2CA0306" varFormat="Java">
    NO_ACTIVATION_CONFIG_PROP_J2CA0306=J2CA0306I: La aplicación {0} no ha proporcionado ninguna [activation-config-property] para la clase ActivationSpec {1} de ResourceAdapter {2}. Esto puede tener efectos no deseados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado ningún valor para [activation-config-property]. Esto podría ser normal. Si se requiere un valor, no tener un valor puede ocasionar un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un [activation-config-property] si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTJNDI_TYPE_WRONG_REQUIRED_J2CA0163" varFormat="Java">
    DESTJNDI_TYPE_WRONG_REQUIRED_J2CA0163=J2CA0163E: El tipo de objeto al que hace referencia el nombre JNDI de destino proporcionado es incorrecto. El objeto debe implementar javax.jms.destination. El destino es una propiedad necesaria para esta especificación de activación. El nombre JNDI de destino era: {0}. La clase del objeto suministrado era {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de la propiedad de destino de la especificación de activación debe ser javax.jms.Destination si se utiliza el nombre JNDI de destino. El tipo de la especificación de activación no es compatible con esto. Se ignorará el nombre JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un nombre JNDI de destino que haga referencia a una clase de objeto administrado que implemente la interfaz javax.jms.Destination.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0693W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CUSTOM_PROP_VALUE_DEFAULT_USED_J2CA0693" varFormat="Java">
    INVALID_CUSTOM_PROP_VALUE_DEFAULT_USED_J2CA0693=J2CA0693W: Se ha especificado el valor {0} para la propiedad personalizada {1} definida para el recurso que tiene el nombre JNDI {2}. El valor no es válido. Se utilizará el valor por omisión de {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un valor que no es válido para la propiedad personalizada que se va a definir. Se utilizará el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el valor para la propiedad personalizada que se va a definir sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XA_RESOURCE_ADAPTER_OPERATION_ID_EXCP_J2CA0027" varFormat="Java">
    XA_RESOURCE_ADAPTER_OPERATION_ID_EXCP_J2CA0027=J2CA0027E: Se ha producido una excepción al invocar {0} en un adaptador de recursos XA del origen de datos {3}, en el ID de transacción {1} : {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema durante el proceso del método especificado. El proceso del método no se ha terminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la lógica empresarial de la aplicación obtenga correctamente la excepción generada y que contenga la lógica de recuperación necesaria. Compruebe también los archivos de anotaciones cronológicas para ver los errores anteriores que hayan causado la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0148W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_CLOSED_NULL_HANDLE_J2CA0148" varFormat="Java">
    CONNECTION_CLOSED_NULL_HANDLE_J2CA0148=J2CA0148W: Se ha encontrado un ConnectionHandle nulo en CONNECTION_CLOSED ConnectionEvent {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Java EE Connector Architecture requiere que CONNECTION_CLOSED ConnectionEvent contenga un manejador de conexiones válido asociado con la instancia de ManagedConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El adaptador de recursos debe utilizar ConnectionEvent.setConnectionHandle() para proporcionar el manejador de conexiones en CONNECTION_CLOSED ConnectionEvent.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SET_METHOD_EXCP_J2CA0007" varFormat="Java">
    SET_METHOD_EXCP_J2CA0007=J2CA0007W: Se ha producido una excepción al invocar el método set{0} en {1} utilizado por el recurso {3} : {2}. El proceso ha continuado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al invocar un método de un objeto desplegado. Los nombres de estos métodos vienen determinados por los pares de nombre/valor que se indican en las propiedades del JavaBean. Estos se basan en el contenido del archivo del adaptador de recursos ra.xml y anotaciones de clase. El proceso continuará porque los valores por omisión de esta propiedad pueden resultar suficientes o es posible que el objeto desplegado especificado no requiera esta propiedad en concreto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error puede indicar una discrepancia entre la definición XML del adaptador de recursos o anotaciones de clase y la clase Java que se ha facilitado para la implementación del JavaBean. Examine los atributos proporcionados por el adaptador de recursos. Puede que sea necesario proporcionar esta notificación de error al proveedor del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0287E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_CONNECTION_DEFINITIONS_J2CA0287" varFormat="Java">
    MULTIPLE_CONNECTION_DEFINITIONS_J2CA0287=J2CA0287E: {0} no tiene una sola ConnectionDefinition. El programa intentará seguir utilizando la primera ConnectionDefinition.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha establecido una definición de conexión o se ha establecido más de una definición de conexión. Puede existir un error de formato XML interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sólo se haya establecido una definición de conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0086W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTEMPT_TO_SHARE_LTC_CONNECTION_J2CA0086" varFormat="Java">
    ATTEMPT_TO_SHARE_LTC_CONNECTION_J2CA0086=J2CA0086W: Se ha utilizado una conexión compartible {0} del recurso {1} en un límite de contención de transacciones locales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las conexiones compartibles no están permitidas en un límite de contención de transacciones locales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La conexión ha pasado a ser no compartible. Esto puede tener efectos adversos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0111W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_FINDING_CACHED_PMIDATA_J2CA0111" varFormat="Java">
    ERROR_FINDING_CACHED_PMIDATA_J2CA0111=J2CA0111W: Se ha producido un error al intentar encontrar una instancia obtenida de J2CPerf.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al intentar obtener una instancia capturada de J2CPerf.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WRONG_CLASSLOADER_J2CA0142" varFormat="Java">
    WRONG_CLASSLOADER_J2CA0142=J2CA0142E: Classloader no es una instancia de CompoundClassLoader.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0639I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOURCEADAPTER_IMPLEMENTATION_CHANGE_J2CA0639" varFormat="Java">
    RESOURCEADAPTER_IMPLEMENTATION_CHANGE_J2CA0639=J2CA0639I: El nuevo archivo RAR no es compatible con el adaptador de recursos. La clase de implementación del adaptador de recursos se ha modificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nuevo archivo RAR tiene una clase de implementación de ResourceAdapter diferente. Esto hace que el adaptador de recursos y RAR sean incompatibles para la actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MCWRAPPER_GETINSTANCE_ERROR_J2CA0096" varFormat="Java">
    MCWRAPPER_GETINSTANCE_ERROR_J2CA0096=J2CA0096E: NullPointerException en setManagedConnection en MCWrapper {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intento de crear una envoltura MCWrapper nueva ha fallado, lo que ha generado una excepción NullPointerException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0649E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FILETRANSFER_ERROR_OCCURRED_J2CA0649" varFormat="Java">
    FILETRANSFER_ERROR_OCCURRED_J2CA0649=J2CA0649E: Se ha producido una excepción cuando se intentaba transferir el archivo RAR. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante el proceso de transferencia de archivos y no se ha podido enviar el archivo RAR. El proceso de actualización no puede continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas FFDC y las anotaciones cronológicas de System.err dentro del directorio {PROFILE_HOME}/logs para obtener más información acerca de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_CONNECTOR_NAME_EXCP_J2CA0012" varFormat="Java">
    NULL_CONNECTOR_NAME_EXCP_J2CA0012=J2CA0012E: El nombre del conector es nulo en el objeto Reference del método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con el objeto Reference que inicialmente se ha almacenado en el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTOR_REFERENCE_EXCP_J2CA0014" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTOR_REFERENCE_EXCP_J2CA0014=J2CA0014I: Se ha producido una excepción al crear el objeto Reference para el despliegue de JNDI de {0} : {1}. Este error se ha asimilado y el método ha devuelto un valor nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear el objeto Reference que se ha de almacenar en el espacio de nombres JNDI del recurso determinado. Este problema se detectará y se anotará cronológicamente como error más adelante en el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información adicional que se proporciona para buscar mensajes de error relacionados e información en el archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0112W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_OBJECTNAMES_J2CA0112" varFormat="Java">
    NULL_OBJECTNAMES_J2CA0112=J2CA0112W: La fábrica o el nombre de proveedor de {0} es nulo. PMI no puede utilizar la fábrica de ObjectNames {1} y el proveedor {2} para enlazar las estadísticas PMI con los MBeans.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. Deben crearse los MBeans al enlazar el objeto referenciable en JNDI y durante una búsqueda de JNDI. Los dos ObjectNames se establecerán en nulo y se volverán a crear los datos PMI, pero no se enlazarán con los MBeans. Si se está intentando buscar recursos en un servidor que reside en otro, este puede ser un comportamiento normal. Dependiendo de la planificación, es posible que el servidor de destino no haya creado los MBeans de la fábrica de conexiones en el momento en que el servidor de origen realiza la búsqueda JNDI de la fábrica de conexiones en cuestión. Si los MBeans se han creado, se crearán los datos PMI. Si no se han creado los MBeans, no se crearán los datos PMI y se generará el mensaje informativo J2CA0112W. También es posible que el nombre JNDI esté configurado en más de un ámbito, lo que altera temporalmente el que se pretendía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se está intentando buscar recursos en un servidor que reside en otro, asegúrese de que el servidor de destino se está ejecutando antes de realizar una búsqueda JNDI de una fábrica de conexiones o de un origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENLIST_FAILED_J2CA0074" varFormat="Java">
    ENLIST_FAILED_J2CA0074=J2CA0074E: No se ha podido incluir la conexión del recurso {2} en la transacción del método {0} debido a una excepción. Se está iniciando la destrucción de la conexión. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un error interno y el gestor de conexiones no ha podido extraer una conexión con la transacción actual. El gestor de transacciones intentará destruir la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_METHOD_FAILED_J2CA0068" varFormat="Java">
    CREATE_METHOD_FAILED_J2CA0068=J2CA0068E: El método {0} no ha podido crear la instancia {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje se debe a un error en el proceso interno del gestor de conexiones. Recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio de soporte de IBM para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENLIST_RESOURCE_EXCP_J2CA0030" varFormat="Java">
    ENLIST_RESOURCE_EXCP_J2CA0030=J2CA0030E: El método {0} ha obtenido {1} al intentar incluir los recursos del origen de datos {3} en el gestor de la transacción actual, y ha generado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema durante el proceso del método especificado. La interfaz define excepciones específicas que se pueden generar, por lo tanto, la excepción obtenida se ha  correlacionado con la excepción generada. El proceso del método no se ha terminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la lógica empresarial de la aplicación obtenga correctamente la excepción generada y que contenga la lógica de recuperación necesaria. Compruebe también los archivos de anotaciones cronológicas para ver los errores anteriores que hayan causado la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0688W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CFMBEAN_OPERATION_EXECUTION_FAILURE_J2CA0688" varFormat="Java">
    CFMBEAN_OPERATION_EXECUTION_FAILURE_J2CA0688=J2CA0688W: La operación {0} emitida para el recurso que tiene el nombre JNDI {1} ha fallado. Causa: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Lea la descripción del problema que se proporciona como parte del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la operación sea para el recurso correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0309W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HA_EXCEPTION_RETRIEVING_CAPABILITY_J2CA0309" varFormat="Java">
    HA_EXCEPTION_RETRIEVING_CAPABILITY_J2CA0309=J2CA0309W: Se ha producido una excepción al invocar el método returnHACapability() en el adaptador de recursos {0}. Se utilizará la posibilidad de alta disponibilidad {1} configurada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La posibilidad de alta disponibilidad que soporta el adaptador de recursos no se ha podido obtener porque se ha producido una excepción imprevista cuando se invocaba el método returnHACapability() para el adaptador de recursos especificado. El gestor de conexiones utilizará el valor de alta disponibilidad que ya está configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se trata de una excepción del adaptador de recursos. Consulte el sitio Web de soporte del proveedor del adaptador de recursos para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0282W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REQUIRED_PROPERTY_MISSING_J2CA0282" varFormat="Java">
    REQUIRED_PROPERTY_MISSING_J2CA0282=J2CA0282W: Falta la propiedad necesaria {0} de la especificación de la activación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta la propiedad necesaria  de la especificación de activación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una propiedad correcta en la especificación de activación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0119W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_READING_DS_MBEAN_PROPS_J2CA0119" varFormat="Java">
    ERROR_READING_DS_MBEAN_PROPS_J2CA0119=J2CA0119W: Se ha producido una excepción al leer las propiedades para un MBean de origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Normalmente esto significa que se ha producido un error interno. El MBean para el origen de datos no tendrá toda la información que puede espera (algunas operaciones devolverán valores incorrectos). Todavía se puede utilizar la instancia del origen de datos gestionada por el MBean y este aviso no tendrá ningún efecto adverso en las aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_ACTIVATION_SPEC_FAILED_J2CA0129" varFormat="Java">
    CREATE_ACTIVATION_SPEC_FAILED_J2CA0129=J2CA0129E: Se ha producido una excepción al crear una instancia de la clase ActivationSpec {0} utilizada por ResourceAdapter {1} : {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema cuando se intentaba crear una  instancia del JavaBean de ActivationSpec. Este problema puede tener distintas causas. La causa más común es que el gestor de conexiones no ha podido encontrar la clase para la especificación de activación utilizando el cargador de clases de contexto. Este error también puede estar relacionado con una definición XML del adaptador de recursos que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0055W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HANDLE_NOT_CLOSED_J2CA0055" varFormat="Java">
    HANDLE_NOT_CLOSED_J2CA0055=J2CA0055W: No se ha cerrado el manejador de conexiones al final de la unidad del ámbito de trabajo. El gestor de conexiones cerrará los manejadores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Está terminando el ámbito de trabajo de una sesión de actividad, una transacción o una transacción local y los manejadores de la conexión no se han cerrado. La colocación en memoria caché de los manejadores fuera de la unidad actual de ámbito de trabajo no tiene soporte en esta configuración o release.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la aplicación y asegúrese de que los manejadores de conexión estén cerrados antes de que finalice la unidad de trabajo asociada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0655E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FIND_OTHER_RAS_NONNODE_TARGET_J2CA0655" varFormat="Java">
    FIND_OTHER_RAS_NONNODE_TARGET_J2CA0655=J2CA0655E: El mandato findOtherRAsToUpdate sólo se puede invocar especificando un adaptador de recursos de ámbito de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los adaptadores de recursos de otros ámbitos sólo son copias de los adaptadores de recursos de ámbito de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un adaptador de recursos de ámbito de nodo en el mandato para buscar las copias que se han de actualizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0162W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_DOES_NOT_EXIST_J2CA0162" varFormat="Java">
    DEST_DOES_NOT_EXIST_J2CA0162=J2CA0162W: Ha proporcionado un nombre JNDI de destino para la ActivationSpec {0}. En esta claseActivationSpec falta el método setDestination(). Se ignorará el nombre JNDI de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No necesita proporcionar un nombre JNDI de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No proporcione un nombre JNDI de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0673W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXECUTION_CALLBACK_SUBJECT_MISMATCH_J2CA0673" varFormat="Java">
    EXECUTION_CALLBACK_SUBJECT_MISMATCH_J2CA0673=J2CA0673W: El asunto de ejecución proporcionado por WorkManager no coincide con el asunto proporcionado por {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia del asunto de ejecución proporcionada por WorkManager para establecer el contexto de seguridad de la instancia de Trabajo no es la misma instancia obtenido del retorno de llamada respectivo. El WorkManager ha ignorado el asunto obtenido del retorno de llamada y ha seguido para establecer el contexto de seguridad utilizando la instancia que ha proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos para modificar el método getSubject() de retorno de llamada JASPIC para devolver el asunto de ejecución proporcionado a la instancia de SecurityContext a través de la llamada del método setupSecurityContext.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0228E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SYSTEM_PROPERTY_NOT_FOUND_J2CA0228" varFormat="Java">
    SYSTEM_PROPERTY_NOT_FOUND_J2CA0228=J2CA0228E: No se ha encontrado la propiedad del sistema {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar la propiedad del sistema esperada. Esto puede ocasionar anomalías posteriores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PATH_EXPAND_FAILED_J2CA0042" varFormat="Java">
    PATH_EXPAND_FAILED_J2CA0042=J2CA0042E: Se ha producido una excepción mientras se intentaba ampliar parte de una vía de acceso. La parte anómala es {0}. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Compruebe la serie de la vía de acceso que ha fallado y verifique que todas las variables no ampliadas son válidas (incluidas las mayúsculas/minúsculas).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija las variables que no sean válidas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0671E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_CONTEXT_NOT_ASSOCIATED_J2CA0671" varFormat="Java">
    SECURITY_CONTEXT_NOT_ASSOCIATED_J2CA0671=J2CA0671E: El WorkManager no ha podido asociar el SecurityContext proporcionado con la instancia de Work.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El WorkManager ha encontrado un problema al establecer y configurar el contexto de seguridad para  la solicitud de Trabajo de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros de FFDC y de servidor para ver los mensajes J2CA0668E y J2CA0669E para determinar la causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0216I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RA_EXCEPTION_J2CA0216" varFormat="Java">
    NO_RA_EXCEPTION_J2CA0216=J2CA0216I: El gestor de conexiones ha recibido un error de conexión muy grave del adaptador de recursos para el recurso {0}. Es posible que haya información disponible en los mensajes o excepciones anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha notificado al gestor de conexiones que se ha producido un error no recuperable en la conexión. No se ha recibido ninguna excepción del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El gestor de conexiones eliminará la conexión defectuosa de la agrupación (o todas las conexiones, según la configuración). Este es el funcionamiento normal. Si esto produce efectos adversos, es posible que sea necesario ponerse en contacto con el proveedor del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_CFKEY_J2CA0072" varFormat="Java">
    BAD_CFKEY_J2CA0072=J2CA0072E: No se ha podido obtener un ID de configuración de la fábrica de conexiones o del origen de datos cuando se intentaba iniciar un adaptador de recursos. La información de configuración de la fábrica de conexiones o  de origen de datos que conforma el ID falta o está dañada. Se ha detectado la siguiente excepción:  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede ser un error asociado a la modificación manual del documento resources.xml. De modo alternativo, si está utilizando una aplicación con un adaptador de recursos incorporado, puede ser un error asociado a una modificación manual del documento deployment.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo resources.xml o deployment.xml se han modificado manualmente, compruebe que no contienen errores. Si no ha editado estos archivos, es posible que se trate de un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLASS_CAST_EXCEPTION_J2CA0065" varFormat="Java">
    CLASS_CAST_EXCEPTION_J2CA0065=J2CA0065E: ClassCastException ha intentado difundir: {0} a {1}. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_MCF_PROPERTIES_EXCP_J2CA0038" varFormat="Java">
    CREATE_MCF_PROPERTIES_EXCP_J2CA0038=J2CA0038E: Se ha producido una excepción al intentar leer las propiedades de ManagedConnectionFactory para {0} desde el espacio de nombres: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al leer las propiedades del espacio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0290W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USING_DEFAULT_THREAD_POOL_J2CA0290" varFormat="Java">
    USING_DEFAULT_THREAD_POOL_J2CA0290=J2CA0290W: Se utilizará la agrupación de hebras {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La agrupación de hebras que se ha especificado para el adaptador de recursos no se ha configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure la agrupación de hebras que falta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_VALIDATION_SERVICE_UNAVAILABLE_J2CA1004" varFormat="Java">
    BEAN_VALIDATION_SERVICE_UNAVAILABLE_J2CA1004=J2CA1004E: La validación de beans RAR se ha inhabilitado porque el servicio BeanValidationService no está disponible. Las limitaciones de validación de las instancias de RAR JavaBean no se validarán antes de que las instancias se coloquen en el servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica un problema inesperado con el servicio BeanValidationService. La causa podría no determinarse de forma inmediata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0245E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_RA_KEY_EXCP_J2CA0245" varFormat="Java">
    NULL_RA_KEY_EXCP_J2CA0245=J2CA0245E: El ID de proveedor es nulo en el objeto Reference del método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con el objeto Reference que inicialmente se ha almacenado en el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0218E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WAS40_DS_ISOLATION_UNSUPPORTED_J2CA0218" varFormat="Java">
    WAS40_DS_ISOLATION_UNSUPPORTED_J2CA0218=J2CA0218E: Los orígenes de datos de la versión 4 no están soportados para los proveedores de JDBC aislados.  El nombre del origen de datos es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede configurar un origen de datos de la versión 4 bajo este proveedor de JDBC porque el proveedor se ha configurado para estar aislado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca este proveedor de JDBC para que no esté aislado, o configure este origen de datos de la versión 4 bajo un proveedor de JDBC que no se haya configurado para estar aislado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0019W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_DETAILS_FAILED_J2CA0019" varFormat="Java">
    CREATE_DETAILS_FAILED_J2CA0019=J2CA0019W: No se han podido recopilar datos de las propiedades de la fábrica de conexiones gestionada para {0}. El proceso ha continuado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades de ManagedConnectionFactory no se han podido ensamblar debido a otros errores anotados cronológicamente. Esto puede ocasionar problemas de tiempo de ejecución, dependiendo de los valores por omisión de las distintas propiedades que facilite el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque los mensajes relacionados que faciliten más información sobre los problemas específicos de los datos de propiedades. Si aparentemente las conexiones funcionan correctamente, puede ignorar este mensaje. En caso contrario, intente seguir las secciones de respuesta del usuario que aparezcan en los otros mensajes de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0062W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_CLEANUP_MC_J2CA0062" varFormat="Java">
    ERROR_CLEANUP_MC_J2CA0062=J2CA0062W: Se ha encontrado un error la limpiar ManagedConnection {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la operación de limpieza en una conexión gestionada. La conexión no se ha podido limpiar después de la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GET_CONFIGPROPERTY_FAILED_J2CA0066" varFormat="Java">
    GET_CONFIGPROPERTY_FAILED_J2CA0066=J2CA0066E: Se ha producido un error en la llamada del método get {0} en la ManagedConnectionFactory {1} utilizada por el recurso {4} con el valor {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos no da soporte al método getter como aparece en la documentación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vaya al sitio de soporte del desarrollador del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0675E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CALLBACK_SECURITY_NAME_MISMATCH_J2CA0675" varFormat="Java">
    CALLBACK_SECURITY_NAME_MISMATCH_J2CA0675=J2CA0675E: El nombre de usuario {0}, proporcionado por PasswordValidationCallback, y el nombre de usuario {1}, proporcionado por CallerPrincipalCallback, no coinciden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de usuario proporcionados por PasswordValidationCallback yCallerPrincipalCallback deben coincidir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos y el administrador del sistema para asegurarse de que el adaptador de recursos se ha diseñado y configurado para devolver el mismo nombre de usuario de los dos retornos de llamada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0644E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_DURING_COMPARISON_J2CA0644" varFormat="Java">
    EXCEPTION_DURING_COMPARISON_J2CA0644=J2CA0644E: Se ha producido una excepción al intentar recuperar los cambios de clase para la comparación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La comparación del adaptador de recursos no se ha podido completar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas FFDC y las anotaciones cronológicas de System.err dentro del directorio {PROFILE_HOME}/logs para obtener más información acerca de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POOL_MANAGER_EXCP_CCF2_0001_J2CA0045" varFormat="Java">
    POOL_MANAGER_EXCP_CCF2_0001_J2CA0045=J2CA0045E: La conexión no está disponible al invocar el método {0} para el recurso {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un tiempo de espera excedido de conexión. Se ha generado una excepción ConnectionWaitTimeoutException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la agrupación de conexiones. Puede aumentar el número máximo de conexiones o incremente el tiempo de espera de conexión para evitar este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_LOCAL_TRAN_J2CA0097" varFormat="Java">
    NULL_LOCAL_TRAN_J2CA0097=J2CA0097E: La llamada a ContainerComponentMetaData.getLocalTran ha devuelto el valor nulo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha devuelto un valor nulo inesperado de ContainerComponentMetaData.getLocalTran().
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0088W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTEMPT_TO_DESTORY_CONNECTION_IN_USE_J2CA0088" varFormat="Java">
    ATTEMPT_TO_DESTORY_CONNECTION_IN_USE_J2CA0088=J2CA0088W: La ManagedConnection que se destruye del recurso {1} tiene un estado no válido {0}. El proceso continuará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0049W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FORCEFULLY_DEACTIVING_ENDPOINTS_J2CA0049" varFormat="Java">
    FORCEFULLY_DEACTIVING_ENDPOINTS_J2CA0049=J2CA0049W: Se está deteniendo el adaptador de recursos {0} con puntos finales de mensajes que todavía están activados. Estos puntos finales se desactivarán forzosamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los adaptadores de recursos sólo deben detenerse después de desactivar todos los puntos finales de mensajes. Los puntos finales de mensajes se desactivan cuando se detiene la aplicación que proporciona el punto final del mensaje. Actualmente, sólo MDB puede ser un punto final de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga cualquier aplicación que contenga puntos finales de mensajes asociados a un adaptador de recursos concreto antes de detener el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0696E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NODE_AGENT_NOT_RUNNING_J2CA0696" varFormat="Java">
    NODE_AGENT_NOT_RUNNING_J2CA0696=J2CA0696E: No se ha podido actualizar el adaptador de recursos del ámbito de nodo {0} porque el agente de nodo del nodo {1} de la célula {2} no está en ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo del nodo seleccionado tiene que estar en ejecución para poder actualizar el adaptador de recursos del ámbito de nodo mediante el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el agente de nodo y vuelva a intentar la operación de actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0281W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROPERTY_TYPE_MISMATCH_J2CA0281" varFormat="Java">
    PROPERTY_TYPE_MISMATCH_J2CA0281=J2CA0281W: Al fusionar la propiedad {0} definida por el usuario, su tipo, {1}, no ha coincidido con el tipo de las propiedades de introspección y configuración fusionadas, {2}. Se mantiene el tipo de introspección y configuración que se han fusionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades definidas por el usuario de un adaptador de recursos o de una especificación de activación alteran sus propiedades de introspección y de configuración correspondientes, a menos que el tipo no coincida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el tipo de la propiedad de configuración definida por el usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0126W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XML_FORMAT_ERROR_J2CA0126" varFormat="Java">
    XML_FORMAT_ERROR_J2CA0126=J2CA0126W: Formato no válido para el valor del elemento {0} en el nodo {1} del documento XML {2}. Devolviendo {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato del documento XML no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el documento XML en busca de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0280W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROPERTY_TYPE_MISMATCH_J2CA0280" varFormat="Java">
    PROPERTY_TYPE_MISMATCH_J2CA0280=J2CA0280W: Al fusionar la propiedad de configuración {0}, su tipo, {1}, no ha coincidido con el tipo de la introspección {2}. Se mantiene el tipo de la introspección.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades de configuración de un adaptador de recursos o de una especificación de activación alteran sus propiedades de introspección correspondientes, a menos que el tipo no coincida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el tipo de la propiedad de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FREEPOOL_GETFREECONNECTION_ERROR_J2CA1002" varFormat="Java">
    FREEPOOL_GETFREECONNECTION_ERROR_J2CA1002=J2CA1002E: MCWrapper {0} no válido de la agrupación libre para el recurso {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar reservar un MCWrapper.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0526I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_HA_INBOUND_DISABLED_J2CA0526" varFormat="Java">
    ACTIVATION_HA_INBOUND_DISABLED_J2CA0526=J2CA0526I: El punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y la aplicación MDB {1} no se puede activar porque la mensajería de entrada en el adaptador de recursos {2} está actualmente inhabilitada por el gestor de alta disponibilidad (HA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad controla la activación de la mensajería de entrada de los adaptadores de recursos que tienen habilitadas las posibilidades HA. Los puntos finales del mensaje pueden ponerse en pausa y reanudarse después de que el gestor de alta disponibilidad active la mensajería de entrada en el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evite poner en pausa o reanudar puntos finales del mensaje que no hayan sido activados aún por el gestor de alta disponibilidad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAN_RECOVERY_SETUP_FAILURE_J2CA0048" varFormat="Java">
    TRAN_RECOVERY_SETUP_FAILURE_J2CA0048=J2CA0048E: La configuración de la recuperación de transacciones XA para el soporte de mensajes de entrada no ha finalizado para ResourceAdapter {0}. Se ha detectado la siguiente excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no ha podido habilitar la recuperación de transacciones para este adaptador de recursos. Las posibles causas pueden ser errores en las vías de acceso nativas, de clases o del archivador o errores internos del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide las vías de acceso nativas, de clases o del archivador en la fábrica de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0156E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REACTIVATION_FAILED_J2CA0156" varFormat="Java">
    REACTIVATION_FAILED_J2CA0156=J2CA0156E: Ha fallado la reactivación del punto final de mensaje durante la operación de reanudación de un ResourceAdapter. La ActivationSpec era {0}, la aplicación MDB era {1} y la excepción era: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte la excepción y las demás entradas de las anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0155W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AS_ALIAS_LOOKUP_FAILED_J2CA0155" varFormat="Java">
    AS_ALIAS_LOOKUP_FAILED_J2CA0155=J2CA0155W: La búsqueda de AuthenticationAlias {0}, asignada a ActivationSpec {1} por la aplicación {2} ha fallado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de activación que utiliza el MDB indicado tenía un alias de autenticación que no ha devuelto un objeto de credencial válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el alias de autenticación se haya configurado correctamente y se haya asignado a la configuración de especificación de activación o que se haya especificado como parte del paso de despliegue de MDB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0646E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_UPDATE_EXCEPTION_J2CA0646" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_UPDATE_EXCEPTION_J2CA0646=J2CA0646E: Se ha producido una excepción imprevista en el servicio de actualización. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción imprevista en el servicio de actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas FFDC y las anotaciones cronológicas de System.err dentro del directorio {PROFILE_HOME}/logs para obtener más información acerca de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0316E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_SYNCHRONIZATION_REGISTRY_UNAVAILABLE_J2CA0316" varFormat="Java">
    TRANSACTION_SYNCHRONIZATION_REGISTRY_UNAVAILABLE_J2CA0316=J2CA0316E: El servidor de aplicaciones no puede crear una instancia del TransactionSynchronizationRegistry disponible para BootstrapContext para el ID de proveedor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    BootstrapContext no ha podido devolver un TransactionSynchronizationRegistry al adaptador de recursos debido a un problema interno. El adaptador de recursos no puede interactuar directamente con el gestor de transacciones hasta que se resuelva el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en los archivos de registro FFDC las acciones potenciales para resolver este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0651E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_EXTRACTING_ARCHIVE_J2CA0651" varFormat="Java">
    ERROR_EXTRACTING_ARCHIVE_J2CA0651=J2CA0651E: Se ha producido una excepción cuando se intentaba extraer el archivo {0} a {1}.  Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se intentaba extraer el archivo rar a la ubicación de destino.  La información de la excepción puede estar relacionada con un nodo remoto si se ha realizado la actualización en un adaptador de recursos remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas FFDC y las anotaciones cronológicas de System.err dentro del directorio {PROFILE_HOME}/logs de la máquina local. Si intenta actualizar un adaptador de recursos en un nodo remoto, consulte también las anotaciones cronológicas en dicho nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HA_WARNING_J2CA0303" varFormat="Java">
    HA_WARNING_J2CA0303=J2CA0303E: Intentando {0} para ResourceAdapter {1} mientras se está bajo el control de alta disponibilidad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que se ha intentado una operación de suspender/reanudar cuando está habilitada la alta disponibilidad. Sólo se suspenderán o reanudarán las partes de salida del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RESOURCE_ADAPTER_DD_J2CA0002" varFormat="Java">
    NO_RESOURCE_ADAPTER_DD_J2CA0002=J2CA0002W: No hay ningún descriptor de despliegue del adaptador de recursos disponible para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con la configuración de gestión de sistemas del adaptador de recursos. No existe ningún descriptor de despliegue para este adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo resources.xml exista y que contenga el elemento [resourceProviders xmi:type=&quot;resources.j2c:J2CResourceAdapter&quot;. . .]. Si el archivo no existe o si el archivo parece ser incorrecto, suprímalo y vuelva a crear el adaptador de recursos mediante Integrated Solutions Console.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVATION_CONFIG_PROP_J2CA0131" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVATION_CONFIG_PROP_J2CA0131=J2CA0131E: La aplicación {0} tiene un elemento [activation-config-property], {1}, que no es válido para la clase ActivationSpec {2} de ResourceAdapter {3} y no se puede establecer. Esto puede tener efectos no deseados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe un método set para el elemento [activation-config-property] listado en la clase de JavaBean ActivationSpec del adaptador de recursos dado. Esto puede deberse a: (1) el MDB de la aplicación se ha correlacionado con la clase ActivationSpec o MessageListenerType erróneos, (2) existe una discrepancia de mayúsculas y minúsculas en el nombre del elemento [activation-config-property] y el método real, o (3) el ensamblador de aplicaciones ha entrado una propiedad que no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar la aplicación y corrija todos los errores de correlación o vuelva a ensamblar la aplicación con valores [activation-config-property] válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0286W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTEMPT_TO_USE_PRETEST_CONNECTION_J2CA0286" varFormat="Java">
    ATTEMPT_TO_USE_PRETEST_CONNECTION_J2CA0286=J2CA0286W: No se puede utilizar la conexión {0} desde el recurso {1} con la conexión pretest configurada. Se desactiva el soporte de conexión pretest para este adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta adaptador de recursos de conexiones no soporta la función de conexión pretest.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reconfigure la conexión pretest como false para este adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0279W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_CREATE_PMIDATA_J2CA0279" varFormat="Java">
    ERROR_CREATE_PMIDATA_J2CA0279=J2CA0279W: Se ha producido un error al intentar crear los datos de PMI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_RA_CONNECTION_FACTORY_EXCP_J2CA0018" varFormat="Java">
    CREATE_RA_CONNECTION_FACTORY_EXCP_J2CA0018=J2CA0018E: Se ha producido una excepción al intentar crear la fábrica de conexiones de adaptador de recursos {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema con el adaptador de recursos al crear la fábrica de conexiones deseada. El texto de la excepción proporciona información adicional sobre el problema real.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el texto de la excepción no indica una situación controlada por el usuario, recopile los datos de diagnóstico y póngase en contacto con el sitio de soporte de IBM para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0291I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NONEXISTENT_ACTIVATION_CONFIG_PROP_J2CA0291" varFormat="Java">
    NONEXISTENT_ACTIVATION_CONFIG_PROP_J2CA0291=J2CA0291I: La aplicación {0} tiene una &lt;activation-config-property&gt;, {1}, para la que no existe una propiedad correspondiente en la clase ActivationSpec {2} de ResourceAdapter {3}. Esta propiedad se ignorará. Esto puede tener efectos no deseados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo ear de la aplicación ha proporcionado un elemento [activation-config-property] inexistente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Arregle el descriptor de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_ASSOCIATE_CONNECTION_J2CA0058" varFormat="Java">
    FAILED_TO_ASSOCIATE_CONNECTION_J2CA0058=J2CA0058E: El gestor de conexiones no ha podido asociar la conexión {0} con la conexión gestionada {1} para el recurso {3}. Se ha recibido una excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Probablemente se trata de un error de la aplicación. Por ejemplo: Una conexión en memoria caché está incluida en una transacción y después se cierra la conexión. Antes de que la transacción complete otra petición, se envía al mismo EJB que ha abierto originalmente la conexión. El manejador en memoria caché sigue estando asociado con la transacción original y no puede volver a asociarse hasta que se comprometa la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la aplicación para asegurarse de que la transacción se compromete lo antes posible después de que se cierren las conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0284W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROPERTY_NOT_FOUND_J2CA0284" varFormat="Java">
    PROPERTY_NOT_FOUND_J2CA0284=J2CA0284W: La propiedad de recursos {0} se ha omitido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado la propiedad mediante la introspección del bean subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compare esta propiedad en el archivo ra.xml y el JavaBean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0135E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_INITIALIZE_WM_J2CA0135" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_INITIALIZE_WM_J2CA0135=J2CA0135E: No se puede inicializar WorkManager para el ID de proveedor: {1} con la siguiente agrupación de hebras: {0}, debido a una excepción. La excepción no se volverá a generar. La excepción es: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    BootstrapContext no ha podido devolver un WorkManager al adaptador de recursos debido a un problema de configuración de WorkManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más detalles, consulte la excepción y las entradas anteriores en las anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0511W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_SERIAL_REUSE_VIOLATION_J2CA0511" varFormat="Java">
    ALERT_SERIAL_REUSE_VIOLATION_J2CA0511=J2CA0511W: Alerta de violación de reutilización serie para ConnectionFactory o DataSource {0}. Se ha detectado un intento de compartir al mismo tiempo una conexión dentro de un límite de contención de transacciones locales. Esto es una violación de la comprobación de alerta de reutilización serie. Si la captura de pila de llamadas está habilitada, la pila de llamadas existente en el momento en que se solicitó la conexión se proporcionará en el contenido de la alerta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando las aplicaciones gestionan la interacción con el origen de datos de programa de fondo, si hay dos conexiones correlacionadas con una sola conexión gestionada pueden producirse problemas de integridad de datos, ya que no hay ningún propietario al cargo de las llamadas de compromiso o retrotracción. Si se intenta llevar a cabo, se devolverá una segunda conexión gestionada. Si esto no está previsto puede ocasionar problemas de integridad de datos y puede ser la causa de que se utilicen conexiones adicionales. Esta alerta puede ayudarle a detectar estas situaciones y proporcionar información que puede ayudarle a determinar el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte la documentación sobre las reglas para compartir conexiones con contención de transacciones locales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0665E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROPERTY_NAME_NOT_FOUND_J2CA0665" varFormat="Java">
    PROPERTY_NAME_NOT_FOUND_J2CA0665=J2CA0665E: La fábrica de conexiones no tiene una propiedad con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La fábrica de conexiones no tiene una propiedad con el nombre especificado. Las posibles razones para el error son que el nombre de propiedad no se ha escrito correctamente, o las mayúsculas y minúsculas no son correctas, o que la propiedad especificada no se aplica a la fábrica de conexiones que se está configurando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique el nombre de propiedad para la fábrica de conexiones.  Corrija los errores tipográficos o de mayúsculas/minúsculas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWTE_RESERVE_POOL_J2CA1011" varFormat="Java">
    CWTE_RESERVE_POOL_J2CA1011=J2CA1011E: Conexión no disponible; se ha excedido el tiempo de espera de {0} segundos. Al habilitar una agrupación de reserva, puede disminuir el número de excepciones de tiempo de espera de la conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto se produce cuando no se puede obtener una conexión para un origen de datos. Al habilitar una agrupación de reserva, puede disminuir el número de excepciones de tiempo de espera de la conexión, por lo que mejora el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_EJB_COMPONENT_J2CA0102" varFormat="Java">
    INVALID_EJB_COMPONENT_J2CA0102=J2CA0102E: Componente de EJB no válido: No se puede utilizar un módulo de EJB con la versión {0} utilizando {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado ejecutar un componente de EJB incompatible con el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la versión de EJB que soporta el componente de EJB, corrija los errores que pueda haber y vuelva a desplegar el componente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0288I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_PROPERTY_CHANGED_J2CA0288" varFormat="Java">
    CONFIG_PROPERTY_CHANGED_J2CA0288=J2CA0288I: La propiedad de configuración {0} ha pasado de {1} a {2} para la agrupación {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha cambiado un valor de propiedades de agrupación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0161W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTJNDI_TYPE_WRONG_J2CA0161" varFormat="Java">
    DESTJNDI_TYPE_WRONG_J2CA0161=J2CA0161W: El tipo de objeto al que hace referencia el nombre JNDI de destino proporcionado es incorrecto. El objeto debe implementar javax.jms.destination. El nombre JNDI de destino era: {0}. La clase del objeto suministrado era: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de la propiedad de destino de la especificación de activación debe ser javax.jms.Destination si se utiliza el nombre JNDI de destino. El tipo de la especificación de activación no es compatible con esto. Se ignorará el nombre JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe la acción que se muestra en el texto de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0315W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVATION_CONFIG_PROP2_J2CA0315" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVATION_CONFIG_PROP2_J2CA0315=J2CA0315W: El punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y aplicación MDB {1} ha dado un valor no válido para la propiedad personalizada WAS_EndpointInitialState.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor proporcionado para la propiedad personalizada WAS_EndpointInitialState no es válido. Por tanto esta propiedad se ignorará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin para proporcionar un valor válido para la propiedad personalizada [ACTIVE o INACTIVE].
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIST_FAILED_J2CA0073" varFormat="Java">
    DELIST_FAILED_J2CA0073=J2CA0073E: No se ha podido extraer la conexión del recurso {2} de la transacción del método {0} debido a una excepción. Se está iniciando la destrucción de la conexión. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un error interno y el gestor de conexiones no ha podido extraer una conexión de la transacción en la que participaba. El gestor de transacciones intentará destruir la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_REQUIRED_OBJECT_J2CA0109" varFormat="Java">
    NULL_REQUIRED_OBJECT_J2CA0109=J2CA0109E: El método {0} ha obtenido un NULL {1} donde se esperaba un objeto necesario. Se ha generado la excepción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0145W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_START_RA_J2CA0145" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_START_RA_J2CA0145=J2CA0145W: No se puede iniciar ResourceAdapter debido a la siguiente excepción: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no ha podido iniciar un adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las entradas de registro y las excepciones anteriores para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_CONNECTION_J2CA0021" varFormat="Java">
    FAILED_CONNECTION_J2CA0021=J2CA0021E: Se ha producido una excepción al intentar obtener una conexión del recurso de conexión gestionada {1} : {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha creado una excepción cuando intentaba invocar el método getConnection(). El texto de la excepción puede proporcionar información adicional para determinar el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no hay ninguna indicación que controle el usuario, el mensaje puede ser debido a un error interno del proceso del gestor de conexiones. Recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio de soporte de IBM para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0643E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_RETRIEVING_CLASS_PROPERTIES_J2CA0643" varFormat="Java">
    EXCEPTION_RETRIEVING_CLASS_PROPERTIES_J2CA0643=J2CA0643E: Se ha producido una excepción cuando se intentaba recuperar los nombres de clase y las propiedades del tipo {0}, la excepción era: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se intentaba recuperar las listas de nombres de clases y propiedades para su comparación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas FFDC y las anotaciones cronológicas de System.err dentro del directorio {PROFILE_HOME}/logs para obtener más información acerca de la excepción.  Asegúrese de que tiene suficientes privilegios de acceso para ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVATION_CONFIG_PROP2_J2CA0305" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVATION_CONFIG_PROP2_J2CA0305=J2CA0305E: La aplicación {0} tienen una [activation-config-property] que es nula o está en blanco y no es válida para la clase ActivationSpec {1} de ResourceAdapter {2} y no puede establecerse. Esto puede tener efectos no deseados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ensamblador de aplicaciones ha especificado una propiedad que no existe o una con formato incorrecto [activation-config-property].
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ensamblar la aplicación con un valor para [activation-config-property] que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0508W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_POOL_LOAD_J2CA0508" varFormat="Java">
    ALERT_POOL_LOAD_J2CA0508=J2CA0508W: Alerta de carga de agrupación para ConnectionFactory o DataSource {0}. La carga de conexiones promedio (o demanda) en los últimos {1} minutos aproximadamente ha superado el umbral configurado de {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una fábrica de conexiones o un origen de datos tiene una carga máxima disponible igual a todas sus conexiones que se utilizan de forma continuada. Esto es igual al valor actual de maxConnections. En cualquier momento, la carga de agrupación es el número de conexiones que se utilizan, además de las hebras que esperan una conexión. La carga de agrupación promedio es el valor promedio de tiempo de la carga de agrupación dividida por el intervalo configurado por esta alerta. Esta alerta indica que el usuario ha superado la carga promedio de agrupación durante el último intervalo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Una carga excesiva en la agrupación puede deberse a varios factores, a que el valor maxConnnections es demasiado bajo, a que el porcentaje de rendimiento de la conexión es demasiado bajo, lo que provoca una baja utilización de la conexión o a que la demanda supera la capacidad. Examine los problemas posibles y realice los cambios que correspondan.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MCERROR_J2CA0081" varFormat="Java">
    MCERROR_J2CA0081=J2CA0081E: Se ha producido un error en el método {0} al intentar ejecutar el método {1} en la conexión gestionada {2} del recurso {4}. Se ha obtenido la excepción: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones ha obtenido una excepción al intentar efectuar una operación en una conexión gestionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puesto que la conexión gestionada forma parte del adaptador de recursos, consulte los mensajes del mismo para aislar adicionalmente el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_METHOD_FAILED2_J2CA0069" varFormat="Java">
    CREATE_METHOD_FAILED2_J2CA0069=J2CA0069E: El método {0} no ha podido crear la instancia {1}. Se ha obtenido la excepción:  {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje es un error interno en el proceso del gestor de conexiones. Recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio de soporte de IBM para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_RA_FOR_DATASOURCE_J2CA0217" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_RA_FOR_DATASOURCE_J2CA0217=J2CA0217E: El origen de datos {0} está asociado a un adaptador de recursos que no es el adaptador de recursos relacional (RRA) incorporado. El ID de configuración del adaptador de recursos que no es correcto es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si ha configurado un origen de datos con scripts, es posible que el atributo relationalResourceAdapter no se haya definido correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el script de configuración para asegurarse de que relationalResourceAdapter se ha definido en &quot;builtin_rra&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_FAILED_J2CA0138" varFormat="Java">
    ACTIVATION_FAILED_J2CA0138=J2CA0138E: Ha fallado la activación de punto final de mensaje para ActivationSpec {0} y la aplicación MDB application {1} debido a la excepción siguiente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte la excepción y las demás entradas de las anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0140W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEACTIVATION_FAILED_J2CA0140" varFormat="Java">
    DEACTIVATION_FAILED_J2CA0140=J2CA0140W: Ha fallado la operación de pausa del punto final de mensaje para ActivationSpec {0} y la aplicación MDB {1} debido a que actualmente el punto final está desactivado, detenido o debido a que se ha producido una excepción imprevista al desactivar el punto final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los puntos finales de mensaje que están detenidos o desactivados no se pueden poner en pausa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el punto final de mensaje esté activado antes de invocar la operación de pausa. Si el punto final está activado, consulte la excepción y otras entradas de las anotaciones para obtener información más detallada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0159E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SET_ONCE_PROP_ALREADY_SET_J2CA0159" varFormat="Java">
    SET_ONCE_PROP_ALREADY_SET_J2CA0159=J2CA0159E: Error interno. Se ha intentado cambiar una propiedad que se establece una vez que ya se ha establecido. El nombre de la propiedad es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REQUIRED_PROPERTY_NOT_SET_J2CA0133" varFormat="Java">
    REQUIRED_PROPERTY_NOT_SET_J2CA0133=J2CA0133E: Para el ResourceAdapter {0} y ActivationSpec {1} instalados, faltan las propiedades de especificación de activación en activation-config-properties del MDB que se está activando. Para más detalles, consulte la siguiente excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos marca determinadas propiedades de especificación de activación como necesarias, pero no se ha suministrado el valor. Estas propiedades se pueden establecer desde lugares diferentes: (1) cuando se crea un objeto de configuración de especificación de activación bajo el adaptador de recursos instalado y (2) desde la propia aplicación como un elemento &lt;activation-config-property&gt;, que se puede modificar utilizando Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione los valores necesarios en la especificación de activación, que se configura en el adaptador de recursos instalado o en una entrada [activation-config-property] dentro de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0139E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEACTIVATION_FAILED_J2CA0139" varFormat="Java">
    DEACTIVATION_FAILED_J2CA0139=J2CA0139E: Ha fallado la desactivación de punto final de mensaje para ActivationSpec {0} y la aplicación MDB application {1} debido a la excepción siguiente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte la excepción y las demás entradas de las anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AS_JNDINAME_MISSING_J2CA0054" varFormat="Java">
    AS_JNDINAME_MISSING_J2CA0054=J2CA0054E: La activación del punto final de mensaje ha fallado porque no se ha facilitado ningún nombre JNDI de la especificación de activación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para activar el punto final de mensaje (MDB), debe proporcionarse una especificación de activación configurada durante el despliegue de MDB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la especificación de activación se ha configurado para el adaptador de recursos que está utilizando. Compruebe que el nombre JNDI especificado al desplegar el MDB coincide con el que se ha especificado al crear la especificación de la aplicación en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0500W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_CONN_ERROR_J2CA0500" varFormat="Java">
    ALERT_CONN_ERROR_J2CA0500=J2CA0500W: Alerta de error en la conexión para ConnectionFactory o DataSource {0}. ConnectionFactory o DataSoure han tenido más de {1} sucesos de error de conexión en menos de {2} minutos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha habilitado &apos;connErrorAlert&apos; para esta fábrica de conexiones u origen de datos. La configuración tiene parámetros opcionales para indicar un intervalo de tiempo y un umbral específicos para la alerta, de forma que si el número de errores de conexión observados por la fábrica de conexiones o el origen de datos durante el intervalo de tiempo supera el umbral, se emite el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la frecuencia de los errores de conexión es excesiva,debe investigar la causa raíz de los errores de conexión, comenzando por las anotaciones cronológicas de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_CONNECTOR_PROPERTIES_J2CA0004" varFormat="Java">
    NO_CONNECTOR_PROPERTIES_J2CA0004=J2CA0004W: No existen propiedades de la fábrica de conexiones disponibles para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con la configuración de gestión de sistemas de la fábrica de conexiones. Las propiedades de esta fábrica de conexiones no existen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0085I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_PROPERTY_VALUE_J2CA0085" varFormat="Java">
    NULL_PROPERTY_VALUE_J2CA0085=J2CA0085I: La propiedad del conector {0} en el recurso {1} tiene un valor nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha asignado un valor a una propiedad del conector ni tampoco tiene el valor por omisión. No se llama el método set. Esto puede ocasionar un error posteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0645E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_RETRIEVE_J2RA_J2CA0645" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_RETRIEVE_J2RA_J2CA0645=J2CA0645E: No se ha podido recuperar el adaptador de recursos J2C para el nombre de objeto proporcionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no ha podido recuperar el adaptador de recursos J2C a partir del nombre de objeto suministrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de objeto suministrado sea el nombre correcto para un adaptador de recursos J2C.  Se puede recuperar la sintaxis de ObjectName correcta invocando el mandato AdminConfig.list(&quot;J2CResourceAdapter&quot;).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0669E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CALLERPRINCIPAL_NOT_PROVIDED_J2CA0669" varFormat="Java">
    CALLERPRINCIPAL_NOT_PROVIDED_J2CA0669=J2CA0669E: El adaptador de recursos no ha proporcionado un CallerPrincipalCallback, un asunto de ejecución que contenga un solo principal o un asunto de ejecución vacío.
  </MsgText>
  <Explanation>
    WorkManager no ha podido establecer el principal de la identidad del interlocutor porque el adaptador de recursos no ha proporcionado una instancia de un JASPIC CallerPrincipalCallback necesaria para que WorkManager determine el principal del interlocutor, ni ha proporcionado el método setupSecurityContext del retorno de implementación de SecurityContext y un asunto de ejecución que contiene un conjunto de principales vacíos o un conjunto de principales que contiene, exactamente, un principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos para determinar por qué la implementación de entrada de SecurityContext no satisface los requisitos necesarios para que WorkManager establezca el principal de la identidad del interlocutor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0237I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_SUPPORT_LEVEL_CHANGED_J2CA0237" varFormat="Java">
    TRANSACTION_SUPPORT_LEVEL_CHANGED_J2CA0237=J2CA0237I: El nivel de soporte de transacciones se ha cambiado del valor {0} al valor {1} devuelto por el adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha devuelto un nivel de soporte de transacciones cuyo valor ordinal es igual o menor que el valor especificado en los metadatos del adaptador de recursos. En este caso, la especificación JCA requiere que se modifique el nivel de soporte de transacciones a un valor devuelto por el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_RETURN_VALUE_FROM_ENLIST_J2CA0087" varFormat="Java">
    BAD_RETURN_VALUE_FROM_ENLIST_J2CA0087=J2CA0087E: El gestor de transacciones no ha podido incluir el recurso {0} del origen de datos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica que se ha producido un problema al incluir una transacción. Es posible que el recurso se haya incluido ya en una transacción o que la transacción no tenga el estado correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la lógica empresarial de la aplicación obtenga correctamente la excepción generada y que contenga la lógica de recuperación necesaria. Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para ver los errores anteriores (especialmente los errores de transacción) que pueden haber causado la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0122I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USING_DEFAULT_CMCONFIGDATA_J2CA0122" varFormat="Java">
    USING_DEFAULT_CMCONFIGDATA_J2CA0122=J2CA0122I: No se puede localizar la referencia de recurso {0}, de modo que se utilizarán los siguientes valores por omisión: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno, probablemente se ha realizado una búsqueda JNDI directa en una fábrica de conexiones o en un origen de datos. El proceso continuará utilizando los valores resource-ref por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0647E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVERS_RUNNING_DURING_UPDATE_J2CA0647" varFormat="Java">
    SERVERS_RUNNING_DURING_UPDATE_J2CA0647=J2CA0647E: Todos los servidores del nodo {0} se deben detener mientras actualizan un adaptador de recursos en dicho nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los servidores se deben detener en un nodo mientras se actualizan los adaptadores de recursos en el nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga todos los servidores que están en ejecución dentro del nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0523I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_STATE_ACTIVE_J2CA0523" varFormat="Java">
    ACTIVATION_STATE_ACTIVE_J2CA0523=J2CA0523I: El punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y aplicación MDB {1} está activado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final del mensaje existe y está habilitado para manejar mensajes de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_CONNECTION_EVENT_J2CA0034" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_CONNECTION_EVENT_J2CA0034=J2CA0034E: Se ha recibido un suceso inesperado del adaptador de recursos para el recurso {2}. El tipo de ConnectionEvent esperado es {0} y el tipo de ConnectionEvent recibido es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto es probablemente un error del adaptador de recursos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJECT_DESERIALIZE_FAILED_J2CA0201" varFormat="Java">
    OBJECT_DESERIALIZE_FAILED_J2CA0201=J2CA0201E: El objeto no se puede serializar. A continuación se indica el rastreo de pilas de la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno del sistema y está causado probablemente por un error anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los mensajes relacionados para determinar la causa del problema. Si no existe ningún mensaje relacionado o no ayudan a resolver el problema, visite el sitio Web de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0067W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_OR_UNEXPECTED_SETTING_J2CA0067" varFormat="Java">
    INVALID_OR_UNEXPECTED_SETTING_J2CA0067=J2CA0067W: Valor {0} no válido de {1}. En su lugar, se tomará por omisión {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. Se utiliza el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto es únicamente un aviso. Si posteriormente se produce un error puede resultarle útil para diagnosticar el problema. De lo contrario, se puede ignorar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0223E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONTEXT_COMBINATION_J2CA0223" varFormat="Java">
    INVALID_CONTEXT_COMBINATION_J2CA0223=J2CA0223E: Se ha solicitado la tarea de trabajo con contexto de ejecución y de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos no debe someter un trabajo que implemente WorkContextProvider junto con un ExecutionContext válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Decida qué contexto se ha de utilizar y no someta un trabajo que implemente WorkContextProvider o no utilice un valor para el parámetro ExecutionContext en los métodos WorkManager que lo toman como argumento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASSPEC_CLASSNAME_NOTFOUND_J2CA0134" varFormat="Java">
    ASSPEC_CLASSNAME_NOTFOUND_J2CA0134=J2CA0134E: No se ha encontrado un nombre de clase de JavaBean ActivationSpec para ResourceAdapter {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0513W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_SURGE_MODE_J2CA0513" varFormat="Java">
    ALERT_SURGE_MODE_J2CA0513=J2CA0513W: Alerta de modalidad de avalancha para ConnectionFactory o DataSource {0}. Se ha salido la modalidad de avalancha.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos y las fábricas de conexiones se pueden configurar para limitar el índice en que se crean las nuevas conexiones basándose en los umbrales de configuración. Si se ha configurado la característica de avalancha y esta alerta está inhabilitada, este mensaje indica que el usuario ha salido de la modalidad de regulador de avalanchas según la cual los parámetros de configuración de avalanchas gobiernan la tasa de creación de conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la fábrica de conexiones o el origen de datos tarda demasiado tiempo en modalidad de avalancha, es posible que desee comprobar los parámetros de configuración o determinar otras causas subyacentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEACTIVATE_FAILED_J2CA0152" varFormat="Java">
    DEACTIVATE_FAILED_J2CA0152=J2CA0152E: No se ha podido desactivar el punto final de mensaje debido a que el ResourceAdapter de destino, {0}, actualmente no está iniciado o no se ha encontrado. La clave de desactivación es:  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el adaptador de recursos indicado o no está en estado iniciado. No se ha podido desactivar el punto final de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el adaptador de recursos se haya configurado correctamente, que no esté detenido y que el MDB se haya correlacionado para utilizar un adaptador de recursos válido. Asimismo, las aplicaciones deben detenerse antes de detener el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SHAREDPOOL_REMOVESHAREDCONNECTION_ERROR_J2CA1003" varFormat="Java">
    SHAREDPOOL_REMOVESHAREDCONNECTION_ERROR_J2CA1003=J2CA1003E: No se ha podido eliminar MCWrapper {0} de la agrupación compartida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar eliminar un MCWrapper, lo que puede provocar problemas en la agrupación compartida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0692W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CUSTOM_PROP_VALUE_J2CA0692" varFormat="Java">
    INVALID_CUSTOM_PROP_VALUE_J2CA0692=J2CA0692W: Se ha especificado el valor {0} para la propiedad personalizada {1} definida para el recurso que tiene el nombre JNDI {2}. El valor no es válido. Se ignora la propiedad personalizada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un valor que no es válido para la propiedad personalizada que se va a definir. El comportamiento deseado no entrará en vigor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el valor para la propiedad personalizada que se va a definir sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0667E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_ERROR_OCCURED_GETTING_PROPERTY_J2CA0667" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_ERROR_OCCURED_GETTING_PROPERTY_J2CA0667=J2CA0667E: Se ha producido un error al obtener el valor de la fábrica de conexiones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado el intento de obtener el valor de la propiedad personalizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_SET_METHOD_EXCP_J2CA0035" varFormat="Java">
    NO_SET_METHOD_EXCP_J2CA0035=J2CA0035E: La clase {0} utilizada por el recurso {2} no contenía el método set {1}. Se ha detenido el proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método set no existe en esta clase; el gestor de conexión esperaba que existiera este método. El adaptador de recursos precisa que se ejecute este método set para poder funcionar correctamente, por lo tanto, se descarta ManagedConnectionFactory. Es posible que el archivo de clases de ManagedConnectionFactory haya caducado o que existan problemas de comunicación entre WebSphere Systems Management y el gestor de conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los archivos de clases de este adaptador de recursos estén actualizados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_CREATION_FAILED_J2CA0043" varFormat="Java">
    RA_CREATION_FAILED_J2CA0043=J2CA0043E: Se ha producido una excepción al intentar crear una instancia JavaBean de ResourceAdapter para el ResourceAdapter instalado definido por la clave {0}. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del adaptador de recursos no se ha configurado correctamente o el archivo resources.xml (o el archivo deployment.xml si está utilizando un archivo RAR incorporado) está dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración de la vía de acceso del adaptador de recursos o repare el archivo de configuración XML.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_THREAD_POOL_MGR_J2CA0157" varFormat="Java">
    NULL_THREAD_POOL_MGR_J2CA0157=J2CA0157E: No se puede obtener el servicio ThreadPoolMgr.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0674E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_USERNAME_PASSWORD_INBOUND_J2CA0674" varFormat="Java">
    INVALID_USERNAME_PASSWORD_INBOUND_J2CA0674=J2CA0674E: El nombre de usuario {0} o la contraseña proporcionado por PasswordValidationCallback no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de usuario y la contraseña no existen en el registro de usuarios del reino configurado para el dominio de seguridad asociado a la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el adaptador de recursos y el sistema de información empresarial para utilizar un nombre de usuario y una contraseña válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0684E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VALIDATION_FAILED_INBOUND_J2CA0684" varFormat="Java">
    VALIDATION_FAILED_INBOUND_J2CA0684=J2CA0684E: No se ha podido validar el nombre de usuario {0} y la contraseña proporcionados por PasswordValidationCallback.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El WorkManager no ha podido validar el nombre de usuario y la contraseña proporcionados por PasswordValidationCallback debido a una CustomRegistryException. Esta excepción ha sido provocada una contraseña no válida o un problema con el registro de usuarios para dicho reino de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la causa de la CustomRegistryException no es una contraseña válida, configure el adaptador de recursos o el sistema de información empresarial para utilizar una combinación válida de nombre de usuario y contraseña. De lo contrario, resuelva el problema con el registro de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0149W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AS_ALIAS_NOT_VALID_J2CA0149" varFormat="Java">
    AS_ALIAS_NOT_VALID_J2CA0149=J2CA0149W: El contenido de AuthenticationAlias que se ha asignado a ActivationSpec {0} que utiliza MDB {1} no es válido. El nombre de usuario y/o la contraseña son nulos o están en blanco. El alias de autenticación era: {2}, su nombre de usuario era: {3} y su contraseña era: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de usuario, la contraseña, o ambos, asignados al alias de autenticación que utiliza MDB no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se haya configurado correctamente el alias de configuración y que se haya asignado a la configuración de especificación de activación o que se haya especificado como parte del paso de despliegue de MDB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0503W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_SURGE_MODE_J2CA0503" varFormat="Java">
    ALERT_SURGE_MODE_J2CA0503=J2CA0503W: Alerta de modalidad de avalancha para ConnectionFactory o DataSource {0}. Se ha entrado en la modalidad de avalancha.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos y las fábricas de conexiones se pueden configurar para limitar el índice en que se crean las nuevas conexiones basándose en los umbrales de configuración. Si se ha configurado la característica de avalancha y esta alerta está habilitada, este mensaje indica que el usuario ha entrado en la modalidad de regulador de avalanchas según la cual los parámetros de configuración de avalanchas gobiernan la tasa de creación de conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la fábrica de conexiones o el origen de datos tarda demasiado tiempo en modalidad de avalancha, es posible que desee comprobar los parámetros de configuración o examinar otras causas subyacentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0117I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XML_FILE_READ_J2CA0117" varFormat="Java">
    XML_FILE_READ_J2CA0117=J2CA0117I: Se ha leído satisfactoriamente el archivo de propiedades {0} con el elemento raíz {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_PROPERTY_VALUE_J2CA0050" varFormat="Java">
    NULL_PROPERTY_VALUE_J2CA0050=J2CA0050W: Se ignorará la configuración de la propiedad de conector {0} en la clase {1} para el recurso {2}. La propiedad tiene un valor nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A una propiedad del conector le falta un valor. Tampoco tiene un valor por omisión. No se llama el método set. Esta situación puede ser la causante de un error posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ACTIVATION_SPEC_PROP_J2CA0300" varFormat="Java">
    NO_ACTIVATION_SPEC_PROP_J2CA0300=J2CA0300I: La ActivationSpec {0} no tiene propiedades de configuración. La clase ActivationSpec es {1} para ResourceAdapter {2}. Esto puede tener efectos no deseados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han proporcionado propiedades de configuración para la especificación de activación. Esto puede ser normal; sin embargo, si se necesita un valor, al omitirlo se puede producir un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor, si uno es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0683E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_FAILOVER_FAILURE_TO_CONNECT_TO_RESOURCE_J2CA0683" varFormat="Java">
    CONN_FAILOVER_FAILURE_TO_CONNECT_TO_RESOURCE_J2CA0683=J2CA0683E: La gestión de conexiones no se ha podido conectar al recurso con el nombre JNDI {0}. La migración tras error del recurso está inhabilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de conexiones no se ha podido conectar al recurso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre JNDI proporcionado para el recurso en cuestión sea válido. Compruebe el buen funcionamiento del recurso. Si se ha configurado la migración tras error de conexión para un adaptador de recursos, compruebe que la versión del adaptador de recursos implementa la infraestructura necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_NOT_STARTED_J2CA0153" varFormat="Java">
    RA_NOT_STARTED_J2CA0153=J2CA0153E: El ResourceAdapter {0} solicitado no está en estado iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado el adaptador de recursos solicitado pero no estaba en estado iniciado. Esto puede ser debido a que se ha detenido mediante una petición de MBean, a que el servidor de aplicaciones puede estar concluyendo o a que el adaptador de recursos puede estar incorporado en una aplicación que se ha detenido. Cuando un adaptador está en estado detenido no se puede utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el adaptador de recursos se haya iniciado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATE_FAILED_J2CA0151" varFormat="Java">
    ACTIVATE_FAILED_J2CA0151=J2CA0151E: Ha fallado la activación del punto final de mensaje para la aplicación {0} debido a que el ResourceAdapter de destino, {1}, no está iniciado actualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el adaptador de recursos indicado o no está en estado iniciado, por lo tanto, no se ha podido activar el punto final de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el adaptador de recursos se haya configurado correctamente, que no esté detenido y que el MDB se haya correlacionado para utilizar un adaptador de recursos válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0061W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_CREATING_XA_RESOURCE_J2CA0061" varFormat="Java">
    ERROR_CREATING_XA_RESOURCE_J2CA0061=J2CA0061W: Error al crear una conexión XA y el recurso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al volver a crear un recurso XA. No se ha podido recuperar el recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque otros mensajes relacionados que pueden describir adicionalmente el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_MANAGED_CONNECTION_J2CA0020" varFormat="Java">
    FAILED_MANAGED_CONNECTION_J2CA0020=J2CA0020E: El gestor de agrupaciones de conexiones no ha podido asignar una conexión gestionada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de agrupaciones ha creado una excepción cuando intentaba asignar una conexión gestionada. El texto de la excepción puede proporcionar información adicional para determinar el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no hay ninguna indicación que controle el usuario, el mensaje puede ser debido a un error interno del proceso del gestor de conexiones. Recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio de soporte de IBM para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTOR_PROPERTIES_EXCP_J2CA0003" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTOR_PROPERTIES_EXCP_J2CA0003=J2CA0003E: Se ha producido una excepción al intentar leer las propiedades de la fábrica de conexiones de {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con la configuración de gestión de sistemas de la fábrica de conexiones. Las propiedades de la fábrica de conexiones existen, pero no están en el formato adecuado para leer y procesar datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0521E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_GETACTIVATIONPROPS_FAILED_J2CA0521" varFormat="Java">
    ACTIVATION_GETACTIVATIONPROPS_FAILED_J2CA0521=J2CA0521E: Se ha producido un error al adquirir las propiedades del punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y aplicación MDB {1} porque el punto final del mensaje está actualmente detenido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los puntos finales del mensaje que están detenidos no tienen propiedades JMS de tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el punto final de mensaje esté activado antes de invocar el método getActivationProperties().
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0130I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_AUTH_DATA_ENTRY_J2CA0130" varFormat="Java">
    MISSING_AUTH_DATA_ENTRY_J2CA0130=J2CA0130I: {0} [{1}] tiene el alias de autenticación gestionada por componentes [{2}] pero no se ha definido una entrada de datos de autenticación J2C en security.xml. Esto puede tener efectos no deseados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se esperaba una entrada de datos de autenticación J2C correspondiente al alias de autenticación gestionada por componentes pero no se ha encontrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina una entrada de datos de autenticación J2C bajo Seguridad &gt; Configuración de JAAS en la consola administrativa y elija esta entrada para el alias de autenticación gestionada por componentes en la configuración de la fábrica de conexiones o del origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_COMPONENT_METADATA_ACCESSOR_EXCP_J2CA0041" varFormat="Java">
    NULL_COMPONENT_METADATA_ACCESSOR_EXCP_J2CA0041=J2CA0041E: La instancia ComponentMetaData era nula en el método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0637I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RAR_OLD_VERSION_J2CA0637" varFormat="Java">
    RAR_OLD_VERSION_J2CA0637=J2CA0637I: La versión del adaptador de recursos que está actualizando es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del adaptador de recursos de la que está actualizando se especifica en el mensaje. Es sólo un mensaje informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_VALIDATE_AS_J2CA0137" varFormat="Java">
    FAILED_TO_VALIDATE_AS_J2CA0137=J2CA0137E: El método validate() de ActivationSpec ha fallado con una excepción InvalidPropertyException. ActivationSpec es {0}, que pertenece al ResourceAdapter {1} instalado y está asociado a la aplicación MDB {2}. Consulte la lista siguiente de propiedades con error junto con sus valores: {3}. La excepción es: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha rechazado la especificación de activación como se ha configurado actualmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto de la excepción del adaptador de recursos para obtener información más detallada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_GET_TRANSACTION_STATUS_J2CA0064" varFormat="Java">
    FAILED_TO_GET_TRANSACTION_STATUS_J2CA0064=J2CA0064E: No se ha podido obtener el estado de la transacción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0158E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AS_BIND_FAILED_J2CA0158" varFormat="Java">
    AS_BIND_FAILED_J2CA0158=J2CA0158E: No se ha podido enlazar la especificación de activación al espacio de nombres con el nombre JNDI {0}. La clave del adaptador de recursos asociado es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0697E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_RESOURCE_ADAPTER_ID_J2CA0697" varFormat="Java">
    INVALID_RESOURCE_ADAPTER_ID_J2CA0697=J2CA0697E: No se ha podido actualizar el adaptador de recursos no existe el identificador de objeto de destino {0} especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse el identificador de objeto de un adaptador de recursos existente para la operación de actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique el identificador de objeto del adaptador de recursos y vuelva a intentar la operación de actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0687E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTION_NOTIFICATION_FAILURE_TO_CONNECT_TO_RESOURCE_J2CA0687" varFormat="Java">
    ACTION_NOTIFICATION_FAILURE_TO_CONNECT_TO_RESOURCE_J2CA0687=J2CA0687E: La gestión de conexiones no se ha podido conectar al recurso con el nombre JNDI {0}. El soporte de acción de notificación de error está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de conexiones no se ha podido conectar al recurso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre JNDI proporcionado para el recurso en cuestión sea válido. Si se ha configurado la migración tras error de conexión y el soporte de acción de notificación de error para un adaptador de recursos, compruebe que la versión del adaptador de recursos implementa la infraestructura necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0093W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGLISH_ONLY_MESSAGE_J2CA0093" varFormat="Java">
    ENGLISH_ONLY_MESSAGE_J2CA0093=J2CA0093W: Este es un mensaje sólo en inglés: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje no se ha traducido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto del mensaje para ver más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGLISH_ONLY_MESSAGE_J2CA0092" varFormat="Java">
    ENGLISH_ONLY_MESSAGE_J2CA0092=J2CA0092E: Este es un mensaje sólo en inglés: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje no se ha traducido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto del mensaje para ver más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0090I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGLISH_ONLY_MESSAGE_J2CA0090" varFormat="Java">
    ENGLISH_ONLY_MESSAGE_J2CA0090=J2CA0090I: Este es un mensaje sólo en inglés: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje no se ha traducido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto del mensaje para ver más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0236E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TRANSACTION_SUPPORT_LEVEL_J2CA0236" varFormat="Java">
    INVALID_TRANSACTION_SUPPORT_LEVEL_J2CA0236=J2CA0236E: El adaptador de recursos a devuelto un nivel de tiempo de ejecución de soporte de transacciones cuyo valor es superior al especificado en los metadatos del adaptador de recursos. El nivel de soporte de transacciones no se ha modificado. El valor de los metadatos es {0}, el valor de tiempo de ejecución es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación JCA requiere un adaptador de recursos que siempre devuelve un nivel de soporte de transacciones cuyo valor ordinal es igual a o menor que el valor especificado en los metadatos del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para alterar temporalmente el valor del nivel de transacción especificado en los metadatos del adaptador de recursos, utilice un valor de soporte de nivel de transacciones que sea igual o menor que el valor de metadatos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_MANAGED_CONNECTION_FACTORY_DETAILS_EXCP_J2CA0009" varFormat="Java">
    CREATE_MANAGED_CONNECTION_FACTORY_DETAILS_EXCP_J2CA0009=J2CA0009E: Se ha producido una excepción al crear una instancia de la clase ManagedConnectionFactory {0} utilizada por el recurso {2} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar crear un objeto ManagedConnectionFactory. Este problema puede tener distintas causas. El gestor de conexiones (1) no ha encontrado la clase adecuada para ManagedConnectionFactory mediante el cargador de clases de contexto, (2) no ha podido crear un objeto TraceWriter para ManagedConnectionFactory o (3) no ha podido crear el objeto ConnectionManager para ManagedConnectionFactory. Cualquiera de estos problemas puede estar relacionado también con una definición de XML no válida del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0510W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_THREAD_CONN_LIMIT_J2CA0510" varFormat="Java">
    ALERT_THREAD_CONN_LIMIT_J2CA0510=J2CA0510W: Alerta de límite de conexión de hebras para ConnectionFactory o DataSource {0}. El número de conexiones en uso de esta hebra de ejecución es {1}. Este valor ha superado el umbral configurado de {2}. Si la captura de pila de llamadas está habilitada, la pila de llamadas existente en el momento en que se solicitó la conexión se proporcionará en el contenido de la alerta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una sola hebra solicitante que une varias conexiones puede contribuir de forma inesperada a que se agoten rápidamente los recursos de la agrupación o a que se utilicen de forma ineficaz los recursos de conexión. Esta alerta puede ayudar a detectar dichas situaciones y proporciona información que ayuda a determinar el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte la documentación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0509W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_LTC_NESTING_J2CA0509" varFormat="Java">
    ALERT_LTC_NESTING_J2CA0509=J2CA0509W: Alerta del nivel de anidamiento LTC para ConnectionFactory o DataSource {0}. La profundidad del anidamiento de contención de transacciones locales para esta petición es {1}. Este valor ha superado el umbral configurado de {2}. Si la captura de pila de llamadas está habilitada, la pila de llamadas existente en el momento en que se solicitó la conexión se proporcionará en el contenido de la alerta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El anidamiento LTC que no está previsto puede tener como efecto colateral la unión de más conexiones de las previstas. Esta alerta puede ayudarle a determinar el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto de error y la documentación de soporte para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0215W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_COPMP_ALIAS_J2CA0215" varFormat="Java">
    INVALID_COPMP_ALIAS_J2CA0215=J2CA0215W: El alias de autenticación gestionada por componente {0} para ConnectionFactory o DataSource {1} no es válido. Es posible que sea necesario reiniciar el servidor para que entren en vigor los cambios de configuración anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si la fábrica de conexiones se ha creado mediante una búsqueda JNDI, los cambios de configuración anteriores no entrarán en vigor hasta el siguiente reinicio del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la precisión del alias de autenticación gestionado por componentes que se ha configurado en la fábrica de conexiones o en el origen de datos. Reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XA_RESOURCE_ADAPTER_OPERATION_EXCP_J2CA0028" varFormat="Java">
    XA_RESOURCE_ADAPTER_OPERATION_EXCP_J2CA0028=J2CA0028E: Se ha producido una excepción al invocar {0} en un adaptador de recursos XA del origen de datos {2} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema durante el proceso del método especificado. El proceso del método no se ha terminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la lógica empresarial de la aplicación obtenga correctamente la excepción generada y que contenga la lógica de recuperación necesaria. Compruebe también los archivos de anotaciones cronológicas para ver los errores anteriores que hayan causado la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0648E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FILE_UNAVAILABLE_FOR_UPDATE_J2CA0648" varFormat="Java">
    FILE_UNAVAILABLE_FOR_UPDATE_J2CA0648=J2CA0648E: El archivo RAR {0} no existe o no se puede leer.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo RAR no existe o no se puede leer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la vía de acceso al archivo RAR y asegúrese de que otros procesos no estén accediendo al mismo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0204W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_STOP_XARECOVERY_FAILED_J2CA0204" varFormat="Java">
    RA_STOP_XARECOVERY_FAILED_J2CA0204=J2CA0204W: El intento de detener ResourceAdapter ha fallado durante la limpieza de XARecovery y se ignorará. Se debe a la siguiente excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se intentaba detener el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe la acción que se muestra en el texto de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_RA_MISC_PROPERTIES_EXCP_J2CA0101" varFormat="Java">
    CREATE_RA_MISC_PROPERTIES_EXCP_J2CA0101=J2CA0101E: No se ha podido obtener información de configuración varia de RA para J2CConnectionFactory {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido leer el objeto de configuración varia de RA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información sobre el error, consulte los archivos de anotaciones cronológicas de FFDC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0124I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUCKET_CF_SPECIFIC_J2CA0124" varFormat="Java">
    BUCKET_CF_SPECIFIC_J2CA0124=J2CA0124I: Las propiedades de agrupación de {1} se han leído de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_FAILED_J2CA0094" varFormat="Java">
    TRANSACTION_FAILED_J2CA0094=J2CA0094E: La transacción de la que forma parte esta operación ha fallado. Se ha cancelado la operación. Se genera la excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La transacción de la que forma parte esta operación ha fallado, probablemente debido a que se ha agotado el tiempo de espera de la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes del servicio de transacciones para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0207W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_PROPERTY_TYPE_J2CA0207" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_PROPERTY_TYPE_J2CA0207=J2CA0207W: Un artefacto de adaptador de recursos tiene una propiedad {0} cuyo valor {2} no es compatible con su tipo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una fábrica de conexiones, una especificación de activación o un objeto de administración tiene una propiedad de recursos que no es válida.  El valor continuará sin establecer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la propiedad del recurso, de modo que el valor sea coherente con su tipo de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_CONNECTOR_NAME_EXCP_J2CA0011" varFormat="Java">
    NO_CONNECTOR_NAME_EXCP_J2CA0011=J2CA0011E: No hay ningún nombre de conector en el objeto Reference del método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con el objeto Reference que inicialmente se ha almacenado en el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0110W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_CREATING_OBJECTNAMES_J2CA0110" varFormat="Java">
    ERROR_CREATING_OBJECTNAMES_J2CA0110=J2CA0110W: Se ha emitido una excepción JMException al crear ObjectNames para {0} la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. No se han creado los ObjectNames utilizados en la búsqueda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MBEAN_NOT_FOUND_J2CA0108" varFormat="Java">
    MBEAN_NOT_FOUND_J2CA0108=J2CA0108E: No se ha podido encontrar el MBean principal de {1}, el identificador utilizado para encontrar el MBean es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. Debe crearse el MBean principal cuando la fábrica de conexiones o el origen de datos se enlacen al espacio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio de soporte de IBM para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0654I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NONNODE_UPDATE_SUCCESSFUL_J2CA0654" varFormat="Java">
    NONNODE_UPDATE_SUCCESSFUL_J2CA0654=J2CA0654I: La actualización de {0} en el archivo RAR {1} se ha realizado correctamente.  Se ha actualizado la configuración del adaptador de recursos pero no los binarios.  La configuración se ha guardado automáticamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se actualiza un adaptador de recursos en un ámbito distinto al ámbito de nodo, sólo se puede actualizar la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para actualizar los binarios, realice una actualización en el adaptador de recursos del ámbito de nodo del que el adaptador de recursos especificado es una copia, si todavía no se ha actualizado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XA_END_EXCP_J2CA0024" varFormat="Java">
    XA_END_EXCP_J2CA0024=J2CA0024E: El método {0}, en el ID de ramificación de transacción {1} de la agrupación de recursos {4}, ha obtenido {2} y a generado {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema durante el proceso del método especificado. La interfaz define excepciones específicas que se pueden generar, por lo tanto, la excepción obtenida se ha  correlacionado con la excepción generada. El proceso del método no se ha terminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la lógica empresarial de la aplicación obtenga correctamente la excepción generada y que contenga la lógica de recuperación necesaria. Compruebe también los archivos de anotaciones cronológicas para ver los errores anteriores que hayan causado la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0125W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XML_PARSING_ERROR_J2CA0125" varFormat="Java">
    XML_PARSING_ERROR_J2CA0125=J2CA0125W: Error analizando el documento XML {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato del documento XML no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el documento XML en busca de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0294W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DIRECT_LOOKUP_OF_RESOURCE_J2CA0294" varFormat="Java">
    DIRECT_LOOKUP_OF_RESOURCE_J2CA0294=J2CA0294W: Búsqueda de JNDI directa del recurso {0}. Se utilizan los siguientes valores por omisión: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Evite utilizar los nombres de recursos plenamente calificados al examinar los recursos a través de JNDI (Java Naming Directory Interface). El modelo de programación Java EE recomienda utilizar las referencias de recursos y el contexto java:comp/env JNDI local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la aplicación de forma que utilice el modelo de programación Java EE con referencias de recursos y el contexto java:comp/env JNDI local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XA_OPERATION_NOT_SUPPORTED_J2CA0023" varFormat="Java">
    XA_OPERATION_NOT_SUPPORTED_J2CA0023=J2CA0023E: Se ha invocado una operación XA de dos fases, {0}. Este adaptador de recursos del origen de datos {1} no soporta el proceso en dos fases.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado invocar una operación XA en un adaptador de recursos que sólo da soporte a transacciones locales. Es posible que un adaptador local de recursos de transacciones se haya incluido en el contexto de una transacción XA junto con otros recursos con posibilidades XA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la lógica empresarial para separar el uso de recursos en transacciones distintas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_OBTAIN_XAResource_J2CA0078" varFormat="Java">
    FAILED_TO_OBTAIN_XAResource_J2CA0078=J2CA0078E: Se ha capturado una excepción al intentar obtener javax.transaction.xa.XAResource desde una conexión gestionada en el origen de datos {1}. La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones no ha podido obtener un XAResource del adaptador de recursos. Esto indica que existe un problema con el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes de error del adaptador de recursos para identificar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_REFERENCE_PARAMETER_EXCP_J2CA0010" varFormat="Java">
    BAD_REFERENCE_PARAMETER_EXCP_J2CA0010=J2CA0010E: El parámetro del método {0} no es del tipo Reference: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de búsqueda de JNDI del recurso invoca el método getObjectInstance. La implementación de la búsqueda de JNDI debe pasarse dentro de un objeto Reference válido del recurso deseado. O bien el servicio de nombres se ha pasado en un objeto incorrecto, o bien el objeto &quot;Reference&quot; no se ha creado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0662E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ACCESS_TO_RA_COPY_J2CA0662" varFormat="Java">
    NO_ACCESS_TO_RA_COPY_J2CA0662=J2CA0662E: Hay copias del adaptador de recursos {0} para las que el usuario que ha ejecutado el mandato no tiene acceso de configurador para los ámbitos siguientes: {1}.  No se recomienda actualizar el adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario que ha ejecutado el mandato no tiene privilegios de configurador para una copia del adaptador de recursos en un ámbito determinado.  Las copias de un adaptador de recursos dependen de los archivos binarios del adaptador de recursos concreto.  Se deben actualizar todas pero no se pueden actualizar sin los privilegios adecuados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato con un ID de usuario que tenga privilegios de acceso de configurador para los adaptadores de recursos incluidos en los ámbitos listados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DO_START_FAILED_J2CA0143" varFormat="Java">
    DO_START_FAILED_J2CA0143=J2CA0143E: La inicialización del ResourceAdapter incorporado no se ha realizado satisfactoriamente debido a la excepción:  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0501W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_CONN_LOW_EFF_J2CA0501" varFormat="Java">
    ALERT_CONN_LOW_EFF_J2CA0501=J2CA0501W: Alerta de bajo rendimiento en la conexión para ConnectionFactory o DataSoure {0}. El rendimiento del uso de una conexión es {1}, que es un valor que está por debajo del umbral de alerta configurado de {2} por ciento del rendimiento. Si la captura de pila de llamadas está habilitada, la pila de llamadas existente en el momento en que se solicitó la conexión se proporcionará en el contenido de la alerta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha configurado la supervisión de conexiones individuales para la utilización de bajo rendimiento. Para las conexiones que no son compartidas, el rendimiento se mide desde el momento en que se recibe la conexión hasta el momento en que se libera. Para las conexiones que no son compartidas, la eficacia se mide desde el momento en que se recibe la conexión hasta el momento en que finalice el límite de compartimiento, el cual generalmente es el final de un método de componente o transacción. El rendimiento de uso es la cantidad de tiempo en que se utiliza la conexión para interactuar con el programa de fondo, dividida por la cantidad total de tiempo que se ha mantenido la conexión. Se expresa como un porcentaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el rendimiento es inferior al previsto, examine la aplicación para ver las causas posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0304W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HA_ENABLED_MISMATCH_J2CA0304" varFormat="Java">
    HA_ENABLED_MISMATCH_J2CA0304=J2CA0304W: Se ha encontrado un soporte de alta disponibilidad para el adaptador de recursos{0}. El adaptador de recursos se ha configurado de modo que el soporte de alta disponibilidad esté habilitado pero el adaptador de recursos tiene un valor de propiedad que entra en conflicto. El adaptador de recursos no puede registrarse con el gestor de alta disponibilidad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador se ha configurado como de alta disponibilidad, pero la clase de implementación del adaptador de recursos indica que el adaptador de recursos no soporta la alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la alta disponibilidad esté disponible para este adaptador de recursos. Para habilitar la alta disponibilidad seleccione Registrar este adaptador de recursos con el gestor de alta disponibilidad en la página Adaptador de recursos de la consola del administrador o incluya el atributo EnableHASupport en el objeto de configuración J2CResourceAdapter de la herramienta wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0308W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_CONNECTOR_PROPERTY_J2CA0308" varFormat="Java">
    DUPLICATE_CONNECTOR_PROPERTY_J2CA0308=J2CA0308W: No se ha añadido la propiedad duplicada del conector. {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado añadir una propiedad de conector duplicada. No se ha añadido la propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se ha especificado una propiedad personalizada de una fábrica de conexiones o del origen de datos pero la propiedad ya existe. Esto puede ser un síntoma de que un documento resources.xml se ha modificado a mano.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0283E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXTRA_APP_ACCESS_J2CA0283" varFormat="Java">
    EXTRA_APP_ACCESS_J2CA0283=J2CA0283E: Se ha intentado acceder al adaptador de recursos incorporado de otra aplicación a través de la fábrica de conexiones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación ha intentado buscar una fábrica de conexiones asociada con un adaptador de recursos incorporado de otra aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación debe utilizar una fábrica de conexiones asociada a su propio adaptador de recursos o utilizar una fábrica de conexiones asociada a un adaptador de recursos independiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0530I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_STATE_PARTIALLY_ACTIVE_J2CA0530" varFormat="Java">
    ACTIVATION_STATE_PARTIALLY_ACTIVE_J2CA0530=J2CA0530I: El punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y aplicación MDB {1} está activado parcialmente pero se ha inhabilitado para manejar mensajes de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final del mensaje existe pero se ha inhabilitado para manejar mensajes de entrada estableciendo la propiedad personalizada WAS_EndpointInitialState en INACTIVE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Active el punto final mediante el método resume en el MBean J2CMessageEndpoint.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0166W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CROSS_COMPONENT_HANDLE_USE_J2CA0166" varFormat="Java">
    CROSS_COMPONENT_HANDLE_USE_J2CA0166=J2CA0166W: Se ha detectado un intento de utilizar de forma concurrente un manejador de conexiones desde de distintos componentes del servidor de aplicaciones. El manejador de conexiones es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es contrario al modelo de programación utilizar un manejador de conexiones en una instancia de componente distinta de la instancia de componente que primero ha creado la conexión. Los componentes constan de servlets, JSP, EJB, MDB y beans asíncronos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que el manejador de conexiones deje de estar disponible para cualquier instancia de componente que no sea la que ha realizado la llamada getConnection.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERUPTED_EXCEPTION_J2CA0091" varFormat="Java">
    INTERUPTED_EXCEPTION_J2CA0091=J2CA0091E: Se ha producido una excepción InterruptedException en la hebra del recolector de basura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción InterruptedException en la hebra del recolector de basura. El proceso J2C continuará, pero no se recopilarán las conexiones no utilizadas o caducadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAX_NUM_RESERVE_POOLS_EXCEEDED_J2CA1009" varFormat="Java">
    MAX_NUM_RESERVE_POOLS_EXCEEDED_J2CA1009=J2CA1009E: El número de agrupaciones de reserva definidas por numberOfPoolReserves es {0}. El número máximo de agrupaciones de reserva es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número proporcionado de agrupaciones de reserva que se va a generar excede el número máximo permitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de numberOfPoolReserves para que sea menor o igual que el número máximo de agrupaciones de reserva permitidas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0103I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_USERNAME_PASSWORD_CONNECTOR_PROPERTY_J2CA0103" varFormat="Java">
    DUPLICATE_USERNAME_PASSWORD_CONNECTOR_PROPERTY_J2CA0103=J2CA0103I: No se ha añadido la propiedad de conector duplicada. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado añadir una propiedad de conector duplicada. No se ha añadido la propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Una propiedad personalizada de una fábrica de conexiones o un origen de datos ha especificado un nombre de usuario o una contraseña pero también se ha especificado el alias de autenticación gestionada por componentes. El alias tiene prioridad sobre las propiedades personalizadas. Puede ser el resultado de una modificación manual de un documento resources.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0141W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNREG_AS_FAILED_J2CA0141" varFormat="Java">
    UNREG_AS_FAILED_J2CA0141=J2CA0141W: No se ha podido anular el registro de la especificación de activación en el servicio de transacciones. Se ha obtenido la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de transacciones no ha podido anular el registro de una especificación de activación en este momento. Esto puede ser debido a que hay un trabajo de transacción pendiente que incluye a esta especificación de activación. Es posible que se trate de un error temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor para despejar las transacciones pendientes. Si el error persiste, visite el sitio Web de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0656E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLASS_NOT_FOUND_INVALID_RAR_J2CA0656" varFormat="Java">
    CLASS_NOT_FOUND_INVALID_RAR_J2CA0656=J2CA0656E: Se ha detectado una excepción ClassNotFoundException al ejecutar el mandato.  La clase {0} que figura en el archivo ra.xml era {1}, pero no se ha encontrado la clase en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo ra.xml define una clase para cargarla como un adaptador de recursos, fábrica de conexiones, especificación de activación u objeto de administración, pero la clase no se puede cargar desde el archivo rar.  Esto probablemente significa que el archivo RAR está dañado o no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el archivo RAR no esté dañado, a continuación, póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos para asegurarse de que el adaptador de recursos proporcionado sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0169E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CHANGE_PROPERTY_J2CA0169" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CHANGE_PROPERTY_J2CA0169=J2CA0169E: No se puede cambiar la propiedad {0} en el origen de datos o en la fábrica de conexiones {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones no ha podido realizar el cambio solicitado en la variable de configuración en este momento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente volver a ejecutar la variable de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEACTIVATION_INFO_NOT_FOUND_J2CA0100" varFormat="Java">
    DEACTIVATION_INFO_NOT_FOUND_J2CA0100=J2CA0100E: No se ha encontrado el objeto de información necesario para desactivar el punto final para deactivationKey {0}. Se genera la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0640I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTIONFACTORY_IMPLEMENTATION_REMOVED_J2CA0640" varFormat="Java">
    CONNECTIONFACTORY_IMPLEMENTATION_REMOVED_J2CA0640=J2CA0640I: El nuevo archivo RAR no es compatible con el adaptador de recursos. Se ha suprimido una clase de implementación ManagedConnectionFactory {2} y se ha configurado una fábrica de conexiones que utiliza el tipo suprimido. Nombre de la fábrica de conexiones: {0}, Nombre JNDI: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nuevo archivo RAR ha suprimido una implementación de ManagedConnectionFactory y el adaptador de recursos actualmente tiene al menos una fábrica configurada que utiliza la implementación suprimida.  Esto hace que el adaptador de recursos y RAR sean incompatibles para la actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para actualizar la nueva versión del adaptador de recursos, suprima las fábricas de conexiones que utilizan la clase de implementación que se ha suprimido.  La configuración de estas fábricas se perderá.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_CONNECTION_RELEASE_J2CA0022" varFormat="Java">
    FAILED_CONNECTION_RELEASE_J2CA0022=J2CA0022I: Se ha producido una excepción al intentar borrar y liberar la conexión gestionada del recurso {1} de un error de getConnection desde la conexión gestionada {0}. Este segundo error se ha asimilado y el error original se ha vuelto a producir.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar limpiar los registros de un intento de getConnection. Este mensaje es informativo y se debe combinar con otros mensajes relacionados para determinar el problema correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los otros mensajes relacionados para ver descripciones y respuestas del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0664E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MALFORMED_PROPERTY_NAME_J2CA0664" varFormat="Java">
    MALFORMED_PROPERTY_NAME_J2CA0664=J2CA0664E: El argumento de nombre de propiedad pasado a la operación getProperty está vacío o tiene un formato erróneo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado una propiedad vacía o con formato incorrecto como argumento para la operación getProperty del bean gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una serie válida que no esté vacía como entrada para la operación getProperty del bean gestionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_CONTEXTS_FOUND_J2CA0225" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_CONTEXTS_FOUND_J2CA0225=J2CA0225E: WorkContext {0} no está soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    WorkContext no está soportado por el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice un WorkContext no soportado cuando someta un trabajo que implemente WorkContextProvider.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0285W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTEMPT_TO_VALIDATE_MC_CONNECTIONS_J2CA0285" varFormat="Java">
    ATTEMPT_TO_VALIDATE_MC_CONNECTIONS_J2CA0285=J2CA0285W: El método {0} ha detectado una excepción durante la validación de conexiones gestionadas para el recurso {3}, generando {2}. Excepción original: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una llamada al método getInvalidConnections ha devuelto una excepción de recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vaya al sitio de soporte del proveedor del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0053W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENLIST_OPTION_USED_J2CA0053" varFormat="Java">
    ENLIST_OPTION_USED_J2CA0053=J2CA0053W: La opción de inclusión utilizada es {0}. Esto difiere de la opción esperada {1} para el recurso {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos no da soporte al valor TransactionResourceRegistration especificado. El entorno de tiempo de ejecución de J2C está utilizando el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0682I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_FAILOVER_RESOURCE_AVAILABLE_J2CA0682" varFormat="Java">
    CONN_FAILOVER_RESOURCE_AVAILABLE_J2CA0682=J2CA0682I: El recurso configurado con el nombre JNDI {0} está disponible para procesar nuevas solicitudes para el recurso con el nombre JNDI {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El recurso primario configurado o alternativo con el nombre JNDI especificado ahora está disponible para procesar nuevas solicitudes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0120W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_MBEAN_PROPS_EXC_J2CA0120" varFormat="Java">
    CREATE_MBEAN_PROPS_EXC_J2CA0120=J2CA0120W: Se ha producido una excepción al intentar leer las propiedades del MBean J2C del objeto referenciable {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno pero no es crítico. La fábrica de conexiones o el origen de datos funcionarán correctamente. Es posible que no se cree un MBean para este objeto y si se crea uno, es posible que contenga datos incorrectos. Es posible que los datos PMI no puedan enlazar con el MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0507W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_CLAIM_VICTIM_J2CA0507" varFormat="Java">
    ALERT_CLAIM_VICTIM_J2CA0507=J2CA0507W: Alerta de reclamación de víctimas para ConnectionFactory o DataSource {0}. El porcentaje de conexiones víctima reclamadas durante los últimos {1}  minutos aproximadamente ha superado el umbral configurado de {2} por ciento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando una fábrica de conexiones o un origen de datos ha alcanzado el límite de maxConnection y llega una petición de una conexión nueva que tiene conexiones disponibles en su agrupación libre pero no coinciden con los criterios de coincidencia necesarios de la petición, una de estas conexiones se destruirá, y se denominará la víctima, de esta forma podrá crearse una nueva conexión. Esta alerta notifica al usuario si la velocidad con que esto se lleva a cabo supera la configuración de su umbral.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La reclamación de un número excesivo de conexiones es perjudicial para el rendimiento y puede indicar un problema en la forma en que la aplicación utiliza las conexiones. En algunos casos de uso, este comportamiento puede ser normal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0289W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_THREAD_POOL_J2CA0289" varFormat="Java">
    MISSING_THREAD_POOL_J2CA0289=J2CA0289W: La agrupación de hebras {0} no se ha definido en la configuración del servidor o no se ha configurado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La agrupación de hebras que se ha especificado para el adaptador de recursos primero debe crearse o configurarse correctamente utilizando la administración del sistema para que un adaptador de recursos pueda utilizarla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree la agrupación de hebras que falta o corrija la configuración para la agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0164E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_LOOKUP_FAILED_REQUIRED_J2CA0164" varFormat="Java">
    DEST_LOOKUP_FAILED_REQUIRED_J2CA0164=J2CA0164E: La búsqueda del destino con nombre JNDI {0} no se ha realizado satisfactoriamente. La especificación de activación requiere el destino. No se ha podido realizar la búsqueda debido a la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La búsqueda JNDI del destino ha fallado. Esto puede deberse a una de las siguientes condiciones: (1) no se ha configurado el destino al que hace referencia el nombre JNDI especificado, (2) el nombre JNDI es incorrecto o (3) existe algún otro problema tal como indica la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el destino se ha configurado para el adaptador de recursos que está utilizando. El destino puede configurarse como parte de la configuración de la activación de especificación o durante el paso MDB del despliegue de aplicaciones. Compruebe que el nombre JNDI que se ha especificado coincida con el nombre que se ha especificado al crear el objeto administrado de destino en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0685E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REALM_IS_NOT_TRUSTED_J2CA0685" varFormat="Java">
    REALM_IS_NOT_TRUSTED_J2CA0685=J2CA0685E: Se ha pasado un asunto JAAS autenticado de un reino que no es de confianza {0} al servidor de aplicaciones a través del adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El asunto JAAS que se ha pasado a través del adaptador de recursos no pertenece al reino de aplicación ni a un reino en que confíe el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el reino a la lista de reinos en que confía el servidor de aplicaciones, o modifique la configuración del adaptador de recursos o el código fuente para que pase un asunto que pertenezca al reino de aplicación o a un reino de confianza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION_J2CA0080" varFormat="Java">
    ILLEGAL_ARGUMENT_EXCEPTION_J2CA0080=J2CA0080E: El método {0} ha detectado un argumento interno no permitido y está generando una excepción de este tipo. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones ha detectado un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_VALID_TRANSACTION_CONTEXT_J2CA0040" varFormat="Java">
    NO_VALID_TRANSACTION_CONTEXT_J2CA0040=J2CA0040E: No se ha encontrado un contexto de transacción válido en la hebra del método {0}  con el coordinador {1} utilizando los recursos del origen de datos {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en el proceso del gestor de conexiones. Para esta operación se requiere un contexto de transacción válido, pero no se ha encontrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTOR_POOL_PROPERTIES_EXCP_J2CA0005" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTOR_POOL_PROPERTIES_EXCP_J2CA0005=J2CA0005E: Se ha producido una excepción al intentar leer las propiedades de la agrupación de conexiones de {0} desde el espacio de nombres: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema con la configuración de gestión de sistemas de la fábrica de conexiones. Las propiedades de la agrupación de conexiones existen para la fábrica de conexiones, pero no están en el formato adecuado para leer y procesar datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWTE_NORMAL_J2CA1010" varFormat="Java">
    CWTE_NORMAL_J2CA1010=J2CA1010E: Conexión no disponible; se ha excedido el tiempo de espera de {0} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto se produce cuando no se puede obtener una conexión para un origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0525I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_STATE_STOPPED_J2CA0525" varFormat="Java">
    ACTIVATION_STATE_STOPPED_J2CA0525=J2CA0525I: El punto final del mensaje para la ActivationSpec {0} y aplicación MDB {1} está detenido y su MBean no puede utilizarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los puntos finales del mensaje se detienen o caducan, cuando las aplicaciones de sistema principal o adaptadores de recursos que los alojan se detienen. Una vez detenido un punto final del mensaje, getStatus() es el único método soportado por su MBean; el resto de métodos producirán una IllegalStateException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie la aplicación que aloja al punto final del mensaje y obtenga una nueva referencia de MBean para poder controlar el punto final del mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0118W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_SETTING_TRACEWRITER_J2CA0118" varFormat="Java">
    ERROR_SETTING_TRACEWRITER_J2CA0118=J2CA0118W: Se ha producido una excepción al establecer el TraceWriter en ManagedConectionFactory. El MCF utilizado ha sido {0}. La excepción ha sido {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede establecer TraceWriter en MCF. No verá ninguna entrada de rastreo específica del adaptador de recursos, pero el rastreo del servidor de aplicaciones funcionará si está habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que no hay ninguna otra excepción en los archivos de anotaciones cronológicas FFDC. Las demás excepciones pueden indicar un problema con ManagedConnectionFactory o al obtener el PrintWriter correcto. Si no hay ninguna otra excepción, vaya al sitio Web de soporte del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0154E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_EXCEPTION_J2CA0154" varFormat="Java">
    METHOD_EXCEPTION_J2CA0154=J2CA0154E: El método {0} de la clase {1} ha devuelto la excepción siguiente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_VALIDATION_DESCRIPTOR_UNACCESSIBLE_J2CA1005" varFormat="Java">
    BEAN_VALIDATION_DESCRIPTOR_UNACCESSIBLE_J2CA1005=J2CA1005E: Se ha producido una excepción al intentar acceder al archivo descriptor de validación de beans {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo validation.xml existe, pero no se puede acceder. Es posible que no se pueda acceder al archivo debido a un privilegio de acceso de lectura insuficiente en el sistema de archivos, a que la vía de acceso es un directorios, o a que la hebra no tiene permiso para leer el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los registros FFDC. Si el archivo no tiene privilegio de acceso de lectura en el sistema de archivos, añada el privilegio al archivo. CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0650E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FILETRANSFERSERVER_NOT_AVAILABLE_J2CA650" varFormat="Java">
    FILETRANSFERSERVER_NOT_AVAILABLE_J2CA650=J2CA0650E: El MBean FileTransferServer no está disponible, no se puede continuar el proceso de actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el MBean FileTransferServer, por lo tanto, no se ha podido enviar el archivo RAR y el proceso de actualización no puede continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas FFDC y las anotaciones cronológicas de System.err dentro del directorio {PROFILE_HOME}/logs para ver si se han producido errores durante el arranque del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0116W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_OR_UNRECOGNIZED_ROOT_ELEMENT_J2CA0116" varFormat="Java">
    MISSING_OR_UNRECOGNIZED_ROOT_ELEMENT_J2CA0116=J2CA0116W: El elemento raíz {1} del documento XML {0} no es como se esperaba.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de propiedades no se ha codificado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el elemento raíz del documento XML sea correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_REQUIRED_J2CA0076" varFormat="Java">
    TRANSACTION_REQUIRED_J2CA0076=J2CA0076E: Es necesaria una transacción activa para el método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso requiere la presencia de una transacción para poder ejecutar el método actual. La causa más común de que falte un contexto de transacción es que se haya excedido el tiempo de espera de la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0293E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_ENLIST_CONNECTION_J2CA0293" varFormat="Java">
    FAILED_TO_ENLIST_CONNECTION_J2CA0293=J2CA0293E: El método lazyEnlist() del gestor de conexiones requiere un parámetro ManagedConnection no nulo para el recurso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto es probablemente un error de implementación del adaptador de recursos. El adaptador de recursos ha llamado al método lazyEnlist() con un valor nulo para ManagedConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Visite el sitio Web de soporte del proveedor del adaptador de recursos. El código del adaptador de recursos ha pasado un valor nulo al método lazyEnlist(). Consulte la sección 7.14.2 de la especificación JCA 1.5 para obtener más información sobre la optimización Lazy Transaction Enlistment.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_FIND_CLASS_J2CA0200" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_FIND_CLASS_J2CA0200=J2CA0200E: El gestor de conexiones no ha podido encontrar la clase {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones no ha podido encontrar la clase indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el proveedor de recursos XA asociado esté configurado y reinicie el servidor. A continuación podrá desconfigurar el recurso y detener el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0115W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_GETTING_PROPERTIES_PATH_J2CA0115" varFormat="Java">
    ERROR_GETTING_PROPERTIES_PATH_J2CA0115=J2CA0115W: Se ha producido {0} al obtener la vía de acceso absoluta a %WAS_HOME%\properties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0248E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_CLASS_FILE_IN_RA_J2CA0248" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_CLASS_FILE_IN_RA_J2CA0248=J2CA0248E: Se ha producido una excepción inesperada al cargar la clase del adaptador de recursos {0}. Esta clase puede haberse compilado con una versión de Java más reciente que la que utiliza el servidor de aplicaciones. La excepción era: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las clases de adaptador de recursos compiladas con una versión más reciente de Java que la que ejecuta el servidor puede tener problemas de incompatibilidad de clases.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el adaptador de recursos esté pensado para ejecutarse en la versión de Java que utiliza el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0676E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_CALLERPRINCIPALCALLBACKS_NOT_SUPPORTED_J2CA0676" varFormat="Java">
    MULTIPLE_CALLERPRINCIPALCALLBACKS_NOT_SUPPORTED_J2CA0676=J2CA0676E: El contexto de seguridad suministrado ha proporcionado varias instancias de un JASPIC CallerPrincipalCallback para establecer el contexto de seguridad de la instancia de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El WorkManager espera que el contexto de seguridad proporcione cero o una instancia de JASPIC CallerPrincipalCallback al establecer el contexto de seguridad de la instancia de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos para determinar por qué el adaptador de recursos proporciona varias instancias del CallerPrincipalCallback.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0170E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VARIABLE_OUT_OF_RANGE_J2CA0170" varFormat="Java">
    VARIABLE_OUT_OF_RANGE_J2CA0170=J2CA0170E: Error interno. La variable {0} de DataSource o ConnectionFactory {1} está fuera del rango aceptable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AO_BIND_FAILED_J2CA0039" varFormat="Java">
    AO_BIND_FAILED_J2CA0039=J2CA0039E: No se ha podido enlazar un objeto administrado con el espacio de nombres con el nombre JNDI {0}. La clave del adaptador de recursos asociado es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_OBTAIN_LOCALTRAN_J2CA0077" varFormat="Java">
    FAILED_TO_OBTAIN_LOCALTRAN_J2CA0077=J2CA0077E: Se ha capturado una excepción al intentar obtener javax.resource.cci.LocalTransaction desde una conexión gestionada para el recurso {1}. La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones no ha podido obtener una transacción local del adaptador de recursos. Esto indica que existe un problema con el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes de error del adaptador de recursos para identificar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_FIND_RA_J2CA0202" varFormat="Java">
    FAILED_TO_FIND_RA_J2CA0202=J2CA0202E: Error interno: No se ha podido encontrar la instancia RAWrapperImpl asociada a la clave siguiente {0}. Se genera la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_OP_FAILED_J2CA0150" varFormat="Java">
    RA_OP_FAILED_J2CA0150=J2CA0150E: El ResourceAdapter {0} no ha podido {1} porque no se ha encontrado el ResourceAdapter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el adaptador de recursos para realizar la operación. Esto  puede ser debido a que no se ha iniciado o a que ya ha concluido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el MBean que está utilizando sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_DOPRIVILEGED_J2CA0060" varFormat="Java">
    FAILED_DOPRIVILEGED_J2CA0060=J2CA0060E: Llamada de PrivilegedActionException a doPrivileged: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error de tiempo de ejecución de la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0652E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_TARGET_ADAPTER_J2CA0652" varFormat="Java">
    INTERNAL_TARGET_ADAPTER_J2CA0652=J2CA0652E: Los adaptadores internos de WebSphere no se pueden actualizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los adaptadores de recursos internos de WebSphere no se pueden actualizar mediante la infraestructura de actualización de RAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0694W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ZOS_ONLY_CUSTOM_PROP_J2CA0694" varFormat="Java">
    ZOS_ONLY_CUSTOM_PROP_J2CA0694=J2CA0694W: La propiedad personalizada {0} que se ha definido para el recurso que tiene el nombre JNDI {1} puede definirse para el servidor de aplicaciones sólo en el sistema z/OS. Se ignora esta propiedad personalizada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada es específica respecto al servidor de aplicaciones en un sistema z/OS. Puesto que el sistema en el que se ejecuta el servidor de aplicaciones no es un sistema z/OS, se ignora la propiedad personalizada que se va a definir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la propiedad personalizada que se va a definir no tenga restricciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0661E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COMPARE_MULTIPLE_RA_NO_ACCESS_J2CA0661" varFormat="Java">
    COMPARE_MULTIPLE_RA_NO_ACCESS_J2CA0661=J2CA0661E: Se requiere privilegios de supervisor para todos los adaptadores de recursos que se están comparando.  No se ha encontrado el privilegio de supervisor para el adaptador de recursos {0}.  El usuario que ha ejecutado el mandato no ha podido realizar una comparación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario que ha ejecutado el mandato no tiene privilegios de supervisor para el ID de configuración del adaptador de recursos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga privilegios de acceso de supervisor del administrador del sistema para el adaptador de recursos que se ha especificado y para cualquier recurso relacionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_START_FAILED_J2CA0128" varFormat="Java">
    RA_START_FAILED_J2CA0128=J2CA0128E: Se ha producido una excepción al intentar iniciar ResourceAdapter {0}. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se intentaba iniciar un adaptador de recursos. Esto ha sucedido durante la lectura de las propiedades de configuración o durante la llamada para iniciar la clase para este adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte la excepción y otros mensajes de error. Efectúe una acción en función de la excepción o de los errores que encuentre en las anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0123I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUCKET_SERVER_WIDE_J2CA0123" varFormat="Java">
    BUCKET_SERVER_WIDE_J2CA0123=J2CA0123I: Las propiedades de agrupación de todos los servidores se han leído de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0678W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_GROUP_ENCOUNTERED_J2CA0678" varFormat="Java">
    INVALID_GROUP_ENCOUNTERED_J2CA0678=J2CA0678W: El grupo {0} no pertenece al dominio asociado a la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contexto de seguridad transferido con la instancia de trabajo ha proporcionado un nombre de grupo que no existe en el reino (registro de usuarios) del dominio de seguridad asociado a la aplicación. El WorkManager ha obtenido el nombre de grupo no válido de una instancia de un JASPIC GroupPrincipalCallback, siempre que el adaptador de recursos ha proporcionado una instancia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el grupo es del mismo reino confirmando la existencia del grupo en el registro de usuarios para ese reino. Si el grupo es de un reino diferente, póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos porque WorkManager no soporta grupos de distintos reinos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_METHOD_FAILED_J2CA0089" varFormat="Java">
    RA_METHOD_FAILED_J2CA0089=J2CA0089E: Ha fallado el método {0} en el Java Bean de ResourceAdapter J{1} con la excepción siguiente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha creado una excepción. Esto puede indicar la existencia de un problema en el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea más información, consulte la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_EJB_COMPONENT_J2CA0099" varFormat="Java">
    INVALID_EJB_COMPONENT_J2CA0099=J2CA0099E: Componente de EJB no válido: No se puede utilizar un módulo de EJB con la versión {0} y la versión de CMP {1} utilizando {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un intento de ejecutar un componente de EJB incompatible con el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la versión de EJB y la versión de CMP que soporta el componente de EJB. Corrija los problemas potenciales y vuelva a desplegar los componentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0502W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_POOL_LOW_EFF_J2CA0502" varFormat="Java">
    ALERT_POOL_LOW_EFF_J2CA0502=J2CA0502W: Alerta de bajo rendimiento en la agrupación para ConnectionFactory o DataSoure {0}. El rendimiento promedio de todas las conexiones es {1}, que ha disminuido hasta estar por debajo del umbral de alerta configurado de {2} por ciento de rendimiento durante los últimos {3} minutos aproximadamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha configurado la supervisión del origen de datos o de la fábrica de conexiones para un rendimiento de uso de conexiones por debajo del promedio. El rendimiento de uso es la cantidad total de tiempo en que se utilizan las conexiones para interactuar con el origen de datos de programa de fondo, dividida por la cantidad total de tiempo que se han mantenido las conexiones como promedio del número total de conexiones establecidas en cualquier momento en la agrupación. Se expresa como un porcentaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el rendimiento es inferior al previsto, examine la aplicación para ver las causas posibles. También puede configurar la alerta de bajo rendimiento en la conexión con la captura de pila de llamadas habilitada para aislar adicionalmente el uso específico de la aplicación cuyo rendimiento sea bajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0113W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_PROVIDER_OBJECTNAME_J2CA0113" varFormat="Java">
    NULL_PROVIDER_OBJECTNAME_J2CA0113=J2CA0113W: El ObjectName del MBean proveedor es nulo. Esto producirá un error con PMI e impedirá que el MBean de la fábrica de conexiones o del origen de datos se enlace con su MBean principal J2CResourceadapter o JDBCProvider, (respectivamente).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. No se enlazará correctamente el MBeans. Esto no tiene efecto en el uso de la fábrica de conexiones o del origen de datos pero puede generar un error si está utilizando PMI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0506W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_CONN_WAIT_TO_J2CA0506" varFormat="Java">
    ALERT_CONN_WAIT_TO_J2CA0506=J2CA0506W: Alerta de tiempo de espera de conexión para ConnectionFactory o DataSource {0}. El número de ConnectionWaitTimeoutExceptions emitido ha superado el umbral configurado de {1} en menos tiempo que el tiempo de alerta configurado de {2} minutos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las fábricas de conexiones o los orígenes de datos se pueden configurar de modo que espere un período de tiempo a que una conexión esté accesible. Si se supera este tiempo, se emite una excepción ConnectionWaitTimeoutException. Esta alerta puede configurarse para contar el número de excepciones ConnectionWaitTimeoutExceptions durante un intervalo concreto y emitir una alerta si se supera el umbral.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación sobre ConnectionWaitTimeoutExceptions para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0681I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_FAILOVER_PRIMARY_AND_ALTERNATE_UNAVAILABLE_J2CA0681" varFormat="Java">
    CONN_FAILOVER_PRIMARY_AND_ALTERNATE_UNAVAILABLE_J2CA0681=J2CA0681I: El recurso primario configurado con el nombre JNDI {0} y el recurso alternativo configurado que tiene el nombre JNDI {1} no están disponibles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de conexiones ha detectado que ambos, el recurso primario configurado y el recurso alternativo configurado, han pasado a no estar disponibles. Las solicitudes no se pueden redireccionar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema o de la base de datos para determinar el estado de los recursos en cuestión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_RESOURCE_ADAPTER_DD_EXCP_J2CA0001" varFormat="Java">
    CREATE_RESOURCE_ADAPTER_DD_EXCP_J2CA0001=J2CA0001E: Se ha producido una excepción al intentar leer el descriptor de despliegue del adaptador de recursos de {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que existe un problema con la configuración de gestión de sistemas del adaptador de recursos. Existe un descriptor de despliegue para este adaptador de recursos, pero no tiene el formato adecuado para leer y procesar datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTH_MECH_PREFERENCE_NOT_SUPPORTED_J2CA0104" varFormat="Java">
    AUTH_MECH_PREFERENCE_NOT_SUPPORTED_J2CA0104=J2CA0104E: El adaptador de recursos no soporta la preferencia de mecanismo de autenticación {0} para la fábrica de conexiones o el origen de datos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mecanismo de autenticación debe ser uno de los especificados en el elemento [authentication-mechanism-type] del documento ra.xml del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para especificar el mecanismo de autenticación soportado por el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REGISTER_WITH_SYNCHRONIZATION_EXCP_J2CA0026" varFormat="Java">
    REGISTER_WITH_SYNCHRONIZATION_EXCP_J2CA0026=J2CA0026E: El método {0} ha obtenido {1} al intentar registrar el adaptador de recursos en el gestor de sincronización de la transacción actual, y ha generado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema durante el proceso del método especificado. La interfaz define excepciones específicas que se pueden generar, por lo tanto, la excepción obtenida se ha  correlacionado con la excepción generada. El proceso del método no se ha terminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la lógica empresarial de la aplicación obtenga correctamente la excepción generada y que contenga la lógica de recuperación necesaria. Compruebe también los archivos de anotaciones cronológicas para ver los errores anteriores que hayan causado la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0083W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARK_OR_REASSOCIATE_FAILED_W_J2CA0083" varFormat="Java">
    PARK_OR_REASSOCIATE_FAILED_W_J2CA0083=J2CA0083W: Se ha producido un error en el método {0} al intentar ejecutar el método {1} en el ConnectionManager. El manejador anómalo es: {2}. Se ha obtenido la excepción siguiente: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    ConnectionHandleManager ha obtenido una excepción al intentar realizar una operación de reasociación de manejadores. Este es comportamiento es el previsto cuando una transacción supera el tiempo de espera pero en otros casos puede ser debido a un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque los mensajes que indiquen que la transacción ha excedido el tiempo de espera. Si se han excedido tiempos de espera, puede pasar por alto este mensaje. Si no encuentra pruebas de que la transacción ha excedido tiempos de espera, póngase en contacto con el servicio de soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_MANAGED_CONNECTION_J2CA0015" varFormat="Java">
    NULL_MANAGED_CONNECTION_J2CA0015=J2CA0015E: El gestor de agrupaciones de conexiones no ha podido asignar una conexión gestionada desde el recurso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de agrupaciones no ha podido asignar una conexión gestionada. Esto puede deberse a las propiedades asociadas con el gestor de agrupaciones (por ejemplo, se han superado el número máximo de conexiones). El gestor de agrupaciones ha devuelto una conexión gestionada NULL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0660I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_JCA_VERSIONS_J2CA0660" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_JCA_VERSIONS_J2CA0660=J2CA0660I: El archivo RAR nuevo no es compatible con el adaptador de recursos.  Las versiones de la especificación JCA del adaptador de recursos y RAR son diferentes.  Versión JCA del adaptador de recursos: {0}.  Versión JCA del archivo RAR: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte a la actualización de un archivo RAR cuya especificación de la versión de especificación de JCA sea diferente de la del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un adaptador de recursos y un archivo RAR que sea compatible con la actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0689W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_FAILOVER_INVALID_ALTERNATE_SETUP_J2CA0689" varFormat="Java">
    CONN_FAILOVER_INVALID_ALTERNATE_SETUP_J2CA0689=J2CA0689W: Un recurso alternativo con el nombre JNDI {1} tiene un recurso alternativo con el nombre JNDI {2}. La migración tras error de recurso para el recurso alternativo que tiene el nombre JNDI {3} está inhabilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración tras error recursiva para varios recursos no está soportada. El soporte de migración tras error para los recursos alternativos que ellos mismos tienen recursos alternativos está inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea la documentación disponible sobre el direccionamiento de recursos para habilitar correctamente el soporte de migración tras error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0668E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CUSTOM_CREDENTIALS_MISSING_J2CA0668" varFormat="Java">
    CUSTOM_CREDENTIALS_MISSING_J2CA0668=J2CA0668E: WorkManager no ha podido llenar el asunto de ejecución con el principal o las credenciales del interlocutor necesarios para establecer el contexto de seguridad para esta instancia de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de retorno de llamada JASPIC del WorkManager no ha podido llenar el principal o las credenciales personalizadas del asunto de ejecución debido a una excepción que se ha producido al procesar los retornos de llamada JASPIC proporcionados por el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros de FFDC y de servidor que se han emitido inmediatamente antes del mensaje J2CA0672E para determinar la causa. Si la causa no se puede determinar a partir de los mensajes de error anteriores, recopile los datos de diagnóstico y visite el sitio web de soporte de IBM si desea más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0691E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_WORK_CONTEXT_J2CA0691" varFormat="Java">
    DUPLICATE_WORK_CONTEXT_J2CA0691=J2CA0691E: La operación {0} ha fallado porque el adaptador de recursos {1} requiere un tipo de Contexto de trabajo {2} que se ha declarado más de una vez en los metadados RAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones soporta tipos de tipos de Contexto de trabajo exclusivos. El RAR no se ha podido desplegar porque dos o más elementos RequiredWorkContext, declarados en un descriptor de despliegue RAR o en una anotación de metadatos RAR @Connector, especifican el mismo tipo de Contexto de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos y obtenga un nuevo módulo RAR que contenga metadatos que sólo declare tipos de Contexto de trabajo necesarios exclusivos que estén soportados por el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_SERIALIZABLE_EXCP_J2CA0017" varFormat="Java">
    CREATE_SERIALIZABLE_EXCP_J2CA0017=J2CA0017I: Se ha producido una excepción al crear el objeto Serializable para el despliegue de JNDI de {0} : {1}. Este error se ha asimilado y el método ha devuelto un valor nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear el objeto serializable que se ha de almacenar en el espacio de nombres JNDI del recurso especificado. Este problema se detectará y se anotará cronológicamente como error más adelante en el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información adicional que se proporciona para buscar mensajes de error relacionados e información en el archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0686E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_WORK_CONTEXT_J2CA0686" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_WORK_CONTEXT_J2CA0686=J2CA0686E: La operación {0} ha fallado porque el adaptador de recursos {1} requiere un tipo de Contexto de trabajo {2} que no está soportado por el servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones soporta los tres siguientes tipos de contexto de trabajo: javax.resource.spi.work.TransactionContext, javax.resource.spi.work.SecurityContext y javax.resource.spi.work.HintsContext. El RAR no se ha podido desplegar porque un elemento RequiredWorkContext, declarado en un descriptor de despliegue RAR o en una anotación de metadatos RAR @Connector, especifica un tipo de contexto de trabajo que no está soportado por el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos y obtenga un nuevo módulo RAR que sólo declare tipos de Contexto de trabajo necesarios que estén soportados por el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0653I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NODE_UPDATE_SUCCESSFUL_J2CA0653" varFormat="Java">
    NODE_UPDATE_SUCCESSFUL_J2CA0653=J2CA0653I: La actualización de {0} al archivo RAR {1} se ha realizado correctamente, se ha realizado una actualización completa de los binarios y de la configuración.  Se ha guardado la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se actualiza un adaptador de recursos de ámbito de nodo, se realiza una actualización en la configuración y de los archivos binarios.  Automáticamente se guarda la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice cualquier copia de este adaptador de recursos si todavía no se han actualizado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0243E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNIZED_VALUE_J2CA0243" varFormat="Java">
    UNRECOGNIZED_VALUE_J2CA0243=J2CA0243E: WebSphere Application Server no reconoce un valor de {0} para la propiedad {1} que se ha configurado en el recurso {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la propiedad no es reconocido por WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0679W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_GROUPS_FOR_UNIQUEID_J2CA0679" varFormat="Java">
    NO_GROUPS_FOR_UNIQUEID_J2CA0679=J2CA0679W: No se ha encontrado ningún grupo para el usuario con el uniqueId {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contexto de seguridad transferido con la instancia de trabajo ha proporcionado un usuario que no pertenece a ninguno de los grupos definidos en el registro de usuarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_MANAGED_CONNECTION_FACTORY_EXCP_J2CA0013" varFormat="Java">
    CREATE_MANAGED_CONNECTION_FACTORY_EXCP_J2CA0013=J2CA0013I: Se ha producido una excepción al intentar crear ManagedConnectionFactory para {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear ManagedConnectionFactory a partir del objeto Reference almacenado en el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información adicional que se proporciona para buscar mensajes de error relacionados e información en el archivo activity.log.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0136E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_INITIALIZE_XATERM_J2CA0136" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_INITIALIZE_XATERM_J2CA0136=J2CA0136E: No se puede crear un XATerminator debido a una excepción. La excepción no se volverá a generar. La excepción es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    BootstrapContext no ha podido devolver un XATerminator al adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más detalles, consulte la excepción y las entradas anteriores en las anotaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_DESTROY_MC_J2CA0063" varFormat="Java">
    ERROR_DESTROY_MC_J2CA0063=J2CA0063W: Se ha producido un error al destruir ManagedConnection {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la operación de destrucción de una conexión gestionada después de la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0070W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_DETAILS_J2CA0070" varFormat="Java">
    CONNECTION_DETAILS_J2CA0070=J2CA0070W: El componente {0} mantiene {1} conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un componente está reteniendo un número de conexiones. Generalmente, este mensaje sigue a la excepción debida a que un recurso no está disponible cuando ha fallado la petición getConnection en el código de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si uno o varios componentes están reteniendo demasiadas conexiones. Es posible que la aplicación no esté cerrando la conexión. Si aparentemente varias conexiones están funcionando, aumente el tamaño máximo de la agrupación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_VALIDATION_FACTORY_BUILD_FAILED_J2CA1006" varFormat="Java">
    BEAN_VALIDATION_FACTORY_BUILD_FAILED_J2CA1006=J2CA1006E: Se ha producido una excepción al intentar crear el ValidatorFactory para un adaptador de recursos que tiene una vía de acceso de archivo {0} : {1}. La validación de beans se ha inhabilitado para los adaptadores de recursos que tienen la vía de acceso de archivado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción es inesperada e indica un problema con el servicio BeanValidationService, el proveedor de validación de beans o el despliegue de RAR. La causa podría no determinarse de forma inmediata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los registros FFDC. Si el problema aparece debido a la configuración de RAR, vuelva a ensamblar el RAR por cada WebSphere Application Server InfoCenter y vuelva a desplegarlo. Si el problema se debe a un error en una implementación de validación de beans que no sea la proporcionada por WebSphere Application Server, póngase en contacto con el proveedor de la validación de beans. CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0641I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINOBJECT_IMPLEMENTATION_REMOVED_J2CA0641" varFormat="Java">
    ADMINOBJECT_IMPLEMENTATION_REMOVED_J2CA0641=J2CA0641I: El archivo RAR nuevo no es compatible con el adaptador de recursos. Se ha suprimido una clase AdminObject {2} y hay un objeto de administración configurado que utiliza el tipo suprimido. Nombre del objeto de administración: {0}, Nombre JNDI: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nuevo archivo RAR ha suprimido una implementación de un objeto administrativo y el adaptador de recursos actualmente tiene al menos un objeto de administración configurado que utiliza la implementación suprimida.  Esto hace que el adaptador de recursos y RAR sean incompatibles para la actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima los objetos administrativos que utilizan la clase de implementación que se ha suprimido.  Se perderá la configuración de estos objetos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0144W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MAPPING_CONFIG_ALIAS_J2CA0144" varFormat="Java">
    NO_MAPPING_CONFIG_ALIAS_J2CA0144=J2CA0144W: No se ha encontrado ningún mappingConfigAlias para ConnectionFactory o para DataSource {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente está utilizando la autenticación gestionada por contenedor, pero no se ha especificado ningún mappingConfigAlias. Se utilizará DefaultPrincipalMapping.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Probablemente es un error de scripts con la ConnectionFactory o DataSource especificado o su correspondiente CMPConnectorFactory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0663W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_PROP_VALUE_J2CA0663" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_PROP_VALUE_J2CA0663=J2CA0663W: El valor de entrada del usuario {0} en la nueva propiedad del archivo RAR {1} no es compatible con el tipo esperado {2}.  En su lugar, se utilizará el valor por omisión {3} especificado en el archivo ra.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los errores de tiempo de ejecución pueden ser el resultado de propiedades cuyos valores son incompatibles con su tipo definido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el valor por omisión no es el deseado, edite la fábrica de conexiones, la activación de especificación o el objeto de administración en la que se ha encontrado la propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SERVLET_LEVEL_J2CA0106" varFormat="Java">
    INVALID_SERVLET_LEVEL_J2CA0106=J2CA0106E: Se ha intentado utilizar un origen de datos 5.0 en un módulo Web que no era de nivel 2.3.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos 5.0 sólo están soportados para los módulos Web cuyo nivel de servlet es 2.3.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe si el servlet en cuestión puede migrarse al nivel 2.3. Si es así, migre la aplicación y vuelva a desplegarla. Si no se puede migrar, el servlet debe utilizar un origen de datos WebSphere Application Server 4.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0105W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTH_MECH_PREFERENCE_NOT_SPECIFIED_J2CA0105" varFormat="Java">
    AUTH_MECH_PREFERENCE_NOT_SPECIFIED_J2CA0105=J2CA0105W: No se ha especificado la preferencia de mecanismo de autenticación para la fábrica de conexiones o el origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede ser un síntoma de un documento resources.xml modificado a mano. Es posible que un asunto contenga credenciales nulas o que el adaptador de recursos no acepte este asunto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para especificar el mecanismo de autenticación soportado por el adaptador de recursos. Si el adaptador de recursos no admite ningún mecanismo de autenticación, elija &quot;Ninguno&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0670E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_USER_NAME_IN_PRINCIPAL_J2CA0670" varFormat="Java">
    INVALID_USER_NAME_IN_PRINCIPAL_J2CA0670=J2CA0670E: WorkManager no ha podido establecer el contexto de seguridad para la instancia de work, porque el adaptador de recursos ha proporcionado una identidad de interlocutor {0}, que no pertenece al dominio de seguridad asociado a la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contexto de seguridad proporcionado por la instancia de trabajo contiene un nombre de usuario que no existe en el reino (registro de usuarios) del dominio de seguridad asociado a la aplicación. El WorkManager ha obtenido un nombre de usuario no válido de una instancia de un JASPIC CallerPrincipalCallback, cada vez que el adaptador de recursos ha proporcionado una instancia, o del asunto de ejecución devuelto por el método setupSecurityContext.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    En el caso de que el usuario sea del mismo reino, compruebe si el usuario existe en el registro de usuarios para dicho reino. En el caso de que el usuario sea de un reino diferente, póngase en contacto con el proveedor del adaptador de recursos porque el WorkManager no soporta actualmente usuarios de distintos reinos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_FAILED_J2CA0132" varFormat="Java">
    METHOD_FAILED_J2CA0132=J2CA0132E: El método {0} ha detectado la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método ha detectado una excepción que probablemente es debida a un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_VALIDATION_VALIDATOR_FAILED_J2CA1008" varFormat="Java">
    BEAN_VALIDATION_VALIDATOR_FAILED_J2CA1008=J2CA1008E: Se ha producido una excepción mientras el validador {0} estaba intentando validar la instancia de RAR JavaBean {2} : {1}. Las limitaciones de validación de beans no se validarán antes de colocar la instancia en el servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción es inesperada e indica un problema con la implementación del validador. La causa podría no determinarse de forma inmediata.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los registros de FFDC y del sistema. Si el síntoma indica un error en una implementación de validador que no sea la proporcionada por WebSphere Application Server, póngase en contacto con el proveedor de la validación de beans. CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0658I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_FACTORY_IMPLEMENTATION_CHANGED_1.0_J2CA0658" varFormat="Java">
    CONNECTION_FACTORY_IMPLEMENTATION_CHANGED_1.0_J2CA0658=J2CA0658I: El nuevo archivo RAR no es compatible con el adaptador de recursos JCA 1.0.  Se ha modificado la clase de implementación de ManagedConnectionFactory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nuevo archivo RAR tiene una clase de implementación ManagedConnectionFactory diferente.  Esto hace que el adaptador de recursos JCA 1.0 y RAR sean incompatibles para la actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un adaptador de recursos y un archivo RAR que sea compatible con la actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0515W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_PRETEST_BLOCK_J2CA0515" varFormat="Java">
    ALERT_PRETEST_BLOCK_J2CA0515=J2CA0515W: Alerta de modalidad de bloqueo de prueba previa para ConnectionFactory o DataSource {0}. La función de prueba previa de conexiones ha detenido el bloqueo de peticiones de conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos y las fábricas de conexiones pueden configurarse para realizar una prueba previa de las conexiones para las peticiones getConnection a fin de garantizar el funcionamiento de la conexión según los umbrales de configuración. Si una conexión no responde, el gestor de conexiones bloqueará todas las peticiones de nuevas conexiones hasta que reciba una conexión que funcione. Si se han configurado las conexiones de prueba previa y esta alerta está habilitada, este mensaje indica que el usuario ha salido del estado de bloqueo de conexiones prueba previa y no se permite la creación de nuevas conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la fábrica de conexiones o el origen de datos permanece demasiado tiempo en estado bloqueado, es posible que desee ver si hay un problema subyacente con el programa de fondo con el que se está intentando comunicar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0238E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_VALIDATION_FAILED_J2CA0238" varFormat="Java">
    BEAN_VALIDATION_FAILED_J2CA0238=J2CA0238E: JavaBean {0} ha fallado la validación de beans debido a uno o varios valores de configuración no válidos en la siguiente lista de violaciones de restricciones: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de una o varias propiedades de configuración de la instancia JavaBean viola las restricciones de validación de beans especificadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación del proveedor del adaptador de recursos para determinar los valores válidos para cada propiedad de configuración indicada por las violaciones de restricción y configurar cada propiedad en consecuencia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0310W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HA_CAPABILITY_MISMATCH_J2CA0310" varFormat="Java">
    HA_CAPABILITY_MISMATCH_J2CA0310=J2CA0310W: El adaptador de recursos {0} se ha configurado con el valor de alta disponibilidad {1}, pero el método del adaptador de recursos returnHACapability() ha devuelto la posibilidad de alta disponibilidad {2}. Se utilizará la posibilidad de alta disponibilidad que ha devuelto el método del adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos se ha configurado con un valor de alta disponibilidad que difiere de la posibilidad de alta disponibilidad que soporta el adaptador de recursos. El gestor de conexiones utilizará la posibilidad de alta disponibilidad que soporta el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o la herramienta wsadmin para configurar el adaptador de recursos con una posibilidad de alta disponibilidad que soporte el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0082W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INACTIVE_SUPPORT_USED_J2CA0082" varFormat="Java">
    INACTIVE_SUPPORT_USED_J2CA0082=J2CA0082W: La opción InactiveConnectionSupport {0} utilizada por el recurso {2}. Esto difiere de la opción de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos no da soporte al valor InactiveConnectionSupport especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vaya al sitio de soporte del desarrollador del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0146W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_LOOKUP_FAILED_J2CA0146" varFormat="Java">
    DEST_LOOKUP_FAILED_J2CA0146=J2CA0146W: La búsqueda del destino con nombre JNDI {0} no se ha realizado satisfactoriamente debido a la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La búsqueda JNDI del destino ha fallado. Esto puede deberse a una de las siguientes condiciones: (1) no se ha configurado el destino al que hace referencia el nombre JNDI especificado, (2) el nombre JNDI es incorrecto o (3) existe algún otro problema tal como indica la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el destino se ha configurado para el adaptador de recursos que está utilizando. El destino puede configurarse como parte de la configuración de la activación de especificación o durante el paso MDB del despliegue de aplicaciones. Asegúrese de que el nombre JNDI especificado coincida con el nombre especificado cuando crea el AdminObject de destino en el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0505W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALERT_PRETEST_BLOCK_J2CA0505" varFormat="Java">
    ALERT_PRETEST_BLOCK_J2CA0505=J2CA0505W: Alerta de modalidad de bloqueo de prueba previa para ConnectionFactory o DataSource {0}. La función de prueba previa de conexiones ha iniciado el bloqueo de peticiones de conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los orígenes de datos y las fábricas de conexiones pueden configurarse para realizar una prueba previa de las conexiones para las peticiones getConnection a fin de garantizar el funcionamiento de la conexión según los umbrales de configuración. Si una conexión no responde, el gestor de conexiones bloqueará todas las peticiones de nuevas conexiones hasta que reciba una conexión que funcione. Si se han configurado las conexiones de prueba previa y esta alerta está habilitada, este mensaje indica que el usuario ha entrado en el estado de bloqueo de conexiones prueba previa y no se permite la creación de nuevas conexiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la fábrica de conexiones o el origen de datos permanece demasiado tiempo en estado bloqueado, es posible que desee ver si hay un problema subyacente con el programa de fondo con el que se está intentando comunicar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0224E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_CONTEXTS_FOUND_J2CA0224" varFormat="Java">
    DUPLICATE_CONTEXTS_FOUND_J2CA0224=J2CA0224E: Se han proporcionado varias instancias del mismo WorkContext {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha proporcionado varios WorkContexts que implementan el mismo tipo de WorkContext.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine los duplicados de una lista de WorkContexts devueltos devueltos por un trabajo que implementa WorkContextProvider antes de someter el trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0227E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_LOAD_TM_J2CA0227" varFormat="Java">
    CANNOT_LOAD_TM_J2CA0227=J2CA0227E: Se ha producido un error al cargar un gestor de transacciones desde la clase {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de transacciones no se puede cargar desde la clase especificada en la propiedad del sistema com.ibm.ws390.jta.TransactionManager. Esto generará un error posterior cuando se cree una instancia del gestor de transacciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0084W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRAN_RECOVERY_REG_FAILED_J2CA0084" varFormat="Java">
    TRAN_RECOVERY_REG_FAILED_J2CA0084=J2CA0084W: El registro de la recuperación de transacciones ha fallado para ResourceAdapter {0} con la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro con el servicio de transacciones para la recuperación de transacciones para mensajes de entrada para este adaptador de recursos no se ha completado correctamente. Es posible que también fallen las transacciones que posteriormente utilicen las transacciones de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_RA_INSTANCE_VIOLATION_J2CA0205" varFormat="Java">
    MULTIPLE_RA_INSTANCE_VIOLATION_J2CA0205=J2CA0205E: El gestor de conexiones ha detectado una petición para crear el adaptador de recursos {0}, cuando se ha configurado un adaptador de recursos {1} ya existente que utiliza los mismos nombres de clases para que se ejecute como una sola instancia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se puede configurar un adaptador de recursos para que tolere únicamente una instancia de su clase de adaptador de recurso dentro de una JVM. Recibirá este mensaje si tiene configuradas más de una instancia de adaptador de recursos de este tipo para que se ejecuten en un servidor concreto. Esto puede suceder en una de las siguientes circunstancias: 1) Ha desplegado más de una aplicación que incorpora el mismo adaptador de recursos; 2) ha desplegado un adaptador de recursos autónomo en un servidor y una aplicación incorpora el mismo adaptador de recursos en el mismo servidor o 3) ha instalado más de una instancia del mismo adaptador de recursos como autónomo (compartido por todas las aplicaciones).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie su configuración de forma que los dos adaptadores de recursos no se deplieguen en el mismo servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0520W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVATION_FAILED_J2CA0520" varFormat="Java">
    ACTIVATION_FAILED_J2CA0520=J2CA0520W: Ha fallado la operación de reanudar el punto final de mensaje para ActivationSpec {0} y la aplicación MDB {1} debido a que el punto final está activado o detenido actualmente o a que se ha producido una excepción imprevista al activar el punto final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los puntos finales de mensajes que se activan o detienen no se pueden reanudar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el punto final de mensaje esté activado antes de invocar la operación de reanudar. Si el punto final está desactivado, consulte la excepción y otras entradas de las anotaciones para obtener información más detallada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_MAPPINGMODULE_PROPERTIES_EXCP_J2CA0095" varFormat="Java">
    CREATE_MAPPINGMODULE_PROPERTIES_EXCP_J2CA0095=J2CA0095E: No se ha podido obtener la información de autenticación de J2CConnectionFactory {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede leer el objeto MappingModule.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte las anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0680I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_FAILOVER_PRIMARY_UNAVAILABLE_J2CA0680" varFormat="Java">
    CONN_FAILOVER_PRIMARY_UNAVAILABLE_J2CA0680=J2CA0680I: El recurso primario configurado con el nombre JNDI {0} no está disponible. Las nuevas solicitudes se direccionarán al recurso alternativo configurado que tiene el nombre JNDI {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de conexiones ha detectado que el recurso primario configurado no está disponible. Las nuevas solicitudes se direccionarán al recurso alternativo configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el administrador del sistema o de la base de datos para determinar el estado del recurso en cuestión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="J2CA0079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ILLEGAL_STATE_EXCEPTION_J2CA0079" varFormat="Java">
    ILLEGAL_STATE_EXCEPTION_J2CA0079=J2CA0079E: El método {0} ha detectado un estado interno no permitido y genera una excepción de este tipo. La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones ha detectado un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
