<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/jaxrs/src/com/ibm/ws/jaxrs/resources/jaxrsMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSRS1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ejbInjectionEngineRegistrationFail" varFormat="Java">
    ejbInjectionEngineRegistrationFail=CWSRS1005E: Se ha producido una excepción al registrarse con el motor de inyección del contenedor EJB debido al siguiente error: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente JAX-RS ha intentado registrarse con el motor de inyección del contenedor EJB para permitir las inyecciones de anotaciones. Ha fallado el registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas en el directorio &lt;profile_home&gt;/logs para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="compInitFail00" varFormat="Java">
    compInitFail00=CWSRS1000E: Se ha producido un error al intentar inicializar el componente {0}: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="restServletUseDeploymentConfigurationParam" varFormat="Java">
    restServletUseDeploymentConfigurationParam=CWSRS1003I: El sistema está utilizando la clase de configuración de despliegue {0} nombrada en el parámetro de inicialización init-param {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica la clase de configuración de despliegue que se utiliza para inicializar IBMRestServlet.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusterMemberNotSupported" varFormat="Java">
    clusterMemberNotSupported=CWSRS1007W: El miembro de clúster del nodo {0} y el clúster {1} no da soporte al servicio JAX-RS ya que es de una versión inferior a 8.0.0. El servicio JAX-RS no funcionará correctamente en ese servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro de clúster con una versión inferior a 8.0.0 se ha añadido a un clúster que anteriormente tenía todos los servidores en la versión 8.0.0 o superior. El servicio JAX-RS no funcionará correctamente en ese servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice sólo servidores que sean de la versión 8.0.0 o superior si emplea servicios web JAX-RS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="activationPlanRemoval" varFormat="Java">
    activationPlanRemoval=CWSRS1006W: JAX-RS se elimina del plan de activación para el módulo {0} porque uno o varios servidores de destino no es válido para JAX-RS. Asegúrese de que todos los servidores de destino sean de la versión 8.0.0 o superior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el módulo contiene recursos JAX-RS, la aplicación no funcionará correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas en el directorio &lt;profile_home&gt;/logs para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="clusterValidationError" varFormat="Java">
    clusterValidationError=CWSRS1008E: Los miembros del clúster {0} no se han podido validar debido al error siguiente: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar validar las versiones de miembros de un clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas en el directorio &lt;profile_home&gt;/logs para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="activationPlanFail00" varFormat="Java">
    activationPlanFail00=CWSRS1002E: El ear o módulo {0} no contendrá el componente JAX-RS en su plan de activación debido al siguiente error: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el módulo contiene recursos JAX-RS, la aplicación no funcionará correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas en el directorio &lt;profile_home&gt;/logs para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metaDataFail00" varFormat="Java">
    metaDataFail00=CWSRS1001E: No se han podido crear los metadatos JAX-RS para el módulo {0} debido al siguiente error: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una configuración de tiempo de ejecución para una aplicación JAX-RS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas en el directorio &lt;profile_home&gt;/logs para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSRS1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="exceptionInstantiatingAppSubclass" varFormat="Java">
    exceptionInstantiatingAppSubclass=CWSRS1004E: Se ha producido una excepción al crear una instancia de la subclase de aplicación {0} debido al siguiente error: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar iniciar la aplicación JAX-RS. Es posible que la jerarquía del cargador de clases sea incorrecta debido a que hay varias versiones de la API JAX-RS en la classpath.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si tiene su propio archivo JAR de la API JAX-RS en la aplicación, puede eliminar el JAR de la API. También es posible que deba verificar la política del cargados de clases.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
