<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/sib.ibl/src/com/ibm/ws/sib/ibl/CWSJBMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSJB9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSJB9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSJB9999=CWSJB9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes adjuntos para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJB0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECOVERY_MODE_CWSJB0003" varFormat="Java">
    RECOVERY_MODE_CWSJB0003=CWSJB0003I: El motor de mensajería {0} está en modalidad de recuperación, no se iniciará el enlace de pasarela {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un motor de mensajería que se ejecute en modalidad de recuperación se mantiene aislado y no conecta con ningún otro motor de mensajería. Para permanecer aislado no se iniciará el enlace de pasarela.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJB0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_OBTAIN_AUTHDATA_CWSJB0001" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_OBTAIN_AUTHDATA_CWSJB0001=CWSJB0001W: No se pueden obtener datos de autenticación del alias de autenticación del motor de mensajería entre buses {0} para el enlace de pasarela {1} en el motor de mensajería {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el alias de autenticación no existe o no está configurado correctamente, no será posible obtener datos de autenticación del mismo. Se asumen los valores de la serie vacía por omisión para los datos de autenticación necesarios para las conexiones del motor de mensajería entre buses. Si la seguridad está habilitada, este problema impedirá que los motores de mensajería se conecten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el alias de autenticación del motor de mensajería entre buses está configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJB0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_AUTHALIAS_CWSJB0002" varFormat="Java">
    NO_AUTHALIAS_CWSJB0002=CWSJB0002W: No se ha configurado ningún alias de autenticación de motor de mensajería entre buses para el enlace de pasarela {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se asumen los valores de la serie vacía por omisión para los datos de autenticación necesarios para las conexiones del motor de mensajería entre buses. Si la seguridad está habilitada, este problema impedirá que los motores de mensajería se conecten.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el alias de autenticación del motor de mensajería entre buses.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
