<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/sib.ra/src/com/ibm/ws/sib/ra/CWSIVMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSIV0770W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONSUMER_FAILED_CWSIV0770" varFormat="Java">
    CONSUMER_FAILED_CWSIV0770=CWSIV0770W: Un consumidor para el destino remoto {0} en el bus {1} para la activación de punto final {2} ha fallado con la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una excepción para un cliente existente en un punto de cola remota.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería con un punto de cola para el destino dado está disponible.  De forma automática y periódicamente, el adaptador de recursos intentará volver a crear el consumidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_XARESOURCE_CWSIV0160" varFormat="Java">
    INVALID_XARESOURCE_CWSIV0160=CWSIV0160E: Un SIXAResource no es un parámetro de transacción válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El uso de un SIXAResource como parámetro de transacción no está soportado cuando se utiliza la implementación RA_CONNECTION de la SPI principal de Platform Messaging porque las transacciones globales las maneja el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la aplicación debe manejar transacciones globales de forma explícita, utilice una implementación distinta de la API principal de Platform Messaging; de lo contrario, pase un nulo como parámetro de transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0777I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTED_CWSIV0777" varFormat="Java">
    CONNECTED_CWSIV0777=CWSIV0777I: Una conexión al motor de mensajería {0} para el destino {1} en el bus {2} se ha creado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha creado satisfactoriamente una conexión a un motor de mensajería para la activación de punto final dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0555E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGING_ENGINE_STARTING_CWSIV0555" varFormat="Java">
    MESSAGING_ENGINE_STARTING_CWSIV0555=CWSIV0555E: Se ha generado la excepción {0} al procesar el inicio del motor de mensajería {1} en el bus {2} para la activación de punto final {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha intentado procesar el motor de mensajería dado cuando ha recibido una excepción.  El bean gestionado por mensajes no recibirá mensajes de destinos ubicados en ese motor de mensajería. Si la excepción enlazada es una excepción de autenticación asegúrese de que la especificación de activación se haya asociado con un alias de autenticación válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WAS_ENDPOINT_FACTORY_CWSIV1152" varFormat="Java">
    WAS_ENDPOINT_FACTORY_CWSIV1152=CWSIV1152E: Se ha producido un error interno. La fábrica de puntos finales de mensajes {0} pasada al adaptador de recursos no implementa la interfaz esperada {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada necesita que la fábrica de puntos finales de mensajes implemente la interfaz indicada para poder obtener el nombre exclusivo del bean controlado por mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0901E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SELECTION_FACTORY_CWSIV0901" varFormat="Java">
    SELECTION_FACTORY_CWSIV0901=CWSIV0901E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener una instancia de SelectionCriteriaFactory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar obtener una instancia de SelectionCriteriaFactory.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0805E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_LISTENER_FAILED_CWSIV0805" varFormat="Java">
    CREATE_LISTENER_FAILED_CWSIV0805=CWSIV0805E: Se generado la excepción {0} durante la creación de un consumidor para el nuevo destino {1} en el motor de mensajería {2} en el bus {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear un consumidor para el nuevo destino dado cuando recibió una excepción.  El bean gestionado por mensajes no recibirá los mensajes de dicho punto de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para conocer la causa, consulte la excepción enlazada.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0803E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_LISTENER_FAILED_CWSIV0803" varFormat="Java">
    CREATE_LISTENER_FAILED_CWSIV0803=CWSIV0803E: Se generado la excepción {0} durante la creación de un consumidor para el destino {1} en el motor de mensajería {2} en el bus {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear un consumidor para el destino dado cuando recibió una excepción.  El bean gestionado por mensajes no recibirá mensajes de esa localización de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOCAL_TRAN_BEGIN_CWSIV0405" varFormat="Java">
    LOCAL_TRAN_BEGIN_CWSIV0405=CWSIV0405E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} mientras el contenedor intentaba comenzar una transacción local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción mientras el contenedor intentaba comenzar una transacción local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0551W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAX_CONCURRENCY_CWSIV0551" varFormat="Java">
    MAX_CONCURRENCY_CWSIV0551=CWSIV0551W: La concurrencia máxima para el MDB {0} se ha establecido en {1} en su especificación de activación. Este es superior que el tamaño de agrupación máximo JCA de {2} por lo que la concurrencia máxima de MDB se ha rebajado a {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de la concurrencia máxima en la especificación de activación se ha establecido en alta o la concurrencia máxima del tamaño de agrupación máximo de JCA se ha establecido demasiado baja. Esto no debe provocar un problema porque la Platform Messaging bajará la concurrencia máxima en la especificación de activación, y se emitirá un aviso al usuario para hacerle saber que la concurrencia máxima configurada no se utilizará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este aviso se continuará mostrando en cualquier lugar donde el bean controlado por mensajes esté iniciado. Para eliminar este mensaje de aviso, baje la concurrencia máxima de especificaciones de activación o aumente el tamaño de agrupación máximo de la agrupación de punto final de JCA (mediante la propiedad del sistema JVM com.ibm.websphere.ejbcontainer.poolSize)
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SESSION_CWSIV0606" varFormat="Java">
    INVALID_SESSION_CWSIV0606=CWSIV0606E: Se ha producido un error interno. Al intentar suprimir el manejador de mensajes {1} en la transacción {2}, la sesión {0} no presentaba el tipo {3} necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha detectado un problema al intentar suprimir un manejador de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0652E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_NAME_REQUIRED_CWSIV0652" varFormat="Java">
    ME_NAME_REQUIRED_CWSIV0652=CWSIV0652E: Se debe especificar un motor de mensajería concreto para utilizar recursos JMS en una transacción. La propiedad de conexión {0} se debe establecer en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para permitir la recuperación de transacciones es necesario que una fábrica de conexiones tenga como destino un motor de mensajería específico en el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie las propiedades de fábrica de conexiones &apos;targetGroup&apos; a &apos;el nombre de un motor de mensajería en el bus&apos;, &apos;targetType&apos; a &apos;ME&apos; y &apos;targetSignificance&apos; a &apos;Required&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVATION_SPEC_CWSIV0452" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVATION_SPEC_CWSIV0452=CWSIV0452E: Se ha generado la excepción {1} al intentar validar la especificación de activación {0} durante la activación de punto final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la activación de un punto final, se ha determinado que la especificación de activación dada es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener las propiedades incorrectas y corrija los valores en la especificación de activación administrada o el descriptor de despliegue del bean controlado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SESSION_CWSIV0200" varFormat="Java">
    INVALID_SESSION_CWSIV0200=CWSIV0200E: Se ha invalidado la conexión desde la que se ha creado esta sesión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un error anterior ha causado que la conexión ya no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los archivos de anotaciones de error para determinar la causa del error anterior.  La aplicación debe crear una nueva conexión y sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNCOORD_TRAN_CWSIV1201" varFormat="Java">
    UNCOORD_TRAN_CWSIV1201=CWSIV1201E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {1} al intentar crear una transacción no coordinada sobre la conexión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar crear una transacción no coordinada sobre la conexión indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0851E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ON_MESSAGE_CWSIV0851" varFormat="Java">
    ON_MESSAGE_CWSIV0851=CWSIV0851E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener una instancia del método onMessage.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar obtener una instancia del método onMessage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0515E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_USEDESTWILDCARD_CWSIV0515" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_USEDESTWILDCARD_CWSIV0515=CWSIV0515E: La propiedad &quot;utilizar caracteres de comodín de destino&quot; se ha establecido en una especificación de activación Core SPI mientras se utiliza un espacio de temas. La propiedad &quot;utilizar caracteres de comodín de destino&quot; no tiene soporte cuando se utiliza un espacio de temas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, &quot;utilizar caracteres de comodín de destino&quot; se ha encontrado como no válida porque se está utilizando un espacio de temas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad &quot;utilizar caracteres de comodín de destino&quot; no está establecido cuando se utilice espacio de temas. Corrija el valor de la propiedad en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0904W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MBEAN_EXCEPTION_CWSIV0904" varFormat="Java">
    NO_MBEAN_EXCEPTION_CWSIV0904=CWSIV0904W: Durante un intento de detener un MDB no se pudo localizar ningún punto final del mensaje para el punto final {0} que estaba escuchando en el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede localizar el punto final de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el esto del punto final del mensaje mediante el script wsadmin o la consola administrativa. Si el punto final del mensaje está activo, ponga en pausa el punto final e investigue los posibles problemas con el bean controlado por mensajes. Reanude el punto final cuando esté preparado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVE_CONTAINER_TRAN_CWSIV0151" varFormat="Java">
    ACTIVE_CONTAINER_TRAN_CWSIV0151=CWSIV0151E: Esta es una transacción gestionada por contenedor en la hebra.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una nueva SIUncoordinatedTransaction cuando hay una transacción gestionada por el contenedor en la hebra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la aplicación de modo que la llamada se lleve a cabo en un entorno donde no hay ninguna transacción gestionada por contenedor en la hebra.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0512E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_TARGET_TYPE_CWSIV0512" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_TARGET_TYPE_CWSIV0512=CWSIV0512E: El siguiente campo de tipo de destino de una especificación de activación Core SPI no es válido [{3}]. Se esperaban los valores [{0}], [{1}] o [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el tipo de destino se ha encontrado como no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de destino en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0778I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_INITIALIZING_CWSIV0778" varFormat="Java">
    ME_INITIALIZING_CWSIV0778=CWSIV0778I: El motor de mensajería local {0} para bus {1} que necesita la activación de punto final {2} ahora está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La activación de punto final dada estaba conectada de forma remota porque no había ningún motor de mensajería local habilitado.  Se cierran todas las conexiones.  Cuando el motor de mensajería local está activo, se intenta una nueva conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0503E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WLM_CLASSIFIER_REG_CWSIV0503" varFormat="Java">
    WLM_CLASSIFIER_REG_CWSIV0503=CWSIV0503E: Se ha producido un error interno durante el registro del clasificador WLM para el adaptador de recursos de la SPI principal: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción inesperada durante el registro del clasificador WLM para el adaptador de recursos de la SPI principal con el registro de manejadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0773E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RELOAD_FAILED_CWSIV0773" varFormat="Java">
    RELOAD_FAILED_CWSIV0773=CWSIV0773E: Se ha generado la excepción {0} al procesar la configuración actualizada para el motor de mensajería {1} en el bus {2} para la activación de punto final {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al procesar la configuración actualizada para el motor de mensajería dado, se ha recibido una excepción.  El bean gestionado por mensajes no puede recibir los mensajes para el punto de cola en dicho motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para conocer la causa, consulte la excepción.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_FACTORY_TYPE_CWSIV0051" varFormat="Java">
    INCORRECT_FACTORY_TYPE_CWSIV0051=CWSIV0051E: Se ha producido un error interno. La fábrica de conexiones devuelta del tiempo de ejecución de JCA {0} no implementa SICoreConnectionFactory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La fábrica de conexiones devuelta del tiempo de ejecución de JCA no ha implementado SICoreConnectionFactory de la forma esperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0550E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_METHOD_CWSIV0550" varFormat="Java">
    NO_METHOD_CWSIV0550=CWSIV0550E: Se ha producido un error interno. La fábrica de puntos finales de mensajes {0} ha generado la excepción {1} al intentar determinar si hay transacciones en el método onMessage.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La activación de puntos finales ha recibido una excepción procedente de la fábrica de puntos finales de mensajes que indica que no hay ningún onMessage para este punto final al intentar determinar si contenía transacciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0900E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LISTENER_CREATION_CWSIV0900" varFormat="Java">
    LISTENER_CREATION_CWSIV0900=CWSIV0900E: Se ha generado la excepción {0} al intentar crear un escucha para el destino {1} en el bus {2} con la conexión {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción mientras el adaptador de recursos de entrada estaba intentado crear un escucha para el destino dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.  Solucione el problema y reinicie la aplicación, el adaptador de recurso o el motor de mensajería como sea apropiado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTIES_CWSIV0501" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTIES_CWSIV0501=CWSIV0501E: Se han encontrado los problemas siguientes al validar las propiedades definidas en la especificación de activación. Los problemas son {1}. La especificación de activación es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de la especificación de activación dada, se ha determinado que había una o más propiedades incorrectas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los valores para las propiedades dadas en la especificación de activación administrada o en la configuración de activación del bean controlado por mensajes, a continuación, inicie la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0404E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVE_LOCAL_TRAN_CWSIV0404" varFormat="Java">
    ACTIVE_LOCAL_TRAN_CWSIV0404=CWSIV0404E: Se ha producido un error interno. Ya existe una transacción local de contenedor activa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor está intentando empezar una transacción local cuando ya hay una activa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0700E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLONE_EXCEPTION_CWSIV0700" varFormat="Java">
    CLONE_EXCEPTION_CWSIV0700=CWSIV0700E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar clonar la conexión padre para la sesión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar clonar una conexión que se devolvería desde getConnection en la sesión que se va a pasar al punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0902W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_ENDPOINT_PAUSED_AUTONOMICALLY_CWSIV0902" varFormat="Java">
    MESSAGE_ENDPOINT_PAUSED_AUTONOMICALLY_CWSIV0902=CWSIV0902W: El punto final del mensaje {0} que estaba escuchando en el destino {1} se ha puesto en pausa por el sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema ha puesto el punto final de mensaje en pausa porque ha detectado un problema con el punto final del mensaje de bean controlado por mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue los posibles problemas del bean controlado por mensajes que pudieran causar errores secuenciales. Cuando esté preparado para reanudar el punto final del mensaje, utilice la consola administrativa. También puede utilizar el MBean del punto final del mensaje que pasa el nombre del punto final en este mensaje, para reanudar el punto final.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0510E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_DELETION_MODE_CWSIV0510" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_DELETION_MODE_CWSIV0510=CWSIV0510E: La siguiente modalidad de supresión de una especificación de activación Core SPI no es válida [{3}]. Se esperaban los valores [{0}] o [{1}] o [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, la modalidad de supresión se ha encontrado como no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de modalidad de supresión en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1153W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_LOCATE_SERVER_CWSIV1153" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_LOCATE_SERVER_CWSIV1153=CWSIV1153W: No se puede leer la propiedad personalizada MessageLockExpiry ya que la Platform Messaging no ha podido localizar el servidor. Se utilizará el valor por omisión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recurso de entrada no ha podido encontrar el servidor, por lo que se ha asignado a la propiedad MessageLockExpiry un valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_TYPE_CWSIV0053" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_TYPE_CWSIV0053=CWSIV0053E: La propiedad de la fábrica de conexiones {0} no es del tipo obligatorio {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La correlación de propiedades pasada al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector contenía un valor para la propiedad dada que no era del tipo obligatorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el conjunto de propiedades que se ha pasado al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0702E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OUT_OF_SCOPE_CWSIV0702" varFormat="Java">
    OUT_OF_SCOPE_CWSIV0702=CWSIV0702E: La sesión ya no está en el ámbito.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sesión pasada en el método onMessage de un bean controlada por mensajes de Core SPI de Platform Messaging no puede utilizarse una vez que se ha completado el método.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la llamada anómala y, si es necesario, cree otra sesión de SPI principal de Platform Messaging.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XARESOURCE_NOT_SUPPORTED_CWSIV0152" varFormat="Java">
    XARESOURCE_NOT_SUPPORTED_CWSIV0152=CWSIV0152E: No se da soporte a la creación de un SIXAResource.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La creación de un SIXAResource no está soportada cuando se utiliza la implementación RA_CONNECTION de la SPI principal de Platform Messaging porque las transacciones globales las maneja el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la aplicación debe manejar transacciones globales de forma explícita, utilice una implementación distinta de API principal de Platform Messaging; de lo contrario, elimine la llamada a getSIXAResource.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0156E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONNECTION_CWSIV0156" varFormat="Java">
    INVALID_CONNECTION_CWSIV0156=CWSIV0156E: La conexión se ha invalidado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un error anterior ha causado que la conexión ya no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los archivos de anotaciones de error para determinar la causa del error anterior.  La aplicación debe crear una nueva conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0352E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_REQUEST_INFO_CWSIV0352" varFormat="Java">
    NULL_REQUEST_INFO_CWSIV0352=CWSIV0352E: Se ha producido un error interno. La información de petición de conexión es necesaria para crear una conexión gestionada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones ha intentado crear una conexión gestionada sin especificar ninguna información de petición de conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0350E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_FACTORY_ERROR_CWSIV0350" varFormat="Java">
    CONNECTION_FACTORY_ERROR_CWSIV0350=CWSIV0350E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar crear una fábrica de conexiones de la SPI principal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar crear una fábrica de conexiones de la SPI principal con el tipo de fábrica TRM_CONNECTION.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0906W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAXSEQUENTIALMESSAGEFAILURE_CONFIG_VALUE_CHANGED_CWSIV0906" varFormat="Java">
    MAXSEQUENTIALMESSAGEFAILURE_CONFIG_VALUE_CHANGED_CWSIV0906=CWSIV0906W: El valor de configuración de anomalía de mensaje secuencial máxima de MDB se ha cambiado del valor {0} al {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de anomalía de mensaje secuencial máxima se ha cambiado debido a que se ha activado el orden de mensajes estricto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No hay que realizar acción alguna a menos que necesite la función de error de mensaje secuencial. Si necesita la función de error de mensaje secuencial, desactive el orden de mensajes estricto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0651E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEFORE_DELIVERY_CWSIV0651" varFormat="Java">
    BEFORE_DELIVERY_CWSIV0651=CWSIV0651E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar invocar beforeDelivery en el punto final {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar invocar beforeDelivery en un punto final antes de llamar a onMessage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0408E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XARESOURCE_CREATE_CWSIV0408" varFormat="Java">
    XARESOURCE_CREATE_CWSIV0408=CWSIV0408E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener un SIXAResource.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar obtener un SIXAResource.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONTAINER_TRAN_CWSIV0157" varFormat="Java">
    CONTAINER_TRAN_CWSIV0157=CWSIV0157E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener la transacción de contenedor actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar obtener la transacción de contenedor actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONTAINER_ROLLBACK_FAILED_CWSIV0163" varFormat="Java">
    CONTAINER_ROLLBACK_FAILED_CWSIV0163=CWSIV0163E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} mientras el contenedor intentaba retrotraer una transacción local de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor ha detectado una transacción local de aplicación pendiente al final de una compartición de ámbito y se ha creado una excepción al intentar retrotraerla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0801E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_FAILED_CWSIV0801" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_FAILED_CWSIV0801=CWSIV0801E: Se ha emitido la excepción {0} durante la creación de una conexión con el motor de mensajería {1} en el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos SPI central de entrada ha intentado crear una conexión para el motor de mensajería dado cuando ha recibido una excepción.  El bean gestionado por mensajes no recibirá mensajes de destinos ubicados en ese motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_CWSIV0055" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_CWSIV0055=CWSIV0055E: El valor {0} no es válido para la propiedad de la fábrica de conexiones {1}. Los valores válidos son {2} y {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La correlación de propiedades pasada al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector contenía un valor incorrecto para la propiedad dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el conjunto de propiedades que se ha pasado al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_CWSIV0052" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_CWSIV0052=CWSIV0052E: El valor {0} no es válido para la propiedad de la fábrica de conexiones {1}. Los valores válidos son {2} y {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La correlación de propiedades pasada al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector contenía un valor incorrecto para la propiedad dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el conjunto de propiedades que se ha pasado al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0753E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_LOCALITY_CWSIV0753" varFormat="Java">
    DESTINATION_LOCALITY_CWSIV0753=CWSIV0753E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la siguiente excepción al intentar determinar el conjunto de puntos de cola para el destino {1}: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción inesperada al intentar determinar el conjunto de motores de mensajería con puntos de cola para el destino dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0509E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_MAXBATCH_CWSIV0509" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_MAXBATCH_CWSIV0509=CWSIV0509E: Debe proporcionarse un valor positivo para el tamaño máximo de lote de una especificación de activación Core SPI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el tamaño máximo de lote se ha encontrado como no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de tamaño máximo de lote en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0554E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_DEACTIVATED_CWSIV0554" varFormat="Java">
    ENDPOINT_DEACTIVATED_CWSIV0554=CWSIV0554E: Se ha producido un error interno. Se ha intentado obtener una conexión con el motor de mensajería con UUID {0} en el bus {1} después de que el punto final {2} se ha desactivado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una petición para una conexión con el motor de mensajería dado, pero la activación de punto final se ha desactivado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0757E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_FOUND_CWSIV0757" varFormat="Java">
    NOT_FOUND_CWSIV0757=CWSIV0757E: No se ha encontrado el destino {0} en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino configurado en el bean gestionado por mensajes no existe en el bus dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la definición del destino en los enlaces o en la especificación de activación del bean gestionado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0903W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVOKE_MBEAN_EXCEPTION__CWSIV0903" varFormat="Java">
    INVOKE_MBEAN_EXCEPTION__CWSIV0903=CWSIV0903W: El punto final del mensaje {0} que estaba escuchando en el destino {1} ha intentado ponerse en pausa pero la invocación del MBean no ha podido realizarse, con el resultado de la excepción siguiente {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema ha detectado un problema con el bean controlado por mensaje del punto final de mensaje pero el intento de poner en pausa el punto final ha sido erróneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el esto del punto final del mensaje mediante el script wsadmin o la consola administrativa. Si el punto final del mensaje está activo, ponga en pausa el punto final e investigue los posibles problemas con el bean controlado por mensajes. Reanude el punto final cuando esté preparado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0507E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_DURSUBHOME_CWSIV0507" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_DURSUBHOME_CWSIV0507=CWSIV0507E: El inicio de suscripciones duraderas de una especificación de activación Core SPI debe tener un valor cuando se utilizan suscripciones duraderas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el inicio de suscripciones duraderas se ha encontrado como no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de inicio de suscripciones duraderas en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_ACTIVATION_SPEC_CWSIV0451" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_ACTIVATION_SPEC_CWSIV0451=CWSIV0451E: Se ha producido un error interno. La especificación de activación {0} pasada en la activación de punto final no era del tipo esperado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de activación pasada en la activación de punto final no era el tipo que esperaba el adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSIV9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSIV9999=CWSIV9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes de error que se adjuntan para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REQUEST_METRICS_CWSIV0604" varFormat="Java">
    REQUEST_METRICS_CWSIV0604=CWSIV0604E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar obtener la instancia de Request Metrics.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar obtener la instancia de Request Metrics.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0162E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONTAINER_COMMIT_FAILED_CWSIV0162" varFormat="Java">
    CONTAINER_COMMIT_FAILED_CWSIV0162=CWSIV0162E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} mientras el contenedor intentaba confirmar una transacción local de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor ha detectado una transacción local de aplicación pendiente al final de una compartición de ámbito y se ha creado una excepción al intentar su compromiso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_LIST_INCORRECT_CWSIV0607" varFormat="Java">
    MESSAGE_LIST_INCORRECT_CWSIV0607=CWSIV0607E: Se ha producido un error interno. Al intentar suprimir el manejador de mensajes {2} en la transacción {3}, se esperaba que la lista de mensajes {1} incluyese 1 mensaje, pero incluía {0} mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha detectado un problema al intentar suprimir un manejador de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0506E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_SHARE_DURSUB_CWSIV0506" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_SHARE_DURSUB_CWSIV0506=CWSIV0506E: El campo de compartir suscripciones duraderas de una especificación de activación Core SPI no es válido [{3}]. Se esperaban los valores [{0}], [{1}] o [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, compartir suscripción duradera se ha encontrado como no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de compartir suscripciones duraderas en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0701E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_SUPPORTED_CWSIV0701" varFormat="Java">
    NOT_SUPPORTED_CWSIV0701=CWSIV0701E: No se da soporte al uso del método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método indicado no puede invocarse en la sesión pasada en el método onMessage de un bean controlada por mensajes de Core SPI de Platform Messaging.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la llamada anómala y, si es necesario, cree otra sesión de SPI principal de Platform Messaging.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0605W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_ENDPOINT_SHOULD_BE_DEACTIVATED_CWSIV0605" varFormat="Java">
    MESSAGE_ENDPOINT_SHOULD_BE_DEACTIVATED_CWSIV0605=CWSIV0605W: El punto final del mensaje {0} que estaba a la escucha del destino {1} debe desactivarse porque se ha alcanzado el número máximo de anomalías secuenciales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema ha determinado que hay un posible problema con el MDB asociado al punto final del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue los posibles problemas del MDB que pudieran causar errores secuenciales. Se puede desactivar el punto final del mensaje para que dejen de producirse más errores; utilice el MBean del punto final del mensaje pasando el nombre del punto final de este mensaje para desactivar el punto final o detenga la aplicación que contiene el bean controlado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0755E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_TYPE_CWSIV0755" varFormat="Java">
    INCORRECT_TYPE_CWSIV0755=CWSIV0755E: El destino {0} en el bus {1} es del tipo {3} no del tipo necesario {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo del destino definido en la especificación de activación del bean gestionado por mensajes no coincide con el tipo del destino configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la especificación de activación del bean gestionado por mensajes está configurada con el destino y/o el tipo correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REGISTER_SYNC_CWSIV1202" varFormat="Java">
    REGISTER_SYNC_CWSIV1202=CWSIV1202E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {1} al intentar registrar la sincronización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar registrar la sincronización indicada con el gestor de transacciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RETRIEVE_MESSAGES_CWSIV1150" varFormat="Java">
    RETRIEVE_MESSAGES_CWSIV1150=CWSIV1150E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener mensajes de la enumeración {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando recuperar los mensajes de una enumeración cuando se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0154E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LAZY_ENLIST_NOT_SUPPORTED_CWSIV0154" varFormat="Java">
    LAZY_ENLIST_NOT_SUPPORTED_CWSIV0154=CWSIV0154E: Se ha producido un error interno. El gestor de conexiones {0} no da soporte a la inclusión de forma activa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión actual se ha desasociado de su conexión gestionada pero el gestor de conexiones no da soporte a la inclusión de forma activa para llevar a cabo la reasociación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0504E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_BUSNAME_CWSIV0504" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_BUSNAME_CWSIV0504=CWSIV0504E: Debe proporcionarse un valor para el nombre de bus de una especificación de activación Core SPI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el nombre de bus se ha encontrado como no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de nombre de bus en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0768I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LAST_ME_CWSIV0768" varFormat="Java">
    LAST_ME_CWSIV0768=CWSIV0768I: Se está deteniendo el último motor de mensajería local {0} en el bus {1} utilizado por la activación de punto final {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La activación de punto final dada estaba utilizando un motor de mensajería que ahora se ha detenido.  No hay ningún otro motor de mensajería activo al que conectarse.  El bean controlado por mensajes asociado volverá a recibir mensajes cuando pase a estar disponible un motor de mensajería apropiado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0161E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNISED_TRAN_CWSIV0161" varFormat="Java">
    UNRECOGNISED_TRAN_CWSIV0161=CWSIV0161E: El parámetro de transacción {0} no era de un tipo reconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto pasado como parámetro de transacción no era de un tipo reconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro de transacción es nulo o bien una SIUncoordinatedTransaction obtenida de esta conexión o bien una SibRaAutoCommitTransaction.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNLOCK_EXCEPTION_CWSIV0601" varFormat="Java">
    UNLOCK_EXCEPTION_CWSIV0601=CWSIV0601E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar desbloquear los mensajes {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar desbloquear un conjunto de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_FACTORY_EXCEPTION_CWSIV0050" varFormat="Java">
    CONNECTION_FACTORY_EXCEPTION_CWSIV0050=CWSIV0050E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} del tiempo de ejecución de JCA al intentar obtener una fábrica de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción inesperada al intentar obtener una SICoreConnectionFactory a través del tiempo de ejecución de JCA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0787I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TARGETTED_CONNECTION_FAILED_CWSIV0787" varFormat="Java">
    TARGETTED_CONNECTION_FAILED_CWSIV0787=CWSIV0787I: No se ha podido crear una conexión a un motor de mensajería al especificar un destino al que conectarse. El destino era de tipo {0} tenía una importancia de {1} y se llamaba {2}. El bus de destino era {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no ha podido conectarse a un motor de mensajería cuando se ha proporcionado un conjunto de información de destino. Esto puede ser un problema de conexión temporal si no hay disponible un motor de mensajería que coincida con los datos de destino o puede deberse a un problema de configuración con la especificación de activación utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado que coincide con la información de destino suministrada está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica. Si está disponible el motor de mensajería compruebe que los valores de configuración de activación son correctos, particularmente el nombre de bus y la información de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0355E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_MANAGED_CONNECTION_CWSIV0355" varFormat="Java">
    CREATE_MANAGED_CONNECTION_CWSIV0355=CWSIV0355E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción siguiente mientras se creaba la conexión gestionada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar crear una conexión gestionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1155W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEGATIVE_MESSAGELOCKEXPIRY_CWSIV1155" varFormat="Java">
    NEGATIVE_MESSAGELOCKEXPIRY_CWSIV1155=CWSIV1155W: El valor para la MessageLockExpiry parece ser {0}, este valor no puede ser negativo. Se utilizará el valor por omisión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permiten valores negativos para tiempo de caducidad de bloqueo de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor asignado a la propiedad personalizada MessageLockExpiry es positivo o cero, y reinicie el servidor para que entren en vigor los cambios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WAS_ENDPOINT_FACTORY_CWSIV1000" varFormat="Java">
    WAS_ENDPOINT_FACTORY_CWSIV1000=CWSIV1000E: Se ha producido un error interno. La fábrica de puntos finales de mensajes {0} pasada al adaptador de recursos no implementa la interfaz esperada {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada necesita que la fábrica de puntos finales de mensajes implemente la interfaz indicada para poder obtener el nombre exclusivo del bean controlado por mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0353E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_CLONE_CWSIV0353" varFormat="Java">
    CONNECTION_CLONE_CWSIV0353=CWSIV0353E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar clonar una conexión con el motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar clonar una conexión al motor de mensajería durante la creación de una conexión gestionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GET_ID_CWSIV1151" varFormat="Java">
    GET_ID_CWSIV1151=CWSIV1151E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener el identificador de la sesión {0} creado desde la conexión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando obtener el identificado de una sesión cuando se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0776W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_ERROR_CWSIV0776" varFormat="Java">
    CONNECTION_ERROR_CWSIV0776=CWSIV0776W: Anomalía en una conexión a un motor de mensajería remoto {0} en bus {1} para la activación de puntos finales {2} con la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una excepción para una conexión existente a un motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAXCONCURRENCY_CONFIG_VALUE_CHANGED_CWSIV1101" varFormat="Java">
    MAXCONCURRENCY_CONFIG_VALUE_CHANGED_CWSIV1101=CWSIV1101W: Ha cambiado el valor de configuración de simultaneidad máxima de MDB de {0} a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de simultaneidad máxima se ha cambiado debido a que se ha activado el orden de mensajes estricto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción a menos que los beans controlados por mensajes concurrentes se necesiten. Si es así, desactive el orden de mensajes estricto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLONE_NOT_SUPPORTED_CWSIV0153" varFormat="Java">
    CLONE_NOT_SUPPORTED_CWSIV0153=CWSIV0153E: No se da soporte a la clonación de una conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clonación de una conexión no está soportada cuando se utiliza la implementación RA_CONNECTION de la SPI principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Decida si la clonación de una conexión es necesaria o si será suficiente con sólo crear otra conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0850E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_ENDPOINT_CWSIV0850" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_ENDPOINT_CWSIV0850=CWSIV0850E: Se ha producido un error interno. El punto final del mensaje {0} no implementa la interfaz esperada {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La fábrica de puntos finales de mensajes ha devuelto un mensaje que no implementa la interfaz SibRaMessageListener tal como se esperaba.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0807E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_ERROR_CWSIV0807" varFormat="Java">
    CONNECTION_ERROR_CWSIV0807=CWSIV0807E: Se ha generado la excepción {0} en una conexión con el motor de mensajería {1} para la activación de punto final {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción para la conexión dada.  Se desactivará el correspondiente bean controlado por mensajes y no se recibirán más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción para obtener la causa.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0767E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_ERROR_CWSIV0767" varFormat="Java">
    CONNECTION_ERROR_CWSIV0767=CWSIV0767E: Se ha generado la excepción {0} en una conexión con el motor de mensajería {1} para la activación de punto final {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción para la conexión dada.  Se desactivará el correspondiente bean controlado por mensajes y no se recibirán más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción para obtener la causa.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0513E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_TARGET_SIGNIFICANCE_CWSIV0513" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_TARGET_SIGNIFICANCE_CWSIV0513=CWSIV0513E: El siguiente campo de importancia de destino de una especificación de activación Core SPI no es válido [{2}]. Se esperaban los valores [{0}] o [{1}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, la importancia de destino se ha encontrado como no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de importancia del destino en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0806E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SESSION_ERROR_CWSIV0806" varFormat="Java">
    SESSION_ERROR_CWSIV0806=CWSIV0806E: Se ha generado la excepción {0} para el consumidor para el destino {1} en el motor de mensajería {2} en el bus {3} para la activación de punto final {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción para el consumidor dado.  Se desactivará el correspondiente bean controlado por mensajes y no se recibirán más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción para obtener la causa.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0514E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_PROVIDER_ENDPOINTS_CWSIV0514" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_PROVIDER_ENDPOINTS_CWSIV0514=CWSIV0514E: Los puntos finales de proveedor se han establecido en {0} en una especificación de activación Core SPI. Los puntos finales de proveedor no tienen soporte cuando la propiedad &quot;utilizar asunto del servidor&quot; está establecida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el punto final de proveedor no se ha encontrado válido porque el uso de la propiedad asunto del servidor está establecido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad puntos finales de proveedor no está establecida si está establecido el uso del asunto del servidor. Corrija el valor de la propiedad en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0766E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SESSION_ERROR_CWSIV0766" varFormat="Java">
    SESSION_ERROR_CWSIV0766=CWSIV0766E: Se ha generado la excepción {0} para el consumidor para el destino {1} en el motor de mensajería {2} en el bus {3} para la activación de punto final {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción para el consumidor dado.  Se desactivará el correspondiente bean controlado por mensajes y no se recibirán más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción para obtener la causa.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_CONNECTION_TYPE_CWSIV0101" varFormat="Java">
    INCORRECT_CONNECTION_TYPE_CWSIV0101=CWSIV0101E: Se ha producido un error interno. El gestor de conexiones JCA ha devuelto una conexión {0} que no era del tipo esperado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al intentar obtener una conexión a través del gestor de conexiones JCA, se ha devuelto una conexión de tipo inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0786I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_TERMINATED_CWSIV0786" varFormat="Java">
    ME_TERMINATED_CWSIV0786=CWSIV0786I: El motor de mensajería {0} del bus {1} ha terminado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una notificación de que ha terminado el motor de mensajería al que estaba conectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0780W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_TERMINATED_CWSIV0780" varFormat="Java">
    ME_TERMINATED_CWSIV0780=CWSIV0780W: El motor de mensajería remoto {0} en el bus {1} al que estaba conectado la activación de punto final {2} se ha terminado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una notificación de que ha terminado el motor de mensajería remoto al que estaba conectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0961E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0961" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0961=CWSIV0961E: Se ha generado la excepción de autorización {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería {1} utilizando la especificación de activación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción de autorización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el alias de autenticación en la especificación de la activación para el que el bean controlado por mensajes está configurado a utilizar, tiene autorización para conectarse con el bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0960E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0960" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0960=CWSIV0960E: Se ha generado la excepción de autorización {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería {1} utilizando la especificación de activación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción de autorización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya configurado un alias de autenticación correcto en la especificación de activación para cuyo uso se ha configurado el bean controlado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RETRIEVE_MESSAGES_CWSIV1100" varFormat="Java">
    RETRIEVE_MESSAGES_CWSIV1100=CWSIV1100E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar obtener mensajes de la enumeración {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando recuperar los mensajes de una enumeración cuando se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0756E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNKNOWN_TYPE_CWSIV0756" varFormat="Java">
    UNKNOWN_TYPE_CWSIV0756=CWSIV0756E: Se ha producido un error interno. El destino {0} en el bus {1} tiene una definición de un tipo inesperado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino dado no era un destino local, foráneo o de alias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0785I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_QUIESCING_CWSIV0785" varFormat="Java">
    ME_QUIESCING_CWSIV0785=CWSIV0785I: El motor de mensajería {0} del bus {1} se está inmovilizando.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una notificación de que el motor de mensajería al que estaba conectado está en pausa y se ha desconectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0781W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_QUIESCING_CWSIV0781" varFormat="Java">
    ME_QUIESCING_CWSIV0781=CWSIV0781W: El motor de mensajería remoto {0} en el bus {1} al que estaba conectada la activación de punto final {2} está en pausa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una notificación de que el motor de mensajería remoto al que estaba conectado está en pausa y se ha desconectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0758E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_EXCEPTION_CWSIV0758" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_EXCEPTION_CWSIV0758=CWSIV0758E: Se ha producido un error interno. Las excepción siguiente se ha emitido al intentar obtener la definición del destino {0} en el bus {1}: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción inesperada al intentar obtener la definición del destino dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0959E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0959" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0959=CWSIV0959E: Se ha generado la excepción de autorización {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería {1} utilizando la especificación de activación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción de autorización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el alias de autenticación en la especificación de la activación, para el que el bean controlado por mensajes está configurado a utilizar, tiene autorización para conectarse con el motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0958E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0958" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0958=CWSIV0958E: Se ha generado la excepción de autorización {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería {1} utilizando la especificación de activación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción de autorización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya configurado un alias de autenticación correcto en la especificación de activación para cuyo uso se ha configurado el bean controlado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0957E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0957" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0957=CWSIV0957E: Se ha generado la excepción de autenticación {0} mientras se intentaba obtener el asunto del servidor WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión utilizando el asunto del servidor, pero no ha podido obtener el asunto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los valores de seguridad del servidor de aplicaciones se hayan configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0955E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0955" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0955=CWSIV0955E: Se ha generado la excepción de autenticación {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción de autenticación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha proporcionado el nombre de usuario y contraseña correctos sobre la ActivationSpec que el bean controlado por mensajes tiene configurado para su uso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0954E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0954" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0954=CWSIV0954E: Se ha generado la excepción de autenticación {0} al intentar crear una conexión en la fábrica {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción de autenticación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha proporcionado el nombre de usuario y contraseña correctos sobre la ActivationSpec que el bean controlado por mensajes tiene configurado para su uso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEFORE_DELIVERY_CWSIV1200" varFormat="Java">
    BEFORE_DELIVERY_CWSIV1200=CWSIV1200E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar invocar beforeDelivery en el punto final {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar invocar beforeDelivery en un punto final antes de llamar a onMessage.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0951E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0951" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0951=CWSIV0951E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0950E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONNECTION_CWSIV0950" varFormat="Java">
    CREATE_CONNECTION_CWSIV0950=CWSIV0950E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar crear una conexión en la fábrica {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando crear una conexión cuando se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0159E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCORRECT_LOCAL_TRAN_CWSIV0159" varFormat="Java">
    INCORRECT_LOCAL_TRAN_CWSIV0159=CWSIV0159E: No se ha pasado la SIUncoordinatedTransaction activa asociada con esta conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar una SIUncoordinatedTransaction como parámetro de transacción cuando hay otra SIUncoordinatedTransaction activa asociada con esta conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la aplicación está pasando la SIUncoordinatedTransaction activa actual asociada con la conexión o el valor nulo si la operación debe realizarse fuera de la transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_POOL_CWSIV1053" varFormat="Java">
    NO_POOL_CWSIV1053=CWSIV1053E: Se ha producido un error interno. El adaptador de recursos de entrada no ha podido localizar la agrupación de activaciones de puntos finales para {0}, por lo tanto, no ha podido recuperar una activación de punto final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada no ha podido obtener una activación de punto final de la agrupación ya que no ha podido localizar la agrupación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0804E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADD_DESTINATION_LISTENER_FAILED_CWSIV0804" varFormat="Java">
    ADD_DESTINATION_LISTENER_FAILED_CWSIV0804=CWSIV0804E: Se ha generado la excepción {0} durante la adición de un escucha de destino para el motor de mensajería {1} en el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada estaba intentando añadir un escucha de destino para el motor de mensajería dado cuando recibió una excepción.  El bean gestionado por mensajes no recibirá los mensajes de los puntos de cola de dicho motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para conocer la causa, consulte la excepción enlazada.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería, el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0953E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LISTENER_CLOSED_CWSIV0953" varFormat="Java">
    LISTENER_CLOSED_CWSIV0953=CWSIV0953E: Se ha producido un error interno. Se ha intentado crear un distribuidor sobre una conexión que está cerrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión del motor de mensajería ha recibido una petición para crear un distribuidor pero ya se ha cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0952E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LISTENER_CLOSED_CWSIV0952" varFormat="Java">
    LISTENER_CLOSED_CWSIV0952=CWSIV0952E: Se ha producido un error interno. Se ha intentado crear un escucha sobre una conexión que está cerrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión del motor de mensajería ha recibido una petición para crear un escucha pero ya se ha cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0808W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SESSION_DROPPED_CWSIV0808" varFormat="Java">
    SESSION_DROPPED_CWSIV0808=CWSIV0808W: El consumo de mensajes del destino {0} en el motor de mensajería {1} del bus {2} se ha detenido porque la sesión se ha desactivado. La excepción ha sido {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sesión se ha desactivado por la razón indicada en la excepción. Es posible que sea porque el destino especificado se ha suprimido o marcado como sólo de envío.  Se desactivará el correspondiente bean controlado por mensajes y no se recibirán más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se esperaba este aviso, solucione el problema y reinicie la aplicación, el adaptador de recurso o el motor de mensajería como sea apropiado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNISED_CONNECTION_CWSIV0403" varFormat="Java">
    UNRECOGNISED_CONNECTION_CWSIV0403=CWSIV0403E: Se ha producido un error interno. El objeto de conexión {0} no era del tipo esperado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto pasado como parámetro de conexión no era del tipo esperado por este adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_TOKEN_CWSIV1050" varFormat="Java">
    MSG_TOKEN_CWSIV1050=CWSIV1050E: Se ha producido un error interno. El objeto de petición {0} pasado al adaptador de recursos no implementa la interfaz esperada {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino de entregas del adaptador de recursos de entrada ha recibido un objeto de petición que no es del tipo esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0650E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XARESOURCE_EXCEPTION_CWSIV0650" varFormat="Java">
    XARESOURCE_EXCEPTION_CWSIV0650=CWSIV0650E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar obtener el XAResource desde la conexión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar obtener el XAResource desde una conexión para pasarla en la creación del punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0155E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REASSOCIATION_FAILED_CWSIV0155" varFormat="Java">
    REASSOCIATION_FAILED_CWSIV0155=CWSIV0155E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar volver a asociarse con una conexión gestionada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión actual se ha desasociado de su conexión gestionada y se ha recibido una excepción al intentar volverla a asociar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0779I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_DESTROYED_CWSIV0779" varFormat="Java">
    ME_DESTROYED_CWSIV0779=CWSIV0779I: El último motor de mensajería local {0} para el bus {1} se ha destruido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La activación de punto final indicada estaba conectada localmente, pero no quedaba ningún motor de mensajería local habilitado.  El adaptador de recursos está intentado conectarse a un motor de mensajería remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0158E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVE_LOCAL_TRAN_CWSIV0158" varFormat="Java">
    ACTIVE_LOCAL_TRAN_CWSIV0158=CWSIV0158E: Hay una SIUncoordinatedTransaction activa asociada con esta conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar un parámetro de transacción nulo cuando todavía hay una SIUncoordinatedTransaction activa asociada con esta conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase la SIUncoordinatedTransaction activa como parámetro de transacción o primero llame a las operaciones de compromiso/retrotracción de la misma antes de pasar un nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0788I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_FAILED_CWSIV0788" varFormat="Java">
    CONNECTION_FAILED_CWSIV0788=CWSIV0788I: No se ha podido crear una conexión a un motor de mensajería. El bus de destino era {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no ha podido conectarse a un motor de mensajería. Esto puede ser un problema de conexión temporal si no hay disponible un motor de mensajería en el bus o puede deberse a un problema con la especificación de activación utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica. Si está disponible el motor de mensajería compruebe que los valores de configuración de activación son correctos, particularmente el nombre de bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACTIVE_LOCAL_TRAN_CWSIV0150" varFormat="Java">
    ACTIVE_LOCAL_TRAN_CWSIV0150=CWSIV0150E: No se ha completado una SIUncoordinatedTransaction existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una nueva SIUncoordinatedTransaction cuando la actual no ha finalizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de llamar a las operaciones de compromiso o retrotracción en la SIUncoordinatedTransaction actual antes de crear una nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0905W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_MBEAN_EXCEPTION_CWSIV0905" varFormat="Java">
    MULTIPLE_MBEAN_EXCEPTION_CWSIV0905=CWSIV0905W: Durante un intento de detener un MDB se encontraron varios puntos finales del mensaje para el punto final {0} que estaba escuchando en el destino {1}. Sólo debe existir un punto final. El MDB no se detendrá.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema ha detectado varios puntos finales de mensaje. No ha sido capaz de identificar el punto final de mensaje a pausar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el esto de todos los puntos finales del mensaje mediante el script wsadmin o la consola administrativa. Si hay un punto final del mensaje activo, póngalo en pausa el punto final e investigue los posibles problemas con el bean controlado por mensajes. Reanude el punto final cuando esté preparado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0401E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNISED_REQUEST_INFO_CWSIV0401" varFormat="Java">
    UNRECOGNISED_REQUEST_INFO_CWSIV0401=CWSIV0401E: Se ha producido un error interno. El objeto de información de petición de conexión {0} no era del tipo esperado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto pasado como parámetro de información de petición de conexión no era del tipo esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_CLOSE_CWSIV0402" varFormat="Java">
    CONNECTION_CLOSE_CWSIV0402=CWSIV0402E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar cerrar una conexión con el motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al intentar cerrar una conexión con el motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEST_FACTORY_CWSIV0502" varFormat="Java">
    DEST_FACTORY_CWSIV0502=CWSIV0502E: Se ha producido un error interno.  Se ha generado la excepción siguiente al intentar obtener un SIDestinationAddressFactory: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la activación del punto final el adaptador de recursos SPI central ha intentado obtener un SIDestinationAddressFactory y se ha recibido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0789I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DURSUB_CONNECTION_FAILED_CWSIV0789" varFormat="Java">
    DURSUB_CONNECTION_FAILED_CWSIV0789=CWSIV0789I: No se ha podido crear una conexión a un motor de mensajería que aloja la suscripción duradera. El bus de destino era {0} y el inicio de la suscripción duradera era {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no ha podido conectarse al motor de mensajería que aloja el inicio de la suscripción duradera. Esto puede ser un problema de conexión temporal si no hay disponible un motor de mensajería en el bus o puede deberse a un problema con la especificación de activación utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería que aloja el inicio de la suscripción duradera del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica. Si está disponible el motor de mensajería compruebe que los valores de configuración de activación son correctos, particularmente el nombre de bus y el inicio de la suscripción duradera.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="READ_SET_CWSIV1051" varFormat="Java">
    READ_SET_CWSIV1051=CWSIV1051E: Se ha producido un error interno. La matriz de mensajes {3} devuelta para el manejador de mensajes {2} desde la sesión {0} sobre el motor de mensajería {1} no contiene un único mensaje.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino de entregas del adaptador de recursos de entrada no ha recibido de vuelta un único mensaje a cambio del manejador de mensajes indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0784I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_STOPPING_CWSIV0784" varFormat="Java">
    ME_STOPPING_CWSIV0784=CWSIV0784I: El motor de mensajería local {0} del bus {1} se está deteniendo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La activación de punto final dada estaba utilizando un motor de mensajería que ahora se ha detenido. El adaptador de recurso intentará conectar con un motor de mensajería diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0764I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEW_CONSUMER_CWSIV0764" varFormat="Java">
    NEW_CONSUMER_CWSIV0764=CWSIV0764I: Se ha creado un consumidor para un bean controlado por mensajes en el destino {2} en el bus {0} después de la activación del motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La activación de un motor de mensajería en el bus requerido ha llevado a la creación de un nuevo consumidor para el destino dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0351E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_MANAGED_ENVIRONMENT_CWSIV0351" varFormat="Java">
    NON_MANAGED_ENVIRONMENT_CWSIV0351=CWSIV0351E: En un entorno no gestionado no se da soporte a la creación de una fábrica de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La creación de una fábrica de conexiones no está soportada en un entorno no gestionado cuando se utiliza la implementación RA_CONNECTION de la SPI principal como gestor de conexiones para proporcionar soporte de transacciones de contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    En un entorno no gestionado, cree una fábrica de conexiones con el SICoreConnectionFactorySelector con un FactoryType distinto de RA_CONNECTION.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0511E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_MAXCONC_CWSIV0511" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_MAXCONC_CWSIV0511=CWSIV0511E: Debe proporcionarse un valor positivo para la concurrencia máxima de una especificación de activación Core SPI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, la concurrencia máxima se ha encontrado como no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de concurrencia máxima en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SYNC_CWSIV1203" varFormat="Java">
    SYNC_CWSIV1203=CWSIV1203E: La transacción {0} devuelta por la conexión no implementa la interfaz esperada {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada necesita que la transacción no coordinada implemente la interfaz indicada para poder realizar la optimización de compromiso de una fase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el sistema está configurado de forma correcta para aprovechar la optimización de compromiso de una fase entre un motor de mensajería y una base de datos, cuando también se están utilizando beans de entidad que usan persistencia gestionada por contenedor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1154W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MESSAGELOCKEXPIRY_CWSIV1154" varFormat="Java">
    INVALID_MESSAGELOCKEXPIRY_CWSIV1154=CWSIV1154W: El valor para la MessageLockExpiry parece ser {0}, este no se puede convertir en un entero. Se utilizará el valor por omisión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al leer el valor para MessageLockExpiry no se ha podido convertir el valor a un entero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor asignado a la propiedad personalizada MessageLockExpiry es un entero, reinicie el servidor para que entren en vigor los cambios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0765E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGING_ENGINE_STOPPING_CWSIV0765" varFormat="Java">
    MESSAGING_ENGINE_STOPPING_CWSIV0765=CWSIV0765E: Se ha generado la excepción {0} al intentar crear una conexión con otro motor de mensajería durante la detención del motor de mensajería {1} en el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la detención del motor de mensajería dado, el adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar conectarse a un motor de mensajería alternativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.  Después de resolver el problema, reinicie el motor de mensajería o el adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0354E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNISED_REQUEST_INFO_CWSIV0354" varFormat="Java">
    UNRECOGNISED_REQUEST_INFO_CWSIV0354=CWSIV0354E: Se ha producido un error interno. El objeto de información de petición de conexión {0} no era del tipo esperado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto pasado como parámetro de información de petición de conexión no era del tipo esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELETE_EXCEPTION_CWSIV0608" varFormat="Java">
    DELETE_EXCEPTION_CWSIV0608=CWSIV0608E: Se ha producido un error interno. Al intentar suprimir el manejador de mensajes {1} en la transacción {2}, se ha generado la siguiente excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha detectado un problema al intentar suprimir un manejador de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELETE_EXCEPTION_CWSIV0602" varFormat="Java">
    DELETE_EXCEPTION_CWSIV0602=CWSIV0602E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar suprimir el mensaje {1} bajo la transacción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar suprimir un mensaje bajo de la transacción dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0508E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_DESTINATION_TYPE_CWSIV0508" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_DESTINATION_TYPE_CWSIV0508=CWSIV0508E: El siguiente tipo de destino de una especificación de activación Core SPI no es válido [{3}]. Se esperaban los valores [{0}] o [{1}] o [{2}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el tipo de destino se ha encontrado como no válido. Desde que no se proporciona ningún nombre de destino, los temas no están permitidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de tipo de destino en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0759W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ACTIVE_MES_CWSIV0759" varFormat="Java">
    NO_ACTIVE_MES_CWSIV0759=CWSIV0759W: Durante la activación de un bean gestionado por mensajes no se han encontrado motores de mensajería activos apropiados en el servidor local en el bus {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado un bean gestionado por mensajes para conectar con el bus dado, pero no hay ningún motor de mensajería activo apropiado en el servidor local.  El consumo de mensajes comenzará cuando se active el motor de mensajería local apropiado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se inicia un motor de mensajería adecuado. Se mostrará un mensaje cuando se haya realizado una conexión correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0907W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAXSEQUENTIALMESSAGEFAILURE_EXCEPTION_DESTINATION_CWSIV0907" varFormat="Java">
    MAXSEQUENTIALMESSAGEFAILURE_EXCEPTION_DESTINATION_CWSIV0907=CWSIV0907W: El valor de configuración de anomalía de mensaje secuencial máxima de MDB se ha cambiado del valor {0} al {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de anomalía de mensaje secuencial máximo se ha cambiado porque no hay ningún destino de excepción definido para el destino en el que el bean controlado por mensaje esté escuchando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No hay que realizar acción alguna a menos que necesite la función de error de mensaje secuencial. Si necesita la función de error de mensaje secuencial, configure un destino de excepción para el destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0774W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILURE_DURING_RELOAD_CWSIV0774" varFormat="Java">
    FAILURE_DURING_RELOAD_CWSIV0774=CWSIV0774W: Se ha generado la excepción {0} para el consumidor para el destino {1} en el motor de mensajería {2} en el bus {3} para la activación de punto final {4} mientras el motor de mensajería recargaba la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido la excepción dada para un cliente mientras el correspondiente motor de mensajería estaba recargando su configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este aviso puede ignorarse si el punto de cola al que el consumidor estaba adjunto se ha suprimido deliberadamente como parte de las actualizaciones de configuración. Si se ha definido un punto de cola de sustitución, se creará un nuevo consumidor cuando se haya completado la actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0505E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PROPERTY_DESTINATION_TYPE_CWSIV0505" varFormat="Java">
    INVALID_PROPERTY_DESTINATION_TYPE_CWSIV0505=CWSIV0505E: El siguiente tipo de destino de una especificación de activación Core SPI no es válido [{4}]. Se esperaban los valores [{0}] o [{1}] o [{2}] o [{3}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la validación de las propiedades configuradas en una especificación de activación Core SPI, el tipo de destino se ha encontrado como no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de la propiedad de tipo de destino en la especificación de activación, a continuación, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECOVERY_ALIAS_NOT_RESOLVED_CWSIV0001" varFormat="Java">
    RECOVERY_ALIAS_NOT_RESOLVED_CWSIV0001=CWSIV0001W: No se ha podido resolver el alias de seguridad {0} durante el proceso de recuperación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un alias de seguridad en el recurso para el que se está realizando el proceso de recuperación y no se ha podido resolver.  El proceso continuará con un nombre y una contraseña de usuario nulos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el alias especificado está definido para el servidor de aplicaciones en el que se está llevando a cabo el proceso de recuperación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOCAL_TRAN_ROLLBACK_CWSIV0407" varFormat="Java">
    LOCAL_TRAN_ROLLBACK_CWSIV0407=CWSIV0407E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} mientras el contenedor intentaba retrotraer una transacción local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción mientras el contenedor intentaba retrotraer una transacción local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0809W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_LISTENERS_CREATED_CWSIV0809" varFormat="Java">
    NO_LISTENERS_CREATED_CWSIV0809=CWSIV0809W: El nombre de destino con caracteres de comodín {0} ha coincidido con cero destinos disponibles para el consumo de mensajes en el motor de mensajería {1} del bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de activación contiene un nombre de destino para consumir mensajes de varios destinos, no obstante, el nombre de caracteres de comodín coincide con cero destinos disponibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la especificación de activación debe estar utilizando el nombre de destino con carácter de comodín, que el nombre con caracteres comodín del destino coincidirá con algunos destinos y que los detalles de usuario especificados tienen permiso para consumir de los destinos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_XA_RESOURCE_CWSIV1210" varFormat="Java">
    NULL_XA_RESOURCE_CWSIV1210=CWSIV1210E: Se ha producido un error interno; se ha pasado un valor nulo en el método {1} del objeto {0}. Debe pasarse un valor XAResource válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0769W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTACH_FAILED_CWSIV0769" varFormat="Java">
    ATTACH_FAILED_CWSIV0769=CWSIV0769W: No se ha podido crear un consumidor para el destino remoto {0} en el bus {1} para la activación de punto final {2} con la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada se ha conectado satisfactoriamente a un motor de mensajería local, pero a continuación ha recibido una excepción al intentar crear un cliente en un punto de cola remota.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería con un punto de cola para el destino dado está disponible.  De forma automática y periódica, el adaptador de recursos volverá a intentar automáticamente la creación del cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV1052W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_CWSIV1052" varFormat="Java">
    EXCEPTION_CWSIV1052=CWSIV1052W: El adaptador de recursos de entrada ha recibido la excepción {3} al procesar el manejador de mensajes {2} desde la sesión {0} sobre el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada no ha podido procesar el manejador de mensajes indicado desde el complemento de la región de control.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los detalles de la excepción para obtener la causa.  Se volverá a intentar la entrega del mensaje cuando haya caducado el bloqueo del mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_CREATION_CWSIV0300" varFormat="Java">
    CONNECTION_CREATION_CWSIV0300=CWSIV0300E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} al intentar crear una conexión con el motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción al intentar crear una conexión con el motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0754E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FOREIGN_DESTINATION_CWSIV0754" varFormat="Java">
    FOREIGN_DESTINATION_CWSIV0754=CWSIV0754E: El destino {0} del bus {1} no está definido como un punto de cola en el bus en el que el bean controlado por mensajes está conectada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un bean controlado por mensajes debe estar conectado al bus que aloja el destino del que el bean consume.  No están soportados los buses foráneos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la especificación de activación del bean gestionado por mensajes de modo que conecte con el bus necesario o traslade el destino al bus al que está conectado el bean gestionado por mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0783E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECT_FAILED_CWSIV0783" varFormat="Java">
    CONNECT_FAILED_CWSIV0783=CWSIV0783E: Error en la creación de una conexión para el destino {0} en el bus {1} para la activación de puntos finales {2} con la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una excepción al conectarse a un motor de mensajería.  El correspondiente bean controlado por mensajes se está desactivando y no puede recibir más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción para determinar la causa.  Después de resolver el problema, reinicie el adaptador de recursos o la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0782W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECT_FAILED_CWSIV0782" varFormat="Java">
    CONNECT_FAILED_CWSIV0782=CWSIV0782W: Error en la creación de una conexión para el destino {0} en el bus {1} para la activación de puntos finales {2} con la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una excepción al conectarse a un motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOCAL_TRAN_COMMIT_CWSIV0406" varFormat="Java">
    LOCAL_TRAN_COMMIT_CWSIV0406=CWSIV0406E: Se ha producido un error interno. Se ha generado la excepción {0} mientras el contenedor intentaba confirmar una transacción local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción mientras el contenedor intentaba confirmar una transacción local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción enlazada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0356W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_ERROR_RETRY_CWSIV0356" varFormat="Java">
    CONNECTION_ERROR_RETRY_CWSIV0356=CWSIV0356W: Se ha producido el error de conexión JCA siguiente cuando se intentaba obtener la conexión. Se volverá a intentar recuperar la conexión. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error cuando se obtenía una conexión. El sistema depurará la conexión e intentará obtener otra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELETE_SET_EXCEPTION_CWSIV0603" varFormat="Java">
    DELETE_SET_EXCEPTION_CWSIV0603=CWSIV0603E: Se ha producido un error interno. Se ha recibido la excepción {0} al intentar suprimir los mensajes {1} bajo la transacción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha recibido una excepción al intentar suprimir mensajes bajo de la transacción dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALIAS_REQUIRED_CWSIV0054" varFormat="Java">
    ALIAS_REQUIRED_CWSIV0054=CWSIV0054E: Las propiedades de la fábrica de conexiones deben contener un valor para CONTAINER_AUTHENTICATION_ALIAS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La correlación de propiedades pasada al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector ha solicitado que el contenedor proporcione credenciales mediante la correlación de principales por omisión, pero no se ha especificado un alias de autenticación de contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el conjunto de propiedades que se ha pasado al método getConnectionFactory en SICoreConnectionFactorySelector contiene un valor para CONTAINER_AUTHENTICATION_ALIAS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0775W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECT_FAILED_CWSIV0775" varFormat="Java">
    CONNECT_FAILED_CWSIV0775=CWSIV0775W: Error en la creación de una conexión para el destino {0} en el bus {1} para la activación de puntos finales {2} con la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de entrada ha recibido una excepción al conectarse a un motor de mensajería remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería del bus indicado está disponible.  El adaptador de recursos intenta conectarse automáticamente al bus de forma periódica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIV0250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYNCHRONOUS_METHOD_CWSIV0250" varFormat="Java">
    ASYNCHRONOUS_METHOD_CWSIV0250=CWSIV0250E: No se da soporte a los métodos relacionados con el recibo de mensajes asíncrono.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte al uso de métodos ConsumerSession relacionados con la recepción asíncrona de mensajes al utilizar la implementación RA_CONNECTION de la API principal de Platform Messaging.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la recepción asíncrona de mensajes es necesaria, utilice una implementación distinta de la API principal de Platform Messaging.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
