<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/migration/src/com/ibm/websphere/migration/WASUpgrade.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="MIGR0493E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="profile.name.mismatch" varFormat="Java">
    profile.name.mismatch=MIGR0493E: El nombre de perfil {0} no coincide con el perfil de destino {1}; los nombres de los perfiles deben coincidir para esta migración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta migración necesita que los nombres de los perfiles coincidan entre los releases previo y nuevo. Se ha detectado una falta de coincidencia y la migración no puede continuar hasta que no se resuelva el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un nuevo perfil que coincida con el nombre del perfil de origen y vuelva a ejecutar la migración con este perfil coincidente como destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0478E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="port.value.missing.from.serverindex" varFormat="Java">
    port.value.missing.from.serverindex=MIGR0478E: El valor de puerto para el punto final {0} del servidor {1} no es válido o falta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe información de puerto no válida para la entrada especificada.  Esta información es necesaria para el proceso de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la información de puerto para el servidor especificado en el serverindex del repositorio maestro (que reside en el gestor de despliegue en configuraciones distribuidas) y vuelva a ejecutar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0349E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.repository.locked" varFormat="Java">
    advise.repository.locked=MIGR0349E: La función de migración no puede acceder al directorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro proceso de Application Server tiene bloqueado el directorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cierre los procesos de Application Server en ejecución y ejecute de nuevo la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0527I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.migrate.javasecurity" varFormat="Java">
    advise.migrate.javasecurity=MIGR0527I: Se ha migrado el archivo java.security. Revise el contenido del archivo para garantizar el comportamiento deseado. Es posible que sean necesarios cambios adicionales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso WASPostUpgrade ha migrado el archivo java.security. Los valores se deben revisar para comprobar que sean correctos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique y modifique manualmente el archivo java.security para el perfil de destino, según sea necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0538W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.circular.variable.reference.found.in.path" varFormat="Java">
    advise.circular.variable.reference.found.in.path=MIGR0538W: No se ha podido procesar la vía de acceso {0} {1}, ya que podría contener una variable que se resuelve en una referencia circular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido resolver una variable que está siendo utilizada en la vía de acceso porque se ha detectado una referencia circular. La variable A hace referencia a la variable B que hace referencia a la variable A.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se pueden resolver por completo todas las variables utilizadas sin hacerse referencia entre sí. Corrija la variable que provoca el problema, o cambie la vía de acceso para no hacer referencia a la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0900E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.line1" varFormat="Java">
    client.usage.line1=MIGR0900E: El mandato especificado no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La causa más habitual de este problema es que faltan parámetros o se han escrito mal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que todos los parámetros son válidos y se han escrito correctamente. Escriba el mandato sin parámetros ni argumentos para obtener la sintaxis correcta del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0497E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="invalid.backup.directory.location" varFormat="Java">
    invalid.backup.directory.location=MIGR0497E: La función de migración no puede guardar archivos al directorio de copia de seguridad, no es una ubicación válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio especificado no ha pasado la validación para ser utilizado como directorio de copia de seguridad de la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un directorio vacío externo a cualquier directorio de instalación de WebSphere que se encuentre en un sistema de archivos con suficiente espacio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0249E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.update.error" varFormat="Java">
    advise.logging.update.error=MIGR0249E: Se ha producido un error al actualizar el archivo &lt;samp&gt;plugin-cfg.xml&lt;/samp&gt;; se ha detectado la excepción {0}. Ejecute manualmente el mandato GenPlugIncfg.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al llamar al mandato GenPlugInCfg al final de la migración. La migración ha finalizado normalmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0341W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.appinstalldir.changed" varFormat="Java">
    advise.appinstalldir.changed=MIGR0341W: El directorio de instalación de aplicaciones se ha actualizado a {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de instalación de aplicaciones de valor especificado se ha actualizado para utilizar variables de WebSphere comunes
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.backup.notexist" varFormat="Java">
    advise.invalid.backup.notexist=MIGR0253E: El directorio de copia de seguridad {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de copia de seguridad especificado en la línea de mandatos no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con un directorio de copia de seguridad válido creado con el mandato WASPreUpgrade.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0434I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.not.migrating.app" varFormat="Java">
    advise.logging.not.migrating.app=MIGR0434I: No se migrará el objeto {0} de tipo {1}, ya está instalado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones que ya están instaladas en el nuevo perfil no se migrarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0398E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unsupported.wbi.resource" varFormat="Java">
    advise.unsupported.wbi.resource=MIGR0398E: Se ha encontrado un recurso no soportado de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation en la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede instalar la aplicación porque no está disponible el software de soporte necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0285E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unexpected.internal.error" varFormat="Java">
    advise.unexpected.internal.error=MIGR0285E: Se ha producido un error interno inesperado con la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0460E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="postupgrade.not.supported" varFormat="Java">
    postupgrade.not.supported=MIGR0460E: No se da soporte a la migración de Application Server en esta configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que la copia de seguridad especificada no puede migrarse en este perfil. Se puede encontrar información adicional en otros mensajes impresos en los archivos de registro de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva los problemas que causen los otros mensajes anómalos y vuelva a ejecutar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.value" varFormat="Java">
    advise.invalid.value=MIGR0310E: Un valor especificado para {0} no es válido: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado es incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto de ayuda que aparece con este mensaje y vuelva a ejecutar el mandato con un valor correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0910W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message14" varFormat="Java">
    client.usage.message14=MIGR0910W: No se ha encontrado ningún archivo archivador Java (JAR) de cliente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo archivador (EAR) de empresa no contiene ningún archivo JAR de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si espera que el archivo EAR especificado contenga archivos de archivador Java (JAR) de cliente, corrija el archivo EAR y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0909W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message13" varFormat="Java">
    client.usage.message13=MIGR0909W: No se ha encontrado ningún archivo archivador Java (JAR) de cliente con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo archivador de empresa (EAR) no contiene ningún archivo archivador Java (JAR) de cliente con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo EAR contiene el archivo JAR de cliente que se ha especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0908W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message12" varFormat="Java">
    client.usage.message12=MIGR0908W: El nombre de archivo archivador de empresa (EAR) {0} es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo archivador de empresa (EAR) especificado es un directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo EAR especificado es un archivo EAR y no un directorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0907W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message11" varFormat="Java">
    client.usage.message11=MIGR0907W: El archivo archivador de empresa (EAR) {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el archivo EAR en la ubicación dada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha escrito correctamente la vía de acceso y que hay un archivo EAR válido en dicha ubicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0483W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="empty.variable.greater.scope" varFormat="Java">
    empty.variable.greater.scope=MIGR0483W: La variable {0} en el ámbito {1} se ha definido con un valor vacío.  Esta variable también se ha definido en un ámbito más amplio.  El valor de la variable de ámbito más amplio se ocultará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha redefinido una variable en un ámbito más reducido que alterará temporalmente el valor de ámbito más amplio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la variable errónea del ámbito más reducido o sustituya el valor de las variables de ámbito más reducido por el valor de variables de ámbito más amplio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0444W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.managed.node.cell.info.not.migrated" varFormat="Java">
    advise.managed.node.cell.info.not.migrated=MIGR0444W: Los documentos a nivel de célula no se fusionan. Cualquier cambio que realice en los documento a nivel de célula independientes antes de utilizar el mandato WASPostUpgrade se deben repetir en la nueva célula. Por ejemplo, los hosts virtuales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante una migración de nodo gestionado, es posible que todos los nuevos cambios de configuración de la versión 7.0 que existían antes de ejecutar WASPostUpgrade deban volver a aplicarse una vez que se complete WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a aplicar los cambios del nivel de célula de la Versión 7 preexistentes una vez que se haya completado la migración de nodos gestionados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0906W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message10" varFormat="Java">
    client.usage.message10=MIGR0906W: Debe especificar la ubicación del archivo archivador de empresa (EAR).
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado ningún archivo archivador de empresa (EAR).  Este nombre de archivo es el primer argumento que se pasa después del mandato. Por ejemplo: clientUpgrade /ear/file/location/earfile.ear
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con un archivo EAR como primer argumento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0528E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.file" varFormat="Java">
    advise.invalid.file=MIGR0528E: No se ha podido leer el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo no se puede leer
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo existe en el directorio de copia de seguridad y que se pueda leer. Ejecute el script WASPostUpgradeBLAHelper después de arreglar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0344I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.processing.configuration.file" varFormat="Java">
    advise.processing.configuration.file=MIGR0344I: Se está procesando el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está iniciando la migración automatizada del archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0214W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy.file" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy.file=MIGR0214W: La función de migración no puede copiar el archivo. El origen {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía inesperada al copiar un archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se debe utilizar el archivo fuente para crear una aplicación de empresa, utilice un entorno de desarrollo como Rational Studio Application Developer para añadir el archivo a la ubicación adecuada de la aplicación de empresa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0542W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.managedNodesIndeterminate.preupgrade.save" varFormat="Java">
    advise.managedNodesIndeterminate.preupgrade.save=MIGR0542W: Se ha detectado una migración de cambio de máquina. El gestor de despligue anterior no se ha podido contactar para determinar si hay recursos registrados con la función de gestor de trabajos asociada. Si hubiera recursos registrados, actualice el URL del gestor de trabajos para los recursos registrados tras WASPostUpgrade.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una migración de cambio de máquina. El gestor de despligue anterior no se ha podido contactar para determinar si hay recursos registrados con la función de gestor de trabajos asociada. Si hubiera recursos registrados, actualice el URL del gestor de trabajos para los recursos registrados tras WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si hubiera recursos registrados, actualice el URL del gestor de trabajos en estos recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.import.object.failure" varFormat="Java">
    advise.import.object.failure=MIGR0123E: La función de migración no ha podido importar el objeto {0} de tipo {1}, excepción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de WASPostUpgrade, se ha producido un error al importar el objeto especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los errores siguientes en el archivo de anotaciones cronológicas de migración para obtener más detalles. Corrija el problema y ejecute el mandato o utilice las interfaces de administración de Application Server para completar la configuración del objeto especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0443E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.node.server.not.found.convertscriptcompatibility" varFormat="Java">
    advise.node.server.not.found.convertscriptcompatibility=MIGR0443E: {0} {1} no existe, no continuará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nodo o servidor especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y especifique los nombres de nodo y servidor existentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0526W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.manually.migrate.javasecurity" varFormat="Java">
    advise.manually.migrate.javasecurity=MIGR0526W: La función de migración no puede migrar el archivo java.security porque el contenido no es compatible entre el origen y el destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso WASPostUpgrade no puede migrar el archivo java.security.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique manualmente el archivo java.security para el perfil de destino según sea necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.to.read.XML" varFormat="Java">
    advise.unable.to.read.XML=MIGR0121E: La función de migración no puede leer el documento XML de importación {0}, excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al leer el archivo XML para importar durante la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con un archivo de importación xml válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0402I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.transports.to.channels" varFormat="Java">
    advise.transports.to.channels=MIGR0402I: Se están migrando transportes existentes al servicio de canal de transporte; consulte el Information Center para obtener más información.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los transportes se están migrando a los correspondientes canales en el nuevo release.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0284E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unsupported.backup.version" varFormat="Java">
    advise.unsupported.backup.version=MIGR0284E: La versión de WebSphere {0} del directorio de copia de seguridad especificado no se puede migrar al perfil {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de copia de seguridad especificado se crea a partir de una versión no soportada de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato de migración con un directorio de copia de seguridad válido creado con el mandato WASPreUpgrade.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cmd.line.currentWASDirectory" varFormat="Java">
    advise.cmd.line.currentWASDirectory=MIGR0104E: Debe especificar el nombre del directorio de Application Server instalado actualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe acceder al directorio de Application Server actualmente instalado para obtener la información de configuración que se está migrando a este nuevo release.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato y especifique el directorio de Application Server instalado actualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0440W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.application.failed.to.migrate" varFormat="Java">
    advise.application.failed.to.migrate=MIGR0440W: La migración de una o más aplicaciones ha terminado inesperadamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de migración de la aplicación, no se ha podido migrar una o más aplicaciones.  Consulte el archivo de anotaciones cronológicas para obtener detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es posible, corrija los problemas que están anotados en los archivos de anotaciones cronológicas. Es posible que sea necesario instalar manualmente una o más aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0571W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.library.path.not.resolved" varFormat="Java">
    advise.library.path.not.resolved=MIGR0571W: No se ha migrado la biblioteca porque no se ha podido resolver una variable en la vía de acceso de biblioteca siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso de biblioteca contiene una variable que no se ha podido resolver en el ámbito actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina la variable en un ámbito que pueda resolver la variable o elimine la variable de la vía de acceso. Puede editar la definición de la variable y la vía de acceso de biblioteca en la consola administrativa o utilizando los scripts wsadmin. Para obtener más información, consulte la documentación sobre edición de variables, gestión de bibliotecas compartidas y configuración de bibliotecas compartidas con scripts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0390E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.default.instance.missing" varFormat="Java">
    advise.default.instance.missing=MIGR0390E: El directorio de copia de seguridad no contiene un perfil por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe un perfil por omisión y no se ha especificado el parámetro -oldProfile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con el nombre de perfil correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0430W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.failed.cloudscape.db.migration" varFormat="Java">
    advise.failed.cloudscape.db.migration=MIGR0430W: La base de datos Cloudscape {0} no ha podido migrarse a la base de datos {1}.  Consulte las anotaciones cronológicas {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración de Cloudscape a Derby ha fallado para esta base de datos concreta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es necesario realizar la migración manual del dataBase anterior a una nueva base de datos.  Consulte el Information Center para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0474I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="wasdd.migration.property" varFormat="Java">
    wasdd.migration.property=MIGR0474I: No elimine esta propiedad hasta que se hayan migrado todos los nodos federados a la versión 7.x y se hayan comprobado todas las aplicaciones respecto al controlador de Microsoft.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las transformaciones XSL necesitan esta propiedad para convertir los datos de configuración en nodos federados anteriores a la versión 7.x.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Una vez que se han migrado todos los nodos federados a la versión 7.x y se han comprobado todas las versiones respecto al controlador de Microsoft podrá eliminar esta propiedad con seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0302I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.preupgrade.save" varFormat="Java">
    advise.information.preupgrade.save=MIGR0302I: Se están guardando los archivos existentes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se están copiando en el directorio de copia de seguridad los archivos necesarios para restaurar la configuración en el nuevo release.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0283E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.error.reading.backup.options" varFormat="Java">
    advise.error.reading.backup.options=MIGR0283E: La función de migración no puede leer el archivo de opciones de copia de seguridad {0}, excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al intentar leer el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización necesaria del sistema de archivos para ejecutar el programa de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0576W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.library.target.dir.not.writable" varFormat="Java">
    advise.library.target.dir.not.writable=MIGR0576W: No se ha podido copiar la biblioteca al directorio de destino siguiente: {0}. No se ha migrado la biblioteca siguiente: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de usuario actual no puede escribir en el directorio de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario actual tiene permiso para escribir en el directorio especificado. Deberá migrar manualmente la biblioteca a su nueva ubicación y actualizar la vía de acceso de biblioteca. Puede editar la vía de acceso de biblioteca en la consola administrativa o utilizando los scripts wsadmin. Para obtener más información, consulte la documentación sobre gestión de bibliotecas compartidas y configuración de bibliotecas compartidas con scripts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.WAS.directory" varFormat="Java">
    advise.invalid.WAS.directory=MIGR0108E: El directorio {0} no contiene una versión de WebSphere que se pueda actualizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se proporciona soporte para migración para Application Server Versión 5.1 y posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si está migrando a un release soportado, verifique que el nombre de directorio es correcto y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0429I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.successful.cloudscape.db.migration" varFormat="Java">
    advise.successful.cloudscape.db.migration=MIGR0429I: La base de datos Cloudscape {0} se ha migrado satisfactoriamente.  Consulte las anotaciones cronológicas {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración de Cloudscape a Derby ha sido satisfactoria para esta base de datos concreta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0573W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.library.does.not.exist" varFormat="Java">
    advise.library.does.not.exist=MIGR0573W: No se ha copiado la biblioteca porque no se ha encontrado en la vía de acceso siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La definición de la vía de acceso de biblioteca no hace referencia a un directorio o archivo válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no está definida correctamente la vía de acceso de biblioteca, elimine la vía de acceso o actualícela a un directorio o archivo válido. En caso contrario, puede dejar la definición de la vía de acceso de biblioteca como está. Puede editar la vía de acceso de biblioteca en la consola administrativa o utilizando los scripts wsadmin. Para obtener más información, consulte la documentación sobre gestión de bibliotecas compartidas y configuración de bibliotecas compartidas con scripts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0227W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.no.backup" varFormat="Java">
    advise.logging.no.backup=MIGR0227W: La función de migración no puede hacer una copia de seguridad del archivo de configuración {0}; se ha producido la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía inesperada al copiar un archivo de configuración. Se espera que la migración se lleve a cabo normalmente. No hay disponible una copia de seguridad del archivo de configuración anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización adecuada del sistema de archivos para ejecutar el mandato de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0488E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dmgr.illegal.node.name" varFormat="Java">
    dmgr.illegal.node.name=MIGR0488E: El nombre de nodo del gestor de despliegue en la nueva configuración ({0}) no puede ser el mismo que un nodo nodeagent en la configuración anterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al migrar un nodo de gestor de despliegue, los nombres de nodo del gestor de despliegue de la nueva configuración debe ser exclusivos para todos los nodos de la configuración anterior o ser idénticos al nombre de nodo del gestor de despliegue del release anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un nuevo perfil de gestor de despliegue en la nueva configuración donde el nombre de nodo del gestor de despliegue coincida con el nombre de nodo de la configuración anterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0459I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="postupgrade.supported" varFormat="Java">
    postupgrade.supported=MIGR0459I: Se están migrando archivos de configuración de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que una copia de seguridad específica de los archivos de Application Server se están migrando en esta configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0403I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.transport.to.become.channel" varFormat="Java">
    advise.transport.to.become.channel=MIGR0403I: El transporte con la dirección de puerto {0} está migrando al canal {1} y pertenece a la agrupación de hebras de {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada transporte se migra a un nuevo canal y pertenece a una nueva agrupación de hebras por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0207W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy.is.directory" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy.is.directory=MIGR0207W: La función de migración no puede copiar el directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función no puede copiar el directorio. Este problema podría afectar a la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se debe utilizar este directorio para crear una aplicación de empresa, utilice un entorno de desarrollo como Rational Application Developer para añadir los archivos de dicho directorio a la ubicación adecuada de la aplicación de empresa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0446I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.port.info" varFormat="Java">
    advise.port.info=MIGR0446I: Se han resuelto conflictos entre puertos durante la migración como se muestra a continuación para el documento: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las herramientas de aplicación de Application Server han actualizado los valores de los puertos de red. Se listan para cada archivo los valores de puertos resultantes. Se listan todos los valores de puertos para el documento aunque no se hayan modificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Las herramientas de migración de Application Server han cambiado los valores de puerto para asegurarse de que los valores migrados no están en conflicto con los valores de la configuración existente. Puede actualizar los valores de puertos mediante la consola administrativa o la interfaz de scripts wsadmin tal como lo requiera su entorno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0546E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cell.rename.error" varFormat="Java">
    advise.cell.rename.error=MIGR0546E: La función de migración de WebSphere Application Server no ha podido renombrar la célula con el mensaje siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de migración se ha realizado una llamada a otro programa WebSphere Application Server que no ha podido completarse satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0241I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.capture.output" varFormat="Java">
    advise.logging.capture.output=MIGR0241I: Salida de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sigue a otro mensaje del archivo de anotaciones cronológicas que muestra otro programa al que se ha llamado durante la migración. Este mensaje muestra los resultados de esa llamada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0357W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.extendedmessaging.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.extendedmessaging.disabled=MIGR0357W: El servicio Extended Messaging está habilitado porque no se ha instalado la característica de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica Extended Messaging de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation debe estar instalada para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0570E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.profileRegistry.is.empty" varFormat="Java">
    advise.profileRegistry.is.empty=MIGR0570E: El registro de perfiles del archivo siguiente no contiene ningún perfil registrado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro de perfiles no contiene ningún perfil registrado para que lo procese el mandato de migración. No se han creado perfiles en el release del producto origen o el archivo profileRegistry.xml se ha dañado o eliminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si existen perfiles para el release del producto origen, deberá reconstruir el archivo profileRegistry.xml. Consulte la información de determinación de problemas en la página web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0409E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.default.profile.missing" varFormat="Java">
    advise.default.profile.missing=MIGR0409E: WebSphere actualmente instalado no contiene un perfil por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe un perfil por omisión y no se ha especificado el parámetro de perfil correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con el nombre de perfil correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0492W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dmgr.soapport.changed.sync.required" varFormat="Java">
    dmgr.soapport.changed.sync.required=MIGR0492W: El puerto SOAP ha cambiado de {0} a {1}; debe sincronizar manualmente los nodos gestionados con el Gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de puerto SOAP_CONNECTOR_ADDRESS del gestor de despliegue, para que los nodos gestionados se comuniquen con el Gestor de despliegue, debe tener lugar una sincronización manual utilizando el número de puerto nuevo de SOAP_CONNECTOR_ADDRESS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute syncNode desde los nodos gestionados afectados utilizando el número de puerto nuevo de SOAP_CONNECTOR_ADDRESS.  Para obtener más información sobre la ejecución manual de syncNode con información de puerto, consulte el Information Center.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.name.parameter.not.found" varFormat="Java">
    advise.name.parameter.not.found=MIGR0407E: No se ha podido encontrar el parámetro {0} {1} en el perfil.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado el parámetro al ejecutar el mandato. No se ha podido encontrar en el perfil el valor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato con el valor correcto para el parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0335I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.updating.userreg" varFormat="Java">
    advise.logging.updating.userreg=MIGR0335I: Los atributos del registro de usuario {0} se actualizan para reflejar la información para el ID del servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han actualizado los atributos del registro de usuarios especificado para reflejar la información del ID de servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.read.xmlfile" varFormat="Java">
    advise.unable.read.xmlfile=MIGR0124E: La función de migración no puede importar el archivo de datos XML {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al intentar leer el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo existe y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0353E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.configuration.create" varFormat="Java">
    advise.unable.configuration.create=MIGR0353E: La función de migración no puede crear el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función no puede crear el archivo de configuración especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el mandato WASPostUpgrade tiene los permisos necesarios para crear archivos y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0303I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.preupgrade.complete" varFormat="Java">
    advise.information.preupgrade.complete=MIGR0303I: Se ha guardado el entorno existente de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha finalizado el proceso de copia de seguridad de la configuración anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0331W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.port.inuse" varFormat="Java">
    advise.port.inuse=MIGR0331W: Se ha migrado el puerto {0} del archivo {1} pero ya se ha asignado en el archivo {2}; esta situación puede provocar conflictos con el puerto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto especificado ya está en uso en el archivo especificado. La asignación de puertos se migra. La asignación de puertos puede producir un conflicto si los dos puertos se inician a la vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es necesario, utilice las interfaces de administración de Application Server para asignar valores de puertos exclusivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0537W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.could.not.resolve.variable.in.path" varFormat="Java">
    advise.could.not.resolve.variable.in.path=MIGR0537W: No se ha podido procesar la vía de acceso {0} {1}, ya que contiene una variable no definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido resolver una variable que está siendo utilizada mediante las variables definidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si la variable se está utilizando para una razón válida.  En caso negativo, no es necesaria ninguna acción adicional; en caso afirmativo, defina la variable o ajuste la vía de acceso para no hacer referencia a la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0512E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.need.oldadminagent.info" varFormat="Java">
    advise.need.oldadminagent.info=MIGR0512E: La información del agente admin para el release antiguo no es válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del perfil del agente admin para el release antiguo no es válida
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la información del agente admin para el release antiguo sea correcta
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0419I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.migrating.usemetadatafrombinary.manual.intervention" varFormat="Java">
    advise.migrating.usemetadatafrombinary.manual.intervention=MIGR0419I: Se ha establecido el atributo -useMetaDataFromBinary en falso para la aplicación {0}.  Los cambios locales se añaden al repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debido a las limitaciones de los entornos con mezcla de nodos, el atributo -useMetaDataFromBinary se ha establecido en falso.  Los cambios locales que forman parte del archivo EAR (Enterprise Archive) también se encuentran en el repositorio, por lo que el comportamiento de la aplicación no cambiará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando se utilice la aplicación sólo para perfiles de Application Server Versión 6.x, utilice la consola administrativa para modificar este atributo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.to.execute" varFormat="Java">
    advise.unable.to.execute=MIGR0115E: La función de migración no puede ejecutar el programa: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de migración, la función ha intentado llamar a otro programa de Application Server; la llamada no ha podido realizarse satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0380E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.failed.jmx.connection" varFormat="Java">
    advise.failed.jmx.connection=MIGR0380E: No se ha establecido la conexión JMX con el nodo del gestor de despliegue {0}, con el tipo de conector {1} en el puerto {2}. El programa WASPostMigration se está cerrando. No se han realizado cambios en el entorno local de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante una migración federada, se debe establecer una conexión JMX con el gestor de despliegue. Dicha conexión no se ha establecido durante este intento de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el mensaje de error original y verifique que toda la información de la conexión es correcta.  Si la información es correcta, verifique que el gestor de despliegue se está ejecutando y que está atendiendo en el puerto que se especifica en el mensaje de error. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0307I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.postupgrade.complete" varFormat="Java">
    advise.information.postupgrade.complete=MIGR0307I: Se ha completado la restauración del entorno anterior de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha completado la restauración de la configuración anterior de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Visualice el archivo de anotaciones cronológicas WASPostUpgrade y verifique los resultados. El mensaje anterior a éste indica que si una operación ha sido satisfactoria, muestra un aviso o un error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0465E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="illegal.argument.syntax" varFormat="Java">
    illegal.argument.syntax=MIGR0465E: Error en la línea de mandatos después de {0}, se ha encontrado texto inesperado {1}.  Todos los parámetros opcionales deben tener como prefijo una etiqueta con un carácter de escape - al principio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros opcionales deben tener como prefijo el carácter de escape &apos;-&apos; y tener como mínimo un argumento de serie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utiliza la sintaxis del parámetro opcional correcta.  Revise la ayuda de línea de mandatos para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0514I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.manually.disabled.oldserver" varFormat="Java">
    advise.manually.disabled.oldserver=MIGR0514I: Se ha detectado migración entre máquinas. Tendrá que inhabilitar manualmente el servidor {0} en la máquina de origen.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso WASPostUpgrade no puede inhabilitar el perfil de origen porque se encuentra en una máquina diferente. El parámetro -machineChange fue utilizado por el proceso WASPreUpgrade para guardar la información de copia de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el WebSphere InfoCenter sobre cómo inhabilitar manualmente el perfil de origen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0437E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.two.dmgr.running.with.keepdmgrenabled" varFormat="Java">
    advise.two.dmgr.running.with.keepdmgrenabled=MIGR0437E: Se ha detectado la versión actual del gestor de despliegue en ejecución mientras estaba establecido el atributo -keepDMgrEnabled.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para evitar que dos gestores de despliegue gestionen la misma célula, debe concluir la versión actual del gestor de despliegue al especificar -keepDMgrEnabled=true
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Concluya la versión actual del gestor de despliegue y vuelva a realizar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.internal.error" varFormat="Java">
    advise.logging.internal.error=MIGR0257E: No se ha establecido la variable de entorno {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno. Para que el mandato de migración funcione, se debe establecer la variable de entorno especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0410W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.to.add.to.coregroup" varFormat="Java">
    advise.unable.to.add.to.coregroup=MIGR0410W: No se puede añadir el servidor {0} al grupo principal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los servidores deben pertenecer a algún grupo principal. Este servidor no se ha podido añadir al grupo principal por omisión debido a algún error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para poder ejecutarse, el servidor debe añadirse a algún grupo principal. Esto puede realizarse con las interfaces de gestión del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.servername.parameter.not.allowed" varFormat="Java">
    advise.servername.parameter.not.allowed=MIGR0406E: El parámetro -nodeName también debe proporcionarse si se proporciona el parámetro -serverName para este tipo de perfil.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado -serverName, pero falta el parámetro -nodeName. El perfil que se está utilizando tiene más de un nodo. Debe proporcionarse también el parámetro -nodeName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato proporcionando ambos parámetros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0435W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.could.not.resolve.variable" varFormat="Java">
    advise.could.not.resolve.variable=MIGR0435W: No se ha podido resolver la variable {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una variable utilizada no se ha podido resolver utilizando las variables definidas
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si la variable se está utilizando para una razón válida.  En caso negativo, no es necesario realizar otra acción; en caso afirmativo, defina la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0251I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.not.migrating.sample" varFormat="Java">
    advise.logging.not.migrating.sample=MIGR0251I: La migración no incluye el objeto {0} del tipo {1}; es un ejemplo
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato WASPostUpgrade no efectúa la migración de los ejemplos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0507E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.register.new.adminagent.unsuccessful" varFormat="Java">
    advise.register.new.adminagent.unsuccessful=MIGR0507E: El registro con el nuevo agente admin no ha sido satisfactorio; registre manualmente el servidor de aplicaciones migrado en el nuevo agente admin y los gestores de trabajo, si es aplicable
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se migra un servidor de aplicaciones que está gestionado por un agente de admin, el servidor de aplicaciones se registra al nuevo agente de admin cuando la migración finaliza satisfactoriamente. Se produjo una anomalía en este proceso de registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las anotaciones cronológicas para averiguar por qué falló el proceso de registro. Puede que el nuevo agente admin no se esté ejecutando. Inicie el nuevo agente admin y registre manualmente el servidor de aplicaciones migrado si la migración se realizó correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0510E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.adminagent.security.credentials.required.commandline" varFormat="Java">
    advise.adminagent.security.credentials.required.commandline=MIGR0510E: La seguridad está habilitada en el servidor de aplicaciones gestionado. -oldAdminAgentUsername, -oldAdminAgentPassword, -newAdminAgentUsername y -newAdminAgentPassword son argumentos obligatorios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debido a que la seguridad está habilitada en el servidor de aplicaciones gestionado, se necesitan credenciales de seguridad para anular el registro de este servidor de aplicaciones gestionado desde el agente admin antiguo y registrar con el agente admin nuevo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato WASPostUpgrade con los parámetros -oldAdminAgentUsername, -oldAdminAgentPassword, -newAdminAgentUsername y -newAdminAgentPassword
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0211I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.copying.directory" varFormat="Java">
    advise.logging.copying.directory=MIGR0211I: La función de migración está copiando un directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función está copiando un directorio y su contenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0396W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.bcd.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.bcd.disabled=MIGR0396W: El servicio IBM WebSphere Business Context Data está inhabilitado porque no está instalada la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe instalarse la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0535E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.machinechange.flexmgmt.error" varFormat="Java">
    advise.machinechange.flexmgmt.error=MIGR0535E: El cambio de máquina no está soportado para el perfil de gestión flexible {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No está permitido migrar los perfiles para el gestor de trabajos, los agentes administrativos y los servidores de aplicaciones base registrados en un agente administrativo a una máquina nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el parámetro &quot;-machineChange true&quot; y vuelva a ejecutar el mandato WASPreUpgrade.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0489E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.WAS.combination.specific" varFormat="Java">
    advise.invalid.WAS.combination.specific=MIGR0489E: El perfil del directorio de copia de seguridad de migración es de tipo {0} que no es compatible con este tipo de perfil {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración requiere que se utilicen tipos de perfiles compatibles cuando se realiza la migración.  Cabe destacar que no es posible migrar en un perfil de destino que ya está federado en un gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un nuevo perfil de un tipo compatible; especifique un perfil distinto a migrar; o utilice el asistente de migración, el herramienta de gestión de migración de z/OS o el mandato zMMT para crear automáticamente el perfil de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0529I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="usage.post.bla1" varFormat="Java">
    usage.post.bla1=MIGR0529I: El nombre de clase del mandato WASPostUpgradeBLAHelper es WASPostUpgradeBLAHelper
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0449I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unresolved.port.info" varFormat="Java">
    unresolved.port.info=MIGR0449I: Los siguientes puertos no se han cambiado como parte de la migración porque ningún servidor migrado contenía estos valores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las configuraciones pueden contener listados de puertos que no están enlazados por servidores durante el arranque, por ejemplo, alias de host en un host virtual.  Si los puertos no son parte de un servidor que se ha migrado durante esta migración, los valores no se cambiarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice manualmente las referencias a estos puertos no modificados según sea necesario para su entorno para resolver los conflictos de puertos.  Utilice las interfaces administrativas de Application Server o la interfaz de scripts wsadmin para actualizar estos valores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0339I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.using.wsadmin" varFormat="Java">
    advise.logging.using.wsadmin=MIGR0339I: Se está desplegando la aplicación {0} utilizando el mandato wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función de migración ha utilizado el mandato wsadmin para desplegar la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0439E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.trace.initialization.failed" varFormat="Java">
    advise.trace.initialization.failed=MIGR0439E: No se puede inicializar los servicios de rastreo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido verificar la ubicación de -traceFile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la ubicación de -traceFile no esté protegida contra escritura y que la vía de acceso entrada sea una vía de acceso válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0494E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="refresh.backup.directory.unexpected.error" varFormat="Java">
    refresh.backup.directory.unexpected.error=MIGR0494E: Se ha producido un error inesperado durante la comunicación con el gestor de despliegue y la migración no puede continuar.  Solucione el error y vuelva a ejecutar el programa de utilidad WASPreUpgrade para crear un nuevo directorio de copia de seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como parte de esta migración, deben copiarse los archivos del gestor de despliegue a este nodo. Estos archivos se almacenarán en el directorio de copia de seguridad. Se ha producido un error durante este proceso que ha podido dañar el directorio de copia de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue el error original. Entre las causas más comunes se incluyen problemas de red al comunicarse con el gestor de despliegue y espacio o permisos insuficientes en el sistema de archivos del directorio de copia de seguridad. Solucione el problema y vuelva a ejecutar los programas de utilidad WASPreUpgrade y WASPostUpgrade porque es posible que el directorio de copia de seguridad no sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0486I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.deprecated.attribute" varFormat="Java">
    advise.deprecated.attribute=MIGR0486I: El valor {0} del archivo {1} está en desuso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor identificado es obsoleto. Este valor se sigue utilizando en este release, pero se eliminará en un release posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información sobre un valor alternativo o de sustitución, consulte el Information Center.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0476E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="run.command.on.dmgr.node" varFormat="Java">
    run.command.on.dmgr.node=MIGR0476E: Es necesario ejecutar este mandato respecto a la configuración del gestor de despliegue y sincronizar manualmente los cambios en los nodos gestionados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado que este mandato se ejecutó respecto a la configuración de un nodo gestionado.  Es necesario ejecutar el mandato respecto a la configuración del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato frente a la configuración del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0202W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.initialized.failure" varFormat="Java">
    advise.logging.initialized.failure=MIGR0202W: La función de migración no puede inicializar el archivo de anotaciones cronológicas {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones cronológicas especificado no se puede inicializar. No se guarda ningún dato en el archivo de anotaciones cronológicas, aunque la salida se direcciona a la consola administrativa para su visualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los permisos de archivo del usuario antes de volver a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0228E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.no.save" varFormat="Java">
    advise.logging.no.save=MIGR0228E: La función de migración no puede guardar archivos de configuración; se ha producido la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al intentar guardar la configuración migrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización necesaria del sistema de archivos para ejecutar el mandato de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0272E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.completed.with.failures" varFormat="Java">
    advise.logging.completed.with.failures=MIGR0272E: La función de migración no puede completar el mandato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte el archivo de anotaciones cronológicas creado por el mandato de migración que está en el directorio logs y, si es necesario, corrija los problemas. El nombre del archivo de anotaciones cronológicas incluye una indicación de la hora, por lo tanto, consulte el archivo de anotaciones cronológicas con la fecha de creación más reciente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0395W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.event.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.event.disabled=MIGR0395W: El servicio IBM WebSphere Application Event está inhabilitado porque no está instalada la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe instalarse la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0378E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.node.name.must.match" varFormat="Java">
    advise.node.name.must.match=MIGR0378E: El nombre del nodo de la configuración nueva debe ser el mismo que el de la configuración anterior: {0} para este entorno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al migrar un nodo federado, los nombres de nodo de las configuraciones anterior y nueva no coinciden. Esta configuración no puede migrarse porque la configuración anterior está en el gestor de despliegue con el nombre de nodo anterior. Si se utiliza el nuevo nombre de nodo se generará una configuración no aceptable en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desinstale y vuelva a instalar Application Server utilizando el mismo nombre de nodo que en la configuración anterior, o bien elimine el nodo anterior de la configuración del gestor de despliegue y añada manualmente este nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0523I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.properties.security.provider.renumbered" varFormat="Java">
    advise.properties.security.provider.renumbered=MIGR0523I: Se ha cambiado el número de los proveedores de seguridad siguientes debido a la migración. Se han eliminado las entradas duplicadas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se inserta un proveedor de seguridad del archivo antiguo en el archivo nuevo, se cambia el número de los proveedores de seguridad en el archivo nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción, aunque es posible que desee revisar el archivo y determinar si los proveedores de seguridad se han configurado de la forma deseada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0216W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy=MIGR0216W: La función de migración no puede copiar el archivo y transferirlo del origen {0} al destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía inesperada al copiar un archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización adecuada del sistema de archivos para ejecutar el programa de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0508I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.deregistering.from.old.adminagent" varFormat="Java">
    advise.deregistering.from.old.adminagent=MIGR0508I: Anulando el registro del agente admin antiguo
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debido a que se trata de un servidor de aplicaciones gestionado, la migración intentará primero anular el registro del servidor de aplicaciones desde el agente admin antiguo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el agente admin antiguo está en ejecución
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0498E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.derby.database.in.use" varFormat="Java">
    advise.derby.database.in.use=MIGR0498E: Se ha detectado un archivo de bloqueo de la base de datos Derby.  No se puede migrar la base de datos Derby {0} mientras esté en uso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un archivo de bloqueo de la base de datos Derby. No se puede migrar la base de datos Derby mientras esté en uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Concluya la base de datos Derby y asegúrese de que se han eliminado todos los archivos de bloqueo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0466E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="illegal.argument.required.value" varFormat="Java">
    illegal.argument.required.value=MIGR0466E: No se ha encontrado ningún valor para el argumento {0}.  Este argumento requiere un valor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Estos parámetros opcionales requiere un argumento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utiliza la sintaxis del parámetro opcional correcta.  Revise la ayuda de línea de mandatos para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0541W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.managedNodesPresent.preupgrade.save" varFormat="Java">
    advise.managedNodesPresent.preupgrade.save=MIGR0541W: Se ha detectado una migración de cambio de máquina. Hay recursos registrados con la función de gestor de trabajos asociada con el gestor de despliegue anterior. Actualice el URL del gestor de trabajos para los recursos registrados tras WASPostUpgrade.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una migración de cambio de máquina. Hay recursos registrados con la función de gestor de trabajos asociada con el gestor de despliegue anterior. Actualice el URL del gestor de trabajos para los recursos registrados tras WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el URL de gestor de trabajos en los recursos registrados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0463I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.factories.enabled" varFormat="Java">
    no.factories.enabled=MIGR0463I: No hay nada que migrar en este momento.  El archivo actual ya se ha migrado con toda la información desde características habilitadas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica que todas las características del directorio de copia de seguridad que están habilitadas en la configuración actual ya se han migrado.  Si la información esperada no está disponible en la configuración actual, revise los productos instalados y asegúrese de que las características correctas están instaladas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0484E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.profile.name" varFormat="Java">
    advise.invalid.profile.name=MIGR0484E: No se han encontrado perfiles ni instancias con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato WASPreUpgrade no ha encontrado ningún perfil o instancia con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato WASPreUpgrade especificando un perfil o un nombre de instancia que exista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0433E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.conflicting.parameters" varFormat="Java">
    advise.conflicting.parameters=MIGR0433E: Se han especificado dos parámetros en conflicto: -keepAppDirectory true y -appInstallDirectory.  Si se especifica -appInstallDirectory, -keepAppDirectory debe ser false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce cuando se especifican -keepAppDirectory true y -appInstallDirectory.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione sólo uno de los dos parámetros o especifique -keepAppDirectory false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0457W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.nodeagent.conflict.nodisable" varFormat="Java">
    advise.nodeagent.conflict.nodisable=MIGR0457W: No utilice el agente de nodo de la configuración anterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración del nodo gestionado al último release ha sido satisfactoria. Esta migración crea las mismas definiciones de puertos que hay en la configuración existente de Application Server. Debe detenerse el nodo agente de la configuración existente antes de iniciar el gestor de despliegue en la nueva configuración. Para gestionar el entorno, debe utilizarse el gestor de despliegue de la nueva configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el entorno anterior, será necesario reiniciar la versión anterior del gestor de despliegue y del nodo gestionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unsupported.version" varFormat="Java">
    advise.unsupported.version=MIGR0110E: Este mandato no soporta la versión de Application Server instalada actualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato WASPostUpgrade se está ejecutando en una versión no soportada de Application Server. Es posible que el mandato WASPostUpgrade que se ha invocado no utilice la versión actual de los directorios de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato en la estructura de directorios actual de Application Server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0408I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.saved.configuration.success" varFormat="Java">
    advise.logging.saved.configuration.success=MIGR0408I: La configuración se guarda satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración se guarda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0385I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.instance.start" varFormat="Java">
    advise.information.instance.start=MIGR0385I: Comenzando a guardar el perfil {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Está comenzando la serie de pasos necesarios para guardar la información de configuración existente del perfil.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0543W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy.not.writable" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy.not.writable=MIGR0543W: La función de migración no puede copiar en el directorio de destino {0} de sólo lectura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función no puede copiar el archivo o directorio porque el destino es una ubicación de sólo lectura. Este problema puede hacer que falle la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que dispone de permiso para grabar en el directorio y copie los archivos a mano.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0522W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.write.file.target" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.write.file.target=MIGR0522W: La función de migración no puede escribir en el archivo de destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía al copiar un archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si son necesarios cambios en el archivo de destino, el archivo tendrá que ser modificador manualmente después de cambiar los permisos de acceso para permitir la grabación en el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0461I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="postupgrade.not.enabled" varFormat="Java">
    postupgrade.not.enabled=MIGR0461I: Application Server ya se ha migrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que los archivos base de Application Server ya se han migrado.  No se volverán a migrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0544W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy.source.empty" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy.source.empty=MIGR0544W: La función de migración no puede comprimir un directorio vacío {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función no puede comprimir el directorio porque está vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no necesita el directorio, elimínelo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.WAS.directory.product" varFormat="Java">
    advise.invalid.WAS.directory.product=MIGR0117E: El directorio de Application Server especificado no contiene un archivo de producto válido {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio especificado en el mandato de migración no contiene un archivo &lt;samp&gt;properties/com/ibm/websphere/product.xml&lt;/samp&gt; válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con un nombre de archivo XML de Application Server válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0206W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy.no.source" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy.no.source=MIGR0206W: La función de migración no puede copiar el directorio. El archivo fuente {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función no puede encontrar ni copiar un directorio esperado. Este directorio que falta podría afectar a la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se debe utilizar este archivo fuente para crear una aplicación de empresa, utilice un entorno de desarrollo como Rational Application Developer para añadir el archivo a la ubicación adecuada de la aplicación de empresa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0394W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.srs.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.srs.disabled=MIGR0394W: El servicio IBM WebSphere Web Service Reference está inhabilitado porque se ha instalado la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe instalarse la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0490I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.changing.performance.settings" varFormat="Java">
    advise.changing.performance.settings=MIGR0490I: Cambio del valor de {0} de {1} a {2} en el archivo {3} para satisfacer requisitos de rendimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración ha ajustado un valor que se ha configurado fuera del mínimo o máximo recomendado para la opción de ajuste del rendimiento especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los clientes deben saber que el servidor migrado puede requerir más recursos que en anteriores releases.  El cambio se ha realizado para ajustarse a los valores recomendados, pero si determina que sobrepasa las necesidades del sistema, puede cambiar el valor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0367I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.backup.start" varFormat="Java">
    advise.information.backup.start=MIGR0367I: Efectuando la copia de seguridad del entorno actual de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración existente se guarda en el directorio &lt;samp&gt;temp&lt;/samp&gt;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0319E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.already.federated" varFormat="Java">
    advise.already.federated=MIGR0319E: Este nodo ya se ha federado en una configuración del gestor de células.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este nodo ya se ha añadido a la configuración del gestor de células. No se ejecutará la migración porque la configuración está controlada por el gestor de células.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea migrar el nodo, elimínelo de la configuración del gestor de células y vuelva a ejecutar el mandato. No obstante, debe hacerse con precaución porque ya se está gestionando la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0421W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.waspreupgrade.completed.warning" varFormat="Java">
    advise.logging.waspreupgrade.completed.warning=MIGR0421W: El primer paso de la migración ha finalizado con avisos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha finalizado la migración con algún mensaje de aviso, pero no se han producido errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de anotaciones cronológicas que ha creado el mandato de migración en el directorio logs y corrija los problemas si es necesario. El nombre del archivo de anotaciones cronológicas incluye una indicación de la hora, por lo tanto, consulte el archivo de anotaciones cronológicas con la fecha de creación más reciente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0386E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.new.profile.incorrect" varFormat="Java">
    advise.new.profile.incorrect=MIGR0386E: No se ha encontrado el perfil {0} en Application Server instalado actualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El perfil debe existir antes de realizar una migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con el nombre de perfil correcto o utilice el mandato wasprofile para crear el perfil correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0288I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.saved.success" varFormat="Java">
    advise.logging.saved.success=MIGR0288I: El archivo de configuración {0} está preparado para ser guardado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración especificado está preparado para ser guardado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0432W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unsupported.servertype" varFormat="Java">
    advise.unsupported.servertype=MIGR0432W: El servidor {0} es del tipo {1}, que no está soportado en la versión actual del producto.  {0} no se migrará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce cuando se encuentra un tipo de servidor no soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los programas de utilidad de migración del producto al que pertenece este tipo de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0365W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.membermanager.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.membermanager.disabled=MIGR0365W: El servicio Member Manager está inhabilitado porque no está instalada la característica de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica Member Manager de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation debe estar instalada para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0518W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="microsoft.property.notmapped" varFormat="Java">
    microsoft.property.notmapped=MIGR0518W: La propiedad del controlador de Microsoft SQL Server JDBC {0} no se ha definido. No se ha podido determinar el valor adecuado basado en el valor proporcionado por la propiedad del controlador WebSphere Connect JDBC {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad del origen de datos Microsoft no se ha definido porque la correlación de la propiedad o propiedades del origen de datos de WebSphere Connect no se ha podido determinar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center si desea detalles adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0524I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.create.file.target.alreadyexist" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.create.file.target.alreadyexist=MIGR0524I: La función de migración no puede crear el archivo de destino {0}. Ya existía. El archivo de origen {1} no se puede migrar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía al copiar un archivo de configuración. La existencia del archivo de destino indica que el archivo de origen ya se había migrado en una migración anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puesto que el archivo de origen se migró durante una migración anterior, no debería ser necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0454I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.deprecated.attribute.transporttype" varFormat="Java">
    advise.deprecated.attribute.transporttype=MIGR0454I: El valor {0} del archivo {1} está en desuso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor identificado es obsoleto. Este valor se sigue utilizando en este release, pero se eliminará en un release posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información sobre un valor alternativo o de sustitución, consulte el Information Center.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0491W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.too.many.open.files" varFormat="Java">
    advise.logging.too.many.open.files=MIGR0491W: La función de migración no puede continuar debido a que hay demasiados archivos abiertos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de archivos abiertos está limitado por el sistema operativo, y el valor actual no tiene suficientes descriptores de archivo para ejecutar el programa de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure más descriptores de archivo disponibles en la sesión que ejecuta el programa de migración y reinicie la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cmd.line.illegal.number.arg" varFormat="Java">
    advise.cmd.line.illegal.number.arg=MIGR0107E: Se ha especificado un formato incorrecto para un parámetro opcional.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique los parámetros opcionales entrando primero el nombre del parámetro, seguido del valor del mismo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato con el formato correcto para parámetros opcionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0480E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="wasdd.invalid.node.release" varFormat="Java">
    wasdd.invalid.node.release=MIGR0480E: El nodo {0} especificado para el parámetro -nodeName no se encuentra en el release actual.  Migre el nodo al release actual y vuelva a ejecutar la herramienta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta sólo funcionará frente a los nodos que se han migrado y que están en el nivel de release actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Migre el nodo al nivel de release actual y, a continuación, vuelva a ejecutar la herramienta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0350W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.synchronize.failed" varFormat="Java">
    advise.synchronize.failed=MIGR0350W: No se puede realizar la sincronización con el gestor de despliegue mediante el protocolo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el gestor de despliegue no estuviera en ejecución durante migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el gestor de despliegue se está ejecutando actualmente. Ejecute manualmente el mandato syncNode para actualizar la configuración o bien habilite el agente de nodo para realizar esta tarea de forma automática la próxima vez que se ejecute el mandato startNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0431E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.failed.node.already.federated" varFormat="Java">
    advise.failed.node.already.federated=MIGR0431E: El nodo federado {0} ya existe en la configuración actual.  La migración no puede continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce si la configuración del gestor de despliegue contiene un nodo con el mismo nombre que un nodo en el release anterior.  Esto ocurre si el usuario ejecuta &quot;addNode&quot; en el release actual antes de la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la federación del nodo en el release actual y vuelva a ejecutar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0229I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.updating.entry" varFormat="Java">
    advise.logging.updating.entry=MIGR0229I: La función de migración está actualizando los atributos de {0} entrada {1}. Esta entrada ya está definida en el modelo existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada especificada ya existe en la configuración de la nueva versión de Application Server. Se están actualizando los atributos de esta entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.configuration" varFormat="Java">
    advise.invalid.configuration=MIGR0122E: La función de migración no puede leer el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función no puede leer el archivo de configuración especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo forma parte de la configuración actual de Application Server, restaure la configuración de una copia de seguridad anterior y vuelva a ejecutar el mandato. El mandato WASPostUpgrade guarda copias de seguridad de todos los archivos de configuración que intenta modificar. Los archivos de copia de seguridad están en la misma estructura de directorios y tienen indicaciones de la hora como parte de su nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0215W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.copy.file.target" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.copy.file.target=MIGR0215W: La función de migración no puede copiar el archivo y abrir el archivo de destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía inesperada al copiar un archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización adecuada del sistema de archivos para ejecutar el programa de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0217W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.close" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.close=MIGR0217W: La función de migración no puede cerrar el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía inesperada al cerrar un archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización adecuada del sistema de archivos para ejecutar el programa de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0525W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.create.file.target" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.create.file.target=MIGR0525W: La función de migración no puede crear el archivo de destino {0}. El archivo de origen {1} no se puede migrar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía al copiar un archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización adecuada del sistema de archivos para ejecutar el programa de migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0281W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.corba.servers.disabled" varFormat="Java">
    advise.corba.servers.disabled=MIGR0281W: Todos los servidores CORBA están inhabilitados porque no está instalada la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation correspondiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe instalarse la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation CORBA C++ SDK para ejecutar las aplicaciones CORBA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0412W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.node.already.exists" varFormat="Java">
    advise.node.already.exists=MIGR0412W: El nombre de nodo {0} ya existe en la configuración en el nivel de versión actual de Application Server. No se actualizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al procesar una configuración del gestor de despliegue, se ha intentado añadir un nodo a la configuración desde la configuración anterior. Sin embargo, un nodo con este nombre ya existe en la configuración en una versión Application Server más alta que la que existe en la configuración anterior. No se actualizará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0400I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.adding.coregroup.server" varFormat="Java">
    advise.adding.coregroup.server=MIGR0400I: El servidor {0} se ha añadido al grupo principal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los servidores deben pertenecer al grupo principal. Este servidor se añade al grupo principal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0495E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="corrupted.backup.directory" varFormat="Java">
    corrupted.backup.directory=MIGR0495E: La función de migración no puede utilizar el directorio de copia de seguridad especificado porque no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio especificado no ha pasado la validación para ser utilizado como directorio de copia de seguridad de la migración. Puede deberse a una anomalía durante WASPreUpgrade o haber sido dañado por una ejecución anterior de WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se ha especificado un directorio incorrecto, vuelva a ejecutar el programa de utilidad con un directorio de copia de seguridad válido. Si el directorio especificado es el correcto, entonces el directorio de copia de seguridad está dañado. Vuelva a ejecutar el programa de utilidad WASPreupgrade para crear un nuevo directorio de copia de seguridad para la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0499I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.application.install.successful" varFormat="Java">
    advise.application.install.successful=MIGR0499I: La aplicación {0} se desplegó correctamente con el mandato wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función de migración utilizó el mandato wsadmin para desplegar correctamente la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.cmd.line" varFormat="Java">
    advise.invalid.cmd.line=MIGR0102E: Se ha utilizado un parámetro de línea de mandatos no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado incorrectamente los parámetros de mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que todos los parámetros son válidos y se han escrito correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="usage.pre.line1" varFormat="Java">
    usage.pre.line1=MIGR0001I: El nombre de clase de mandato WASPreUpgrade es WASPreUpgrade
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0536E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.profileRegistry.file.not.found" varFormat="Java">
    advise.profileRegistry.file.not.found=MIGR0536E: No se ha encontrado el archivo profileRegistry.xml en la siguiente ubicación: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato de migración no ha podido encontrar el archivo profileRegistry.xml, que contiene las definiciones del registro de perfiles. No se crearon perfiles en el release del producto origen o el archivo profileRegistry.xml se ha dañado o eliminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si existen perfiles para el release del producto origen, deberá reconstruir el archivo profileRegistry.xml. Consulte la información de determinación de problemas en la página web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0427W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.node.unmanageable" varFormat="Java">
    advise.node.unmanageable=MIGR0427W: El nodo {0} se ha migrado, pero puede que no se pueda gestionar en el release actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este release de Application Server no puede gestionar nodos anteriores a la versión 6.0.2.0 sin un arreglo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el arreglo necesario en los nodos de la versión 6.0.0.x y 6.0.1.y antes de realizar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cmd.line.backupDirectory" varFormat="Java">
    advise.cmd.line.backupDirectory=MIGR0103E: Debe especificar el nombre del directorio de copia de seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de copia de seguridad se utiliza para almacenar información de configuración que se migra al nuevo release.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato y especifique el directorio de copia de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0467W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="user.defined.datasource.helper" varFormat="Java">
    user.defined.datasource.helper=MIGR0467W: Se ha detectado un ayudante de origen de datos definidos por el usuario {0}.  Se migrará, aunque debe implementarse de nuevo para funcionar correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ayudante del origen de datos necesitará volver a implementarse para heredar de ConnectJDBCDataStoreHelper o MicrosoftSQLServerDataStoreHelper.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a implementar el ayudante de origen de datos para heredar de ConnectJBCDataStoreHelper o MicrosoftSQLServerDataStoreHelper.  Consulte el Information Center para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0259I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.completed" varFormat="Java">
    advise.logging.completed=MIGR0259I: La migración ha finalizado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha finalizado la migración sin mensajes de aviso ni de error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0464E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="failure.stop.nodeagent" varFormat="Java">
    failure.stop.nodeagent=MIGR0464E: No se ha podido detener el nodeagent del release anterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que la detención del nodeagent del release anterior no ha sido satisfactoria.  La migración no continuará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Concluya nodeagent del release anterior y vuelva a realizar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.backup.directory.notcreatable" varFormat="Java">
    advise.backup.directory.notcreatable=MIGR0113E: El directorio de copia de seguridad especificado no puede utilizarse porque no puede crearse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede crear un directorio con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué no se puede crear el directorio y ejecute de nuevo el mandato. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/, o consulte la documentación del sistema operativo correspondiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0438W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cannot.copy.file.exists" varFormat="Java">
    advise.cannot.copy.file.exists=MIGR0438W: No se copia el archivo o directorio {0} debido a que ya existe una versión del archivo o del directorio en la versión actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el archivo o directorio ya exista.  Para evitar sobrescribir un archivo o directorio válido, el archivo o directorio no se copiarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo o directorio es necesario, busque manualmente el directorio de copia de seguridad WASPreUpgrade del archivo o directorio y cópielo en el nuevo entorno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0506E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.deregister.old.adminagent.unsuccessful" varFormat="Java">
    advise.deregister.old.adminagent.unsuccessful=MIGR0506E: La anulación del registro del agente admin antiguo no ha sido satisfactoria; asegúrese de que el proceso del agente admin antiguo está ejecutándose y que el puerto soap sea correcto
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se migra un servidor de aplicaciones gestionado por un agente admin, éste debe anular antes el registro del servidor de aplicaciones del agente admin antiguo. Se produjo una anomalía en este proceso de anulación de registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las anotaciones cronológicas para averiguar por qué falló la anulación del registro. Puede que el agente admin no estuviera ejecutándose. Inicie el agente admin antiguo y vuelva a ejecutar el mandato postupgrade.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.substitution" varFormat="Java">
    advise.invalid.substitution=MIGR0255E: La función de migración ha encontrado un valor de sustitución inaceptable {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de sustitución se pueden sustituir en el archivo XML de entrada durante la migración. Estos valores se especifican con el mandato WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con un archivo de sustitución válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0534E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cmd.line.remote.WASPreUpgrade" varFormat="Java">
    advise.cmd.line.remote.WASPreUpgrade=MIGR0534E: La opción {0} se debe especificar al utilizar la versión remota del mandato WASPreUpgrade.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión remota del mandato WASPreUpgrade debe incluir el parámetro &quot;-machineChange true&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato WASPreUpgrade al especificar el parámetro &quot;-machineChange true&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.backup.directory" varFormat="Java">
    advise.invalid.backup.directory=MIGR0111E: La función de migración no puede utilizar el directorio de copia de seguridad especificado porque es un archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique un directorio de modo que se puedan guardar los archivos que contienen la información de configuración del release actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato y especifique el nombre de un directorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0441I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.copying.element" varFormat="Java">
    advise.logging.copying.element=MIGR0441I: La función de migración está copiando {0} entrada {1} en el modelo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto especificado se está copiando en la configuración de la nueva versión de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0304I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.postupgrade.start" varFormat="Java">
    advise.information.postupgrade.start=MIGR0304I: Se está fusionando el entorno anterior de WebSphere en este perfil.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha empezado la migración del entorno anterior de Application Server a la configuración de la nueva versión de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0453W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.not.migrating.zos.jdbcprovider" varFormat="Java">
    advise.not.migrating.zos.jdbcprovider=MIGR0453W: No se está migrando proveedor JDBC DB2 para zOS Local JDBC Provider (RRS).  Este proveedor JDBC se copiará encima tal cual pero se inhabilitará durante la ejecución.  Para que este proveedor JDBC funcione en el entorno de tiempo de ejecución será necesario migrarlo a un proveedor de controlador JDBC de DB2 Universal utilizando el controlador de DB2 Universal.  Esto puede hacerse manualmente o utilizando el programa de utilidad de migración JDBC de IBM Application Server para DB2 en z/OS, disponible como una descarga de web.  Póngase en contacto con el soporte de IBM para obtener más detalles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor JDBC de DB2 para zOS Local JDBC Provider (RRS) no está soportado en la versión de Application Server de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree manualmente el proveedor del controlador de DB2 Universal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0471W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="microsoft.property.modified" varFormat="Java">
    microsoft.property.modified=MIGR0471W: Se ha modificado o sustituido la propiedad {0} para cumple los requisitos del controlador JDBC de Microsoft SQL Server.  Valide los cambios realizados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad se ha modificado de modo que cumpla con los requisitos de origen de datos de Microsoft.  Es necesario confirmar que estos cambios sean correctos en su sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center si desea detalles adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0485W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.ha.process.size.exceeding.recommended.threshold" varFormat="Java">
    advise.ha.process.size.exceeding.recommended.threshold=MIGR0485W: El total de procesos excede el límite máximo recomendado de {0} procesos por grupo principal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rendimiento puede degradarse en los grupos principales de gran tamaño.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a distribuir los procesos de grupo principal en agrupaciones de grupos principales más pequeñas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0425I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.old.environment.recovery" varFormat="Java">
    advise.old.environment.recovery=MIGR0425I: Se ha detectado una migración de gestor de despliegue.  Antes de continuar con el proceso WASPostUpgrade, ejecute el mandato backupConfig en sus nodos federados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunos archivos en entorno de Application Server Versión 5 o 6 puede que sean modificados durante la migración de un gestor de despliegue de versión 7 que gestiona nodos de la versión 5 o 6.  Si ejecuta el mandato backupConfig frente a su entorno de versión 5 o 6, obtendrá una vía de recuperación de errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato backupConfig frente a todos los nodos de la versión 5 o 6 que están gestionados por el gestor de despliegue de versión 7.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0436W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.could.not.finish.processing.resource" varFormat="Java">
    advise.could.not.finish.processing.resource=MIGR0436W: No se ha podido procesar el recurso {0} debido a problemas en la variable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una variable utilizada no se ha podido resolver utilizando las variables definidas
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si la variable se está utilizando para una razón válida.  En caso negativo, no es necesario realizar otra acción; en caso afirmativo, defina la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0363W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.wbia.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.wbia.disabled=MIGR0363W: El servicio Adapter de IBM WebSphere Business Integration está inhabilitado porque no está instalada la característica de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation Other Services debe estar instalada para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0201I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.initialized" varFormat="Java">
    advise.logging.initialized=MIGR0201I: La función de migración ha inicializado el archivo de anotaciones cronológicas {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones cronológicas especificado se ha inicializado. Se crea un nuevo archivo de anotaciones cronológicas para cada invocación de los mandatos de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.create.directory" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.create.directory=MIGR0213E: La función de migración no puede crear un directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la creación de un directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización necesaria del sistema de archivos para ejecutar el mandato de migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0468W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="microsoft.new.properties.performance" varFormat="Java">
    microsoft.new.properties.performance=MIGR0468W: Adición de propiedades exclusivas para el controlador JDBC de Microsoft SQL Server.  Revise los valores por omisión para garantizar el comportamiento que desea.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Adición de propiedades exclusivas para el controlador JDBC de Microsoft SQL Server.  Revise los valores por omisión para garantizar el comportamiento que desea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center si desea detalles adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0481E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="wasdd.invalid.name" varFormat="Java">
    wasdd.invalid.name=MIGR0481E: {0} {1} que se ha especificado para el parámetro {2} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el nodo o el servidor en la configuración.  La causa más probable es que el nombre o el servidor se ha escrito incorrectamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de nodo o servidor se haya especificado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0287I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.create.success" varFormat="Java">
    advise.logging.create.success=MIGR0287I: La función de migración ha creado correctamente el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración, que no existía en la nueva configuración de Application Server, se ha creado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0371I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.properties.leftover" varFormat="Java">
    advise.properties.leftover=MIGR0371I: No se encuentran en el nuevo archivo los pares de nombre-valor que existían en el archivo anterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas propiedades sobrantes que estaban en el archivo anterior no están en el nuevo archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción de usuario, aunque es posible que desee revisar el archivo y determinar por qué faltan algunas propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0352I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.synchronize.attempt.successful" varFormat="Java">
    advise.synchronize.attempt.successful=MIGR0352I: La sincronización con el gestor de despliegue ha sido satisfactoria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración se ha sincronizado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0472I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="converting.provider.resource" varFormat="Java">
    converting.provider.resource=MIGR0472I: Convirtiendo el proveedor JDBC de WebSphere Connect &quot;{0}&quot; en proveedor {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Realizando la conversión del recurso Datadirect de WebSphere Applilcation Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0515W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="hostname.ipaddress.check.failed" varFormat="Java">
    hostname.ipaddress.check.failed=MIGR0515W: No se puede comprobar si el nombre de host de origen ({0}) tiene la misma dirección IP que el nombre de host de destino ({1}). Se han realizado cambios de nombre de host en uno o varios de los puntos finales del servidor. Debe validar estos cambios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración ha recibido una UnknownHostException o una SecurityException cuando intentaba determinar la dirección IP del nombre de host de origen y/o destino. La migración ha supuesto que el cambio de nombre de host es válido y ha continuado. La migración ha actualizado el nombre de host de uno o varios puntos finales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe comprobar estos valores. O bien, para evitar el cambio, vuelva a crear el perfil de destino utilizando el nombre de host del perfil de origen y vuelva a ejecutar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.information.preupgrade.start" varFormat="Java">
    advise.information.preupgrade.start=MIGR0300I: La función de migración está empezando a guardar el entorno existente de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han iniciado los pasos necesarios para guardar la información de configuración existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0252W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.no.restore" varFormat="Java">
    advise.logging.no.restore=MIGR0252W: La función de migración no puede restaurar el archivo de configuración {0}. Se ha producido una excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al intentar restaurar el archivo especificado. Puede que el archivo de configuración no coincida con el resto de la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es posible, utilice uno de los archivos de copia de seguridad con el mismo nombre y restaure la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0455W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="connect.driver.removed" varFormat="Java">
    connect.driver.removed=MIGR0455W: Se ha eliminado el soporte del controlador JDBC de WebSphere Connect.  El origen de datos {0} se deberá modificar para poder utilizar el controlador Microsoft SQL Server JDBC Driver o el controlador DataDirect Connect JDBC.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha eliminado el soporte del controlador JDBC de WebSphere Connect.  Los orígenes de datos de tipo WebSphere Connect se deben modificar para utilizar el controlador Microsoft SQL Server JDBC Driver o el controlador DataDirect Connect JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información sobre un valor alternativo o de sustitución, consulte el Information Center.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0469W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="datadirect.specific.properties.dropped" varFormat="Java">
    datadirect.specific.properties.dropped=MIGR0469W: Eliminando propiedades únicas para el controlador WebSphere Connect JDBC. Estas características ya no están disponibles:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades no tienen una correlación directa desde el origen de datos DataDirect al origen de datos de Microsoft y por ello se desactivarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center si desea detalles adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0387E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.old.instance.incorrect" varFormat="Java">
    advise.old.instance.incorrect=MIGR0387E: El directorio de copia de seguridad no contiene el perfil {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El perfil no existe en el WebSphere instalado previamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato con el nombre de perfil correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0519I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.this.msg.is.ok" varFormat="Java">
    advise.this.msg.is.ok=MIGR0519I: Los mensajes relativos al intercambio de certificados se pueden ignorar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes relativos al intercambio de certificados se pueden ignorar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ignore los mensajes relativos al intercambio de certificados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0372I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.policy.leftover" varFormat="Java">
    advise.policy.leftover=MIGR0372I: A continuación se indican permisos concedidos migrados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas concesiones sobrantes que estaban en el archivo anterior no están en el nuevo archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0360W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.staff.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.staff.disabled=MIGR0360W: El servicio de personal está inhabilitado porque no está instalada la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica Process Choreographer de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation debe estar instalada para ejecutar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.creating.directory" varFormat="Java">
    advise.logging.creating.directory=MIGR0210I: La función de migración está creando un directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado el directorio durante el proceso normal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0413W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.node.already.exists.convert" varFormat="Java">
    advise.node.already.exists.convert=MIGR0413W: El nombre de nodo {0} no existe en la configuración en el nivel de versión actual de Application Server. No se actualizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al procesar una configuración, se ha intentado convertir un nodo desde la modalidad de compatibilidad de scripts. Sin embargo, dicho nodo no se encuentra en la última versión de Application Server. No se actualizará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0473I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="converting.datasource.resource" varFormat="Java">
    converting.datasource.resource=MIGR0473I: Convirtiendo el origen de datos del controlador JDBC de WebSphere Connect &quot;{0}&quot; en el origen de datos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Realizando la conversión del recurso Datadirect de WebSphere Applilcation Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0445W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.jdbc.provider.type.missing" varFormat="Java">
    advise.jdbc.provider.type.missing=MIGR0445W: El proveedor JDBC, {0}, ha dejado de ser válido.  No se podrán crear más orígenes de datos con este proveedor hasta que utilice la herramienta WebSphereConnectJDBCDriverConversion o cree un nuevo proveedor JDBC.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un proveedor JDBC en la versión anterior no tenía definido un tipo de proveedor.  Se trata de un atributo obligatorio.  No será posible resolver el tipo de proveedor durante la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que cada JDBCProvider tenga un providerType.  Para los proveedores JDBC de WebSphere Connect, considere utilizar la herramienta WebSphereConnectJDBCDriverConversion.  Para todos los demás proveedores, se recomienda que se suprima, a menos que haya configurado orígenes de datos previamente que siguen utilizándolos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0539W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.path.adjustment.made" varFormat="Java">
    advise.path.adjustment.made=MIGR0539W: La vía de acceso {0} {1} se ha cambiado a {2} durante la migración debido a problemas de resolución de vía de acceso o de variable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso o las variables incluidas en la definición de la vía de acceso no se han podido ajustar correctamente para reflejar su ubicación posterior a la migración. Sin embargo, se ha insertado una vía de acceso equivalente en su lugar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna. Sin embargo, el usuario puede ajustar manualmente las variables en el nuevo entorno migrado posterior y, a continuación, vuelva a ajustar la vía de acceso para utilizar estas variables.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0540W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.additional.java.security.detected" varFormat="Java">
    advise.additional.java.security.detected=MIGR0540W: Se ha detectado un archivo java.security adicional, pero no se ha migrado. Si fuera necesario, migre el archivo java.security manualmente. El archivo java.security reside en: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una instalación adicional de java. Esta instalación de java podría requerir que se configurase el archivo java.security.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se está utilizando la instalación de java encontrada en el directorio especificado. En caso negativo, no es preciso realizar acción alguna. Si se está utilizando, compruebe que el archivo java.security se ha configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0289E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.configuration.entry" varFormat="Java">
    advise.invalid.configuration.entry=MIGR0289E: La entrada {0} en la entrada {1} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe la entrada especificada que se esperaba en el archivo de configuración. El archivo de configuración no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restaure una copia de seguridad válida de una configuración anterior o bien utilice las interfaces de administración de Application Server para corregir los valores del archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0451W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.copy.files.nooverwrite" varFormat="Java">
    advise.copy.files.nooverwrite=MIGR0451W: La migración ha copiado el archivo ubicado originalmente en {0} en la vía de acceso local {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración ha copiado el archivo porque todavía no se había procesado durante migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0545I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.migrate.washome.properties" varFormat="Java">
    advise.migrate.washome.properties=MIGR0545I: El archivo de configuración de instalación {0} de WebSphere Application Server se ha migrado satisfactoriamente. Sin embargo, deberían revisarse los cambios y actualizarlos si es necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración de instalación de WebSphere Application Server especificado podría contener valores que sean incompatibles con la nueva instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique y modifique manualmente los valores en el archivo especificado según sea necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0271W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.completed.with.warnings" varFormat="Java">
    advise.logging.completed.with.warnings=MIGR0271W: La migración ha finalizado satisfactoriamente, con uno o más avisos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha finalizado la migración con algún mensaje de aviso, pero no se han producido errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte el archivo de anotaciones cronológicas creado por el mandato de migración que está en el directorio logs y, si es necesario, corrija los problemas.  El nombre del archivo de anotaciones cronológicas incluye una indicación de la hora, por lo tanto, consulte el archivo de anotaciones cronológicas con la fecha de creación más reciente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0487I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ignore.oldprofile.parameter" varFormat="Java">
    ignore.oldprofile.parameter=MIGR0487I: El parámetro {0} no es necesario en este escenario y se ignora.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro identificado no es necesario para la migración actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0456W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.deployment.manager.conflict.nodisable" varFormat="Java">
    advise.deployment.manager.conflict.nodisable=MIGR0456W: No utilice el gestor de despliegue existente en la configuración anterior
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha completado satisfactoriamente la migración del gestor de despliegue al último release. Esta migración crea las mismas definiciones de puertos que en la configuración existente de Application Server. Detenga el gestor de despliegue de la configuración existente antes de iniciar el gestor de despliegue en la nueva configuración. Utilice el gestor de despliegue de la nueva configuración para gestionar el entorno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el entorno anterior, reinicie el Gestor de despliegue de la versión anterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0517W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="microsoft.property.modified3" varFormat="Java">
    microsoft.property.modified3=MIGR0517W: Las siguientes propiedades: {0} se han utilizado para determinar el valor {1} para los requisitos del controlador Microsoft SQL Server JDBC. Valide los cambios realizados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado un conjunto de propiedades para determinar el valor final para una propiedad de origen de datos de Microsoft. Es necesario confirmar que estos cambios sean correctos en su sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center si desea detalles adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0516W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="microsoft.property.modified2" varFormat="Java">
    microsoft.property.modified2=MIGR0516W: La propiedad {0} se ha correlacionado para cumplir los requisitos del controlador Microsoft SQL Server JDBC. Valide los cambios realizados en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad se ha convertido para ser compatible con los requisitos de origen de datos de Microsoft. Es necesario confirmar que estos cambios sean correctos en su sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center si desea detalles adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0511E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.need.newadminagent.info" varFormat="Java">
    advise.need.newadminagent.info=MIGR0511E: La información del agente admin para el nuevo release no es válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del perfil del agente admin para el nuevo release no es válida
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la información del agente admin para el nuevo release sea válida
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0513W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="machine.change.hostname.check.identical" varFormat="Java">
    machine.change.hostname.check.identical=MIGR0513W: Se ha detectado migración entre máquinas. No obstante, los nombres de host de origen y destino son idénticos - hostname={0}  Deberá validar el valor del nombre de host de los puntos finales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    WASPostUpgrade ha detectado que el mandato WASPreUpgrade ha utilizado el parámetro -machineChange true. Esto indica, normalmente, que se ha producido un cambio en el nombre de host. WASPostUpgrade ha detectado que los nombres de host nuevo y antiguo son idénticos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Tras la migración, deberá validar que cada punto final tenga asignado el nombre de host correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0530E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.bad.command" varFormat="Java">
    advise.bad.command=MIGR0530E: No se ha podido ejecutar el mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se puede ejecutar
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el mandato es correcto. Ejecute el script WASPostUpgradeBLAHelper después de arreglar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0379W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.deployment.manager.conflict" varFormat="Java">
    advise.deployment.manager.conflict=MIGR0379W: No utilice el gestor de despliegue existente en la configuración anterior. Se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha completado satisfactoriamente la migración del gestor de despliegue al último release. Esta migración crea las mismas definiciones de puertos que en la configuración existente de Application Server. Detenga el gestor de despliegue de la configuración existente antes de iniciar el gestor de despliegue en la nueva configuración y no lo utilice. Utilice el gestor de despliegue de la nueva configuración para gestionar el entorno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea retrotraer para utilizar el entorno de Application Server Versión 5.1, 6.0 o 6.1 anterior en lugar de la versión 7.0, debe volver a habilitar esa configuración. Para hacerlo, vaya al directorio /bin de la instalación anterior de la versión 5.1, 6.0 o 6.1 y ejecute el script migrationDisablementReversal.jacl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.setupCmdLine.file.not.valid" varFormat="Java">
    advise.setupCmdLine.file.not.valid=MIGR0114E: La función de migración no puede encontrar el valor setupCmdLine {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función de migración no puede encontrar una propiedad específica de un archivo proporcionado por IBM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0351I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.synchronize.attempt" varFormat="Java">
    advise.synchronize.attempt=MIGR0351I: La función de migración está intentando sincronizarse con el gestor de despliegue mediante el protocolo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función está intentando conectar con el gestor de despliegue utilizando el protocolo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0428E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.incorrect.repository.connection" varFormat="Java">
    advise.incorrect.repository.connection=MIGR0428E: Se ha establecido una conexión con el gestor de despliegue incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue al que pertenece este nodo no es el gestor de despliegue que se está ejecutando actualmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Concluya el gestor de despliegue incorrecto e inicie el gestor de despliegue que está gestionando actualmente el nodo que se va a migrar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.backup.directory.notwriteable" varFormat="Java">
    advise.backup.directory.notwriteable=MIGR0112E: El directorio de copia de seguridad especificado no puede utilizarse porque no tiene permiso de escritura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique un directorio en el que se pueda escribir para que se puedan guardar los archivos que contienen la información de configuración del release actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato y especifique el nombre de un directorio en el que se pueda escribir.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0462I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="preupgrade.supported" varFormat="Java">
    preupgrade.supported=MIGR0462I: El factor de Application Server está guardando los archivos de configuración base.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto indica que se está guardando una copia de seguridad de la configuración existente para utilizarla durante el paso WASPostUpgrade de la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0531E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.bad.jythonfile" varFormat="Java">
    advise.bad.jythonfile=MIGR0531E: No se ha podido ejecutar el archivo jython {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo jython no se puede ejecutar
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo jython y su contenido son correctos. Ejecute el script WASPostUpgradeBLAHelper después de arreglar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0223I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.adding.element" varFormat="Java">
    advise.logging.adding.element=MIGR0223I: La función de migración está añadiendo {0} entrada {1} al modelo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto especificado se está añadiendo a la configuración de la nueva versión de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cmd.line.illegal" varFormat="Java">
    advise.cmd.line.illegal=MIGR0106E: Se ha especificado el argumento no permitido {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro especificado no está soportado en el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la escritura correcta del parámetro y ejecútelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0574W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.library.not.copied" varFormat="Java">
    advise.library.not.copied=MIGR0574W: No se ha copiado la biblioteca siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha copiado la biblioteca a la nueva ubicación debido a la falta de espacio en disco, de manejadores de archivos, de memoria del sistema o de permisos, o debido a otras causas del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Deberá migrar manualmente la biblioteca a su nueva ubicación y actualizar la vía de acceso de biblioteca. Puede editar la vía de acceso de biblioteca en la consola administrativa o utilizando los scripts wsadmin. Para obtener más información, consulte la documentación sobre gestión de bibliotecas compartidas y configuración de bibliotecas compartidas con scripts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0533E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.commands.notsaved" varFormat="Java">
    advise.commands.notsaved=MIGR0533E: Mandatos no guardados {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mandatos no se han podido guardar
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros para ver por qué no se han podido guardar los mandatos. Ejecute el script WASPostUpgradeBLAHelper después de arreglar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0905W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message9" varFormat="Java">
    client.usage.message9=MIGR0905W: Se ha especificado un parámetro inaceptable {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un parámetro que no se reconoce como parámetro válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique la escritura y ejecute el mandato solo, sin parámetros ni argumentos, para obtener la sintaxis correcta del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0450W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.copy.files.general" varFormat="Java">
    advise.copy.files.general=MIGR0450W: Algunos archivos se copiaron directamente si que la migración los procesara; revise los mensajes MIGR0451W en el archivo de registro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las herramientas de migración de Application Server no han procesado algunos archivos que se guardaron durante WASPreUpgrade.  Esto forma parte de las herramientas para dar soporte a la migración de una máquina a otra, y es un mensaje esperado cuando se migra a una máquina distinta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el registro de la migración WASPostUpgrade, y busque si hay mensajes MIGR0451W en el archivo de registro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0904W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message8" varFormat="Java">
    client.usage.message8=MIGR0904W: El archivo archivador de empresa (EAR) {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de archivo del archivador de empresa (EAR) no es un archivo EAR o el contenido y estructura del archivo EAR no cumple con una especificación soportada de Java Platform Enterprise Edition, Java EE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha escrito correctamente la vía de acceso y que hay un archivo EAR válido en dicha ubicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0903W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message7" varFormat="Java">
    client.usage.message7=MIGR0903W: Falta un valor para el atributo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha proporcionado ningún argumento para el atributo especificado. Por ejemplo, se ha utilizado el parámetro &apos;-traceFile&apos;, pero era necesario &apos;-traceFile /some/path/to/log/file.txt&apos;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un argumento para el parámetro especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0901W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.usage.message5" varFormat="Java">
    client.usage.message5=MIGR0901W: Debe utilizar el parámetro -traceString con el parámetro -traceFile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al especificar un archivo de rastreo, también debe especificar el nivel de detalle de los mensajes que se escribirán en el rastreo a través del parámetro -traceString.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el parámetro -traceString. Por ejemplo: -traceString &quot;*=all=enabled&quot; Debe incluir las comillas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="usage.post.line1" varFormat="Java">
    usage.post.line1=MIGR0002I: El nombre de clase de mandato WASPostUpgrade es WASPostUpgrade
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0237I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.read.success" varFormat="Java">
    advise.logging.read.success=MIGR0237I: La función de migración ha leído correctamente el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha leído correctamente el archivo de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0286E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.completed.with.errors" varFormat="Java">
    advise.logging.completed.with.errors=MIGR0286E: La migración no ha podido finalizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración no ha podido finalizar a causa de errores producidos durante la migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte el archivo de anotaciones cronológicas creado por el mandato de migración que está en el directorio logs y, si es necesario, corrija los problemas. El nombre del archivo de anotaciones cronológicas incluye una indicación de la hora, por lo tanto, consulte el archivo de anotaciones cronológicas con la fecha de creación más reciente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0234W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.object.locate" varFormat="Java">
    advise.logging.object.locate=MIGR0234W: La función de migración no puede localizar el objeto {0} de tipo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función de migración no puede localizar el objeto del tipo especificado cuando ha intentado migrarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el objeto exista en el entorno de copia de seguridad que resulta del mandato WASPreUpgrade. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0509I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.registering.with.new.adminagent" varFormat="Java">
    advise.registering.with.new.adminagent=MIGR0509I: Registrando desde el agente admin nuevo, asegúrese de que el proceso del agente admin nuevo está ejecutándose
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debido a que se trata de un servidor de aplicaciones gestionado, la migración intentará primero registrar el servidor de aplicaciones al agente admin nuevo cuando la migración del servidor de aplicaciones finalice correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el agente admin nuevo está en ejecución
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0346I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.not.migrating.admin.app" varFormat="Java">
    advise.logging.not.migrating.admin.app=MIGR0346I: El objeto {0} de tipo {1} no se migra; es una aplicación de administración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se realiza la migración de aplicaciones de administración durante el proceso de WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0345E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.WAS.combination" varFormat="Java">
    advise.invalid.WAS.combination=MIGR0345E: El directorio de copia de seguridad de migración no es compatible con esta versión de Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función de migración no puede aplicar la versión de Application Server que se ha designado como copia de seguridad en el directorio especificado. La versión del directorio de copia de seguridad no está soportada o bien los productos WebSphere no son compatibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la combinación de tipos de productos WebSphere del directorio de copia de seguridad y la de las versiones actuales sean compatibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0420I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.waspreupgrade.completed.successfully" varFormat="Java">
    advise.logging.waspreupgrade.completed.successfully=MIGR0420I: El primer paso de la migración ha finalizado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha finalizado la migración sin mensajes de aviso ni de error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0520E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.to.run.retrieveSigners" varFormat="Java">
    advise.unable.to.run.retrieveSigners=MIGR0520E: La función de migración no puede intercambiar los certificados de emisor. Ejecute el mandato retrieveSigners para intercambiar los certificados manualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de migración se ha intentado ejecutar el mandato retrieveSigners, pero no se ha completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato retrieveSigners manualmente. Después de que se haya completado el mandato de forma satisfactoria, vuelva a ejecutar el mandato WASPostUpgrade, si no se hubiera completado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0415E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cell.not.match" varFormat="Java">
    advise.cell.not.match=MIGR0415E: El nombre de célula {0} de la configuración anterior no coincide con el nombre de célula {1} del perfil de destino. No se puede realizar la migración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al procesar una configuración del gestor de despliegue se ha detectado que los nombres de célula de la configuración anterior y de la nueva no coinciden. Esta no es una ruta de migración soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a realizar la migración utilizando un nombre de perfil con un nombre de célula que coincida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.unable.to.create.directory.file" varFormat="Java">
    advise.logging.unable.to.create.directory.file=MIGR0212E: La función de migración no puede crear el directorio {0}. Ya existe un archivo con este nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la creación de un directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima o renombre el directorio y vuelva a ejecutar la función con el mandato WASPreUpgrade o el mandato WASPostUpgrade.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0389I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.includeapps.false" varFormat="Java">
    advise.logging.includeapps.false=MIGR0389I: Las aplicaciones no se migrarán, el atributo -includeApps se ha establecido en false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando el atributo -includeApps está establecido en false, no se instala ninguna aplicación de usuario en la nueva versión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la aplicación utilizando las interfaces de administración de Application Server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0521W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.not.migrating.zos.variable" varFormat="Java">
    advise.not.migrating.zos.variable=MIGR0521W: No se está migrando la variable {0} para zOS.  Se utilizará el valor predeterminado en el perfil de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se recomienda el valor predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se necesita otro valor distinto al predeterminado, ese se podrá actualizar después de la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0458E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.security.credentials.required.commandline" varFormat="Java">
    advise.security.credentials.required.commandline=MIGR0458E: La seguridad está habilitada en la configuración anterior.  -username y -password son argumentos necesarios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    WASPostUpgrade requiere el nombre de usuario y la contraseña para realizar funciones administrativas respecto a la configuración anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar WASPostUpgrade y suministre el nombre de usuario y la contraseña de la configuración anterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0532I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.commands.saved" varFormat="Java">
    advise.commands.saved=MIGR0532I: Los mandatos se han guardado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mandatos wsadmin se han guardado
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción adicional para instalar los BLA
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0221I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.XMLConfig.readFile" varFormat="Java">
    advise.logging.XMLConfig.readFile=MIGR0221I: La función de migración está leyendo el archivo de configuración {0} guardado anteriormente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está leyendo el archivo de configuración especificado de una versión de Application Server. Este archivo es el origen para importar objetos a la nueva configuración de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0505E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.need.adminagent.info" varFormat="Java">
    advise.need.adminagent.info=MIGR0505E: Se necesita información de adminagent de las versiones antigua y nueva
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mientras se migraba una appserver que administra un agente de admin, es necesario especificar la vía de acceso, el puerto soap, el nombre de usuario o la contraseña de los agentes de admin antiguo y nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato postupgrade pasándole parámetros para los agentes de admin antiguo y nuevo
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0575W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.library.migration.blocked" varFormat="Java">
    advise.library.migration.blocked=MIGR0575W: No se ha migrado la biblioteca siguiente para evitar dañar la instalación del nuevo servidor de aplicaciones o del perfil de destino: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Migrar el directorio definido en la vía de acceso de biblioteca dañaría la nueva instalación o el perfil.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Deberá migrar manualmente la biblioteca a su nueva ubicación y actualizar la vía de acceso de biblioteca para que hagan referencia a un archivo o conjunto de archivos en lugar del directorio. Puede editar la vía de acceso de biblioteca en la consola administrativa o utilizando los scripts wsadmin. Para obtener más información, consulte la documentación sobre gestión de bibliotecas compartidas y configuración de bibliotecas compartidas con scripts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0340W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unable.to.deploy.app" varFormat="Java">
    advise.unable.to.deploy.app=MIGR0340W: La aplicación {0} no se ha desplegado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La llamada al mandato wsadmin ha fallado y la aplicación especificada no se ha desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para determinar por qué ha fallado la llamada al mandato wsadmin, consulte el archivo &lt;samp&gt;wsadmin.traceout&lt;/samp&gt; en el directorio logs del directorio raíz de instalación de la nueva versión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0417I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.adding.nodegroup.node" varFormat="Java">
    advise.adding.nodegroup.node=MIGR0417I: El nodo {0} se ha añadido al grupo de nodos por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los nodos deben pertenecer al grupo de nodos. Este nodo se añade al grupo de nodos por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0366W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.enterprise.businessprocesscontainer.disabled" varFormat="Java">
    advise.enterprise.businessprocesscontainer.disabled=MIGR0366W: El contenedor Business Process está inhabilitado porque no está instalada la característica de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica Process Choreographer de IBM WebSphere Business Integration Server Foundation debe estar instalada para utilizar el contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0404W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.nodeagent.conflict" varFormat="Java">
    advise.nodeagent.conflict=MIGR0404W: No utilice el agente de nodo de la configuración anterior. Se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha completado satisfactoriamente la migración del gestor de despliegue al último release. Esta migración crea las mismas definiciones de puertos que hay en la configuración existente de Application Server. Debe detenerse el nodo agente de la configuración existente antes de iniciar el gestor de despliegue en la nueva configuración. Para gestionar el entorno, debe utilizarse el gestor de despliegue de la nueva configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea retrotraer para utilizar el entorno de Application Server Versión 5.1, 6.0 o 6.1 anterior en lugar de la versión 7.0, debe volver a habilitar esa configuración. Para hacerlo, vaya al directorio /bin de la instalación anterior de la versión 5.1, 6.0 o 6.1 y ejecute el script migrationDisablementReversal.jacl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0452W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.unresolved.files" varFormat="Java">
    advise.unresolved.files=MIGR0452W: La migración no ha podido localizar un archivo que coincida con {0} al migrar {1}.  La referencia no se ha modificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración ha encontrado una referencia a un archivo que podría no encontrarse como parte de migración.  Esto significa que no se ha hecho copia de seguridad del archivo durante WASPreUpgrade ni se ha copiado anticipadamente durante WASPostUpgrade.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Copie el archivo que falta en la ubicación especificada y vuelva a ejecutar la migración, o actualice la referencia una vez que se haya completado la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0397W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.jmsserver.to.jetstream.migration.failed" varFormat="Java">
    advise.jmsserver.to.jetstream.migration.failed=MIGR0397W: No se ha podido realizar la migración del bus de integración de servicios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido ejecutar correctamente la migración del JMS interno al bus de integración de servicios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center para saber cómo proceder y si no encuentra una respuesta en el Information Center, póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0572W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.library.system.root.dir" varFormat="Java">
    advise.library.system.root.dir=MIGR0572W: MIGR0572W: No se ha migrado la biblioteca porque la vía de acceso de biblioteca siguiente hace referencia a un directorio raíz del sistema: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las vías de acceso de biblioteca que hacen referencia a un directorio raíz del sistema no se migran automáticamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la biblioteca está en la vía de acceso definida, deberá migrar manualmente la biblioteca a su nueva ubicación y actualizar la vía de acceso de biblioteca. De lo contrario, elimine la vía de acceso de biblioteca. Puede editar la vía de acceso de biblioteca en la consola administrativa o utilizando los scripts wsadmin. Para obtener más información, consulte la documentación sobre gestión de bibliotecas compartidas y configuración de bibliotecas compartidas con scripts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0477I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="sync.required" varFormat="Java">
    sync.required=MIGR0477I: Se ha actualizado la configuración del gestor de despliegue.  Antes de utilizar estos valores actualizados, se debe llevar a cabo una sincronización con los nodos gestionados afectados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del gestor de despliegue se ha actualizado, pero para que los valores sean coherentes el gestor de colas debe llevar a cabo automáticamente una sincronización o ésta se debe invocar manualmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sincronice la configuración del gestor de despliegue con los nodos gestionados afectados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0426E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.zos.invalid.direct.invocation" varFormat="Java">
    advise.zos.invalid.direct.invocation=MIGR0426E: Mandato {0} no soportado en z/OS para la invocación directa desde el shell de UNIX. Utilice la Herramienta de gestión de migración de z/OS bajo WebSphere Customization Tools en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La invocación directa de WASPreUpgrade y WASPostUpgrade no está soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la Herramienta de gestión de migración de z/OS bajo WebSphere Customization Tools para crear las definiciones de migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0332I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.logging.updating.authmech" varFormat="Java">
    advise.logging.updating.authmech=MIGR0332I: Se están actualizando los atributos del mecanismo de autenticación de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se están actualizando los atributos del mecanismo de autenticación especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0327E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="usage.earmigrate.failure" varFormat="Java">
    usage.earmigrate.failure=MIGR0327E: Se ha producido una anomalía en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID de usuario tiene la autorización necesaria del sistema de archivos para ejecutar el programa de migración. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0479E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="host.value.missing.from.serverindex" varFormat="Java">
    host.value.missing.from.serverindex=MIGR0479E: El valor de host para el punto final {0} del servidor {1} no es válido o falta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe información de host no válida para la entrada especificada.  Esta información es necesaria para el proceso de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la información de host para el servidor especificado en el serverindex del repositorio maestro (que reside en el gestor de despliegue en configuraciones distribuidas) y vuelva a ejecutar la migración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0313E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.invalid.config" varFormat="Java">
    advise.invalid.config=MIGR0313E: Existe más de un directorio {0}. Especifique un directorio mediante el parámetro {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe más de un directorio en la configuración de Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato especificando el nombre de directorio incluyendo el parámetro anotado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0482E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.cmd.line.pre.requires.currentwasdirectory.and.backup" varFormat="Java">
    advise.cmd.line.pre.requires.currentwasdirectory.and.backup=MIGR0482E: Debe especificar &lt;backupDirectoryName&gt; y &lt;currentWebSphereDirectory&gt;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    WASPreUpgrade requiere que se especifique &lt;backupDirectoryName&gt; y &lt;currentWebSphereDirectory&gt;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute WASPreUpgrade de nuevo proporcionando los parámetros necesarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0280W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.brbeans.disabled" varFormat="Java">
    advise.brbeans.disabled=MIGR0280W: La aplicación {0} se ha inhabilitado porque no está instalada la característica IBM WebSphere Business Integration Server Foundation necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los business rule beans que se ofrecen en IBM WebSphere Business Integration Server Foundation deben estar instalados para ejecutar aplicaciones business rule beans.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la característica y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="MIGR0496W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="advise.specific.application.failed.to.migrate" varFormat="Java">
    advise.specific.application.failed.to.migrate=MIGR0496W: La migración de {0} finalizó inesperadamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de migración de la aplicación, no se ha podido migrar una o más aplicaciones.  Consulte el archivo de anotaciones cronológicas para obtener detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es posible, corrija los problemas que están anotados en los archivos de anotaciones cronológicas. Es posible que sea necesario instalar manualmente una o más aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
