<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/launcher.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADML0064I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0064I" varFormat="Java">
    ADML0064I=ADML0064I: Reiniciando un servidor inaccesible &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0115I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0115I" varFormat="Java">
    ADML0115I=ADML0115I: La modalidad de rastreo está activada. La salida del rastreo está direccionada a: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los datos de rastreo se almacenan en un archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0005I" varFormat="Java">
    ADML0005I=ADML0005I: Falta la variable ${USER_INSTALL_ROOT}; la herramienta utiliza ${WAS_INSTALL_ROOT} como valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La variable ${USER_INSTALL_ROOT} no está establecida en los archivos de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite la configuración y proporcione una variable ${USER_INSTALL_ROOT}.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML3001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML3001W" varFormat="Java">
    ADML3001W=ADML3001W: Falta la propiedad {0} en el archivo systemlaunch.properties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar una propiedad necesaria en el archivo system.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite el archivo y añada la propiedad necesaria, junto con un valor para  la propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0063W" varFormat="Java">
    ADML0063W=ADML0063W: La herramienta no se puede poner en contacto con el servidor &quot;{0}&quot;. Fuerce la detención de este servidor si se está ejecutando.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no se ha podido poner en contacto con el servidor dado. Es posible que el servidor no funcione correctamente. El servidor especificado puede reiniciarse si el atributo &quot;autoRestart&quot; está establecido en &quot;true&quot; en la política de supervisión del servidor, que se define en el archivo server.xml. Para reiniciar el servidor, el agente de nodo debe intentar detener el servidor llamando al método de detención en el proceso. Si la detención no finaliza, el agente de nodo también puede llamar al método de terminación en el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros y el rastreo para este servidor. Normalmente, los registros muestran por qué el servidor no puede responder al nodeagent. Si el atributo &quot;autoRestart&quot; se establece en true, compruebe si el agente de nodo ha reiniciado el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0004E" varFormat="Java">
    ADML0004E=ADML0004E: Se ha producido una excepción al intentar ampliar la variable {0} {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido resolver la variable en los datos de configuración. Es posible que la variable no exista o que tenga un valor erróneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo variable.xml en su configuración de WebSphere para asegurarse de que la variable existe y tiene el valor correcto.  Edite la configuración y cambie el valor de la propiedad para utilizar una variable que se pueda resolver.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0059E" varFormat="Java">
    ADML0059E=ADML0059E: Se ha producido un error al reiniciar el agente de nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no se ha podido reiniciar a sí mismo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenta e inicie el agente de nodo utilizando los scripts de utilidades de línea de mandatos startNode o stopNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0062W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0062W" varFormat="Java">
    ADML0062W=ADML0062W: La herramienta no puede cargar el archivo server.xml para el servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no ha podido cargar el archivo server.xml para leer la política de supervisión de un servidor dado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Abra el archivo server.xml anómalo para ver si hay algún error de sintaxis XML.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML3000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML3000E" varFormat="Java">
    ADML3000E=ADML3000E: La herramienta no puede localizar el archivo systemlaunch.properties: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo systemlaunch.properties contiene valores por omisión para las propiedades más importantes del sistema. Este es un archivo necesario para el inicio del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo esté disponible y que se pueda leer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0029E" varFormat="Java">
    ADML0029E=ADML0029E: No hay una configuración definida para el servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado iniciar un servidor que no tiene configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de servidor es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0068I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0068I" varFormat="Java">
    ADML0068I=ADML0068I: El intento de {0} para reiniciar un servidor inalcanzable &quot;{1}&quot; ha devuelto el siguiente estado indicando si el servidor se ha reiniciado satisfactoriamente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han realizado varios intentos para reiniciar un servidor inalcanzable. Este mensaje indica el estado resultante de uno de estos intentos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0019E" varFormat="Java">
    ADML0019E=ADML0019E: Se ha producido una excepción al esperar la detención del servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido detener el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0003E" varFormat="Java">
    ADML0003E=ADML0003E: Se ha producido un error de configuración en la propiedad Umask de ProcessDef {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la propiedad Umask no tiene un formato de entero válido. El formato válido es una serie que contiene la representación del entero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite la configuración y cambie el valor de la propiedad Umask de proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0009E" varFormat="Java">
    ADML0009E=ADML0009E: Se ha producido una excepción al esperar la inicialización del servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al esperar a que el servidor de inicialice.  El socket del servidor podría haber sobrepasado el tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0058E" varFormat="Java">
    ADML0058E=ADML0058E: Se ha producido un error al detener el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no se ha podido detener o no ha podido detener los servidores de aplicaciones locales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0523E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0523E" varFormat="Java">
    ADML0523E=ADML0523E: Se ha producido un error al intentar obtener el nombre del objeto del servidor {0}.:  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean del servidor no se ha podido consultar.  Es posible que el nombre del servidor no esté bien escrito o que el MBean de servidor no esté en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del servidor está bien escrito. Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0008W" varFormat="Java">
    ADML0008W=ADML0008W: Se ha encontrado un tipo de plataforma no soportado: {0} {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa se está iniciando en una plataforma de sistema operativo que no está soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente ejecutar el programa en esta plataforma.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0012E" varFormat="Java">
    ADML0012E=ADML0012E: Se ha producido una excepción al intentar obtener un puerto libre para el socket de estado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado del servidor no se ha podido obtener por un error en el intento de enlazar a un socket.  Es posible que el socket esté siendo utilizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.  Si el problema ha sido provocado por el socket en uso, consulte al administrador de red para resolverlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0061E" varFormat="Java">
    ADML0061E=ADML0061E: Se ha producido un error durante la sincronización. Establezca el valor synchOnServerStartup en false si desea proceder sin la sincronización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo ha intentado realizar la sincronización de archivos antes de ejecutar el proceso, pero ha sido errónea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe para ver si el nodeagent se ha iniciado sin errores consultando los registros de nodeagent. O establezca el valor synchOnServerStartup en false si desea proceder sin la sincronización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0018I" varFormat="Java">
    ADML0018I=ADML0018I: Se ha generado una anotación cronológica.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha generado una anotación cronológica del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0067I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0067I" varFormat="Java">
    ADML0067I=ADML0067I: El tamaño inicial de almacenamiento dinámico de {0} MB es mayor que el tamaño máximo de almacenamiento dinámico de {1} MB.  El servidor utilizará un tamaño de almacenamiento dinámico con el mismo valor que el almacenamiento dinámico inicial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no se iniciará con un tamaño de almacenamiento dinámico mayor que el tamaño máximo de almacenamiento dinámico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0057E" varFormat="Java">
    ADML0057E=ADML0057E: Se ha producido un error al ejecutar la sincronización de archivos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no ha podido ejecutar la sincronización de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros y el rastreo para ver el error detallado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0060W" varFormat="Java">
    ADML0060W=ADML0060W: La herramienta no se puede poner en contacto con el servidor &quot;{0}&quot;. El servidor no se reiniciará porque el valor de reinicio automático es false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no ha podido contactar con el servidor. Es posible que el servidor no funcione correctamente. El servidor especificado se reinicia si el atributo &quot;autoRestart&quot; está establecido en &quot;true&quot; en la política de supervisión del servidor, que está definida en el archivo server.xml. Para este servidor, el atributo &quot;autoRestart&quot; está establecido en false.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros y el rastreo para este servidor. Normalmente, los registros muestran por qué el servidor determinado no puede responder al agente de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0031E" varFormat="Java">
    ADML0031E=ADML0031E: El valor especificado en la propiedad ExecutableTargetKind {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la propiedad ExecutableTargetKind no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un ExecutableTargetKind válido, como jar o clase de Java.  Revise la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. También podría consultar los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0011E" varFormat="Java">
    ADML0011E=ADML0011E: El servidor se ha iniciado, pero la inicialización no ha sido satisfactoria. Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para obtener información sobre la anomalía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no se ha podido ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0066I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0066I" varFormat="Java">
    ADML0066I=ADML0066I: La detención no ha finalizado. El agente de nodo está intentando finalizar el proceso del servidor &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo ha intentado sin éxito detener un servidor de aplicaciones. El agente de nodo está intentando utilizar el método de terminación para forzar que el servidor finalice el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros y el rastreo para este servidor. Por regla general, los registros muestran por qué el servidor no puede responder al agente de nodo. Verifique si el agente de nodo ha podido terminar el proceso y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0111E" varFormat="Java">
    ADML0111E=ADML0111E: Una petición de detención del detención de servidor no ha podido completarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no ha devuelto un estado indicando que ha finalizado la conclusión como respuesta a una petición de detención.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los registros de servidor y el rastreo para ver si se ha producido una excepción durante la lógica de parada que podría haber impedido una conclusión satisfactoria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0056E" varFormat="Java">
    ADML0056E=ADML0056E: La herramienta no puede iniciar la supervisión del proceso {0} con PID {1} debido a la excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no ha podido establecer una conexión con el proceso lanzado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruébelo para asegurarse de que el nodeagent esté en ejecución, consulte los registros de nodeagent, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0040E" varFormat="Java">
    ADML0040E=ADML0040E: El proceso ha excedido el tiempo de espera para la inicialización del servidor &quot;{0}&quot;: {1} segundos
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de inicialización del servidor ha excedido el límite de tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0065W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0065W" varFormat="Java">
    ADML0065W=ADML0065W: Se ha producido una anomalía en la operación de sincronización antes de iniciar el servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo ha iniciado el servidor de aplicaciones, pero no ha podido hacer una primera sincronización de los datos de configuración del nodo con la copia maestra de los datos de configuración en el gestor de despliegue. Es posible que el gestor de despliegue no esté en ejecución o no esté disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si precisa de sincronización para la configuración de servidor, asegúrese de que el gestor de despliegue esté en ejecución, antes de que tenga lugar otra sincronización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0220I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0220I" varFormat="Java">
    ADML0220I=ADML0220I: Se ha inicializado la ejecución del servidor base; la herramienta está esperando la inicialización de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el progreso del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0000I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0000I" varFormat="Java">
    ADML0000I=ADML0000I: Ha finalizado la inicialización del servidor. El ID de proceso es: {0}, el nombre del servidor es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso servidor se ha iniciado correctamente
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADML0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADML0006E" varFormat="Java">
    ADML0006E=ADML0006E: Falta la variable ${WAS_INSTALL_ROOT}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta el valor de variable para el valor ${WAS_INSTALL_ROOT}. Esta variable es necesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite la configuración y proporcione una variable ${WAS_INSTALL_ROOT}.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
