<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/ejbcontainer.impl/src/com/ibm/ejs/container/container.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CNTR0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_LOCAL_TRANSACTION_RESOLVER_CNTR0073E" varFormat="Java">
    INVALID_LOCAL_TRANSACTION_RESOLVER_CNTR0073E=CNTR0073E: El bean &quot;{0}&quot; ha intentado utilizar un control de resolución de transacciones locales no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El control de resolución de transacciones locales debe tener un límite ContainerAtBoundary para una transacción gestionada por contenedor o una sesión de actividad gestionada por contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el control de resolución de transacciones locales en &quot;ContainerAtBoundary&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_APPLICATION_EXCEPTION_CNTR0018E" varFormat="Java">
    NON_APPLICATION_EXCEPTION_CNTR0018E=CNTR0018E: EJB ha generado una excepción no esperada (no declarada). Datos de la excepción:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción, no declarada en la signatura del método EJB, cuando el contenedor EJB intentaba invocar un método EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción.  Si la excepción se ha originado en el código escrito por el cliente, corrija la causa de la excepción. En caso contrario, visite el sitio Web de soporte de IBM si desea información sobre la determinación de problemas
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0173E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAME_ALREADY_BOUND_FOR_SAME_EJB_CNTR0173E" varFormat="Java">
    NAME_ALREADY_BOUND_FOR_SAME_EJB_CNTR0173E=CNTR0173E: La interfaz {0} del bean {1} en el módulo {2} de la aplicación {3} no se puede enlazar a la ubicación de nombre {4}. La interfaz {5} del mismo bean ya se ha enlazado a la ubicación de nombre {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada interfaz de enterprise bean debe especificar una ubicación de enlace única.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlace de una de estas dos interfaces de bean de forma que cada interfaz tenga una ubicación de enlace única.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0252W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_PURGE_AUTOMATIC_TIMERS_CNTR0252W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_PURGE_AUTOMATIC_TIMERS_CNTR0252W=CNTR0252W: No se han podido eliminar los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean del planificador para la aplicación {0} y el módulo {1} que están ejecutándose en el servidor {2}.  Para eliminar manualmente los temporizadores, utilice wsadmin para ejecutar este mandato: $AdminTask removeAutomaticEJBTimers &quot;-appName {0} -moduleName {1} -serverName {2} -nodeName {3} &quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean asociado a la aplicación y el módulo en el servidor no se han eliminado del planificador.  Por lo que es posible que el planificador intente ejecutar estos temporizadores en el futuro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato &apos;removeAutomaticEJBTimers&apos; a partir de una sesión wsadmin conectada para eliminar los temporizadores asociados con la aplicación y el módulo en este servidor específico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0017W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_COLLABORATOR_THREW_UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0017W" varFormat="Java">
    SECURITY_COLLABORATOR_THREW_UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0017W=CNTR0017W: El colaborador de seguridad generó la excepción inesperada. 
 Datos de la excepción:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0174I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEFAULT_EJB_HOME_JNDI_NAME_CNTR0174I" varFormat="Java">
    DEFAULT_EJB_HOME_JNDI_NAME_CNTR0174I=CNTR0174I: El bean {0} del módulo {1} es un Enterprise Java Beans (EJB) de versión anterior a la 3.0 y no tiene especificado un nombre de enlace de fábrica. El nombre de enlace siguiente se ha fabricado para este bean: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La interfaz de fábrica se enlazará en la ubicación de denominación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0171E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AMBIGUOUS_BINDING_NAME_CNTR0171E" varFormat="Java">
    AMBIGUOUS_BINDING_NAME_CNTR0171E=CNTR0171E: El enterprise bean {0} del módulo {1} de la aplicación {2} y el enterprise bean {3} del módulo {4} de la aplicación {5} tienen la ubicación de enlace siguiente: {5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada enterprise bean debe especificar una ubicación de enlace única.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlace de uno de estos dos beans de forma que cada bean tenga una ubicación de enlace única.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IOEXCEPTION_READING_FILE_FOR_STATEFUL_SESSION_BEAN_CNTR0024W" varFormat="Java">
    IOEXCEPTION_READING_FILE_FOR_STATEFUL_SESSION_BEAN_CNTR0024W=CNTR0024W: No se puede abrir la corriente de entrada: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción IOException en el contenedor de Enterprise JavaBean (EJB) al intentar leer un archivo de un bean de sesión con estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje de la excepción IOException para determinar la acción que se debe efectuar. Asegúrese de que los permisos establecidos para el archivo sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0327E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SESSION_SYNCH_SIGNATURE_CNTR0327E" varFormat="Java">
    INVALID_SESSION_SYNCH_SIGNATURE_CNTR0327E=CNTR0327E: El método {0} no tiene la signatura de método necesaria para un método de sincronización de sesión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans 3.1 requiere que los métodos de sincronización de sesión de una clase de bean de sesión con estado tenga la siguiente signatura: after-begin and before-completion : void &amp;lt;METHOD&amp;gt; (), after-completion : void &amp;lt;METHOD&amp;gt; (boolean)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la signatura de sincronización de sesión de esta clase de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9421E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9421E_INVALID_LTC_RESOLVER_PROPERTY" varFormat="Java">
    CNTR9421E_INVALID_LTC_RESOLVER_PROPERTY=CNTR9421E: Se ha asignado a la propiedad {0} el valor incorrecto {1}.  Esta propiedad indica el parámetro de acción solucionador LTC (Contenedor de transacciones locales), el cual debe ser Application (valor predeterminado) o ContainerAtBoundary.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha asignado a la propiedad de acción de solucionador LTC un valor no admitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El valor de la propiedad de acción de solucionador LTC debe ser el valor predeterminado Application o ContainerAtBoundary.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_TOKENBYTES_CNTR0107E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_TOKENBYTES_CNTR0107E=CNTR0107E: El método {0} no puede convertir la señal en matriz de bytes:  stoken = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido convertir la señal de sirviente en una matriz de bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0196E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_ACCESS_TIMEOUT_OVERFLOW_CNTR0196E" varFormat="Java">
    SINGLETON_ACCESS_TIMEOUT_OVERFLOW_CNTR0196E=CNTR0196E: La conversión del valor del tiempo de espera de acceso {0} de la unidad de tiempo {1} a la unidad de tiempo de milisegundos ha provocado un desbordamiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de espera de acceso se especifica mediante anotaciones o con el descriptor de despliegue. La conversión que resulte en milisegundos debe ser superior a cero e inferior al valor java.lang.Long.MAX_VALUE (9223372036854775807) para que sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de tiempo de espera de acceso del método que identifica el mensaje. En el descriptor de despliegue se utiliza un nombre de método de &quot;*&quot; para indicar todos los métodos de la clase de monoinstancia. Si se utiliza la anotación y no se encuentra la anotación @AccessTimeout en el método, corrija la anotación @AccessTimeout en el nivel de clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0251W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_PURGE_AUTOMATIC_TIMERS_CNTR0251W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_PURGE_AUTOMATIC_TIMERS_CNTR0251W=CNTR0251W: No se han podido eliminar los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean del planificador para la aplicación {0} que está ejecutándose en el servidor {1}.  Para eliminar manualmente los temporizadores, utilice wsadmin para ejecutar este mandato: $AdminTask removeAutomaticEJBTimers &quot;-appName {0} -serverName {1} -nodeName {2} &quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean asociados a la aplicación en el servidor no se han eliminado del planificador.  Por lo que es posible que el planificador intente ejecutar estos temporizadores en el futuro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato &apos;removeAutomaticEJBTimers&apos; a partir de una sesión wsadmin conectada para eliminar los temporizadores asociados con la aplicación en este servidor específico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_EJBCREATE_METHOD_CNTR5026E" varFormat="Java">
    JIT_NO_EJBCREATE_METHOD_CNTR5026E=CNTR5026E: El método {2} de la interfaz inicial {1} para el bean de entidad {0} no define un método ejbCreate correspondiente para la clase {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean de entidad debe implementar un método ejbCreate por cada método create de una interfaz inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que proporcione un método ejbCreate que se corresponda con el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0067W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BMT_DEFINES_CMT_ATTRIBUTES_CNTR0067W" varFormat="Java">
    BMT_DEFINES_CMT_ATTRIBUTES_CNTR0067W=CNTR0067W: El bean de sesión &quot;{0}&quot; o su factoría ha intentado utilizar una combinación no válida de transacciones gestionadas por bean y atributos de transacción de nivel de método gestionados por contenedor. Se ignorarán los atributos de transacción de nivel de método.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación del Enterprise JavaBean (EJB) establece que un bean de sesión o una factoría de un bean de sesión con &quot;Transacciones gestionadas por bean&quot; no debe declarar atributos de transacción para el método. Los atributos para la transacción a nivel de método gestionado por contenedor no tienen significado, porque el beans de sesión utilizará Transacciones gestionadas por bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine los atributos de transacción para los métodos de este bean o la factoría de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9265E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INPUT_FILE_NOT_FOUND_CNTR9265E" varFormat="Java">
    INPUT_FILE_NOT_FOUND_CNTR9265E=CNTR9265E: el archivo de entrada {0} no se ha encontrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se encuentra el archivo especificado como primer parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si está bien escrito, así como los permisos de lectura del archivo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_LOCAL_TRANSACTION_RESOLVER_CNTR0071E" varFormat="Java">
    INVALID_LOCAL_TRANSACTION_RESOLVER_CNTR0071E=CNTR0071E: El bean &quot;{0}&quot; de un módulo EJB 1.1 ha intentado utilizar un control de resolución de transacciones locales de &quot;ContainerAtBoundary&quot; no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El control de resolución de transacciones locales &quot;ContainerAtBoundary&quot; no está soportado para módulos EJB v1.1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione &quot;Aplicación&quot; para el control de resolución de transacciones locales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9410I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9410I_STOP" varFormat="Java">
    CNTR9410I_STOP=CNTR9410I: Se ha cerrado el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el método Close y el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable ha completado la rutina de cierre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0056W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_GET_WRAPPER_CNTR0056W" varFormat="Java">
    FAILED_TO_GET_WRAPPER_CNTR0056W=CNTR0056W: No se ha podido obtener la envoltura para un bean. Bean: 
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0227E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARTIAL_CLASS_INTERCEPTOR_ORDER_CNTR0227E" varFormat="Java">
    PARTIAL_CLASS_INTERCEPTOR_ORDER_CNTR0227E=CNTR0227E: El enterprise bean {0} tiene un elemento interceptor-order que especifica la siguiente lista interceptor-order: {1}.  Esta lista no es una clasificación total de interceptores a nivel de clase para este bean.  Faltan los nombres de interceptor siguientes: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se utiliza el elemento interceptor-order, la clasificación especificada a nivel de clase class-level debe ser una clasificación total. La clasificación debe ser sobre todos las clases de interceptor que se hayan definido a ese nivel y por encima.  La única excepción a esta regla es cuando las clases de interceptor se han excluido explícitamente por medio de un elemento exclude-default-interceptors.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique nombres de interceptor adicionales en el elemento interceptor-order a nivel de clase para este bean. A continuación, el bean proporcionará una clasificación total de los interceptores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_DEPENDS_ON_NON_SINGLETON_BEAN_CNTR0200E" varFormat="Java">
    SINGLETON_DEPENDS_ON_NON_SINGLETON_BEAN_CNTR0200E=CNTR0200E: El bean de sesión de monoinstancia {0} en el módulo {1} depende del enterprise bean {2} en el módulo {3}, pero el destino no es un bean de sesión de monoinstancia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el bean para que dependa de otro con la anotación @DependsOn o el elemento depends-on en el archivo ejb-jar.xml. No obstante, el otro bean no es de monoinstancia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine o cambie la dependencia del bean que no es de monoinstancia o ajuste el tipo de bean de no monoinstancia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_SF_HOME_METHOD_CNTR5023E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_SF_HOME_METHOD_CNTR5023E=CNTR5023E: La interfaz inicial {1} del bean {0} tiene un método que no comienza con la serie create. No se permite el método {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), todos los métodos definidos en una interfaz inicial para un bean de sesión sin estado deben comenzar con la serie create.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre del método en la interfaz inicial de modo que comience con la serie create, o elimine el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_EJBFIND_RETURN_CNTR5031E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_EJBFIND_RETURN_CNTR5031E=CNTR5031E: El método {2} con el tipo de retorno {3} en la clase {1} del bean de entidad {0} debe devolver la clase de clave primaria {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el tipo de retorno del método ejbFindByPrimaryKey de una clase de bean de entidad debe ser el tipo de la clave primaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método a la clase de clave primaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_DEFAULT_CTOR_CNTR5007E" varFormat="Java">
    JIT_NO_DEFAULT_CTOR_CNTR5007E=CNTR5007E: La clase de bean {1} del bean {0} no tiene un constructor público que no acepte parámetros.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean debe tener un constructor público que no acepte parámetros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que tenga un constructor público que no acepte parámetros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0254W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_PURGE_TIMERS_BECAUSE_RUNNING_IN_LOCAL_MODE_CNTR0254W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_PURGE_TIMERS_BECAUSE_RUNNING_IN_LOCAL_MODE_CNTR0254W=CNTR0254W: La aplicación o el módulo que se ha actualizado o eliminado contenían temporizadores creados automáticamente de Enterprise Java Bean.  No obstante, los temporizadores no se han eliminado, ya que el proceso se ha ejecutado en la modalidad local.  Utilice el mandato removeAutomaticEJBTimers para eliminarlos manualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Utilice el mandato removeAutommaticEJBTimers para eliminar manualmente cualquier temporizador automático de Enterprise Java Bean que ya no sea válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El proceso que elimina los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean no se ejecuta cuando la ejecución se hace en una sesión wsadmin desconectada.  Esto provoca que no se eliminen los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_ABSTRACT_CLASS_CNTR5005E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_ABSTRACT_CLASS_CNTR5005E=CNTR5005E: La clase de bean {1} del bean {0} se ha definido como abstract.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean no se debe definir como abstract.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No defina la clase de bean como clase abstract.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0091W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_MSGDESTREF_BINDING_CNTR0091W" varFormat="Java">
    MISSING_MSGDESTREF_BINDING_CNTR0091W=CNTR0091W: No se ha encontrado una referencia a MessageDestinationRef en el descriptor de despliegue para WebApp o EnterpriseBean con el nombre de visualización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el componente Java Enterprise Edition (Java EE) haya especificado información de enlace que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea correcta la información de enlace en el descriptor de despliegue correspondiente al componente Java EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9416E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9416E_NO_DATASOURCECLASS_SPECIFIED" varFormat="Java">
    CNTR9416E_NO_DATASOURCECLASS_SPECIFIED=CNTR9416E: Las propiedades del contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable del origen de datos {0} no contienen la propiedad className.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades que el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable utiliza contienen un origen de datos sin propiedad className especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Agregue una propiedad className a este origen de datos en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_BMP_HOME_METHOD_CNTR5024E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_BMP_HOME_METHOD_CNTR5024E=CNTR5024E: La interfaz inicial {1} del bean {0} tiene un método que comienza con la serie remove. No se permite el método {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), no puede definir métodos sobre una interfaz inicial de bean de entidad que comience con la serie remove.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre del método en la interfaz inicial para que no comience con la serie remove, o elimine el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0158E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMEOUT_METHOD_MISSING_REQUIRED_PARM_CNTR0158E" varFormat="Java">
    TIMEOUT_METHOD_MISSING_REQUIRED_PARM_CNTR0158E=CNTR0158E: El bean de sesión {0} del módulo {1} tiene el método {2} configurado como método de tiempo de espera. Este método debe tener un solo parámetro del tipo javax.ejb.Timer o ninguno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de temporizador deben implementar un método de tiempo de espera que tenga un solo parámetro del tipo javax.ejb.Timer o ninguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del bean para que incluya el parámetro requerido o no incluya ninguno.   A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CAUGHT_EXCEPTION_AND_RETHROWING_CNTR0039E" varFormat="Java">
    CAUGHT_EXCEPTION_AND_RETHROWING_CNTR0039E=CNTR0039E: El contenedor de EJB ha capturado {0} y está regenerando la excepción capturada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_EXCEPTOKEN_CNTR0105E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_EXCEPTOKEN_CNTR0105E=CNTR0105E: El método {0} ha capturado la excepción: {1} stoken = {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método que se ha especificado ha detectado una excepción al procesar la señal de sirviente
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICEREF_BINDING_EXCEPTION_CNTR0090E" varFormat="Java">
    SERVICEREF_BINDING_EXCEPTION_CNTR0090E=CNTR0090E: El enlace WebServiceRef ha dado un error para {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0324E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SESSION_SYNCH_PARAM_CNTR0324E" varFormat="Java">
    INVALID_SESSION_SYNCH_PARAM_CNTR0324E=CNTR0324E: El método {0} configurado en el archivo ejb-jar.xml no tiene la signatura de método necesaria para un método de sincronización de sesión {1} del bean {2} en el módulo {3} de la aplicación {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans 3.1 requiere que los métodos de sincronización de sesión de una clase de bean de sesión con estado tenga la siguiente signatura: after-begin and before-completion : void &amp;lt;METHOD&amp;gt; (), after-completion : void &amp;lt;METHOD&amp;gt; (boolean)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la signatura de sincronización de sesión de esta clase de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0164E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMEOUT_METHOD_THROWS_APP_EXCEPTION_CNTR0164E" varFormat="Java">
    TIMEOUT_METHOD_THROWS_APP_EXCEPTION_CNTR0164E=CNTR0164E: El enterprise bean {0} del módulo {1} implementa un método de tiempo de espera {2}, que crea una excepción en la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos de tiempo de espera no deben crear excepciones de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del método de tiempo de espera para no crear excepciones en la aplicación.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_ACTIVATE_STATEFUL_BEAN_CNTR0003W" varFormat="Java">
    CANNOT_ACTIVATE_STATEFUL_BEAN_CNTR0003W=CNTR0003W: No se ha podido activar un bean de sesión con estado: {0} {1} 
 {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido activar un bean de sesión con estado desde el almacenamiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice acciones en función del mensaje de excepción que aparezca en el mensaje CNTR0003W.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MDB_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0134E" varFormat="Java">
    INVALID_MDB_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0134E=CNTR0134E: El bean {0} controlado por mensajes del módulo {1} tiene configurada una interfaz de componente, de empresa, de punto final de servicio Web o de factoría.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans controlados por mensajes no pueden tener configurado ninguno de estos tipos de interfaz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o los valores de configuración de anotaciones del código fuente para este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MUST_EXTEND_EJBLOCALHOME_CNTR5016E" varFormat="Java">
    JIT_MUST_EXTEND_EJBLOCALHOME_CNTR5016E=CNTR5016E: La interfaz {1}, que se ha configurado como la interfaz inicial local del bean {0}, debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBLocalHome.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la interfaz inicial local configurada debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBLocalHome.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz para ampliar la interfaz javax.ejb.EJBLocalHome o cambiar la configuración del bean para que no especifique la interfaz como interfaz inicial local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MISSING_REMOTE_EX_CNTR5104E" varFormat="Java">
    JIT_MISSING_REMOTE_EX_CNTR5104E=CNTR5104E: El método {0} de la interfaz {1} se debe definir con la excepción java.rmi.RemoteException en la cláusula throws.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), para los métodos de interfaz de empresa remota que implementen la interfaz java.rmi.Remote, la cláusula throws debe incluir la excepción java.rmi.RemoteException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la excepción RemoteException a la cláusula throws del método. Además, puede cambiar la interfaz para que no implemente la interfaz java.rmi.Remote o cambiar la aplicación para que no utilice la interfaz como una interfaz remota de EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLIENT_INACTIVITY_TIMEOUT_CNTR0051E" varFormat="Java">
    CLIENT_INACTIVITY_TIMEOUT_CNTR0051E=CNTR0051E: La transacción ha excedido el tiempo de espera debido a la falta de actividad del cliente durante más de {1} segundos. ID de transacción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cliente ha estado inactivo durante más tiempo del establecido por el valor de tiempo de espera de inactividad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto puede ser normal si el cliente abandona una transacción en estado activo.  Si el cliente está todavía activo, el administrador debe determinar si se debe modificar el valor de tiempo de espera de inactividad de la transacción o del cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0052W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LRU_THREAD_INTERRUPTED_CNTR0052W" varFormat="Java">
    LRU_THREAD_INTERRUPTED_CNTR0052W=CNTR0052W: La hebra de LRU se ha interrumpido. Se está terminando. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0098I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FBF_DISABLED_CNTR0098I" varFormat="Java">
    FBF_DISABLED_CNTR0098I=CNTR0098I: Se ha inhabilitado la sincronización de almacenamiento persistente gestionado por contenedor para el bean: &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación se ha configurado para que este bean no se sincronice con el almacenamiento persistente antes de la invocación de los métodos findBy personalizados. Este comportamiento no es conforme con las especificaciones de Enterprise JavaBean (EJB) v2.0 y posteriores, pero puede mejorar el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FINDER_ON_BEAN_NOT_SUPPORTED_CNTR0036E" varFormat="Java">
    FINDER_ON_BEAN_NOT_SUPPORTED_CNTR0036E=CNTR0036E: El contenedor de EJB no soporta la utilización de la instancia de bean para métodos de buscador sobre persistencia gestionada por contenedor de EJB 1.x y está generando {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un bean configurado para la persistencia gestionada por contenedor de Enterprise JavaBean (EJB) v1.x ha intentado invocar métodos en una instancia de bean para el proceso de un método de búsqueda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar el bean e intente la operación otra vez.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_ROLES_SPECIFIED_IN_CLASS_ANNOTATION_CNTR0153E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_ROLES_SPECIFIED_IN_CLASS_ANNOTATION_CNTR0153E=CNTR0153E: El rol {0} se ha especificado varias veces en la anotación a nivel de clase @RolesAllowed, en la clase de enterprise bean {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se puede especificar un rol determinado una sola vez en una anotación @RolesAllowed.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el código fuente Java y elimine los roles duplicados de esta anotación. A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0199E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_DEPENDS_ON_AMBIGUOUS_NAME_CNTR0199E" varFormat="Java">
    SINGLETON_DEPENDS_ON_AMBIGUOUS_NAME_CNTR0199E=CNTR0199E: El bean de sesión de monoinstancia {0} en el módulo {1} depende de {2}, el cual no especifica un enterprise bean de forma exclusiva.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean esta configurado para depender de otro con el nombre especificado.  No existe ningún bean con el nombre especificado en el mismo módulo y existe más de un módulo con un bean que tiene el mismo nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la dependencia o utilice un nombre de bean completo como module.jar#BeanName
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0238E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERCEPTOR_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0238E" varFormat="Java">
    INTERCEPTOR_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0238E=CNTR0238E: La clase de interceptor {2} especifica el método {1}, que no es un método {0} de esta clase.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del método especificado no es un método de la clase de interceptor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre del método o la signatura del método para especificar uno de los métodos de esta clase de interceptor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_EJBREF_BINDING_CNTR0063W" varFormat="Java">
    MISSING_EJBREF_BINDING_CNTR0063W=CNTR0063W: No se ha encontrado una referencia a EJB en el descriptor de despliegue para WebApp o EnterpriseBean con el nombre de visualización {0}. Es posible que el EJB haya especificado información de enlace que no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Podría haber un descriptor de despliegue con una sintaxis que no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea correcta la información de enlace en el descriptor de despliegue correspondiente al Enterprise JavaBean (EJB).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9417E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9417E_MAXCONNECTIONS_VALUE_NOT_NUMERIC" varFormat="Java">
    CNTR9417E_MAXCONNECTIONS_VALUE_NOT_NUMERIC=CNTR9417E: Las propiedades del contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable del origen de datos {0} contienen un valor ConnectionPool.MaxConnections {1} que no es cero ni ningún valor número positivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades que el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable utiliza contienen un origen de datos con un valor ConnectionPool.MaxConnections que no es cero ni ningún valor número positivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de propiedad ConnectionPool.MaxConnections de este origen de datos para que sea cero o un valor numérico positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9419E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9419E_JPA_CLOSE_FAIL" varFormat="Java">
    CNTR9419E_JPA_CLOSE_FAIL=CNTR9419E: El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable no ha podido cerrar el proveedor JPA.  Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un error durante el proceso de cierre ha impedido que el proveedor JPA se cierre correctamente debido a la excepción. Esto se debe a algún otro problema que debe haber ocurrido anteriormente en los registros. Es posible que falle el proveedor JPA en futuras ocasiones que se intente utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el problema examinando la excepción, los registros y la salida FFDC para que encuentre y resuelva el problema subyacente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0328W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAXIMUM_UNCLAIMED_ASYNC_RESULTS_CNTR0328W" varFormat="Java">
    MAXIMUM_UNCLAIMED_ASYNC_RESULTS_CNTR0328W=CNTR0328W: Hay {0} resultados no reclamados de las invocaciones de métodos EJB asíncronos remotos.  El producto descartará el resultado más antiguo cuando el número de resultados no reclamados exceda de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de resultados no recuperados de las invocaciones de métodos EJB asíncronos remotos se acerca o ha excedido el valor máximo.  Cuando el número de resultados no recuperados exceda el valor máximo, el producto descartará el resultado más antiguo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Supervise la estadística de PMI de AsyncFutureObjectCount para determinar qué resultados EJB tienen resultados no reclamados y, a continuación, actualice el código de cliente correspondiente para reclamar los resultados.  Si los resultados se descartan más rápidamente que la velocidad con que los clientes pueden reclamarlos, ajuste la duración de objeto de futuro remoto para los métodos EJB asíncronos, y establezca la propiedad del sistema com.ibm.websphere.ejbcontainer.maxUnclaimedAsyncResults en el número máximo deseado de resultados no reclamados.  De forma alternativa, cambie el EJB para que utilice una interfaz local en lugar de una remota, ya que no es necesario que el contenedor EJB haga un seguimiento de los resultados de un método asíncrono en una interfaz local, y la basura se puede recoger normalmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MISSING_REMOTE_HOME_CNTR5001E" varFormat="Java">
    JIT_MISSING_REMOTE_HOME_CNTR5001E=CNTR5001E: El bean {0} se ha configurado con la interfaz de componente remoto {1}, pero no se ha proporcionado una interfaz inicial remota.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), se debe proporcionar una interfaz inicial remota si se proporciona una interfaz de componente remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la configuración de la aplicación para proporcionar una interfaz inicial remota para el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REQUIRED_INTERFACE_MISSING_CNTR0131E" varFormat="Java">
    REQUIRED_INTERFACE_MISSING_CNTR0131E=CNTR0131E: El bean {0} del {1} módulo no tiene configurada ninguna interfaz productiva.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En función del tipo de bean, un enterprise bean debe tener configurada al menos una interfaz de componente, de empresa, de punto final de servicio Web o de escucha de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o los valores de configuración de anotaciones del código fuente para este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0326E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_SESSION_SYNCH_METHODS_CNTR0326E" varFormat="Java">
    MULTIPLE_SESSION_SYNCH_METHODS_CNTR0326E=CNTR0326E: Se han configurado varios métodos de sincronización de sesión {0} para el bean {1}. Los métodos de sincronización de sesión configurados son: {2} y {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans 3.1 requiere que se configure sólo un método de sincronización de sesión de cada tipo para un bean de sesión con estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure sólo un método de sincronización de sesión de cada tipo para este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9261E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_TEMP_FILE_CNTR9261E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_TEMP_FILE_CNTR9261E=CNTR9261E: no se ha podido crear un archivo temporal en el directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha sido posible crear un archivo temporal en el sistema de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los valores de los permisos en el sistema de archivos para el directorio especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9271E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_DELETE_ROOT_DIRECTORY_FOR_STUBS_PROCESSING_CNTR9271E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_DELETE_ROOT_DIRECTORY_FOR_STUBS_PROCESSING_CNTR9271E=CNTR9271E: No se ha podido suprimir el directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido suprimir el directorio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima manualmente el directorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0234E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_INIT_ANNOTATION_CNTR0234E" varFormat="Java">
    INVALID_INIT_ANNOTATION_CNTR0234E=CNTR0234E: Un método de inicialización de un bean de sesión con estado puede ser un método ejbCreate&amp;lt;METHOD&amp;gt; sólo si el bean cumple los niveles de especificación de Enterprise JavaBeans (EJB) 2.1 o anteriores. Por tanto, no se puede aplicar al método {0} del enterprise bean {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que un ejbCreate&amp;lt;METHOD&amp;gt; coincidente sea el método de inicialización de una clase de bean de sesión con estado. Este requisito es para beans de sesión con estado escritos para API (Interfaz de programación de aplicaciones) EJB 2.1 o de nivel anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la anotación @Init o el elemento init-method del archivo ejb-jar.xml desde el método especificado de este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0148E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_CONNECTION_FACTORY_FOR_CMP_BEAN_CNTR0148E" varFormat="Java">
    NO_CONNECTION_FACTORY_FOR_CMP_BEAN_CNTR0148E=CNTR0148E: El bean de entidad CMP (persistencia gestionada por contenedor) {0} está configurado para utilizar la fábrica de conexiones CMP con un JNDI (Java Naming and Directory Interface) {1}. Este recurso de fábrica de conexiones no está configurado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El recurso de fábrica de conexiones necesario para este bean no está configurado. El bean de entidad CMP no funcionará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree el recurso necesario de fábrica de conexiones asegurándose de que se selecciona el origen de datos adecuado para su uso por CMP en la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0304W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_TIMEOUT_ON_NON_SFSB_CNTR0304W" varFormat="Java">
    STATEFUL_TIMEOUT_ON_NON_SFSB_CNTR0304W=CNTR0304W: El enterprise bean {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} contiene la anotación @StatefulTimeout.  La anotación StatefulTimeout sólo es válida en los beans de sesión con estado.  El contenedor EJB (Enterprise JavaBean) ignorará la anotación en este bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La anotación @StatefulTimeout sólo es aplicable en los beans de sesión con estado.  El contenedor EJB (Enterprise JavaBean) ignorará la anotación en este bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la anotación @StatefulTimeout del bean especificado o haga del bean un bean de sesión con estado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0320E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SINGLETON_COMPONENT_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0320E" varFormat="Java">
    INVALID_SINGLETON_COMPONENT_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0320E=CNTR0320E: El bean de sesión de monoinstancia {0} en el módulo {1} tiene una interfaz configurada para una vista de componente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), las vistas de cliente local y remoto EJB 2.1 no son compatibles con los beans de sesión de monoinstancia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o los valores de configuración de anotaciones del código fuente para este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMERSERVICE_NOT_AVAILABLE_CNTR0080E" varFormat="Java">
    TIMERSERVICE_NOT_AVAILABLE_CNTR0080E=CNTR0080E: El servicio de temporizador EJB no está disponible para que EJB implemente la interfaz javax.ejb.TimedObject: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La implementación de Enterprise Java Bean (EJB) requiere el servicio de temporizador EJB, que se ha inhabilitado o no se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para determinar por qué no se ha iniciado el servicio de temporizador EJB y corrija el problema o habilite el servicio de temporizador EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NON_PUBLIC_CLASS_CNTR5003E" varFormat="Java">
    JIT_NON_PUBLIC_CLASS_CNTR5003E=CNTR5003E: La clase de bean {1} del bean {0} no se ha definido como public.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean se debe definir como public.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina la clase de bean como public.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0162E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIGURED_TIMEOUT_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0162E" varFormat="Java">
    CONFIGURED_TIMEOUT_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0162E=CNTR0162E: El enterprise bean {0} del módulo {1} ha especificado el método de tiempo de espera siguiente: {2} Este método no lo implementa el bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de temporizador deben proporcionar una implementación para el método de tiempo de espera configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del bean para que incluya el método de tiempo de espera requerido.   A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_FINAL_CLASS_CNTR5004E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_FINAL_CLASS_CNTR5004E=CNTR5004E: La clase de bean {1} del bean {0} se ha definido como final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean no se debe definir como final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No defina la clase de bean como clase final.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9241I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_REMOTE_INTERFACES_CNTR9241I" varFormat="Java">
    NO_REMOTE_INTERFACES_CNTR9241I=CNTR9241I: el archivo de archivado Java (JAR) {0} no tiene enterprise beans de nivel 3.0 con interfaces remotas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo jar de la lista no contiene enterprise beans de nivel 3.0 con interfaces remotas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este módulo debía tener enterprise beans de nivel 3.0 con interfaces remotas, compruebe las anotaciones del módulo o los datos de configuración de ejb-jar.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_EXTENDS_JAVAX_EJB_CNTR5012E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_EXTENDS_JAVAX_EJB_CNTR5012E=CNTR5012E: La interfaz {1}, que se ha configurado como interfaz de empresa del bean {0}, no debe ampliar la interfaz {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), las interfaces de empresa configuradas no deben extender ninguna interfaz del paquete javax.ejb.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz de empresa para que no extienda ninguna interfaz en el paquete javax.ejb. Además, puede cambiar la configuración del bean para que no especifique la interfaz como interfaz de empresa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_EXCEPTION_CNTR0100E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_EXCEPTION_CNTR0100E=CNTR0100E: El método {0} ha capturado la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha capturado una excepción en el método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_APPLICATION_EXCEPTION_ON_BEAN_CNTR0021E" varFormat="Java">
    NON_APPLICATION_EXCEPTION_ON_BEAN_CNTR0021E=CNTR0021E: EJB ha generado una excepción no esperada (no declarada) al invocar un método en el bean &quot;{1}&quot;. Datos de la excepción:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción, no declarada en la signatura del método EJB, cuando el contenedor EJB intentaba invocar este método EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción.  Si la excepción se ha originado en el código escrito por el cliente, corrija la causa de la excepción. En caso contrario, visite el sitio Web de soporte de IBM si desea información sobre la determinación de problemas
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0078I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CUSTOMFINDER_SQLFORUPDATE_CNTR0078I" varFormat="Java">
    CUSTOMFINDER_SQLFORUPDATE_CNTR0078I=CNTR0078I: Está habilitado el soporte de intento de acceso de los métodos buscadores personalizados para el bean {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha especificado que debe permitirse el intento de acceso de los métodos buscadores. Si el método tiene un intento de acceso de actualización, se permitirá el intento de acceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede inhabilitar el procesamiento del intento de acceso para los buscadores personalizados utilizando Java Virtual Machine (JVM) y las propiedades a nivel de bean, o puede establecer el intento de acceso del método en sólo lectura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9422E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9422E_INVALID_LTC_UNRESOLVED_ACTION_PROPERTY" varFormat="Java">
    CNTR9422E_INVALID_LTC_UNRESOLVED_ACTION_PROPERTY=CNTR9422E: Se ha asignado a la propiedad {0} el valor incorrecto {1}.  Esta propiedad indica el parámetro de acción no resulto LTC (Contenedor de transacciones locales), el cual debe ser Rollback (valor predeterminado) o Commit.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha asignado a la propiedad de acción no resulta LTC un valor no admitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El valor de la propiedad de acción no resulta LTC debe ser el valor predeterminado Rollback o Commit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0115I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_IS_CONGESTED_CNTR0115I" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_IS_CONGESTED_CNTR0115I=CNTR0115I: SfDRSControllerInstance {0} ha recibido el suceso IS_CONGESTED.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia SfDRSControllerInstance que se ha especificado ha recibido el evento IS_CONGESTED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_ENDPOINT_FAILED_CNTR0083E" varFormat="Java">
    CREATE_ENDPOINT_FAILED_CNTR0083E=CNTR0083E: Error al crear un punto final de mensaje: 
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0165E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMEOUT_METHOD_MUST_RETURN_VOID_CNTR0165E" varFormat="Java">
    TIMEOUT_METHOD_MUST_RETURN_VOID_CNTR0165E=CNTR0165E: El enterprise bean {0} del módulo {1} implementa un método de tiempo de espera {2}, que tiene un tipo de retorno que no es void.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos de tiempo de espera deben devolver void.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del método de tiempo de espera para que devuelva void.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_MTHD_PREFIX_CNTR5010E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_MTHD_PREFIX_CNTR5010E=CNTR5010E: El nombre del método de empresa {2} de la interfaz {1} del bean {0} no debe comenzar con ejb.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el nombre de los métodos de empresa no debe comenzar con ejb. De lo contrario, entrará en conflicto con los métodos de retorno de llamada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre de método de empresa de forma que no comience por ejb.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0221E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ML_DUPLICATES_CL_CNTR0221E" varFormat="Java">
    ML_DUPLICATES_CL_CNTR0221E=CNTR0221E: El interceptor a nivel de método {0} del método {1} del enterprise bean {2} duplica un nombre que está en la siguiente lista de interceptores a nivel de clase: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una clase de interceptor puede ser una clase de interceptor a nivel de clase o a nivel de método, pero no puede ser ambos tipos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la clase de interceptor de la lista de interceptores a nivel de clase o de la lista de interceptores a nivel de método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0014W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_BEAN_REAPER_THREAD_INTERRUPTED_CNTR0014W" varFormat="Java">
    STATEFUL_BEAN_REAPER_THREAD_INTERRUPTED_CNTR0014W=CNTR0014W: Se ha interrumpido la hebra StatefulBeanReaper; cerrando. 
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0183E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMERSERVICE_TIMERMANAGER_NOT_FOUND_CNTR0183E" varFormat="Java">
    TIMERSERVICE_TIMERMANAGER_NOT_FOUND_CNTR0183E=CNTR0183E: No se ha podido obtener el gestor de temporizador utilizado por el servicio de temporizador EJB.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado un intento de obtener el gestor de temporizador, ya que la opción para crear una agrupación de hebras distinta para temporizadores no persistentes se ha configurado en el objeto de configuración EJBTimer (uniqueTimerManagerForNP).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    De forma alternativa puede configurar el servicio de temporizador para que utilice un planificador para los temporizadores no persistentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0016W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOVE_FROM_PASSIVATION_STORE_FAILED_CNTR0016W" varFormat="Java">
    REMOVE_FROM_PASSIVATION_STORE_FAILED_CNTR0016W=CNTR0016W: No se ha podido eliminar el bean de sesión &quot;{0}&quot; desactivado con estado, debido a la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido eliminar un bean de sesión desactivado con estado desde el almacenamiento de desactivación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice acciones en función del mensaje de excepción que aparezca en el mensaje CNTR0016W.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0323E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BOTH_SESSION_SYNCH_STYLES_CNTR0323E" varFormat="Java">
    BOTH_SESSION_SYNCH_STYLES_CNTR0323E=CNTR0323E: El bean {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} implementa la interfaz javax.ejb.SessionSynchronization y configura además el método de sincronización de sesión en el ejb-jar.xml o mediante una anotación. El método de sincronización de sesión configurado es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans 3.1 requiere que no se implemente la interfaz javax.ejb.SessionSynchronization y se configure además un método de sincronización de sesión en el archivo ejb-jar.xml o con una anotación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la implementación de la interfaz javax.ejb.SessionSynchronization o la configuración de los métodos de sincronización de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_LOG_FILE_PARAM_CNTR9255E" varFormat="Java">
    MISSING_LOG_FILE_PARAM_CNTR9255E=CNTR9255E: falta el parámetro obligatorio del nombre de archivo de anotaciones cronológicas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la opción -logfile, debe proporcionarse el nombre del archivo de anotaciones cronológicas como parámetro siguiente
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y proporcione el parámetro necesario con el nombre del archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0244E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUSINESS_METHOD_NOT_FOUND_FOR_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0244E" varFormat="Java">
    BUSINESS_METHOD_NOT_FOUND_FOR_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0244E=CNTR0244E: No se encuentra el nombre del método {0} en una de las interfaces del enterprise bean {1}. Un elemento de estilo interceptor-binding {2} requiere que el método sea un método de empresa del enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación Enterprise JavaBeans (EJB), un elemento interceptor-binding de estilo 3 o estilo 4 debe utilizar una etiqueta &amp;lt;method-name&amp;gt; para especificar el nombre de un método que se encuentra en una de las interfaces de empresa del enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique uno de los nombres de método de uno de interfaces de empresa del enterprise bean o añada el método a uno de los interfaces de empresa del enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR8992E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGLISH_ONLY_ERROR_MESSAGE_CNTR8992E" varFormat="Java">
    ENGLISH_ONLY_ERROR_MESSAGE_CNTR8992E=CNTR8992E: Este mensaje es un mensaje de error sólo en inglés: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje de error no se traduce.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9272E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OUTPUT_FILE_NOT_FOUND_CNTR9272E" varFormat="Java">
    OUTPUT_FILE_NOT_FOUND_CNTR9272E=CNTR9272E: el archivo de salida {0} no se puede encontrar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el archivo de salida especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que esté bien escrito y que tiene permiso de grabación para el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_EVENT_CNTR0109E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_EVENT_CNTR0109E=CNTR0109E: El parámetro de suceso del método {0} es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al método especificado se ha pasado un parámetro de suceso que es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNDI_BINDING_HAS_NO_CORRESPONDING_BUSINESS_INTERFACE_CLASS_CNTR0140E" varFormat="Java">
    JNDI_BINDING_HAS_NO_CORRESPONDING_BUSINESS_INTERFACE_CLASS_CNTR0140E=CNTR0140E: El bean {0} del módulo {1} ha especificado la interfaz de empresa {2}, que no existe para un enlace JNDI (Java Naming and Directory Interface) de interfaz de empresa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada enlace JNDI de interfaz de empresa debe tener configurada una clase de interfaz de empresa válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o las anotaciones del código fuente para configurar una clase de interfaz de empresa válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0187E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TX_ATTRIBUTE_FOR_ASYNCH_METHOD_CNTR0187E" varFormat="Java">
    INVALID_TX_ATTRIBUTE_FOR_ASYNCH_METHOD_CNTR0187E=CNTR0187E: El método {0} en el bean {1} en el módulo {2} de la aplicación {3} tiene configurado una transacción con atributo {4}.  Los métodos asíncronos sólo admiten atributos de transacciones del tipo TX_REQUIRED, TX_REQUIRES_NEW o TX_NOT_SUPPORTED.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos asíncronos pueden tener los siguientes tipos de atributos de transacciones configurados: TX_REQUIRED, TX_REQUIRES_NEW o TX_NOT_SUPPORTED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la configuración de atributo de transacción en el método a uno de los tipos admitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0322W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_RETURN_TYPES_CNTR0322W" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_RETURN_TYPES_CNTR0322W=CNTR0322W: El tipo de retorno {0} del método {1} del enterprise bean {2} no es compatible con el tipo de retorno {3} del correspondiente método en la interfaz {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), los tipos de retorno de métodos de un enterprise bean deben ser compatibles con la interfaz correspondiente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método para que el enterprise bean y los tipos de retorno de interfaz sean compatibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PREPARED_STATEMENT_NOT_FOUND_CNTR0037E" varFormat="Java">
    PREPARED_STATEMENT_NOT_FOUND_CNTR0037E=CNTR0037E: La sentencia preparada no se correlaciona con la conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_EXTENDS_REMOTE_CNTR5013E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_EXTENDS_REMOTE_CNTR5013E=CNTR5013E: La interfaz {1}, que se ha configurado como interfaz local del bean {0}, no debe ampliar la interfaz javax.rmi.Remote.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), las interfaces locales configuradas no deben ampliar la interfaz javax.rmi.Remote.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz para que no amplíe la interfaz javax.rmi.Remote. Además, puede cambiar la configuración del bean para que no especifique la interfaz como interfaz local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTEMPT_TO_ACQUIRE_LOCK_INTERRUPTED_CNTR0004E" varFormat="Java">
    ATTEMPT_TO_ACQUIRE_LOCK_INTERRUPTED_CNTR0004E=CNTR0004E: Se ha dejado de intentar adquirir un bloqueo. 
 Bloqueo : {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una hebra que intentaba adquirir un bloqueo exclusivo en el contenedor se ha interrumpido mientras esperaba el bloqueo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_NOT_ALLOWED_CNTR0047E" varFormat="Java">
    METHOD_NOT_ALLOWED_CNTR0047E=CNTR0047E: El bean está intentando utilizar la interfaz o el método &quot;{0}&quot; en una situación prohibida por la especificación de EJB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación EJB (Enterprise Java Bean) no permite el método por uno de los motivos siguientes: - Los métodos getRollbackOnly y setRollbackOnly de la interfaz de contexto controlada por mensajes se deben utilizar en los métodos de beans controlados por mensajes que se ejecutan en el contexto de una transacción. # - La invocación de los métodos getCallerPrincipal e isCallerInRole no se permite en los métodos de beans controlados por mensajes porque el contenedor no tiene un contexto de seguridad de cliente. # - La invocación de los métodos getRollbackOnly y setRollbackOnly no está permitida en los métodos de beans controlados por mensajes para los que el contenedor no tenga un contexto de transacción significativo, y para todos los beans controlados por mensajes con demarcación de transacción gestionada por bean. # - La interfaz UserTransaction no está disponible para los beans controlados por mensajes con demarcación de transacciones gestionadas por contenedor. # - La invocación de los métodos getEJBHome o getEJBLocalHome no se permite en los métodos de beans controlados por mensajes porque no existen objetos EJBHome o EJBLocalHome para beans controlados por mensajes. #
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No invoque el método en este entorno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0247E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_STYLE_3_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0247E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_STYLE_3_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0247E=CNTR0247E: Se ha proporcionado más de un elemento interceptor-binding de estilo 3 en el descriptor de despliegue para el método {0} del enterprise bean{1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), sólo se puede utilizar un elemento interceptor-binding de estilo 3 para cada método de un enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue de forma que sólo se utilice un elemento interceptor-binding de estilo 3 para el método de un enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0321E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_RETURN_TYPES_CNTR0321E" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_RETURN_TYPES_CNTR0321E=CNTR0321E: El tipo de retorno {0} del método {1} del enterprise bean {2} no coincide con el tipo de retorno {3} del método correspondiente en la interfaz {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), los tipos de retorno de métodos de un enterprise bean deben coincidir con la interfaz correspondiente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método para que el enterprise bean y los tipos de retorno de interfaz sean los mismos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_REMOVE_CNTR0008W" varFormat="Java">
    CANNOT_REMOVE_CNTR0008W=CNTR0008W: No se ha podido eliminar un bean de sesión desactivado con estado: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido eliminar un bean de sesión desactivado con estado desde el almacenamiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice acciones en función del mensaje de excepción que aparezca en el mensaje CNTR0008W.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0116I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_NOT_CONGESTED_CNTR0116I" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_NOT_CONGESTED_CNTR0116I=CNTR0116I: SfDRSControllerInstance {0} ha recibido el suceso NOT_CONGESTED.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia SfDRSControllerInstance que se ha especificado ha recibido el evento NOT_CONGESTED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_GET_WRAPPER_FOR_HOME_CNTR0002W" varFormat="Java">
    FAILED_TO_GET_WRAPPER_FOR_HOME_CNTR0002W=CNTR0002W: No se ha podido obtener la envoltura para la factoría: 
 Factoría: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0139E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTIPLE_JNDI_BINDING_NAMES_CNTR0139E" varFormat="Java">
    MULTIPLE_JNDI_BINDING_NAMES_CNTR0139E=CNTR0139E: El bean {0} del módulo {1} tiene especificados varios nombres de enlace JNDI (Java Naming and Directory Interface) para la interfaz de empresa {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada interfaz de empresa puede tener configurado un solo nombre de enlace JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlaces ejb-jar-bnd.xml para asignar a este bean un solo nombre de enlace JNDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MUST_EXTEND_EJBOBJECT_CNTR5015E" varFormat="Java">
    JIT_MUST_EXTEND_EJBOBJECT_CNTR5015E=CNTR5015E: La interfaz {1}, que se ha configurado como la interfaz de componente remoto del bean {0}, debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBObject.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la interfaz de componente remoto configurada debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz para que amplíe la interfaz javax.ejb.EJBObject. Además, puede cambiar la configuración del bean para que no especifique la interfaz como interfaz de componente local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SESSION_BEAN_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0132E" varFormat="Java">
    INVALID_SESSION_BEAN_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0132E=CNTR0132E: El bean de sesión {0} del módulo {1} tiene configurada una interfaz para un escucha de mensajes o punto final de servicio Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de sesión sin estado no pueden tener configuradas interfaces de escucha de mensajes. Los beans de sesión sin estado no pueden tener configurado ninguno de estos tipos de interfaces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o los valores de configuración de anotaciones del código fuente para este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0188E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0188E" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0188E=CNTR0188E: Se ha detectado una excepción inesperada.  La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0097W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_CONTAINER_DRSSETTINGS_CNTR0097W" varFormat="Java">
    MISSING_CONTAINER_DRSSETTINGS_CNTR0097W=CNTR0097W: Faltan los valores de duplicación de memoria a memoria para el contenedor EJB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha habilitado la sustitución por anomalía del bean de sesión sin estado utilizando duplicación de memoria a memoria, pero faltan los valores de duplicación de memoria a memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la sustitución por anomalía de bean de sesión sin estado o proporcione los valores para la réplica de memoria a memoria para el contenedor EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0154E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ATTEMPT_TO_REFERENCE_MISSING_INTERFACE_CNTR0154E" varFormat="Java">
    ATTEMPT_TO_REFERENCE_MISSING_INTERFACE_CNTR0154E=CNTR0154E: Otro componente está intentando hacer referencia al enterprise bean {0} del módulo {1}.  Este bean no soporta una implementación de la interfaz {2}, a la que el otro componente está intentando hacer referencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente que está intentando hacer referencia a este bean tiene un error de configuración. El componente ha especificado una interfaz no soportada para este bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la etiqueta ejb-ref o la anotación @EJB en el componente que está intentando hacer referencia a este bean, de modo que especifique una interfaz soportada. Compruebe el archivo de anotaciones cronológicas en busca de una excepción relacionada, que indique el componente llamante con el error de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_DEPENDS_ON_SELF_CNTR0201E" varFormat="Java">
    SINGLETON_DEPENDS_ON_SELF_CNTR0201E=CNTR0201E: El bean de sesión de monoinstancia {0} en el módulo {1} depende directa o indirectamente de sí mismo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el bean para que dependa de sí mismo u otro bean que dependa indirectamente de este con la anotación @DependsOn o el elemento depends-on en el archivo ejb-jar.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine o cambie la dependencia del bean especificado o cambie una de sus dependencias para que no dependa de él.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9277I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_REMOTE_INTERFACE_CLASSES_CNTR9277I" varFormat="Java">
    NO_REMOTE_INTERFACE_CLASSES_CNTR9277I=CNTR9277I: el archivo de archivado Java (JAR) {0} o de archivado web (WAR) no contiene clases de interfaz remota para un enterprise bean de nivel 3.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo JAR o WAR no contiene ninguna clase de interfaz remota para un enterprise bean de nivel 3.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este módulo debe contener clases de interfaz remota para un enterprise bean de nivel 3.0, añada estas clases al módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0193E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_INVALID_CONCURRENCY_MANAGEMENT_CNTR0193E" varFormat="Java">
    SINGLETON_INVALID_CONCURRENCY_MANAGEMENT_CNTR0193E=CNTR0193E: El valor {0}, que se especifica para el tipo de gestión de concurrencia {1} de la clase de enterprise bean debe ser Bean o Container.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de gestión de concurrencia puede especificarse utilizando la anotación @ConcurrencyManagement o la etiqueta concurrency-management-type en el descriptor de despliegue para un bean de sesión de monoinstancia.  El valor debe ser BEAN o CONTAINER para los beans de sesiones de monoinstancia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la anotación @ConcurrencyManagement o la etiqueta de gestión de concurrencia para que el valor sea Bean o Ccontainer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0057W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MIN_POOLSIZE_CNTR0057W" varFormat="Java">
    INVALID_MIN_POOLSIZE_CNTR0057W=CNTR0057W: El tamaño de agrupación mínimo especificado para el bean {0} no es un entero válido: {1}. En su lugar, se utilizará el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede especificar un entero positivo como tamaño de agrupación mínimo.  Se utilizará el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor del tamaño mínimo de agrupación por un entero positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0013W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_MAP_EXCEPTION_CNTR0013W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_MAP_EXCEPTION_CNTR0013W=CNTR0013W: No se puede correlacionar la excepción. 
 {0} 
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido correlacionar la excepción con una excepción CORBA válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0061I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FBPK_READONLY_OVERRIDE_ALL_CNTR0061I" varFormat="Java">
    FBPK_READONLY_OVERRIDE_ALL_CNTR0061I=CNTR0061I: El atributo de sólo lectura del método findByPrimaryKey se ha sustituido por true en el bean: &lt;All&gt;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo de solo lectura findByPrimaryKey se ha especificado para ser sustituido por true en todos los beans de entidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_VOID_CREATE_RETURN_CNTR5018E" varFormat="Java">
    JIT_VOID_CREATE_RETURN_CNTR5018E=CNTR5018E: El método {2} de la interfaz {1}, que se ha configurado como una interfaz inicial para el bean {0}, no devuelve la interfaz del componente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), todos los métodos create de una interfaz inicial debe devolver la interfaz del componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los métodos create en la interfaz inicial para devolver la interfaz del componente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_EJBHOME_RETURN_CNTR5034E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_EJBHOME_RETURN_CNTR5034E=CNTR5034E: El método {2} con el tipo de retorno {3} en la clase {1} del bean de entidad {0} debe devolver el tipo {4}. Este tipo debe ser del mismo tipo que el método de la interfaz inicial correspondiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el tipo de retorno de los métodos ejbHome de una clase de bean de entidad debe coincidir con el método correspondiente de la interfaz inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método al tipo que coincida con el correspondiente método de interfaz de inicio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0242E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SFSB_CALLBACK_METHOD_CNTR0242E" varFormat="Java">
    INVALID_SFSB_CALLBACK_METHOD_CNTR0242E=CNTR0242E: Dado que el enterprise bean {0} implementa la interfaz javax.ejb.SessionBean, el método {1} debe ser un método {2} y no un método {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un bean de sesión con estado, la especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que los métodos ejbRemove, ejbActivate y ejbPassivate se traten como los métodos interceptores de retorno de llamada de ciclo de vida @PreDestroy, @PostActivate y @PrePassivate, respectivamente. El método ejbCreate se debe tratar cómo un método @Init.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue o la anotación de forma que el método sea del tipo correcto de interceptor de retorno de llamada de ciclo de vida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0184W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_REF_STANZA_CNTR0184W" varFormat="Java">
    DUPLICATE_REF_STANZA_CNTR0184W=CNTR0184W: El archivo ibm-ejb-jar-bnd.xml contenido en el módulo {0} tiene más de una sección  {1} con el atributo de nombre {2} para la clase del interceptor {3}. Sólo se utiliza la última sección {1}. La clase del interceptor está utilizando el espacio de nombres java:comp para el enterprise bean {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una sección de interceptor contiene más de una sección ejb-ref, resource-ref, resource-env-ref o message-destination-ref con el mismo valor para su atributo de nombre. Cada sección ejb-ref, resource-ref, resource-env-ref o message-destination-ref debe tener un valor de atributo de nombre diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la sección errónea o cambie el valor de su atributo de nombre en una o varias secciones ejb-ref, resource-ref, resource-env-ref o message-destination-ref, de modo que el nombre sea exclusivo dentro de la sección del interceptor y dentro de la sección session o message-driven para el enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9275E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OUTPUT_FILE_ALREADY_EXISTS_CNTR9275E" varFormat="Java">
    OUTPUT_FILE_ALREADY_EXISTS_CNTR9275E=CNTR9275E: El archivo de salida {0} ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de salida especificado debe ser un archivo que no exista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de archivo de salida nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0144E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ACTIVATION_SPEC_BINDING_CNTR0144E" varFormat="Java">
    NO_ACTIVATION_SPEC_BINDING_CNTR0144E=CNTR0144E: El enlace de Enterprise JavaBeans (EJB) con el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) {0} Java Naming and Directory Interface (JNDI) tiene una sentencia jca-adapter que no contiene un valor activation-spec-binding-name.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los enlaces de beans controlados por mensajes requieren una sentencia jca-adapter que contenga un valor activation-spec-binding-name.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de enlaces y asegúrese de que todos los enlaces controlados por mensajes incluyen unas sentencia jca-adapter con un valor activation-spec-binding-name.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_CONNECT_TO_ORB_CNTR0006W" varFormat="Java">
    FAILED_TO_CONNECT_TO_ORB_CNTR0006W=CNTR0006W: No se ha podido conectar EJBObject &quot;{0}&quot; a ORB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al intentar activar un bean con estado, el contenedor no ha podido conectar un objeto de apéndice (referencia) deserializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0121W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONTAINER_TRANSACTION_XML_CNTR0121W" varFormat="Java">
    INVALID_CONTAINER_TRANSACTION_XML_CNTR0121W=CNTR0121W: Error de configuración de XML en ejb-jar.xml, en el archivo jar: &quot;{0}&quot;.  El elemento container-transaction con error contiene el elemento trans-attribute: &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los elementos ejb-name del elemento container-transaction deben coincidir con elementos ejb-name válidos del elemento enterprise-beans.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml de modo que todos los elementos ejb-name del elemento container-transaction coincidan con entradas ejb-name válidas del elemento enterprise-beans.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_JCA_ADAPTER_BINDING_CNTR0143E" varFormat="Java">
    NO_JCA_ADAPTER_BINDING_CNTR0143E=CNTR0143E: El enlace de Enterprise JavaBeans (EJB) con el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface ) {0} no contiene una sentencia de jca-adapter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los enlaces de beans controlados por mensajes requieren una sentencia de jca-adapter en el enlace controlado por mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de enlace y asegúrese de que todos los enlaces controlados por mensajes incluyen una sentencia de jca-adapter.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_ROLES_SPECIFIED_IN_METHOD_ANNOTATION_CNTR0151E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_ROLES_SPECIFIED_IN_METHOD_ANNOTATION_CNTR0151E=CNTR0151E: El rol {0} se ha especificado varias veces en la anotación @RolesAllowed, en el método {1} de la clase de enterprise bean {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se puede especificar un rol determinado una sola vez en una anotación @RolesAllowed.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el código fuente Java y elimine los roles duplicados de esta anotación. A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9415E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9415E_NO_JNDINAME_SPECIFIED" varFormat="Java">
    CNTR9415E_NO_JNDINAME_SPECIFIED=CNTR9415E: Las propiedades del contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable del origen de datos {0} no contienen la propiedad name.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades que el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable utiliza contienen un origen de datos sin nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Agregue una propiedad name a este origen de datos en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_HAS_NOT_BEEN_INSTALLED_CNTR0009W" varFormat="Java">
    BEAN_HAS_NOT_BEEN_INSTALLED_CNTR0009W=CNTR0009W: Un intento de acceder al bean &quot;{0}&quot; ha dado error porque no estaba instalado previamente o se han producido problemas durante su instalación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha intentado acceder a un enterprise bean que no está instalado en el contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque los mensajes de error anteriores que indiquen que se ha producido un error en la instalación del bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_THROWS_CLAUSE_MISMATCH_CNTR5035W" varFormat="Java">
    JIT_THROWS_CLAUSE_MISMATCH_CNTR5035W=CNTR5035W: Varias interfaces del bean {0} definen la misma firma de método, pero con excepciones diferentes en la cláusula throws. La firma siguiente se utilizará para determinar las excepciones de aplicación para el método: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el contenedor utiliza las excepciones definidas en la cláusula throws de un método para determinar qué excepciones son excepciones de aplicación. Si las excepciones en la cláusula throws de un método varían según la interfaz, se producirá un comportamiento de excepción inesperada para algunas de las interfaces.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que todos los métodos con la misma firma definan las mismas excepciones en la cláusula throws.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFLICTING_ANNOTATIONS_CONFIGURED_ON_CLASS_CNTR0152E" varFormat="Java">
    CONFLICTING_ANNOTATIONS_CONFIGURED_ON_CLASS_CNTR0152E=CNTR0152E: No se pueden configurar las anotaciones {0} y {1} a nivel de clase en la clase de enterprise bean {2} al mismo tiempo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las anotaciones identificadas en este mensaje de error entran en conflicto entre sí. No especifique estas anotaciones en la misma clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el código fuente Java y elimine una o ambas anotaciones de la clase especificada. A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0228E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARTIAL_METHOD_INTERCEPTOR_ORDER_CNTR0228E" varFormat="Java">
    PARTIAL_METHOD_INTERCEPTOR_ORDER_CNTR0228E=CNTR0228E: El enterprise bean {0} especifica interceptores a nivel de método {1} con la siguiente lista interceptor-order: {2}.  Esta lista no es una clasificación total de interceptores a nivel de método para este bean.  Faltan los nombres de interceptor siguientes en la lista: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se utiliza el elemento interceptor-order, la clasificación especificada a nivel de método debe ser una clasificación total. La clasificación debe ser sobre todos las clases de interceptor que se hayan definido a ese nivel y por encima.  La única excepción a esta regla es cuando las clases de interceptor se han excluido explícitamente por medio de un elemento exclude-class-interceptors o exclude-default-interceptors.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique nombres de interceptor adicionales en el elemento interceptor-order a nivel de método para este bean. A continuación, el bean proporcionará una clasificación total de los interceptores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0194E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_XML_OVERRIDE_CONCURRENCY_MANAGEMENT_CNTR0194E" varFormat="Java">
    SINGLETON_XML_OVERRIDE_CONCURRENCY_MANAGEMENT_CNTR0194E=CNTR0194E: El valor {0} que se especifica en el archivo ejb-jar.xml para el tipo de gestión de concurrencia no es el mismo que el que indica el valor de la anotación @ConcurrencyManagement {1} en la clase de enterprise bean {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descriptor de despliegue no puede alterar temporalmente el valor que proporciona la anotación @ConcurrencyManagement en un bean de sesión de instancia única.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine o cambie el valor en el archivo ejb-jar.xml para que no altere temporalmente el valor en la anotación @ConcurrencyManagement.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9270E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXISTING_FILE_PARAM_ERROR_CNTR9270E" varFormat="Java">
    EXISTING_FILE_PARAM_ERROR_CNTR9270E=CNTR9270E: el parámetro de nombre de archivo de actualización no es un tipo de archivo de archivado Java (JAR), un archivo web (WAR) o un enterprise archive (EAR).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro de nombre de archivo de actualización debe ser un tipo de archivo JAR, WAR y EAR, e incluir la vía de acceso de archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato createEJBStubs con la opción -help para ver la sintaxis del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_DURING_TRAN_RECOVERY_SETUP_CNTR0086E" varFormat="Java">
    ERROR_DURING_TRAN_RECOVERY_SETUP_CNTR0086E=CNTR0086E: Se ha producido un error de configuración de recuperación de la transacción para el adaptador del recurso {0}, MDB {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos llamó al método createEndpoint del objeto JCA MessageEndpointFactory y dicho adaptador de recursos pasó un objeto XAResource como uno de los parámetros del método createEndpoint.  Sin embargo, el gestor del ciclo de vida del adaptador de recursos ha encontrado un error que ha impedido el establecimiento de la recuperación de la transacción para este adaptador de recursos. El punto final no puede crearse satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise si en las anotaciones cronológicas hay un mensaje de error anterior indicando la anomalía de la configuración del bean controlado por mensajes (MDB) que estaba enlazado con el adaptador de recursos. Corrija el error para eliminar este mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0186E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_REF_BINDING_CNTR0186E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_REF_BINDING_CNTR0186E=CNTR0186E: El bean {0} del módulo {1} de la aplicación {2} tiene más de un enlace {3} con el nombre {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo ibm-ejb-jar.xmi o ibm-ejb-jar.xml para el módulo tiene más de un enlace para la misma referencia para el mismo EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine todas las referencias menos una, para la referencia en el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0222E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ML_DUPLICATES_DEFAULT_CNTR0222E" varFormat="Java">
    ML_DUPLICATES_DEFAULT_CNTR0222E=CNTR0222E: El interceptor a nivel de método {0} del método {1} del enterprise bean {2} duplica un nombre que está en la siguiente lista de interceptores por omisión: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase de interceptor puede ser una clase de interceptor por omisión o a nivel de método, pero no puede ser ambos tipos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la clase de interceptor de la lista de interceptores por omisión o de la lista de interceptores a nivel de método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0092W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HOME_NOT_FOUND_CNTR0092W" varFormat="Java">
    HOME_NOT_FOUND_CNTR0092W=CNTR0092W: Se ha intentado acceder EnterpriseBean {0}, que no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación ha intentado acceder a un bean de empresa de una aplicación que no está instalada, que no está iniciada, o que no se ha iniciado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la aplicación se ha instalado e iniciado. Si la aplicación se ha instalado e iniciado, consulte los mensajes anteriores que muestran la causa por la que el bean de empresa no se ha iniciado correctamente y corrija estos problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0233E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_REMOVE_ANNOTATION_CNTR0233E" varFormat="Java">
    INVALID_REMOVE_ANNOTATION_CNTR0233E=CNTR0233E: El enterprise bean {1} especifica una anotación @Remove en el método {0}.  Esta anotación no es válida porque este método no es un método de empresa de este bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que las anotaciones @Remove se apliquen a los métodos de empresa de un bean de sesión con estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie de sitio la anotación @Remove para un método de empresa de este bean, o cambie el método especificado para que sea un método de empresa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_FINAL_METHOD_CNTR5106E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_FINAL_METHOD_CNTR5106E=CNTR5106E: El método {0} en la clase {1} no debe declararse como final para el bean {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), ninguno los métodos de la clase de bean ni ninguna de las superclases se deben declarar como final cuando se expone la clase de bean con una vista que no es de interfaz. Los métodos de empresa tampoco deben declararse como final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que el método no esté declarado como final.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9251E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_READ_FILE_CNTR9251E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_READ_FILE_CNTR9251E=CNTR9251E: no se ha podido leer del archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo abrir el archivo especificado para la operación de lectura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el valor de los permisos en el sistema de archivos para este archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_THROW_REMOTE_CNTR5101W" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_THROW_REMOTE_CNTR5101W=CNTR5101W: El método {0} de la interfaz {1} no debe definir la excepción java.rmi.RemoteException en la cláusula throws.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la cláusula throws de los métodos de interfaz de empresa remota no debe incluir la excepción java.rmi.RemoteException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la excepción RemoteException de la cláusula throws del método. Además, puede cambiar la interfaz para que implemente la interfaz java.rmi.Remote o cambiar la aplicación para que no utilice la interfaz como una interfaz remota de EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_EJBFIND_METHOD_CNTR5030E" varFormat="Java">
    JIT_NO_EJBFIND_METHOD_CNTR5030E=CNTR5030E: El método {2} de la interfaz inicial {1} para el bean de entidad {0} no define un método ejbFind correspondiente en la clase {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de la interfaz inicial para el bean de entidad no define un método ejbFind correspondiente en la clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que proporcione un método ejbFind que se corresponda con el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MISSING_LOCAL_HOME_CNTR5002E" varFormat="Java">
    JIT_MISSING_LOCAL_HOME_CNTR5002E=CNTR5002E: El bean {0} se ha configurado con la interfaz de componente local {1}, pero no se ha proporcionado una interfaz inicial local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), se debe proporcionar una interfaz inicial local si se proporciona una interfaz de componente local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la configuración de la aplicación para proporcionar una interfaz inicial local para el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9269W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_BEANS_IN_MODULE_CNTR9269W" varFormat="Java">
    NO_BEANS_IN_MODULE_CNTR9269W=CNTR9269W: El módulo Enterprise JavaBeans (EJB) {0} no tiene configurado ningún enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los módulos EJB deben contener uno o más enterprise beans.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se han configurado uno o más enterprise beans para este módulo. Los enterprise beans deben utilizar un archivo ejb-jar.xml o anotaciones de código fuente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9403E_DUPLICATE_MODULE_BASENAME" varFormat="Java">
    CNTR9403E_DUPLICATE_MODULE_BASENAME=CNTR9403E: El contenedor de enterprise bean incorporable no puede iniciar varios módulos con el mismo nombre de archivo: {0} y {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de usuario ha dirigido al contenedor incorporable para iniciar varios módulos con el mismo nombre de archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una lista de módulos que no tengan nombres duplicados o cambie el nombre de los módulos para que los nombres de archivo sean exclusivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0312E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEGATIVE_STATEFUL_TIMEOUT_XML_CNTR0312E" varFormat="Java">
    NEGATIVE_STATEFUL_TIMEOUT_XML_CNTR0312E=CNTR0312E: El EJB (Enterprise JavaBean) {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} tiene un valor de tiempo de espera en el elemento descriptor de despliegue stateful-timeout que es negativo: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de espera con estado debe ser un valor positivo o 0 para indicar que no haya tiempo de espera, o -1 para indicar un tiempo de espera infinito.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el elemento de tiempo de espera stateful-timeout en el descriptor de despliegue EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0248E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_STYLE_4_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0248E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_STYLE_4_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0248E=CNTR0248E: Se ha proporcionado más de un elemento interceptor-binding de estilo 4 en el descriptor de despliegue para el método {0} con la signatura {1} del enterprise bean {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), sólo se puede utilizar un elemento interceptor-binding de estilo 4 para cada método de una determinada signatura de método de un enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue de forma que sólo se utilice un elemento interceptor-binding de estilo 4 para el método de un enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_CLASS_INTERCEPTOR_CNTR0220E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_CLASS_INTERCEPTOR_CNTR0220E=CNTR0220E: La clase de interceptor {0} aparece más de una vez en la lista de interceptores del enterprise bean {1}. Esta es la lista de interceptores para este bean: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La anotación @Interceptors o la etiqueta interceptor-class del descriptor de despliegue se ha utilizado para proporcionar una lista de nombres de clase de interceptor.  Una clase sólo debe aparecer una vez en la lista de clases de interceptor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la clase de interceptor duplicada de la lista de clases de interceptor.  O cambie el nombre de la clase de interceptor si se ha especificado un nombre incorrecto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9260E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_LOGFILE_PROBLEM_CNTR9260E" varFormat="Java">
    USER_LOGFILE_PROBLEM_CNTR9260E=CNTR9260E: Se ha producido la excepción {0} al establecer el archivo de anotaciones cronológicas del usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La excepción no se esperaba.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los valores de los permisos en el sistema de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVITY_SESSION_POLICY_CNTR0072E" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVITY_SESSION_POLICY_CNTR0072E=CNTR0072E: El bean &quot;{0}&quot; ha intentado utilizar una política &quot;Activar en&quot; no válida con una sesión de actividad gestionada por contenedor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans configurados para utilizar una sesión de actividad que esté gestionada por contenedor deben utilizar una política &quot;Activar en&quot; de &quot;Sesión de actividad&quot; o deben utilizar una política &quot;Cargar en&quot; de &quot;Intervalo&quot;, &quot;Diario&quot; o &quot;Semanal&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se utiliza una política &quot;Activar en&quot; de &quot;Sesión de actividad&quot; o una política &quot;Cargar en&quot; de &quot;Intervalo&quot;, &quot;Diario&quot; o &quot;Semanal&quot; cuando se usa una sesión de actividad gestionada por contenedor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0077W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_RESENVREF_BINDING_CNTR0077W" varFormat="Java">
    MISSING_RESENVREF_BINDING_CNTR0077W=CNTR0077W: No se ha encontrado una referencia a ResourceEnvRef en el descriptor de despliegue para WebApp o EnterpriseBean con el nombre de visualización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el componente Java Enterprise Edition (Java EE) haya especificado información de enlace que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea correcta la información de enlace en el descriptor de despliegue correspondiente al componente Java EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IMPROPER_REMOTE_JNDI_BINDING_PREFIX_CNTR0137E" varFormat="Java">
    IMPROPER_REMOTE_JNDI_BINDING_PREFIX_CNTR0137E=CNTR0137E: El nombre de enlace específico de JNDI (Java Naming and Directory Interface) proporcionado para una factoría o un bean remoto comienza con ejblocal:. El nombre de enlace remoto {2} especificado para la factoría o el bean {0} en el módulo {1} comienza por ejblocal:.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de enlace remoto del bean o la factoría indicados comienza con ejblocal:.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de enlace remoto del bean o la factoría en el módulo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9408W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9408W_STOP_MODULE_FAILURE" varFormat="Java">
    CNTR9408W_STOP_MODULE_FAILURE=CNTR9408W: No se ha podido detener el módulo Enterprise JavaBeans (EJB) {0}. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable no ha podido cerrar el módulo Enterprise JavaBeans (EJB) debido a la excepción. Es posible que los enterprise beans estén aún vinculados a la JNDI y los clientes puedan aún acceder a ellos. Es posible que no se pueda reiniciar el módulo en futuras ocasiones que se intente por conflictos de nombres o de otros recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el problema examinando la excepción, los registros y la salida FFDC. Si es posible detener otros módulos sin problema, examine el módulo que falla.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0015W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_EXCEPTION_DURING_STATEFUL_BEAN_CLEANUP_CNTR0015W" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_EXCEPTION_DURING_STATEFUL_BEAN_CLEANUP_CNTR0015W=CNTR0015W: Se ha producido una excepción inesperada durante la limpieza del bean con estado. 
 Datos de la excepción: 
 {0} 
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_COMMIT_CONNECTION_CNTR0027W" varFormat="Java">
    FAILED_TO_COMMIT_CONNECTION_CNTR0027W=CNTR0027W: No se ha podido comprometer la conexión: 
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una SQLException al intentar comprometer una conexión de origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación específica del proveedor para el producto de la base de datos que está utilizando.  Normalmente, un código de excepción específico del proveedor se visualizará como parte de la SQLException.  Este código de excepción se puede utilizar, en combinación con la documentación específica del proveedor, para determinar el motivo de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0239E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_NAME_INVALID_FOR_DEFAULT_CNTR0239E" varFormat="Java">
    METHOD_NAME_INVALID_FOR_DEFAULT_CNTR0239E=CNTR0239E: El elemento method-name no es válido para un elemento interceptor-binding de estilo 1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento method-name no se permite en un elemento de enlace interceptor-binding de estilo 1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija interceptor-binding para que sea un elemento interceptor-binding de estilo 2 o elimine el elemento method-name.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0060I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POOLSIZE_VALUES_CNTR0060I" varFormat="Java">
    POOLSIZE_VALUES_CNTR0060I=CNTR0060I: El tamaño de agrupación (Mín,Max) es ({0},{1}) para el bean {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Estos son los valores de tamaño de agrupación mínimo y máximo que se utilizarán para este tipo de bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVITY_SESSION_POLICY_CNTR0070E" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVITY_SESSION_POLICY_CNTR0070E=CNTR0070E: El bean &quot;{0}&quot; de un módulo EJB 1.1 ha intentado utilizar un límite de transacciones locales de &quot;Sesión de actividad&quot; no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sesiones de actividad no están soportadas en módulos EJB V1.1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione &quot;Método bean&quot; para el límite de transacciones locales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0316E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFLICTING_RESOURCE_REFERENCE_CNTR0316E" varFormat="Java">
    CONFLICTING_RESOURCE_REFERENCE_CNTR0316E=CNTR0316E: Se ha detectado un conflicto de referencia de recursos.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha definido una referencia de recursos en varios sitios que contiene información en conflicto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie las definiciones de referencia de recursos de manera que no estén más en conflicto o utilice una única referencia de recursos y elimine las definiciones repetidas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPTION_OVERSPECIFIED_CNTR9252E" varFormat="Java">
    OPTION_OVERSPECIFIED_CNTR9252E=CNTR9252E: la opción {0} se ha especificado varias veces.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede especificar una opción una vez por invocación del mandato createEJBStubs.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato createEJBStubs con la opción -help para ver la sintaxis del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0010W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NUMBER_FORMAT_EXCEPTION_CNTR0010W" varFormat="Java">
    NUMBER_FORMAT_EXCEPTION_CNTR0010W=CNTR0010W: Se produjo NumberFormatException al convertir &lt;env-entry-name&gt; {0} &lt;env-entry-value&gt; {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido procesar una entrada de entorno debido a NumberFormatException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el valor de la entrada de entorno sea una representación de serie válida para el tipo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0113I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_REPLICATION_UP_CNTR0113I" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_REPLICATION_UP_CNTR0113I=CNTR0113I: SfDRSControllerInstance {0} ha recibido el suceso REPLICATION_UP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia SfDRSControllerInstance que se ha especificado ha recibido el evento REPLICATION_UP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_ENTRYKEY_CNTR0102E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_ENTRYKEY_CNTR0102E=CNTR0102E: entryKey del método {0} es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al método especificado se ha le ha pasado un parámetro entryKey que es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0114I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_REPLICATION_DOWN_CNTR0114I" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_DRSEVENT_REPLICATION_DOWN_CNTR0114I=CNTR0114I: SfDRSControllerInstance {0} ha recibido el suceso REPLICATION_DOWN.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia SfDRSControllerInstance que se ha especificado ha recibido el evento REPLICATION_DOWN.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_SUBCLASS_REMOTE_EX_CNTR5102E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_SUBCLASS_REMOTE_EX_CNTR5102E=CNTR5102E: La excepción de aplicación {0} definida en el método {1} de la interfaz {2} no debe definirse como subclase de la excepción java.rmi.RemoteException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), no debe definirse una excepción de aplicación como subclase de la excepción java.rmi.RemoteException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que no haya métodos de interfaz de empresa remoto definidos con una subclase java.rmi.RemoteException en la cláusula throws.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0190E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUP_SINGLETON_SESSION_BEAN_INITIALIZATION_FAILED_CNTR0190E" varFormat="Java">
    STARTUP_SINGLETON_SESSION_BEAN_INITIALIZATION_FAILED_CNTR0190E=CNTR0190E: El bean de sesión de monoinstancia de arranque {0} en el módulo {1} no ha podido inicializarse con la excepción:
 {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han creado instancias del bean de sesión de monoinstancia de arranque como parte del proceso de arranque de la aplicación.  Cualquier anomalía impedirá que la aplicación se inicie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine lo que provoca está excepción de este mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RA_DOES_NOT_SUPPORT_XATRANSACTIONS_CNTR0087E" varFormat="Java">
    RA_DOES_NOT_SUPPORT_XATRANSACTIONS_CNTR0087E=CNTR0087E: El adaptador de recursos {0} no puede pasar un XAResource no nulo al método createEndpoint para MDB {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método createEndpoint se ha invocado sobre el objeto MessageEndpointFactory por parte del adaptador de recursos y éste ha pasado un objeto XAResource al método createEndpoint. La recuperación de transacción para este adaptador de recursos no tiene soporte, ya que el adaptador de recursos ha indicado que no tiene soporte para transacciones XA. El adaptador de recursos no puede pasar un objeto XAResource al método createEndpoint.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Indique al proveedor del adaptador de recursos que corrija la configuración o implementación del adaptador de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ASYNC_METHOD_INTF_VALID_SPECIFIED_CNTR0205E" varFormat="Java">
    INVALID_ASYNC_METHOD_INTF_VALID_SPECIFIED_CNTR0205E=CNTR0205E: El bean {0} en el archivo ejb-jar.xml contiene un elemento async-method con un valor method-intf no válido. Este valor sólo puede ser &quot;Local&quot; o &quot;Remote&quot;. Se ha especificado &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los únicos valores válidos para el elemento method-intf de un método asíncrono son &quot;Local&quot; y &quot;Remote&quot;.  Cualquier otro valor no es válido y el contenedor EJB no va a reconocer el elemento async-method que contiene.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el valor del elemento method-intf para que sea &quot;Local&quot; o &quot;Remote&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOCAL_TRAN_BOUNDARY_ACTIVITY_INVALID_CNTR0066E" varFormat="Java">
    LOCAL_TRAN_BOUNDARY_ACTIVITY_INVALID_CNTR0066E=CNTR0066E: El bean &quot;{0}&quot; ha intentado utilizar un valor &quot;sesión de actividad&quot; para el límite de transacciones locales que no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El límite de transacción local de &quot;activity session&quot; no es válido para los beans controlados por mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el límite de transacciones locales de &quot;sesión de actividad&quot; a &quot;método bean&quot; y reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVATION_POLICY_CNTR0043E" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVATION_POLICY_CNTR0043E=CNTR0043E: El bean &quot;{0}&quot; está intentado utilizar una combinación no válida de ActivationPolicy y LoadPolicy en un servidor gestionado por carga de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha especificado la &apos;opción de compromiso A&apos; en un enterprise bean situado en un servidor que esté gestionado por carga de trabajo.  Esta combinación de configuración no está soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el enterprise bean para que utilice una opción de compromiso distinta, o cambie el servidor para que no esté gestionado por carga de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_METHOD_CALL_CNTR0074E" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_METHOD_CALL_CNTR0074E=CNTR0074E: Se ha producido una llamada de método inesperada en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0045W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_CONVERT_REMOTE_2_STUB_CNTR0045W" varFormat="Java">
    UNABLE_CONVERT_REMOTE_2_STUB_CNTR0045W=CNTR0045W: No se puede convertir el objeto remoto en archivo de apéndice. Posible explicación=&quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFLICTING_TIMEOUT_METHOD_NAMES_CNTR0163E" varFormat="Java">
    CONFLICTING_TIMEOUT_METHOD_NAMES_CNTR0163E=CNTR0163E: El enterprise bean {0} del módulo {1} ha especificado el método de tiempo de espera {2} en una etiqueta timeout-method en XML. Además, el bean ha especificado el método de tiempo de espera {3} en una anotación @Timeout del código fuente Java.  Esta configuración genera conflictos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de temporizador deben configurar sólo un método de tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración del bean para especificar un solo método de tiempo de espera.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0055W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="THROWABLE_WHILE_CONSTRUCTING_JAVA_COMP_ENV_CNTR0055W" varFormat="Java">
    THROWABLE_WHILE_CONSTRUCTING_JAVA_COMP_ENV_CNTR0055W=CNTR0055W: Se ha capturado una excepción throwable al intentar construir &lt;env-entry-name&gt; {0} &lt;env-entry-value&gt; {1} 
 {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor ha generado una excepción throwable al intentar crear una entrada java:comp/env.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice acciones en función del mensaje de excepción que aparezca en el mensaje CNTR0055W.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0123W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_METHOD_PERMISSION_XML_CNTR0123W" varFormat="Java">
    INVALID_METHOD_PERMISSION_XML_CNTR0123W=CNTR0123W: Error de configuración de XML en ejb-jar.xml, en el archivo jar: &quot;{0}&quot;.  El elemento method-permission con error para el EJB: &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los elementos ejb-name del elemento method-permission deben coincidir con elementos ejb-name válidos del elemento enterprise-beans.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml de modo que todos los elementos ejb-name del elemento method-permission coincidan con entradas ejb-name válidas del elemento enterprise-beans.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0146E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BINDINGS_FILE_CONFIG_ERROR_CNTR0146E" varFormat="Java">
    BINDINGS_FILE_CONFIG_ERROR_CNTR0146E=CNTR0146E: El archivo de enlaces {0} incluido en el módulo {1} tiene un error de configuración en el número de línea: {2}, número de columna: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de enlaces contiene un error de sintaxis simple o una violación semántica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas en busca de excepciones &apos;caused by&apos; adicionales, que pueden proporcionar detalles específicos sobre los mensajes del analizador.  Corrija el error del archivo de enlaces y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0099I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_INIT_CNTR0099I" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_INIT_CNTR0099I=CNTR0099I: El servicio {0} se ha inicializado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio controlador de z/OS para el soporte de beans de sesión con estado en DRS se ha inicializado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_WRITE_FILE_CNTR9254E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_WRITE_FILE_CNTR9254E=CNTR9254E: no se ha podido grabar en el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo abrir el archivo especificado para la operación de escritura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el valor de los permisos en el sistema de archivos para este archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_NULLTOKEN_CNTR0101E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_NULLTOKEN_CNTR0101E=CNTR0101E: La señal del método {0} es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al método especificado se ha le ha pasado una señal de sirviente que es nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPLETE_EXCEPTION_LIST_CNTR0034I" varFormat="Java">
    INCOMPLETE_EXCEPTION_LIST_CNTR0034I=CNTR0034I: ContainerEJBException.getExceptionChain devuelve una lista incompleta de excepciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0315E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PERSISTENCE_REF_DEPENDENCY_NOT_DECLARED_CNTR0315E" varFormat="Java">
    PERSISTENCE_REF_DEPENDENCY_NOT_DECLARED_CNTR0315E=CNTR0315E: El bean de sesión con estado {0} del módulo {1} en la aplicación {2} no ha declarado una dependencia en la referencia de persistencia {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando un bean de sesión con estado se encuentra en un WAR, debe declarar dependencias en todas las referencias de contexto de persistencia y en las referencias de unidades de persistencia a las que tiene previsto acceder.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la anotación del código fuente @PersistenceContext o @PersistenceUnit apropiada al bean de sesión con estado o añada el elemento de referencia de contexto de persistencia o referencia de unidad de persistencia apropiado al elemento de sesión apropiado en el descriptor de despliegue XML.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_EXCEPTPROXY_CNTR0108E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_EXCEPTPROXY_CNTR0108E=CNTR0108E: El método {0} ha capturado la excepción {1} al adquirir el proxy para la señal =  {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método que se ha especificado ha detectado una excepción al adquirir un proxy para procesar la señal de sirviente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9274E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_FILE_CNTR9274E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_FILE_CNTR9274E=CNTR9274E: el mandato createEJBStubs no puede crear el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No fue posible crear el archivo especificado en el sistema de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los valores de los permisos en el sistema de archivos para el directorio especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYNC_METHOD_MUST_RETURN_VOID_OR_FUTURE_CNTR0206E" varFormat="Java">
    ASYNC_METHOD_MUST_RETURN_VOID_OR_FUTURE_CNTR0206E=CNTR0206E: El método asíncrono {0} en el bean {1} tiene un tipo de retorno de {2}.  Los métodos asíncronos necesitan un tipo de retorno de void o future&lt;V&gt;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos asíncronos deben devolver void o future&lt;V&gt;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del método asíncrono para que devuelva void o future&lt;V&gt;.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9407W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9407W_NO_MODULES" varFormat="Java">
    CNTR9407W_NO_MODULES=CNTR9407W: No hay módulos Enterprise JavaBeans (EJB) válidos para iniciar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable no ha encontrado módulos Enterprise JavaBeans (EJB) que iniciar. Los módulos EJB válidos contienen un META-INF/ejb-jar.xml o clases con anotaciones EJB. Esto puede deberse a que no existe ningún módulo EJB en la classpath, o que la propiedad javax.ejb.embeddable.modules ha definido módulos que no existen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la classpath y la propiedad javax.ejb.embeddable.modules para determinar qué módulos EJB deben iniciarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ASYNC_METHOD_ELEMENT_SPECIFIED_PARMS_WITH_WILDCARD_METHOD_CNTR0204E" varFormat="Java">
    INVALID_ASYNC_METHOD_ELEMENT_SPECIFIED_PARMS_WITH_WILDCARD_METHOD_CNTR0204E=CNTR0204E: El archivo ejb-jar.xml declara un parámetro en un elemento de método asíncrono comodín para el bean de la sesión {0}. Es posible que los parámetros no estén especificados con comodines.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo ejb-jar.xml especifica incorrectamente el elemento method-params dentro de un elemento async-method que contiene un elemento method-name con comodín (*).  Esto no lo soporta la especificación EJB 3.1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el elemento method-params del XML o cambien el elemento method-name para que represente un método específico con los parámetros method-params especificados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CAUGHT_EXCEPTION_THROWING_NEW_EXCEPTION_CNTR0035E" varFormat="Java">
    CAUGHT_EXCEPTION_THROWING_NEW_EXCEPTION_CNTR0035E=CNTR0035E: El contenedor de EJB ha capturado {0} y está generando {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9256E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRECOGNIZED_PARAM_CNTR9256E" varFormat="Java">
    UNRECOGNIZED_PARAM_CNTR9256E=CNTR9256E: el parámetro {0} no se reconoce.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro no coincide con ninguna de las opciones de entrada permitidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato createEJBStubs con la opción -help para ver la sintaxis del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0156E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFSB_FAILOVER_NOT_ALLOWED_WITH_EXTEND_PERSIST_CNTX_CNTR0156E" varFormat="Java">
    SFSB_FAILOVER_NOT_ALLOWED_WITH_EXTEND_PERSIST_CNTX_CNTR0156E=CNTR0156E: El bean de sesión con estado {0} del módulo {1} está configurado para sustitución por anomalía. No obstante, el bean de sesión también está configurado para utilizar contexto de persistencia de ámbito ampliado. Estos valores de configuración entran en conflicto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de sesión con estado no pueden estar configurados a la vez para soporte de sustitución por anomalía y contexto de persistencia de ámbito ampliado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine uno de estos dos valores de configuración de este bean.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0135E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REQUIRED_BINDING_NOT_FOUND_CNTR0135E" varFormat="Java">
    REQUIRED_BINDING_NOT_FOUND_CNTR0135E=CNTR0135E: El bean controlado por mensajes (MDB) {0} no tiene el enlace correspondiente en el archivo de enlaces.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe existir un enlace a un bean controlado por mensajes en el archivo de mensajes por cada bean controlado por mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de enlaces ejb-jar-bnd.xml del MDB y asegúrese de que existe una entrada con el enlace.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_VALUE_RANGE_CNTR0212E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_VALUE_RANGE_CNTR0212E=CNTR0212E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} tiene un valor fuera del intervalo de ese campo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en la anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos tiene un valor fuera de los limites de ese campo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9240I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_EJB3_MODULE_CNTR9240I" varFormat="Java">
    NOT_EJB3_MODULE_CNTR9240I=CNTR9240I: El archivo de archivado Java (JAR) {0} no es un módulo enterprise bean de nivel 3.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo jar de la lista no está configurado como módulo de nivel 3.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este módulo debía tener componentes enterprise bean de nivel 3.0, compruebe las anotaciones de código fuente de Java o los datos de configuración de ejb-jar.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_POSTCREATE_METHOD_CNTR5028E" varFormat="Java">
    JIT_NO_POSTCREATE_METHOD_CNTR5028E=CNTR5028E: El método {2} de la interfaz inicial {1} para el bean de entidad {0} no define un método ejbPostCreate correspondiente en la clase {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean de entidad debe implementar un método ejbPostCreate por cada método create de una interfaz inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que proporcione un método ejbPostCreate que se corresponda con el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ASYNC_METHOD_ELEMENT_MISSING_METHOD_NAME_CNTR0203E" varFormat="Java">
    INVALID_ASYNC_METHOD_ELEMENT_MISSING_METHOD_NAME_CNTR0203E=CNTR0203E: El ejb-jar.xml declara un método asíncrono para el bean de sesión {0}, pero no declara un a method-name.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean de sesión especificado declara un método asíncrono en el archivo ejb-jar.xml, pero no especifica el elemento &quot;method-name&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo ejb-jar.xml y especifique el elemento method-name del método que debe ser asíncrono (o &quot;*&quot; para todos los métodos).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0329E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_CONTEXT_DATA_NOT_AVAILABLE_CNTR0329E" varFormat="Java">
    EJB_CONTEXT_DATA_NOT_AVAILABLE_CNTR0329E=CNTR0329E: El tipo {0} sólo se puede inyectar en una instancia de enterprise bean o buscarse dentro del contexto de un enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si un contexto de enterprise bean no está presente, los tipos específicos de enterprise bean, como por ejemplo javax.ejb.EJBContext y javax.ejb.TimerService, no están disponibles para inyección o búsqueda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para inyectar o buscar sólo tipos específicos de enterprise bean dentro del contexto de un enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TO_MANY_PARAMS_CNTR9257E" varFormat="Java">
    TO_MANY_PARAMS_CNTR9257E=CNTR9257E: se han especificado demasiados parámetros de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número total de parámetros de entrada se ha sobrepasado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato createEJBStubs con la opción -help para ver la sintaxis del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0313W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_STATEFUL_TIMEOUT_TIMEOUT_CNTR0313W" varFormat="Java">
    INVALID_STATEFUL_TIMEOUT_TIMEOUT_CNTR0313W=CNTR0313W: Se ha especificado un valor en la propiedad de sistema {0} que no es un valor entero válido: {1}.  Se utilizará el valor por omisión {2} minutos en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede especificar un entero positivo como valor de tiempo de espera con estado.  Se utilizará el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor del tiempo de espera con estado a un valor entero positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_FACTORY_BINDING_NOT_SPECIFIED_CNTR0046E" varFormat="Java">
    CONNECTION_FACTORY_BINDING_NOT_SPECIFIED_CNTR0046E=CNTR0046E: El bean &quot;{0}&quot; no ha especificado un enlace de fábrica de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado ni el bean ni el enlace de fábrica de conexiones por omisión para el bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un enlace para la fábrica de conexiones cuando se instale el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0149E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_EJB_START_FAILURE_CNTR0149E" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_EJB_START_FAILURE_CNTR0149E=CNTR0149E: El proceso de inicio del enterprise bean {0} en el módulo {1} ha fallado con la siguiente excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante los procesos de inicialización e inicio del bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar por qué el bean no se inició. Además, compruebe las anotaciones cronológicas en busca de otros mensajes de excepción relacionados con el inicio de este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0147E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNKNOWN_BINDINGS_FILE_CONFIG_ERROR_CNTR0147E" varFormat="Java">
    UNKNOWN_BINDINGS_FILE_CONFIG_ERROR_CNTR0147E=CNTR0147E: El archivo de enlaces {0} incluido en el módulo {1} tiene un error de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de enlaces contiene un error de sintaxis simple o una violación semántica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error del archivo de enlaces y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0189E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUP_SPECIFIED_ON_NON_SINGLETON_SESSION_BEAN_CNTR0189E" varFormat="Java">
    STARTUP_SPECIFIED_ON_NON_SINGLETON_SESSION_BEAN_CNTR0189E=CNTR0189E: No puede designarse la clase de bean {0} como bean de arranque utilizando anotaciones Java o dentro del descriptor de despliegue XML.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo pueden definirse con la anotación de arranque o descriptor de despliegue XML los beans de sesión de monoinstancia con la anotación de arranque o el descriptor de despliegue XML.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la anotación Java de arranque o descriptor de despliegue XML de esta clase EJB o cambie la clase para que sea un bean de sesión de monoinstancia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_CREATING_CMP_PERSISTER_CNTR0032W" varFormat="Java">
    ERROR_CREATING_CMP_PERSISTER_CNTR0032W=CNTR0032W: Error al crear el persistor CMP utilizando el origen de datos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje aparece inmediatamente después del mensaje CNTR0031W e informa del nombre del origen de datos utilizado al iniciar el bean de entidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe la acción que se describe para el mensaje CNTR0031W.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONFIGURATION_CMP_RESOLVER_APPLICATION_CNTR0065E" varFormat="Java">
    INVALID_CONFIGURATION_CMP_RESOLVER_APPLICATION_CNTR0065E=CNTR0065E: El bean CMP &quot;{0}&quot; ha intentando utilizar un valor de control de resolución de transacciones locales no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El control de resolución ContainerAtBoundary es el único para el que hay soporte para transacciones locales con beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilizando la herramienta de ensamblaje, cambie el &quot;Control de resolución&quot; a &quot;ContainerAtBoundary&quot; dentro de la pestaña Extensiones de IBM para el bean CMP y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_JNDI_BINDING_COMBINATION_CNTR0130E" varFormat="Java">
    INVALID_JNDI_BINDING_COMBINATION_CNTR0130E=CNTR0130E: Si se especifica un nombre de enlace simple de JNDI (Java Naming and Directory Interface) para un bean o una factoría, no se pueden especificar enlaces JNDI concretos. El bean {0} del módulo {1} debe utilizar un nombre de enlace sencillo de JNDI o enlaces JNDI específicos, pero no puede utilizar ambas opciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de enlace sencillo de JNDI no se puede mezclar con enlaces JNDI específicos para un determinado bean o factoría.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los valores del archivo de enlaces del bean o la factoría en el módulo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9262E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLASS_LOAD_ERROR_CNTR9262E" varFormat="Java">
    CLASS_LOAD_ERROR_CNTR9262E=CNTR9262E: la clase de interfaz {0} no se ha podido cargar.  Esto puede ser debido a un error ortográfico, una opción -cp incorrecta, a un error al cargar la clase padre o a un error la cargar la clase en el parámetro de método.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido cargar la clase especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si hay errores de escritura y asegúrese de que todas las clases padre de esta clase se incluyen en el archivo JAR (Java Archive) de entrada o en el archivo EAR (Enterprise Archive), o haga que estén disponibles utilizando la opción -cp.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_XML_METHOD_PARAMS_CNTR0208E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_XML_METHOD_PARAMS_CNTR0208E=CNTR0208E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automático en el descriptor de despliegue para el método {2}. pero los  tipos de parámetros de método no son válidos para un método de retorno de llamada de tiempo de espera.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un temporizador puede no tener parámetros o tener un único parámetro javax.ejb.Timer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los tipos de parámetros de métodos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0325E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SESSION_SYNCH_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0325E" varFormat="Java">
    SESSION_SYNCH_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0325E=CNTR0325E: El método de sincronización de sesión {0} configurado {1} no lo implementa el bean {2} en el módulo {3} de la aplicación {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los métodos de sincronización de sesión deben ser implementados por el bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la implementación del bean para que incluya todos los métodos de sincronización de sesión configurados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0191E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMERSERVICE_NP_NUM_THREADS_INVALID_CNTR0191E" varFormat="Java">
    TIMERSERVICE_NP_NUM_THREADS_INVALID_CNTR0191E=CNTR0191E: Se ha elegido la opción de crear un único gestor de temporizador para temporizadores no persistentes, pero el número de hebras del temporizador no está soportado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando comparte agrupaciones de hebras configuradas para temporizadores persistentes, debe configurar varias hebras de temporizador.  En el objeto de configuración EJBTimer, si el atributo uniqueTimerManagerForNP se define en true, debe definirse el atributo numNPTimerThreads con el valor 1 o superior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    En los parámetros del servicio de temporizador EJB del servidor de la aplicación, especifique un valor positivo para el número de hebras de temporizador no persistente. De forma alternativa, puede configurar el servicio del temporizador para que utilice un planificador para temporizadores no persistentes seleccionando la opción de compartir agrupación de hebras configurada para temporizadores persistentes (especificar false en el atributo uniqueTimerManagerForNP en el objeto de configuración EJBTimer).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MUST_EXTEND_EJBHOME_CNTR5017E" varFormat="Java">
    JIT_MUST_EXTEND_EJBHOME_CNTR5017E=CNTR5017E: La interfaz {1}, que se ha configurado como la interfaz inicial remota del bean {0}, debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBHome.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la interfaz inicial remota configurada debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBHome.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz para ampliar la interfaz javax.ejb.EJBHome o cambiar la configuración del bean para que no especifique la interfaz como interfaz inicial remota.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0218E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_CREATION_FAILURE_CNTR0218E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_CREATION_FAILURE_CNTR0218E=CNTR0218E: Se ha producido un error al crear temporizadores automáticos persistentes para el módulo {0}:
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo tiene metadatos que no son válidos o el planificador del servicio de temporizador EJB no ha podido crear los temporizadores automáticos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de los metadatos o del planificador del módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0214E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_INCREMENT_INTERVAL_CNTR0214E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_INCREMENT_INTERVAL_CNTR0214E=CNTR0214E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} tiene un valor de intervalo no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en la anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos tiene un valor de intervalo que no es válido.  Los valores de incremento deben ser enteros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0224E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_EXCLUDE_CLASS_INTERCEPTORS_CNTR0224E" varFormat="Java">
    INVALID_EXCLUDE_CLASS_INTERCEPTORS_CNTR0224E=CNTR0224E: Falta una etiqueta method-name del enterprise bean {0} en el elemento exclude-class-interceptors del elemento interceptor-binding del descriptor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento interceptor-binding utiliza un elemento exclude-class-interceptors, que debe especificar una etiqueta method-name.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue añadiendo una etiqueta method-name.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0145E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MESSAGE_DESTINATION_BINDING_CNTR0145E" varFormat="Java">
    NO_MESSAGE_DESTINATION_BINDING_CNTR0145E=CNTR0145E: El enlace de Enterprise JavaBeans (EJB) con el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) {0} tiene una sentencia jca-adapter que no contiene un valor destination-binding-name.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los enlaces de beans controlados por mensajes requieren una sentencia jca-adapter que contenga un valor destination-binding-name.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de enlaces y asegúrese de que todos los enlaces controlados por mensajes incluyen unas sentencia jca-adapter con un valor destination-binding-name.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9402E_INIT_ERROR" varFormat="Java">
    CNTR9402E_INIT_ERROR=CNTR9402E: Se ha producido un error al inicializar el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de escaneo de los módulos Enterprise JavaBeans (EJB) o de inicialización el contenedor EJB incorporable ha fallado y el contenedor ya no puede utilizarse. Es posible que se encuentren otros diagnósticos en la salida FFDC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el tipo de excepción y, opcionalmente, la salida FFDC, para determinar la causa de la anomalía al inicializar. Una razón común por la que se da este error es que haya un módulo EJB no válido en la classpath.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_COORDINATOR_NOT_AVAILABLE_CNTR0022E" varFormat="Java">
    TRANSACTION_COORDINATOR_NOT_AVAILABLE_CNTR0022E=CNTR0022E: Coordinador de transacción no disponible. 
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SESSIONAL_CONCURRENT_TRANSACTION_ERROR_CNTR0064E" varFormat="Java">
    SESSIONAL_CONCURRENT_TRANSACTION_ERROR_CNTR0064E=CNTR0064E: Una instancia bean de tipo &quot;{0}&quot; con una sesión de actividad basada en la política de activación ha intentado implicarse con varias transacciones simultáneas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un Enterprise JavaBean (EJB) activado en una sesión de actividad sólo debe participar en transacciones en serie. El tener atributos de transacción que varían, como REQUIRES para un método y REQUIRES_NEW o NOT_SUPPORTED para otro, podría provocar este error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los atributos de transacciones asignados a los métodos de EJB y verifique que la secuencia de llamadas de métodos no resultan en varias transacciones simultáneas para el mismo bean dentro de una sesión de actividad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0219I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_CREATION_CNTR0219I" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_CREATION_CNTR0219I=CNTR0219I: El servidor ha creado {0} temporizador o temporizadores automáticos persistentes y {1} temporizador o temporizadores automáticos no persistentes para el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor ha creado el número especificado de temporizadores automáticos para el módulo especificado.  Si el servidor ha creado anteriormente temporizadores automáticos persistentes para este módulo, no se crearán más temporizadores automáticos persistentes en los siguientes arranques de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_LIGHTWEIGHT_IMPL_CNTR0119E" varFormat="Java">
    INVALID_LIGHTWEIGHT_IMPL_CNTR0119E=CNTR0119E: La clase proporcionada por el usuario &quot;{0}&quot; puede no implementar la interfaz com.ibm.websphere.ejbcontainer.LightweightLocal.  Código de razón = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo los Enterprise JavaBean (EJB) v2.x o posteriores con una interfaz local pueden implementar la interfaz com.ibm.websphere.ejbcontainer.LightweightLocal. El código de razón identifica la violación específica como se indica a continuación: 
 1 - El EJB no es un bean de entidad. 
 2 - El bean es un EJB V1.x o bean de entidad de persistencia gestionada por contenedor (CMP) V1.x. 
 3 - El EJB no tiene definida una interfaz local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el EJB para que sea de tipo &quot;Entidad&quot;, cambie el despliegue de EJB, cambie el despliegue de EJB por la versión 2.0 o posterior, cambie el despliegue de EJB para especificar una interfaz local o cambie la implementación de modo que no implemente la interfaz com.ibm.websphere.ejbcontainer.LightweightLocal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DATASOURCE_NAME_NULL_CNTR0026W" varFormat="Java">
    DATASOURCE_NAME_NULL_CNTR0026W=CNTR0026W: El nombre de origen de datos para el bean CMP &quot;{0}&quot; es nulo. El bean no estará disponible para el uso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado origen de datos para el bean de entidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el origen de datos para el bean de entidad o especifique un origen de datos por omisión para el módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0159E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_INHERITANCE_ERROR_CNTR0159E" varFormat="Java">
    BEAN_INHERITANCE_ERROR_CNTR0159E=CNTR0159E: El módulo {0} tiene un error de configuración en la relación de herencia especificada entre el bean padre {1} y el bean hijo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Podría haber un error en el archivo de extensiones de configuración del módulo, o quizá uno de los dos beans no exista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la relación de herencia configurada en el archivo de extensiones XML del módulo o suministre la implementación del bean que falta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0041W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FINDER_RESULT_EXCEEDED_LIMITS_CNTR0041W" varFormat="Java">
    FINDER_RESULT_EXCEEDED_LIMITS_CNTR0041W=CNTR0041W: La recopilación de resultados del buscador ha superado el límite. Sólo se procesan los primeros elementos Integer.MAX_VALUE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El buscador ha recopilado unos resultados de más de 2147483647 beans de entidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el buscador de forma que el resultado no de una recopilación de beans de entidad mayor de 2147483647.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0303W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_COMPLIANT_WORK_MANAGER_CONFIG_CNTR0303W" varFormat="Java">
    NON_COMPLIANT_WORK_MANAGER_CONFIG_CNTR0303W=CNTR0303W: La configuración del gestor de trabajo que se utiliza para el servicio de temporizador EJB no cumple la especificación EJB (Enterprise JavaBeans).
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación no soporta ninguna información de contexto de ejecución pasada al método de tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la instancia de gestor de trabajo está configurada para pasar información de contexto, tal y como la especificación lo requiere.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0198E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_DEPENDS_ON_NONEXISTENT_BEAN_CNTR0198E" varFormat="Java">
    SINGLETON_DEPENDS_ON_NONEXISTENT_BEAN_CNTR0198E=CNTR0198E: El bean de sesión de monoinstancia {0} en el módulo {1} depende de {2}, que no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el bean para que dependa de otro con la anotación @DependsOn o el elemento depends-on en el archivo ejb-jar.xml. Pero el otro bean no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine o cambie la dependencia del bean que no existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0068W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BMAS_DEFINES_CMAS_ATTRIBUTES_CNTR0068W" varFormat="Java">
    BMAS_DEFINES_CMAS_ATTRIBUTES_CNTR0068W=CNTR0068W: El bean &quot;{0}&quot; o su factoría ha intentado utilizar una combinación no válida de sesiones de actividad gestionadas por bean y atributos de sesión de actividad de nivel de método.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un Enterprise JavaBean (EJB) o su factoría con &quot;transacciones gestionadas por bean&quot; no debería declarar atributos de &quot;sesión de actividad gestionada por contenedor&quot; para sus métodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine los atributos de &quot;sesión de actividad gestionada por contenedor&quot; para los métodos de este EJB o su factoría.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_POSTCREATE_RETURN_CNTR5029E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_POSTCREATE_RETURN_CNTR5029E=CNTR5029E: El método {2} con el tipo de retorno {3} en la clase {1} del bean de entidad {0} debe devolver void.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el tipo de retorno de todos los métodos ejbPostCreate de una clase de bean de entidad debe ser be void.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método a void.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9405I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9405I_START_MODULE" varFormat="Java">
    CNTR9405I_START_MODULE=CNTR9405I: El módulo Enterprise JavaBeans (EJB) {0} está iniciándose.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor EJB incorporable está iniciando el módulo Enterprise JavaBeans (EJB) que ha identificado. Esto incluye el enlace de los inicios y fábricas de Enterprise JavaBeans (EJB) a la JNDI y la ejecución de los códigos EJB que se haya especificado que se ejecuten en el arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0302W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_COMPLIANT_WORK_MANAGER_CONFIG_CNTR0302W" varFormat="Java">
    NON_COMPLIANT_WORK_MANAGER_CONFIG_CNTR0302W=CNTR0302W: La configuración del gestor de trabajo que se utiliza para los métodos asíncronos no cumple la especificación EJB (Enterprise JavaBeans).
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación requiere métodos asíncronos para tener sólo información de contexto de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la instancia de gestor de trabajo está configurada para pasar sólo contexto de seguridad, tal y como la especificación lo requiere.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_WRONG_CREATE_RETURN_CNTR5020E" varFormat="Java">
    JIT_WRONG_CREATE_RETURN_CNTR5020E=CNTR5020E: El método {2} de la interfaz {1}, que se ha configurado como una interfaz inicial para el bean {0}, no devuelve la interfaz del componente {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), todos los métodos create de una interfaz inicial debe devolver la interfaz del componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los métodos create en la interfaz inicial para devolver la interfaz del componente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0240E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CL_DUPLICATES_DL_CNTR0240E" varFormat="Java">
    CL_DUPLICATES_DL_CNTR0240E=CNTR0240E: El enterprise bean {1} especifica el interceptor a nivel de clase {0}, que duplica un nombre en la siguiente lista de interceptores por omisión: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta clase de interceptor no puede estar en la lista de interceptores por omisión y en la lista de interceptores a nivel de clase a menos que los interceptores por omisión se excluyan a nivel de clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la clase de interceptor duplicada de la lista de interceptores por omisión o a nivel de clase. O excluya los interceptores por omisión a nivel de clase de este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_EJBHOME_METHOD_CNTR5033E" varFormat="Java">
    JIT_NO_EJBHOME_METHOD_CNTR5033E=CNTR5033E: El método {2} de la interfaz inicial {1} para el bean de entidad {0} no define un método ejbHome correspondiente en la clase {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean de entidad debe implementar un método ejbHome por cada método inicial de una interfaz inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que proporcione un método ejbHome que se corresponda con el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0319E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LEGACY_STARTUP_BEAN_IN_WAR_CNTR0319E" varFormat="Java">
    LEGACY_STARTUP_BEAN_IN_WAR_CNTR0319E=CNTR0319E: El {0} es un bean de arranque y está empaquetado dentro de un módulo WAR (archivador web), lo que no está permitido.  Los beans de arranque deben estar empaquetados dentro de un módulo EJB (Enterprise JavaBean) autónomo.  El comportamiento de arranque de un componente EJB empaquetado dentro de un módulo WAR se obtiene mediante un bean de sesión de monoinstancia que se marca con la anotación @Startup o el elemento XML correspondiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de arranque no pueden estar empaquetados en un archivo .war.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Empaquete el bean de arranque en un módulo JAR EJB autónomo.  También puede utilizar un bean de sesión de monoinstancia marcado con la anotación @Startup o el correspondiente elemento XML y empaquete el bean en un módulo JAR EJB o en un módulo WAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0309E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_TIMEOUT_OVERFLOW_CNTR0309E" varFormat="Java">
    STATEFUL_TIMEOUT_OVERFLOW_CNTR0309E=CNTR0309E: El EJB (Enterprise JavaBean) {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} contiene un valor de tiempo de espera con estado {3} con unidad de tiempo {4}.  La conversión a milisegundos ha provocado un desbordamiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de espera con estado se especifica mediante anotaciones o con el descriptor de despliegue. La conversión que resulte en milisegundos debe ser superior a cero e inferior al valor java.lang.Long.MAX_VALUE (9223372036854775807) para que sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de tiempo de espera con estado del Enterprise JavaBean que identifica el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9273E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_ROOT_DIRECTORY_FOR_STUBS_PROCESSING_CNTR9273E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_ROOT_DIRECTORY_FOR_STUBS_PROCESSING_CNTR9273E=CNTR9273E: No se ha podido crear el directorio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear el directorio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los permisos del sistema de archivos permita la creación de directorios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9278E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIABLE_OPTION_WITH_CLASS_NAME_INPUT_CNTR9278E" varFormat="Java">
    INCOMPATIABLE_OPTION_WITH_CLASS_NAME_INPUT_CNTR9278E=CNTR9278E: el tipo de entrada de un nombre de clase completo no es compatible con la opción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de entrada del nombre de clase completo no es compatible con la opción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia usage y bien cambie el tipo de entrada o elimine la opción especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9276I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EAR_LIBRARY_DIRECTORY_DISABLED_CNTR9276I" varFormat="Java">
    EAR_LIBRARY_DIRECTORY_DISABLED_CNTR9276I=CNTR9276I: la aplicación {0} ha inhabilitado el directorio de biblioteca. Los archivos de archivado de Java (JAR) y archivado web (WAR) en el directorio de la biblioteca no se procesarán.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los datos de configuración de aplicación han especificado una biblioteca con una cadena en blanco para el nombre de directorio de la biblioteca.   Esta acción inhabilita el directorio de biblioteca.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el directorio de biblioteca para esta aplicación no se debe inhabilitar, modifique el archivo de configuración application.xml en el archivo enterprise archive (EAR) de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0216E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_UNINCREMENTABLE_CNTR0216E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_UNINCREMENTABLE_CNTR0216E=CNTR0216E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} utiliza un incremento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en la anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos utiliza un incremento.  Sólo puede utilizar incrementos en los campos de segundos, minutos y horas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ACTIVITY_SESSION_POLICY_CNTR0069E" varFormat="Java">
    INVALID_ACTIVITY_SESSION_POLICY_CNTR0069E=CNTR0069E: El bean &quot;{0}&quot; de un módulo EJB 1.1 ha intentado utilizar una política &quot;Activar en&quot; no válida de &quot;Sesión de actividad&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sesiones de actividad no están soportadas en módulos EJB V1.1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione &quot;Una vez&quot; o &quot;Transacción&quot; para la política &quot;Activar en&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_KEYVALUE_CNTR0103E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_KEYVALUE_CNTR0103E=CNTR0103E: El valor del método {0} es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al método especificado se ha le ha pasado un valor entryKey que es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MESSAGE_LISTENER_INTERFACE_CNTR0126E" varFormat="Java">
    NO_MESSAGE_LISTENER_INTERFACE_CNTR0126E=CNTR0126E: La clase {0} del bean controlado por mensajes (MDB) no define una interfaz de escucha de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un bean controlado por mensajes debe definir una interfaz de escucha de mensajes utilizando XML, anotaciones o la cláusula de implementaciones de la clase de Enterprise JavaBeans (EJB).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el código de XML y de Java para la clase MDB y especifique la interfaz de escucha de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR8990I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGLISH_ONLY_INFO_MESSAGE_CNTR8990I" varFormat="Java">
    ENGLISH_ONLY_INFO_MESSAGE_CNTR8990I=CNTR8990I: Este es únicamente un mensaje informativo en inglés: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo no se traduce.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CACHE_RELOAD_POLICY_CNTR0094E" varFormat="Java">
    INVALID_CACHE_RELOAD_POLICY_CNTR0094E=CNTR0094E: Se ha configurado el bean de entidad &quot;{0}&quot; con una LoadPolicy de memoria caché de bean que volverá a cargar la entidad a intervalos, pero el bean de entidad no está configurado para persistencia gestionada por contenedor EJB 2.x.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una política LoadPolicy de memoria caché de bean que recarga un bean de entidad a intervalos no tiene soporte para los bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP) de EJB v2.x.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la política de carga LoadPolicy de memoria caché de bean por un valor que tenga soporte por parte del tipo de bean, o cambie el bean para que utilice persistencia gestionada por contenedor de EJB v2.x.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0155E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AMBIGUOUS_REFERENCE_TO_DUPLICATE_INTERFACE_CNTR0155E" varFormat="Java">
    AMBIGUOUS_REFERENCE_TO_DUPLICATE_INTERFACE_CNTR0155E=CNTR0155E: Otro componente está intentando hacer referencia al enterprise bean {0} del módulo {1}.  Este bean soporta implementación local y remota de la interfaz {2}, a la que el otro componente está intentando hacer referencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente que está intentando hacer referencia al bean tiene un error de configuración. El componente no ha especificado si se invoca la interfaz local o remota en este bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la etiqueta ejb-ref o la anotación @EJB en el componente que está intentando hacer referencia a este bean, de modo que especifique la interfaz local o remota del bean. Compruebe el archivo de anotaciones cronológicas en busca de una excepción relacionada, que indique el componente llamante con el error de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0124W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_EXCLUDE_LIST_XML_CNTR0124W" varFormat="Java">
    INVALID_EXCLUDE_LIST_XML_CNTR0124W=CNTR0124W: Error de configuración de XML en ejb-jar.xml, en el archivo jar: &quot;{0}&quot;.  El elemento exclude-list con error para el EJB: &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los elementos ejb-name del elemento exclude-list deben coincidir con elementos ejb-name válidos del elemento enterprise-beans.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml de modo que todos los elementos ejb-name del elemento exclude-list coincidan con entradas ejb-name válidas del elemento enterprise-beans.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9259E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_COMPONENT_INTERFACE_CNTR9259E" varFormat="Java">
    NO_COMPONENT_INTERFACE_CNTR9259E=CNTR9259E: no se ha especificado interfaz de componente para el inicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada factoría configurada debe tener una interfaz de componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los datos de configuración para esta fábrica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0210E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0210E=CNTR0210E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automático en el descriptor de despliegue para el método {2}. pero no se ha encontrado ningún método de retorno de llamada de tiempo de espera con ese nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descriptor de despliegue contiene metadatos de temporizador automático para el nombre de método especificado, pero no se ha encontrado ningún método con un método de retorno de llamada de tiempo de espera con ese nombre.  Los métodos de retorno de llamada de tiempo de espera deben tener un tipo de retorno void y no deben tener ningún parámetro o tener un único parámetro de tipo javax.ejb.Timer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada un método con el nombre especificado, cambie la signatura de método de un método existente con ese nombre o elimine el temporizador del descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_SUBCLASS_RUNTIME_EX_CNTR5103E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_SUBCLASS_RUNTIME_EX_CNTR5103E=CNTR5103E: La excepción de aplicación {0} definida en el método {1} de la interfaz {2} no debe definirse como subclase de la excepción java.lang.RuntimeException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), no debe definirse una excepción de aplicación para una interfaz de componente como subclase de la excepción java.lang.RuntimeException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación de forma que los métodos de la interfaz de componente remoto no se definan con una subclase java.lang.RuntimeException en la cláusula throws.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0177E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS_EJBPROXY_FAILURE_CNTR0177E" varFormat="Java">
    WS_EJBPROXY_FAILURE_CNTR0177E=CNTR0177E: Se ha producido un error al intentar crear un proxy de punto final de servicio Web para el bean {0} en el módulo {1} de la {2} aplicación : {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No está permitido un bean de sesión para implementar una interfaz de proveedor de servicios Web y una interfaz de punto final de servicio Web JAX-RPC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la interfaz del punto final de servicio Web JAX-RPC configurada del archivo ejb-jar.xml, o cambie la implementación del bean para que no implemente la interfaz del proveedor de servicios Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_APPLICATION_EXCEPTION_METHOD_ON_BEAN_CNTR0020E" varFormat="Java">
    NON_APPLICATION_EXCEPTION_METHOD_ON_BEAN_CNTR0020E=CNTR0020E: EJB ha generado una excepción no esperada (no declarada) al invocar el método &quot;{1}&quot; en el bean &quot;{2}&quot;. Datos de la excepción:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción, no declarada en la signatura del método EJB, cuando el contenedor EJB intentaba invocar este método EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción.  Si la excepción se ha originado en el código escrito por el cliente, corrija la causa de la excepción. En caso contrario, visite el sitio Web de soporte de IBM si desea información sobre la determinación de problemas
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_TO_CLOSE_CONNECTION_CNTR0028W" varFormat="Java">
    FAILED_TO_CLOSE_CONNECTION_CNTR0028W=CNTR0028W: No se ha podido cerrar la conexión: 
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una SQLException al intentar cerrar una conexión de origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación específica del proveedor para el producto de la base de datos que está utilizando.  Normalmente, un código de excepción específico del proveedor se visualizará como parte de la SQLException.  Este código de excepción se puede utilizar, en combinación con la documentación específica del proveedor, para determinar el motivo de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0172E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NAME_ALREADY_BOUND_FOR_EJB_CNTR0172E" varFormat="Java">
    NAME_ALREADY_BOUND_FOR_EJB_CNTR0172E=CNTR0172E: La interfaz {0} del bean {1} en el módulo {2} de la aplicación {3} no se puede enlazar a la ubicación de nombre {4}. La interfaz {5} del bean {6} en el módulo {7} de la aplicación {8} ya está enlazada a la ubicación de nombre {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada interfaz de enterprise bean debe especificar una ubicación de enlace única.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlace de una de estas dos interfaces de bean de forma que cada interfaz tenga una ubicación de enlace única.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0142W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPLETE_EJB_BINDING_CNTR0142W" varFormat="Java">
    INCOMPLETE_EJB_BINDING_CNTR0142W=CNTR0142W: El enlace de Enterprise JavaBeans (EJB) con el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface ) {0} no contiene una sentencia de enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los enlaces EJB requieren una sentencia enterpriseBean en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xml y asegúrese de que todas las sentencias EJB incluyen una sentencia de enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9414E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9414E_CONFIG_READ_FAIL" varFormat="Java">
    CNTR9414E_CONFIG_READ_FAIL=CNTR9414E: No se ha podido enlazar el origen de datos en la JNDI utilizando el nombre {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable no ha podido enlazar una instancia javax.sql.DataSource al nombre de espacios JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el problema examinando la excepción, los registros y la salida FFDC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0179W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NP_TIMER_RETRY_LIMIT_REACHED_CNTR0179W" varFormat="Java">
    NP_TIMER_RETRY_LIMIT_REACHED_CNTR0179W=CNTR0179W: Se ha rechazado el número máximo de reintentos {0} del temporizador no persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número máximo de reintentos configurado en el servicio del temporizador EJB (nonPersistentTimerRetryCount en el objeto de configuración EJBTimer) se ha rechazado.  No habrá ningún otro intento hasta que no dé resultado el método de tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine la causa de la anomalía del método de tiempo de espera o aumente el número máximo de reintentos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0314E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_METHOD_AMBIGUOUS_CNTR0314E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_METHOD_AMBIGUOUS_CNTR0314E=CNTR0314E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador en el descriptor de despliegue que tiene como destino el método {2}, pero no indica si el método de destino acepta algún parámetro o no.  Se han encontrado ambas versiones con o sin parámetro del método {2} en la jerarquía de clases del bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descriptor de despliegue define un temporizador que tiene como destino el método especificado, pero no indica cuántos parámetros acepta el método.  Varios métodos tienen el mismo nombre en la jerarquía de clases del bean que se ha elegido para recibir los retornos de llamadas del temporizador.  Esto provoca que el contenedor EJB no pueda determinar qué método debe ser el destino del temporizador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el descriptor de despliegue para que el temporizador indique de forma explícita si el método de destino es de la versión con parámetro o sin parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0215E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_LIST_VALUE_CNTR0215E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_LIST_VALUE_CNTR0215E=CNTR0215E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} tiene un valor de lista no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en la anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos tiene un valor para una lista que no es válido.  Los valores de lista deben ser números enteros, palabras claves o intervalos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0038W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POTENTIAL_LOST_UPDATE_CNTR0038W" varFormat="Java">
    POTENTIAL_LOST_UPDATE_CNTR0038W=CNTR0038W: El atributo TX se debe modificar para eliminar la pérdida de posibles actualizaciones en el bean {0} cuando se utiliza simultáneamente en distintas transacciones.  El bean no debe utilizar los atributos de transacción TX_NOT_SUPPORTED, TX_NEVER ni TX_SUPPORTS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado una transacción mediante los atributos de transacción TX_NOT_SUPPORTED, TX_NEVER o TX_SUPPORTS. La transacción ha actualizado un bean de entidad de persistencia gestionada por contenedor (CMP) y la transacción está almacenando la actualización en el almacén persistente. Si una transacción simultánea utiliza el bean de entidad CMP con el mismo valor de clave primaria, las actualizaciones de una transacción pueden escribirse encima de las actualizaciones del resto de transacciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación debe evitar que transacciones simultáneas actualicen un bean de entidad CMP con el mismo valor de clave primaria. Si esto no es posible, el bean que empiece la transacción debe utilizar un atributo de transacción distinto a TX_NEVER, TX_NOT_SUPPORTED o TX_SUPPORTS para garantizar la coherencia de los datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0169E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORPHAN_BINDING_ENTRY_CNTR0169E" varFormat="Java">
    ORPHAN_BINDING_ENTRY_CNTR0169E=CNTR0169E: No existe el enterprise bean {0} especificado en el enlace {1} del módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del enterprise bean podría ser incorrecto, o quizá se ha especificado un enlace para un bean que no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlace.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MDB_TX_ATTR_CNTR0084E" varFormat="Java">
    INVALID_MDB_TX_ATTR_CNTR0084E=CNTR0084E: El método {0} de MDB {1} se ha desplegado con un atributo de transacción incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es necesario que un método de un bean controlado por mensajes (MDB) se despliegue con el atributo de transacción &quot;Necesario&quot;, &quot;No soportado&quot; o &quot;Gestionado por bean&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar la aplicación utilizando &quot;necesario&quot;, &quot;No soportado&quot; o &quot;Gestionado por bean&quot; como atributo de transacción para el método del MDB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0180I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDB_ACTIVATION_SPEC_INFO_CNTR0180I" varFormat="Java">
    MDB_ACTIVATION_SPEC_INFO_CNTR0180I=CNTR0180I: El bean controlado por mensaje {0} del módulo {1} de la aplicación {2} está enlazado a la especificación de activación {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se inicia el bean controlado por mensaje, la especificación de activación especificada se utilizará para activar el punto final de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_CUSTOM_EJBFIND_RETURN_CNTR5032E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_CUSTOM_EJBFIND_RETURN_CNTR5032E=CNTR5032E: El método {2} con el tipo de retorno {3} en la clase {1} del bean de entidad {0} debe devolver la clase de clave primaria {4}, la clase java.util.Collection o la clase java.util.Enumeration.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el tipo de retorno de todos los métodos personalizados ejbFind de una clase de bean de entidad debe ser la clase de clave primaria, la clase java.util.Collection class o la clase java.util.Enumeration.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método de la clase de clave primaria, la clase java.util.Collection o la clase java.util.Enumeration.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9264E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_CLASSPATH_PARAM_CNTR9264E" varFormat="Java">
    MISSING_CLASSPATH_PARAM_CNTR9264E=CNTR9264E: el parámetro nombre de vía de acceso de clases necesario no se ha especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para la opción -cp, el nombre de vía de acceso de clases se debe proporcionar como el siguiente parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y proporcione el parámetro nombre de vía de acceso de clases necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0317E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JAX_RPC_ENDPOINT_IN_WAR_CNTR0317E" varFormat="Java">
    JAX_RPC_ENDPOINT_IN_WAR_CNTR0317E=CNTR0317E: El bean {0} está empaquetado en un módulo WAR y se ha definido como un punto final JAX-RPC utilizando el descriptor ejb-jar.xml.  La interfaz {1} está declarada como el punto final JAX-RPC.  No obstante, los beans empaquetados en un módulo WAR no están soportados como puntos finales JAX-RPC.  Empaquete el bean en un módulo EJBJAR o elimine la interfaz de punto final de servicio del descriptor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que no haya un Enterprise JavaBean declarado como un punto final JAX-RPC y empaquetado dentro de un módulo WAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Empaquete el Enterprise JavaBean en el módulo EJBJAR.  O, actualice el descriptor ejb-jar.xml para que no declare más el Enterprise JavaBean como un punto final JAX-RPC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFLICTING_ANNOTATIONS_CONFIGURED_ON_METHOD_CNTR0150E" varFormat="Java">
    CONFLICTING_ANNOTATIONS_CONFIGURED_ON_METHOD_CNTR0150E=CNTR0150E: La anotación {0} y la anotación {1} no se pueden configurar ambas en el método {2} de la clase del enterprise bean {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las anotaciones identificadas en este mensaje de error entran en conflicto entre sí. No especifique estas anotaciones en el mismo método.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el código fuente Java y elimine una o ambas anotaciones del método especificado.  A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0012W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COLLABORATOR_THREW_UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0012W" varFormat="Java">
    COLLABORATOR_THREW_UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0012W=CNTR0012W: El colaborador {0} generó una excepción inesperada - siguiendo con los colaboradores restantes. 
 Datos de la excepción:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0243E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MDB_CALLBACK_METHOD_CNTR0243E" varFormat="Java">
    INVALID_MDB_CALLBACK_METHOD_CNTR0243E=CNTR0243E: Dado que el enterprise bean {0} implementa la interfaz javax.ejb.MessageDriven, el método {1} debe ser un método {2} y no un método {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un bean controlado por mensajes, la especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que los métodos ejbCreate y ejbPassivate se traten como como los métodos interceptores de retorno de llamada de ciclo de vida @PostConstruct y @PreDestroy, respectivamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue o la anotación de forma que el método sea del tipo correcto de interceptor de retorno de llamada de ciclo de vida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0062W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="POOLSIZE_MISSING_EQUALS_SIGN_CNTR0062W" varFormat="Java">
    POOLSIZE_MISSING_EQUALS_SIGN_CNTR0062W=CNTR0062W: No se ha encontrado ningún signo igual en la serie de especificación del tamaño de agrupación {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato de una especificación de tamaño de agrupación es: nombre_bean=mín,máx.  Debe haber un signo igual entre el nombre del bean y los valores de mínimo y máximo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que hay un signo igual entre el nombre del bean y los valores de mínimo y máximo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BAD_LOG_FLIE_CNTR9253E" varFormat="Java">
    BAD_LOG_FLIE_CNTR9253E=CNTR9253E: el parámetro del nombre del archivo de anotaciones cronológicas {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del archivo de anotaciones cronológicas debe hacer referencia a un archivo, incluyendo la vía de acceso al directorio. Además, el nombre del archivo de anotaciones cronológicas no puede comenzar por &quot;-&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato createEJBStubs con la opción -help para ver la sintaxis del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_EXCLUDE_DEFAULT_INTERCEPTORS_CNTR0225E" varFormat="Java">
    INVALID_EXCLUDE_DEFAULT_INTERCEPTORS_CNTR0225E=CNTR0225E: El elemento exclude-default-interceptors del descriptor de despliegue no es válido para un elemento interceptor-binding de estilo 1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento interceptor-binding está utilizando un elemento exclude-default-interceptors que sólo es válido para un elemento interceptor-binding de estilo 2, estilo 3 o estilo 4.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el elemento exclude-default-interceptor.  O cambie la etiqueta ejb-name en el elemento interceptor-binding para proporcionar un nombre de enterprise bean específico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_PASSIVATE_STATEFUL_BEAN_CNTR0001W" varFormat="Java">
    CANNOT_PASSIVATE_STATEFUL_BEAN_CNTR0001W=CNTR0001W: No se ha podido desactivar un bean de sesión con estado: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido desactivar un bean de sesión con estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el directorio de desactivación exista, que el proceso tenga permiso de escritura en el directorio y que el espacio en disco sea suficiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0245E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_STYLE_1_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0245E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_STYLE_1_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0245E=CNTR0245E: El módulo {0} de la aplicación {1} tiene más de un elemento interceptor-binding de estilo 1 en el descriptor de despliegue. Sólo se permite un elemento interceptor-binding de estilo 1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), sólo se puede utilizar un elemento interceptor-binding de estilo 1 para el módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue de forma que sólo se utilice un elemento interceptor-binding de estilo 1 para el módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_RANGE_BOUND_CNTR0213E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_RANGE_BOUND_CNTR0213E=CNTR0213E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} tiene un límite de intervalo no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en la anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos tiene un límite de intervalo que no es válido.  Los límites superior e inferior de un intervalo deben ser números positivos enteros o valores de palabras clave.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INJECTION_PROCESSING_FAILURE_CNTR0125E" varFormat="Java">
    INJECTION_PROCESSING_FAILURE_CNTR0125E=CNTR0125E: No es posible procesar la información de inyección para la clase: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los procesadores de inyección registrados con el motor de inyección fallaron al identificar y recopilar todas las anotaciones asociadas con la clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml y las anotaciones sobre la clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9420E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9420E_INVALID_CONNECTION_POOL_SPECIFIED" varFormat="Java">
    CNTR9420E_INVALID_CONNECTION_POOL_SPECIFIED=CNTR9420E: Las propiedades del contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable del origen de datos {0} contienen un valor ConnectionPool {1} que no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades que el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable utiliza contienen un origen de datos con un valor ConnectionPool que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de propiedad ConnectionPool para que el origen de datos sea un valor válido.  Los valores válidos son nombres de agrupaciones de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0223E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_INTERCEPTOR_METHOD_CNTR0223E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_INTERCEPTOR_METHOD_CNTR0223E=CNTR0223E: Sólo se permite que un método {0} de la clase sea un método interceptor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado más de un método de esta clase como método interceptor del tipo determinado.  La especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 no permite tener varios métodos interceptores del mismo tipo en esta clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija las anotaciones del código fuente Java o el descriptor de despliegue de esta clase para que sólo contenga un método interceptor del tipo determinado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9400I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9400I_SCANNING_MODULES" varFormat="Java">
    CNTR9400I_SCANNING_MODULES=CNTR9400I: El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable está escaneando los módulos Enterprise JavaBeans (EJB) para el arranque.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor incorporable está escaneando la classpath para buscar módulos Enterprise JavaBeans (EJB) válidos. Los módulos EJB válidos contienen un archivo ejb-jar.xml o anotaciones Enterprise JavaBeans (EJB).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0232E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_LIFECYCLE_SIGNATURE_CNTR0232E" varFormat="Java">
    INVALID_LIFECYCLE_SIGNATURE_CNTR0232E=CNTR0232E: El método {0} no tiene la signatura de método necesaria para un método {1} de una clase de interceptor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que los métodos de ciclo de vida de una clase de interceptor tengan la signatura siguiente: void &amp;lt;METHOD&amp;gt; (InvocationContext)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la signatura del método de este interceptor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0096W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_APPLICATION_DRSSETTINGS_CNTR0096W" varFormat="Java">
    MISSING_APPLICATION_DRSSETTINGS_CNTR0096W=CNTR0096W: En la configuración de la aplicación para los beans de sesión &quot;{0}&quot; faltan los valores de duplicación de memoria a memoria que alterar temporalmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean de sesión está configurado para alterar temporalmente los valores de la duplicación de memoria a memoria a nivel de la aplicación, pero no se han proporcionado valores para la duplicación memoria a memoria a nivel de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la alteración temporal a nivel de aplicación o proporcione los valores para la duplicación memoria a memoria para este bean de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0230E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_AROUND_INVOKE_SIGNATURE_CNTR0230E" varFormat="Java">
    INVALID_AROUND_INVOKE_SIGNATURE_CNTR0230E=CNTR0230E: El método {0} no tiene la signatura de método necesaria para un método {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de Enterprise JavaBeans requiere que los métodos around-invoke y around-timeout tengan la signatura siguiente: Object &amp;lt;METHOD&amp;gt;(InvocationContext) throws Exception
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la signatura del método de este interceptor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0117I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJBSTORE_DISABLED_CNTR0117I" varFormat="Java">
    EJBSTORE_DISABLED_CNTR0117I=CNTR0117I: La llamada de ejbStore() gestionado por contenedor se evitará sobre el bean: &quot;{0}&quot; si no se ha modificado en la transacción actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean se ha configurado para evitar que el contenedor de Enterprise JavaBean (EJB) invoque el método ejbStore() si el bean no se ha modificado. Este comportamiento no es conforme con las especificaciones de EJB v2.0 y posteriores, pero puede mejorar el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_INIT_METHOD_CNTR5025E" varFormat="Java">
    JIT_NO_INIT_METHOD_CNTR5025E=CNTR5025E: El método {2} de la interfaz inicial {1} para el bean {0} no define un método correspondiente init o ejbCreate en la clase {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean debe implementar un método ejbCreate o init por cada método create de una interfaz inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que proporcione un método ejbCreate o init que se corresponda con el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0192E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SINGLETON_INVALID_ACCESS_TIMEOUT_CNTR0192E" varFormat="Java">
    SINGLETON_INVALID_ACCESS_TIMEOUT_CNTR0192E=CNTR0192E: El valor de tiempo de espera de acceso {0} no es válido para el método de enterprise bean {1} de la clase {2}. El valor debe ser -1 o superior e inferior al valor java.lang.Long.MAX_VALUE (9223372036854775807).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de espera de acceso se especifica mediante anotaciones o con el descriptor de despliegue. El valor debe ser -1 o superior e inferior al valor java.lang.Long.MAX_VALUE (9223372036854775807).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de tiempo de espera de acceso del método que identifica el mensaje. En el descriptor de despliegue se utiliza un nombre de método de &quot;*&quot; para indicar todos los métodos de la clase de monoinstancia. Si se utiliza la anotación y no se encuentra la anotación @AccessTimeout en el método, corrija la anotación @AccessTimeout en el nivel de clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0231E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_LIFECYCLE_SIGNATURE_CNTR0231E" varFormat="Java">
    INVALID_LIFECYCLE_SIGNATURE_CNTR0231E=CNTR0231E: La signatura del método {0} no es válida como método {1} de una clase de enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que los métodos del ciclo de vida de un enterprise bean tengan la signatura siguiente: void &amp;lt;METHOD&amp;gt;()
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la signatura del método de este interceptor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0031W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_STARTING_CMP_BEAN_CNTR0031W" varFormat="Java">
    ERROR_STARTING_CMP_BEAN_CNTR0031W=CNTR0031W: Se ha producido un error al iniciar el bean CMP {0}: 
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que se haya enlazado un bean de entidad a un origen de datos utilizando un nombre de origen de datos no válido o incorrecto. Si el nombre del origen de datos es correcto, es posible que el origen de datos no se haya configurado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje va precedido por el mensaje CNTR0026W, debe proporcionar el nombre del origen de datos. En caso contrario, compruebe el nombre del origen de datos que se muestra en el mensaje CNTR0032W a continuación de este mensaje. Si se produce una excepción &apos;name not found&apos; (nombre no encontrado), es muy probable que el nombre del origen de datos no sea correcto.  Si se proporciona el nombre correcto de origen de datos, compruebe la configuración del origen de datos. Por ejemplo, puede haber especificado un nombre de base de datos, ID de usuario o contraseña incorrectos en la configuración del origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0237E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERCEPTOR_CLASS_NOT_FOUND_CNTR0237E" varFormat="Java">
    INTERCEPTOR_CLASS_NOT_FOUND_CNTR0237E=CNTR0237E: No se encuentra o no se ha podido cargar la clase de interceptor del enterprise bean de nivel 3.0 {0} proporcionado por el usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se encuentra o no se ha podido cargar una clase de interceptor de enterprise bean de nivel 3.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la clase de interceptor está instalada y configurada correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0197E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPENDS_ON_SPECIFIED_ON_NON_SINGLETON_BEAN_CNTR0197E" varFormat="Java">
    DEPENDS_ON_SPECIFIED_ON_NON_SINGLETON_BEAN_CNTR0197E=CNTR0197E: El enterprise bean sin monoinstancia {0} tiene metadatos de dependencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado el bean para que dependa de otro con la anotación @DependsOn o el elemento depends-on en el archivo ejb-jar.xml. No obstante, el bean no es de sesión de monoinstancia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine los datos de dependencia o cambie el tipo de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9401I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9401I_INIT" varFormat="Java">
    CNTR9401I_INIT=CNTR9401I: El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable se está inicializando.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor incorporable debe inicializarse antes de que el código de usuario pueda acceder a los beans de empresa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENDPOINT_RECOVERY_ID_UNKNOWN_CNTR0082E" varFormat="Java">
    ENDPOINT_RECOVERY_ID_UNKNOWN_CNTR0082E=CNTR0082E: No se puede incluir XAResource porque no se conoce el ID de recuperación para el adaptador de recursos {0} para MDB {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_KEYBYTES_CNTR0104E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_KEYBYTES_CNTR0104E=CNTR0104E: El método {0} no puede convertir entryKey en matriz de bytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido convertir el parámetro entryKey en una matriz de bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR8991W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENGLISH_ONLY_WARN_MESSAGE_CNTR8991W" varFormat="Java">
    ENGLISH_ONLY_WARN_MESSAGE_CNTR8991W=CNTR8991W: Este es únicamente un mensaje informativo en inglés: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje de aviso no se traduce.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0168W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SIMPLE_BINDING_NAME_MISSUSED_CNTR0168W" varFormat="Java">
    SIMPLE_BINDING_NAME_MISSUSED_CNTR0168W=CNTR0168W: El enterprise bean {0} del módulo {1} en la aplicación {2} se ha configurado la aplicación con un nombre de enlace sencillo, pero tiene varias interfaces locales o remotas.  Las ubicaciones de denominación utilizadas para enlazar estas interfaces serán distintas del nombre de enlace sencillo especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dado que el enterprise bean tiene varias interfaces, cada nombre de enlace se debe ampliar para hacerlo único.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice una de las acciones siguientes: /n Busque las interfaces de enterprise bean utilizando los nombres ampliados. /n Cambie los datos de configuración de este bean para especificar ubicaciones de enlace únicas para cada interfaz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0076W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_RESREF_BINDING_CNTR0076W" varFormat="Java">
    MISSING_RESREF_BINDING_CNTR0076W=CNTR0076W: No se ha encontrado una referencia a ResourceRef en el descriptor de despliegue para WebApp o EnterpriseBean con el nombre de visualización {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el componente Java Enterprise Edition (Java EE) haya especificado información de enlace que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea correcta la información de enlace en el descriptor de despliegue correspondiente al componente Java EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0195E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMERSERVICE_WORKMANAGER_NOT_FOUND_CNTR0195E" varFormat="Java">
    TIMERSERVICE_WORKMANAGER_NOT_FOUND_CNTR0195E=CNTR0195E: No ha podido obtenerse el gestor de trabajo asociado al planificador {0} que utiliza el servicio de temporizador EJB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado obtener el gestor de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el planificador de servicio de temporizador tiene un gestor de trabajo configurado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMER_BEAN_MUST_IMPLEMENT_EJBTIMEOUT_CNTR0160E" varFormat="Java">
    TIMER_BEAN_MUST_IMPLEMENT_EJBTIMEOUT_CNTR0160E=CNTR0160E: El enterprise bean {0} del módulo {1} está configurado como bean de temporizador. No obstante, el bean no implementa el método de tiempo de espera siguiente: ejbTimeout
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de temporizador, que se heredan de la interfaz TimedObject, deben implementar el método de tiempo de espera: ejbTimeout
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del bean para que incluya el método requerido.   A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NO_CREATE_METHOD_CNTR5019E" varFormat="Java">
    JIT_NO_CREATE_METHOD_CNTR5019E=CNTR5019E: La interfaz {1}, que se ha configurado como interfaz inicial para el bean {0}, no define un método create.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), todas las interfaces inicial deben definir al menos un método create.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz inicial para definir un método create.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_VALIDATION_FAILED_CNTR0301E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_VALIDATION_FAILED_CNTR0301E=CNTR0301E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} tiene un temporizador automático para el método {3}, pero se ha realizado algún cambio que no es compatible con la aplicación, ya que el servidor ha creado el temporizador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor ha intentado ejecutar un método de retorno de llamada de tiempo de espera para un temporizador automático, pero se ha realizado un cambio que no es compatible con la aplicación sin eliminar los temporizadores automáticos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga la aplicación y ejecute el mandato removeAutomaticEJBTimers para que el objeto AdminTask elimine manualmente el contenido de la base de datos.  El servidor vuelve a crear automáticamente los temporizadores cuando se reinicia la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9267W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_DELETE_FILE_CNTR9267W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_DELETE_FILE_CNTR9267W=CNTR9267W: el mandato createEJBStubs no ha podido eliminar el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido suprimir el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los valores de los permisos en el sistema de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0307W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_STATEFUL_TIMEOUT_TIMEOUT_CNTR0307W" varFormat="Java">
    INVALID_STATEFUL_TIMEOUT_TIMEOUT_CNTR0307W=CNTR0307W: El EJB (Enterprise JavaBean) {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} tiene un valor de tiempo de espera en la anotaciónStatefulTimeout o elemento de descriptor de despliegue stateful-timeout que no es un número entero válido: {3}.  Se utilizará el valor por omisión {4} milisegundos en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede especificar un entero positivo como valor de tiempo de espera con estado.  Se utilizará el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor del tiempo de espera con estado a un valor entero positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0235E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AMBIGUOUS_INIT_ANNOTATION_CNTR0235E" varFormat="Java">
    AMBIGUOUS_INIT_ANNOTATION_CNTR0235E=CNTR0235E: El nombre del método create&amp;lt;METHOD&amp;gt; se debe especificar para el método {0} o el método {1} del enterprise bean {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La anotación @Init se aplica a varios métodos del enterprise bean. La especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que se especifique el nombre del método create&amp;lt;METHOD&amp;gt; de la interfaz inicial local o inicial en caso de existir alguna ambigüedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el elemento value de la anotación @Init para especificar el nombre de create&amp;lt;METHOD&amp;gt; en uno de los dos métodos especificados.  Este enfoque eliminará la ambigüedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9106E" varFormat="Java">
    CNTR9106E=CNTR9106E: Falta un nombre de servidor que es necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse algún nombre de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y especifique algún nombre de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_VALUE_CNTR0211E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_VALUE_CNTR0211E=CNTR0211E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} tiene un valor que no  es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en la anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos tiene un valor que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_START_FAILED_CNTR0093E" varFormat="Java">
    EJB_START_FAILED_CNTR0093E=CNTR0093E: Se ha producido un error al intentar iniciar el EnterpriseBean {0} con la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la inicialización e inicio de un EnterpriseBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice acciones en función del mensaje de excepción que aparezca en el mensaje CNTR0093E.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9412E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9412E_JNDI_CLOSE_FAIL" varFormat="Java">
    CNTR9412E_JNDI_CLOSE_FAIL=CNTR9412E: Se ha producido un error al cerrar el espacio de nombres JNDI.  Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor EJB incorporable no ha podido cerrar el espacio de nombres java:global. Esto significa que podría haber fuga de memoria en algunos Enterprise JavaBeans u otros objetos vinculados al espacio de nombres.  También podría dar problemas en la JNDI si se crean otras instancias del contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el problema examinando la excepción, los registros y la salida FFDC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0175W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_PERSISTENCE_CONTEXT_ACTIVATE_ONCE_CNTR0175W" varFormat="Java">
    STATEFUL_PERSISTENCE_CONTEXT_ACTIVATE_ONCE_CNTR0175W=CNTR0175W: La política de activación configurada para el bean {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} se ha cambiado de {3} a ONCE (UNA VEZ). Con una política de activación ONCE, hay que configurar un beans de sesión con estado que haga referencia al contexto de persistencia ampliado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Con una política de activación ONCE, hay que configurar un beans de sesión con estado que haga referencia al contexto de persistencia ampliado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la política de activación configurara para el bean a ONCE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9105E" varFormat="Java">
    CNTR9105E=CNTR9105E: Falta un filtro que es necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse uno de los tres filtros: -all -timer -app
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y especifique uno de los tres filtros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEANCLASS_NOT_FOUND_CNTR0075E" varFormat="Java">
    BEANCLASS_NOT_FOUND_CNTR0075E=CNTR0075E: No se ha podido encontrar o cargar la clase &quot;{0}&quot; proporcionada por el usuario que necesita el enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar o cargar una o más implementaciones, interfaces inicial, interfaces remota, interfaces local del bean u otras clases similares.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase de implementación, la interfaz inicial, la interfaz remota del bean y otras clases para el bean están instaladas y configuradas correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9104W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9104W" varFormat="Java">
    CNTR9104W=CNTR9104W: El servicio de temporizador EJB {0} no está disponible en el servidor {1} en el nodo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de temporizador EJB que está configurado para el servidor especificado no está disponible. El servicio de temporizador EJB no se puede iniciar si no existe ninguna aplicación con Enterprise Java BeansTimedObject iniciados en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que en el proceso de servidor que se ha especificado se ha iniciado una aplicación con el Enterprise JavaBean TimedObject.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9266E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_RENAME_FILE_CNTR9266E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_RENAME_FILE_CNTR9266E=CNTR9266E: el mandato createEJBStubs no ha podido renombrar el archivo {0} en el archivo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo especificado no se ha podido renombrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los valores de los permisos en el sistema de archivos. Además, asegúrese de que el archivo de destino no existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_NOT_EXCEPTION_SUBCLASS_CNTR5107E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_NOT_EXCEPTION_SUBCLASS_CNTR5107E=CNTR5107E: La excepción de la aplicación {0} definida en el método {1} de la clase {2} debe estar definida como una subclase de la clase java.lang.Exception.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación Enterprise JavaBeans (EJB), las excepciones de aplicación de una interfaz deben definirse como una subclase de la clase java.lang.Exception o la clase java.lang.RuntimeException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que la excepción sea una subclase de la clase java.lang.Exception o la clase java.lang.RuntimeException.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0311E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEGATIVE_STATEFUL_TIMEOUT_ANN_CNTR0311E" varFormat="Java">
    NEGATIVE_STATEFUL_TIMEOUT_ANN_CNTR0311E=CNTR0311E: El EJB (Enterprise JavaBean) {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} tiene un valor de tiempo de espera en la anotación StatefulTimeout que es negativo: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de espera con estado debe ser un valor positivo o 0 para indicar que no haya tiempo de espera, o -1 para indicar un tiempo de espera infinito.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la anotación StatefulTimeout en el EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BEAN_DOES_NOT_IMPLEMENT_REQUIRED_METHOD_CNTR0157E" varFormat="Java">
    BEAN_DOES_NOT_IMPLEMENT_REQUIRED_METHOD_CNTR0157E=CNTR0157E: El enterprise bean {0} del módulo {1} no implementa el método {2}.  Este método forma parte de la interfaz de bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los enterprise beans deben implementar todos los métodos especificados en las clases de su interfaz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del bean para que incluya todos los métodos necesarios. A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0059W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_POOLSIZE_COMBO_CNTR0059W" varFormat="Java">
    INVALID_POOLSIZE_COMBO_CNTR0059W=CNTR0059W: El tamaño de agrupación mínimo especificado para el bean {0} es superior al tamaño de agrupación máximo especificado: ({1},{2}) En su lugar, se utilizarán los valores por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de agrupación máximo debe ser igual o superior que el tamaño mínimo. Los valores por omisión se utilizarán para los tamaños mínimo y máximo de agrupación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tamaño máximo de agrupación para que sea un valor mayor o igual que el tamaño mínimo de agrupación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9103W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9103W" varFormat="Java">
    CNTR9103W=CNTR9103W: No se ha podido encontrar el temporizador EJB {0} en el servidor {1} del nodo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El temporizador EJB especificado no existe en el servidor especificado. Es posible que el temporizador EJB haya caducado o que se haya cancelado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la identidad del temporizador EJB y el nombre del servidor se hayan especificado correctamente. Si el temporizador EJB existe y el nombre de identidad y nombre de servidor son correctos, consulte las excepciones que se hayan producido anteriormente para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0226E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0226E=CNTR0226E: El enterprise bean {2} especifica un elemento interceptor-binding de estilo 4 del método {0} con la signatura {1}.  No se puede utilizar un elemento interceptor-binding de estilo 4 si también se utiliza un enlace de estilo 3 para el mismo método del mismo enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden especificar los elementos interceptor-binding de estilo 3 y estilo 4 en el mismo método de un enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el elemento interceptor-binding de estilo 3 o de estilo 4 de este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_CREATE_RETURN_CNTR5027E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_CREATE_RETURN_CNTR5027E=CNTR5027E: El método {2} con el tipo de retorno {3} en la clase {1} del bean de entidad {0} debe devolver la clase de clave primaria {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), el tipo de retorno de todos los métodos ejbCreate de una clase de bean de entidad debe ser el tipo de la clave primaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno del método a la clase de clave primaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_EVENTBYTES_CNTR0111E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_EVENTBYTES_CNTR0111E=CNTR0111E: El método {0} no puede convertir el evento en matriz de bytes:  stoken = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido convertir el evento en una matriz de bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REASON_CODE_NOT_RECOGNIZED_CNTR0081E" varFormat="Java">
    REASON_CODE_NOT_RECOGNIZED_CNTR0081E=CNTR0081E: setTranEnlistmentNotNeeded se ha llamado con un código de razón no reconocido de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9409W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9409W_STOP_FAILURE" varFormat="Java">
    CNTR9409W_STOP_FAILURE=CNTR9409W: No se ha podido detener el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable.  Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable no se ha podido detener cuando se ha invocado el método Close debido a la excepción. Dado que esto ocurre después de que se hayan detenido todos los módulos Enterprise JavaBeans (EJB), el problema tiene que ver sólo con el contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable o su configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el problema examinando la excepción, los registros y la salida FFDC y revise la configuración del contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0246E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_STYLE_2_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0246E" varFormat="Java">
    DUPLICATE_STYLE_2_INTERCEPTOR_BINDING_CNTR0246E=CNTR0246E: El módulo {0} de la aplicación {1} tiene más de un elemento interceptor-binding de estilo 2 en el descriptor de despliegue. Sólo se permite un elemento interceptor-binding de estilo 2.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), sólo se puede utilizar un elemento interceptor-binding de estilo 2 para cada enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue de forma que sólo se utilice un elemento interceptor-binding de estilo 2 para el enterprise bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0241E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SLSB_CALLBACK_METHOD_CNTR0241E" varFormat="Java">
    INVALID_SLSB_CALLBACK_METHOD_CNTR0241E=CNTR0241E: Dado que el enterprise bean {0} implementa la interfaz javax.ejb.SessionBean, el método {1} debe ser un método {2} y no un método {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En un bean de sesión sin estado, la especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 requiere que los métodos ejbCreate, ejbRemove, ejbActivate y ejbPassivate se traten como los métodos interceptores de retorno de llamada de ciclo de vida @PostConstruct, @PreDestroy, @PostActivate y @PrePassivate, respectivamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue o la anotación de forma que el método sea del tipo correcto de interceptor de retorno de llamada de ciclo de vida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_MISSING_DAY_OF_WEEK_CNTR0217E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_SCHEDULE_MISSING_DAY_OF_WEEK_CNTR0217E=CNTR0217E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automáticos para el método {2}, pero el campo de planificador {3} tiene una palabra clave ordinal sin día de la semana.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado tiene metadatos de temporizador automáticos en el descriptor de despliegue o en una anotación @Schedule o @Schedules, pero el campo especificado en los metadatos tiene una palabra clave ordinal sin día de la semana.  Las palabras claves 1.º, 2.º, 3.º, 4.º y 5.º deben ir seguidas de una palabra clave de día de la semana.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el campo en los metadatos de temporizador automáticos o elimine los metadatos de temporizador automáticos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_APPLICATION_EXCEPTION_METHOD_CNTR0019E" varFormat="Java">
    NON_APPLICATION_EXCEPTION_METHOD_CNTR0019E=CNTR0019E: EJB ha generado una excepción no esperada (no declarada) al invocar el método &quot;{1}&quot;. Datos de la excepción:{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción, no declarada en la signatura del método EJB, cuando el contenedor EJB intentaba invocar este método EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción.  Si la excepción se ha originado en el código escrito por el cliente, corrija la causa de la excepción. En caso contrario, visite el sitio Web de soporte de IBM si desea información sobre la determinación de problemas
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0185E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_BEAN_TYPE_FOR_ASYNCH_METHOD_CNTR0185E" varFormat="Java">
    INVALID_BEAN_TYPE_FOR_ASYNCH_METHOD_CNTR0185E=CNTR0185E: El bean {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} tiene configurado uno o varios métodos asíncronos, pero no un bean de sesión.  Los métodos asíncronos pueden sólo configurarse en beans de sesiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede configurar los métodos asíncronos sólo en beans de sesiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el método asíncrono en el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FIRST_PARAM_ERROR_CNTR9250E" varFormat="Java">
    FIRST_PARAM_ERROR_CNTR9250E=CNTR9250E: el primer parámetro debe ser un nombre de clase completo, archivo de archivado Java (JAR), archivo de archivador web (WAR) o archivo enterprise archive (EAR).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El primer parámetro debe ser un nombre de clase completo, un archivo JAR, un archivo WAR o un archivo EAR.  Los archivos JAR, WAR y EAR deben incluir la vía de acceso de directorio completa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato createEJBStubs con la opción -help para ver la sintaxis del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_APPLICATION_EXCEPTION_FOR_VOID_ASYNCH_METHOD_CNTR0202E" varFormat="Java">
    INVALID_APPLICATION_EXCEPTION_FOR_VOID_ASYNCH_METHOD_CNTR0202E=CNTR0202E: El método asíncrono {0} en el bean {1} tiene un tipo de retorno de y la excepción o las excepciones de aplicación {2} en la cláusula throws.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este método se ha configurado para que sea asíncrono con la anotación @Asynchronous o el elemento asynch-method en el archivo ejb-jar.xml.  Los métodos asíncronos con un tipo de retorno void no debe tener excepciones de aplicación en la cláusula throws.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de retorno de método, elimine la excepción de la aplicación de la cláusula throws o cambie los metadatos del método para que no sea asíncrono.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9102E" varFormat="Java">
    CNTR9102E=CNTR9102E: La opción {0} requiere la opción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una de las opciones especificadas requiere otra opción que no se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y especifique la opción necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TX_ATTR_CNTR0089E" varFormat="Java">
    INVALID_TX_ATTR_CNTR0089E=CNTR0089E: El atributo de transacción {0} no está permitido para el método &quot;{1}&quot; en EJB {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de Enterprise JavaBean (EJB) no permite el atributo de transacción que se ha configurado para el método EJB. Consulte la especificación de EJB para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el descriptor de despliegue para especificar un atributo de transacción permitido para el método de EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0136E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IMPROPER_LOCAL_JNDI_BINDING_PREFIX_CNTR0136E" varFormat="Java">
    IMPROPER_LOCAL_JNDI_BINDING_PREFIX_CNTR0136E=CNTR0136E: El nombre de enlace específico de JNDI (Java Naming and Directory Interface) proporcionado para una factoría o un bean local no comienza por ejblocal:. El nombre de enlace local {2} especificado para la factoría o el bean {0} en el módulo {1} no comienza por ejblocal:.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de enlace local del bean o la factoría especificados no comienza con ejblocal:.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de enlace local del bean o la factoría en el módulo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_SUCH_MDB_METHOD_CNTR0085E" varFormat="Java">
    NO_SUCH_MDB_METHOD_CNTR0085E=CNTR0085E: MDB {0} debe implementar el método {1} de interfaz {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recurso está invocando un método que no está implementado por el controlado por mensajes (MDB).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el MDB se desplegó para utilizar el adaptador de recursos correcto. Si el bean está enlazado al adaptador de recursos correcto, cambie el MDB para proporcionar una implementación para el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INTERFACE_NOT_INTERFACE_CNTR5011E" varFormat="Java">
    JIT_INTERFACE_NOT_INTERFACE_CNTR5011E=CNTR5011E: La clase {1} se ha configurado como interfaz de empresa o de componente para el bean {0}. Sin embargo, la clase no es una interfaz.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), las interfaces de empresa y de componente configuradas deben ser interfaces Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la configuración del bean para proporcionar interfaces Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9101E" varFormat="Java">
    CNTR9101E=CNTR9101E: Opciones incompatibles: {0} {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Dos de las opciones especificadas no son compatibles y no se pueden especificar de forma conjunta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y elimine una de las opciones especificadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0167I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNDI_BINDING_LOCATION_INFO_CNTR0167I" varFormat="Java">
    JNDI_BINDING_LOCATION_INFO_CNTR0167I=CNTR0167I: El servidor está enlazando la interfaz {0} del {1} enterprise bean en el {2} módulo de la aplicación {3}.  La ubicación de enlace es: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La interfaz se ha enlazado en la ubicación de denominación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la ubicación de denominación especificada al intentar buscar esta interfaz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MISSING_CREATE_EX_CNTR5021E" varFormat="Java">
    JIT_MISSING_CREATE_EX_CNTR5021E=CNTR5021E: El método {2} de la interfaz {1}, que se ha configurado como una interfaz inicial para el bean {0}, no define la excepción javax.ejb.CreateException en la cláusula throws.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la cláusula throws de todos los métodos create en una interfaz inicial deben contener la excepción javax.ejb.CreateException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los métodos create de la interfaz inicial para emitir la excepción javax.ejb.CreateException.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="COMMIT_OPTION_A_AND_OPTIMISTIC_CONCURRENCY_CONTROL_NOT_SUPPORTED_CNTR0049E" varFormat="Java">
    COMMIT_OPTION_A_AND_OPTIMISTIC_CONCURRENCY_CONTROL_NOT_SUPPORTED_CNTR0049E=CNTR0049E: El bean está intentando utilizar una combinación no válida de opción de compromiso A y simultaneidad óptima.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha especificado la opción de compromiso A y el control de simultaneidad óptima en un enterprise bean.  El servidor de aplicaciones no tiene soporte para la opción de compromiso A y el control de simultaneidad óptima en un enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el enterprise bean para que utilice la opción de compromiso A o el control de simultaneidad óptima, pero no ambos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0054W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_THROWN_BY_DISCARD_STRATEGY_CNTR0054W" varFormat="Java">
    EXCEPTION_THROWN_BY_DISCARD_STRATEGY_CNTR0054W=CNTR0054W: Excepción producida por la estrategia de descarte {0} {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9100E" varFormat="Java">
    CNTR9100E=CNTR9100E: Excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha descubierto una condición de excepción general.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Combine esta información con otros mensajes de excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0161E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMEOUT_ANNOTATION_OVERSPECIFIED_CNTR0161E" varFormat="Java">
    TIMEOUT_ANNOTATION_OVERSPECIFIED_CNTR0161E=CNTR0161E: El enterprise bean {0} del módulo {1} ha especificado la anotación @Timeout en más de un método.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de temporizador sólo pueden implementar un método de tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la implementación del bean para que incluya sólo un método de tiempo de espera.   A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0176E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS_ENDPOINT_PROVIDER_CONFLICT_CNTR0176E" varFormat="Java">
    WS_ENDPOINT_PROVIDER_CONFLICT_CNTR0176E=CNTR0176E: La interfaz del proveedor de servicios Web entra en conflicto con la interfaz de punto final del servicio Web configurado {0} para el bean {1} en el módulo {2} de la aplicación {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0044W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_LOAD_POLICY_CNTR0044W" varFormat="Java">
    INVALID_LOAD_POLICY_CNTR0044W=CNTR0044W: El bean &quot;{0}&quot; está intentando utilizar una combinación no válida de política de activación: transacción y política de carga: activación. El valor por omisión de la política de carga será: transacción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La política de activación especificada para el enterprise bean no está soportada.  La Opción C, que es la acción por omisión a realizar, podría no proporcionar el resultado correcto. La combinación de la política de activación y la política de carga es el método en que Application Server implementa las opciones de compromiso A, B y C en la especificación EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a desplegar el enterprise bean con una combinación válida para eliminar este mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TIMEDOBJECT_IMPL_CNTR0088E" varFormat="Java">
    INVALID_TIMEDOBJECT_IMPL_CNTR0088E=CNTR0088E: La clase proporcionada por el usuario &quot;{0}&quot; puede no implementar la interfaz javax.ejb.TimedObject.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los Enterprise Java bean (EJB) V1.x, V2.0 y los beans de sesión con extado no pueden implementar la interfaz javax.ejb.TimedObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el despliegue de EJB por la versión 2.1 o superior, cambie la implementación de forma que no se implemente la interfaz javax.ejb.TimedObject o cambie el tipo de EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0310W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_TIMEOUT_ON_NON_SFSB_CNTR0310W" varFormat="Java">
    STATEFUL_TIMEOUT_ON_NON_SFSB_CNTR0310W=CNTR0310W: El Enterprise JavaBean (EJB) {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} contiene el elemento de descriptor de despliegue stateful-timeout.  stateful-timeout se aplica sólo a beans de sesión con estado.  El contenedor EJB ignorará el stateful-timeout en este bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este elemento se aplica sólo a beans de sesión con estado.  El contenedor EJB (Enterprise JavaBean) ignorará stateful-timeout en este bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el elemento de descriptor de despliegue stateful-timeout del bean especificado o haga del bean un bean de sesión con estado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MDB_MUST_IMPLEMENT_INTERFACE_CNTR0112E" varFormat="Java">
    MDB_MUST_IMPLEMENT_INTERFACE_CNTR0112E=CNTR0112E: La clase proporcionada por el usuario &quot;{0}&quot; debe implementar la interfaz &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de Enterprise JavaBean (EJB) precisa que los beans controlados por mensajes implementen la interfaz de escucha de mensajes para el tipo de mensajería que soporta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase para que implemente la interfaz, como requiere la especificación EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0306W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_TIMEOUT_ON_INTERFACE_CNTR0306W" varFormat="Java">
    STATEFUL_TIMEOUT_ON_INTERFACE_CNTR0306W=CNTR0306W: La interfaz de empresa {0} contiene la anotación @StatefulTimeout.  Esta anotación no es válida en estos tipos de interfaz y el contenedor EJB (Enterprise JavaBean) la ignora.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La anotación @StatefulTimeout sólo es aplicable en las clases de bean, no en interfaces de empresa.  El contenedor EJB ignora esta anotación en las interfaces.  A menos que se especifique esta anotación en la clase de bean o en el método de clase de bean, o si el bean declara stateful-timeout en el descriptor ejb-jar.xml, el bean utilizará el valor de tiempo de espera predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la anotación @StatefulTimeout en la interfaz de empresa especificada y verifique que las anotaciones se han especificado correctamente en la clase de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0170E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EJB_NO_TYPE_DEFINED_CNTR0170E" varFormat="Java">
    EJB_NO_TYPE_DEFINED_CNTR0170E=CNTR0170E: El enterprise bean {0} del módulo {1} no tiene definido un tipo de bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada enterprise debe especificar un tipo de bean, como bean de sesión sin estado, bean controlado por mensajes, etc.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la anotación de código fuente Java o el valor de configuración de ejb-jar.xml para este bean. A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0236E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INIT_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0236E" varFormat="Java">
    INIT_METHOD_NOT_FOUND_CNTR0236E=CNTR0236E: El enterprise bean {1} tiene un elemento init-method que especifica el método {0}. Este método no es un método público de este bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento init-method especifica un nombre de método que no es un método público del enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre del método o la signatura del método en el elemento init-method para especificar un método público de este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_ARG_RETURN_TYPE_CNTR5100E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_ARG_RETURN_TYPE_CNTR5100E=CNTR5100E: El argumento {0} o tipo de retorno del método {1} en la interfaz {2} no es de un tipo válido para RMI (Remote Method Invocation) sobre el protocolo de Internet Inter-ORB (RMI/IIOP).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), los argumentos y tipos de retorno de todos los métodos de empresa remotos de EJB deben ser de un tipo válido para RMI/IIOP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el método de la aplicación para que utilice sólo tipos válidos para RMI/IIOP. Además, puede cambiar la aplicación para que no utilice la interfaz como una interfaz remota de EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0308W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STATEFUL_TIMEOUT_WITHOUT_TIMEOUT_CNTR0308W" varFormat="Java">
    STATEFUL_TIMEOUT_WITHOUT_TIMEOUT_CNTR0308W=CNTR0308W: El Enterprise JavaBean (EJB) {0} en el módulo {1} de la aplicación {2} contiene el elemento de descriptor de despliegue stateful-timeout , pero falta el elemento de tiempo de espera necesario.  El contenedor EJB (Enterprise JavaBean) calculará un valor predeterminado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse el valor de tiempo de espera en el elemento de descriptor de despliegue stateful-timeout.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Agregue un valor de tiempo de espera al elemento descriptor de despliegue stateful-timeout para el bean especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0120W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_BOOLEAN_FORMAT_CNTR0120W" varFormat="Java">
    INVALID_BOOLEAN_FORMAT_CNTR0120W=CNTR0120W: La entrada de entorno de contexto EJB java:comp/env {0} de tipo booleano no está establecida en un valor booleano válido {1}. La entrada ha asignado un valor &quot;false&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    A una entrada de entorno de contexto java:comp/env de Enterprise JavaBean (EJB) de tipo booleano se le debe asignar un valor &apos;true&apos; o &apos;false&apos;.  Cualquier otro valor dará como resultado &apos;false&apos;, aunque puede ser una indicación de que hay un problema en la configuración.  Es posible que la aplicación no funcione como se espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la entrada de entorno de contexto EJB java:comp/env del tipo booleano por &apos;true&apos; o &apos;false&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0025W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IOEXCEPTION_WRITING_FILE_FOR_STATEFUL_SESSION_BEAN_CNTR0025W" varFormat="Java">
    IOEXCEPTION_WRITING_FILE_FOR_STATEFUL_SESSION_BEAN_CNTR0025W=CNTR0025W: No se puede abrir la corriente de salida: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción IOException en el contenedor al intentar escribir un archivo de un bean de sesión con estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje de la excepción IOException para determinar la acción que se debe efectuar. Asegúrese de que los permisos establecidos para el archivo sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0095W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_MODULE_DRSSETTINGS_CNTR0095W" varFormat="Java">
    MISSING_MODULE_DRSSETTINGS_CNTR0095W=CNTR0095W: En la configuración del módulo EJB para el beans de sesión &quot;{0}&quot; faltan los valores de duplicación de memoria a memoria que alterar temporalmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean de sesión está configurado para alterar temporalmente los valores de la duplicación de memoria a memoria a nivel de módulo de Enterprise JavaBean (EJB), pero no se han proporcionado valores para la duplicación memoria a memoria a nivel de módulo EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la alteración temporal a nivel de módulo EJB o proporcione los valores para la duplicación memoria a memoria para este bean de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNDI_BINDING_HAS_NO_CORRESPONDING_HOME_INTERFACE_CLASS_CNTR0141E" varFormat="Java">
    JNDI_BINDING_HAS_NO_CORRESPONDING_HOME_INTERFACE_CLASS_CNTR0141E=CNTR0141E: El bean {0} del módulo {1} ha especificado enlace JNDI (Java Naming and Directory Interface) de factoría. El enlace no se corresponde con una clase de interfaz inicial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada enlace JNDI inicial debe tener configurada su correspondiente clase de interfaz inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o las anotaciones del código fuente para configurar una clase de interfaz inicial válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTOMATIC_TIMER_ON_STATEFUL_SESSION_CNTR0207E" varFormat="Java">
    AUTOMATIC_TIMER_ON_STATEFUL_SESSION_CNTR0207E=CNTR0207E: El bean de sesión con estado {0} del módulo {1} tiene un temporizador automático.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede especificar temporizadores automáticos con beans de sesiones con estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el temporizador automático o cambie el tipo de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IGNORING_UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0033E" varFormat="Java">
    IGNORING_UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR0033E=CNTR0033E: El contenedor de EJB ignora la captura de la excepción inesperada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_NOPROXY_CNTR0106E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_NOPROXY_CNTR0106E=CNTR0106E: El método {0} no puede adquirir un proxy para stoken = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido obtener un proxy para procesar la señal de sirviente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PASSIVATION_DIRECTORY_DOES_NOT_EXIST_CNTR0023W" varFormat="Java">
    PASSIVATION_DIRECTORY_DOES_NOT_EXIST_CNTR0023W=CNTR0023W: El directorio &quot;{0}&quot; no existe. El contenedor EJB utilizará el directorio actual para desactivar beans.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido abrir el directorio de desactivación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el directorio de desactivación exista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TYPE_IN_JAVA_COMP_ENV_CNTR0011W" varFormat="Java">
    INVALID_TYPE_IN_JAVA_COMP_ENV_CNTR0011W=CNTR0011W: Se ha especificado un tipo no válido para una entrada de entorno de contexto java:comp/env de bean: &lt;env-entry-name&gt; {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor ha encontrado un tipo para una entrada de entorno que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tipo de entrada de entorno sea uno de los siguientes: String, Integer, Boolean, Double, Byte, Short, Long o Float.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0253W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_FIND_REMOVE_BINARIES_TASK_CNTR0253W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_FIND_REMOVE_BINARIES_TASK_CNTR0253W=CNTR0253W: No se ha podido encontrar la tarea RemoveBinaries.  Esto provoca que no se eliminen los temporizadores EJB creados automáticamente en el caso de que existan.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Utilice el mandato removeAutomaticEJBTimers para eliminar manualmente cualquier temporizador automático de Enterprise Java Bean que ya no sea válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El proceso que elimina los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean lo desencadena otro proceso interno denominado RemoveBinaries, el cual no se ha encontrado.  Esto provoca que no se ejecute el proceso que elimina los temporizadores automáticos de Enterprise Java Bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MISSING_ENTITYBEAN_CNTR5009E" varFormat="Java">
    JIT_MISSING_ENTITYBEAN_CNTR5009E=CNTR5009E: La clase de bean {1} del bean de entidad {0} no implementa la clase javax.ejb.EntityBean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean de entidad debe implementar la clase javax.ejb.EntityBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la clase de bean para que implemente la clase javax.ejb.EntityBean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0166E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TIMEOUT_METHOD_STATIC_OR_FINAL_CNTR0166E" varFormat="Java">
    TIMEOUT_METHOD_STATIC_OR_FINAL_CNTR0166E=CNTR0166E: El enterprise bean {0} del módulo {1} implementa un método de tiempo de espera {2}, que se declara como static o final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos de tiempo de espera no se deben declarar como static ni final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la declaración de implementación para el método de tiempo de espera. A continuación, reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0048W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FINDER_COLLECTION_SCOPE_TIMEOUT_NO_TIMEOUT_CNTR0048W" varFormat="Java">
    FINDER_COLLECTION_SCOPE_TIMEOUT_NO_TIMEOUT_CNTR0048W=CNTR0048W: El método de buscador &quot;{0}&quot; del bean especifica de forma incorrecta un ámbito de tiempo de espera de recopilación de buscador con valor cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de búsqueda tiene especificado un ámbito de tiempo de espera de recopilación de búsqueda, pero el valor está establecido en cero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor distinto a cero si precisa un ámbito de tiempo de espera de recopilación de buscador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ENTITY_BEAN_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0133E" varFormat="Java">
    INVALID_ENTITY_BEAN_INTERFACE_SPECIFIED_CNTR0133E=CNTR0133E: El bean de entidad {0} del módulo {1} tiene configurada una interfaz de empresa, de escucha de mensajes o de punto final de servicio Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de entidad no pueden tener configurado ninguno de estos tipos de interfaz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo ejb-jar.xml o los valores de configuración de anotaciones del código fuente para este bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9263E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLASS_PARM_LOAD_ERROR_CNTR9263E" varFormat="Java">
    CLASS_PARM_LOAD_ERROR_CNTR9263E=CNTR9263E: La clase de interfaz {0} no se ha podido procesar. 
La clase del parámetro de método {1} no se ha encontrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo cargar un valor de parámetro de método o de retorno de método de la clase listada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las clases pasadas como parámetros de método o utilizadas como valores de retorno de métodos en los métodos de la clase listada se incluyen en el archivo JAR (Java Archive) de entrada o en el archivo EAR (Enterprise Archive), o haga que estén disponibles utilizando la opción -cp.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_MUST_EXTEND_EJBLOCAL_CNTR5014E" varFormat="Java">
    JIT_MUST_EXTEND_EJBLOCAL_CNTR5014E=CNTR5014E: La interfaz {1}, que se ha configurado como la interfaz local del bean {0}, debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBLocalObject.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la interfaz de componente local configurada debe ampliar la interfaz javax.ejb.EJBLocalObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la interfaz para que amplíe la interfaz javax.ejb.EJBLocalObject. Además, puede cambiar la configuración del bean para que no especifique la interfaz como interfaz de componente local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TIMEOUT_CALLBACK_SIGNATURE_CNTR0209E" varFormat="Java">
    INVALID_TIMEOUT_CALLBACK_SIGNATURE_CNTR0209E=CNTR0209E: El enterprise bean {0} en el módulo {1} tiene metadatos de temporizador automático para el método {2} que no tienen la signatura de método necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación Enterprise JavaBeans requiere que los métodos de retorno de llamada de tiempo de espera tengan la signatura siguiente: void &amp;lt;METHOD&amp;gt;() o void &amp;lt;METHOD&amp;gt;(Timer timer)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la signatura del método de retorno de llamada de tiempo de espera para esta clase de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_SL_HOME_METHOD_CNTR5022E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_SL_HOME_METHOD_CNTR5022E=CNTR5022E: La interfaz inicial de {1} del bean {0} tiene demasiados métodos. No se permite el método {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), una interfaz inicial para un bean de sesión sin estado debe tener sólo un método. El método debe ser el método create.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el método de la interfaz inicial.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0318E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_EJB_CLASS_ELEMENT_CNTR0318E" varFormat="Java">
    MISSING_EJB_CLASS_ELEMENT_CNTR0318E=CNTR0318E: No se ha especificado ningún elemento ejb-class para el bean {0} en el módulo {1} de la aplicación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al declarar un Enterprise JavaBean en el archivo ejb-jar.xml, los usuarios deben proporcionar un nombre de clase para el bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo ejb-jar.xml o el código de origen de la aplicación y vuelva a instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_DUPLICATE_PROPERTY_METHODS_CNTR5105E" varFormat="Java">
    JIT_DUPLICATE_PROPERTY_METHODS_CNTR5105E=CNTR5105E: La interfaz {0} no es una interfaz remota válida. El nombre IDL del método {1} entra en conflicto con el método {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En interfaces remotas, la especificación de Java Language to IDL Mapping establece lo siguiente:
 Los métodos que siguen a los patrones de diseño de los JavaBeans para propiedades sencillas de lectura y escritura o de sólo lectura se correlacionan con los atributos de la interfaz IDL OMG. Ambos métodos especificados se correlacionan con el mismo atributo de interfaz IDL OMG. La interfaz no es un tipo RMI/IIOP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación renombrando o eliminando uno de los métodos conflictivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9268E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEWFILE_NAME_NOT_ALLOWED_CNTR9268E" varFormat="Java">
    NEWFILE_NAME_NOT_ALLOWED_CNTR9268E=CNTR9268E: el nombre de archivo {0} no está permitido para la opción -newfile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite el nombre especificado para la opción -newfile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre no es el mismo que el del archivo de entrada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0053W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LRU_THREAD_CAUGHT_EXCEPTION_CNTR0053W" varFormat="Java">
    LRU_THREAD_CAUGHT_EXCEPTION_CNTR0053W=CNTR0053W: Se ha producido una excepción durante el barrido de LRU {0} {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0305W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYNC_ON_INTERFACE_CNTR0305W" varFormat="Java">
    ASYNC_ON_INTERFACE_CNTR0305W=CNTR0305W: La interfaz de empresa {0} contiene una anotación @Asynchronous.  Estas anotaciones no son válidas en estos tipos de interfaz y el contenedor EJB (Enterprise JavaBean) las ignora.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La anotación @Asynchronous sólo es aplicable en las clases de bean, no en interfaces de empresa.  El contenedor EJB ignora esta anotación en las interfaces.  A menos que se especifique esta anotación en la clase de bean o en el método de clase de bean, o si los métodos se declaran asíncronos en el descriptor de despliegue ejb-jar.xml, los métodos de bean no se ejecutarán de forma síncrona.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine las anotaciones @Asynchronous en la interfaz de empresa especificada y verifique que las anotaciones se han especificado correctamente en la clase de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BLANK_JNDI_BINDING_NAME_CNTR0138E" varFormat="Java">
    BLANK_JNDI_BINDING_NAME_CNTR0138E=CNTR0138E: El bean o la factoría {0} del módulo {1} contienen un valor de serie en blanco para el nombre de enlace JNDI (Java Naming and Directory Interface).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de enlace JNDI no deben contener series en blanco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlaces ejb-jar-bnd.xml para asignar a este bean un nombre de enlace válido JNDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROTOCOL_ERROR_IN_CONTAINER_TRANSACTION_CNTR0050E" varFormat="Java">
    PROTOCOL_ERROR_IN_CONTAINER_TRANSACTION_CNTR0050E=CNTR0050E: Se ha producido un error de protocolo en la transacción de contenedor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_PASSIVATE_EJB_CNTR0005W" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_PASSIVATE_EJB_CNTR0005W=CNTR0005W: No se ha podido desactivar un enterprise bean: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor no ha podido desactivar un enterprise bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice acciones en función del mensaje de excepción que aparezca en el mensaje CNTR0005W.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9413E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CNTR9413E_CONFIG_READ_FAIL" varFormat="Java">
    CNTR9413E_CONFIG_READ_FAIL=CNTR9413E: No se ha podido leer el archivo de configuración de {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) incorporable no ha podido leer las propiedades de configuración del archivo especificado.  Esto puede ocurrir cuando el archivo de propiedades no tiene un formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique si existe el archivo que se especifica en el sistema de archivos y que su formato es correcto, por ejemplo, &lt;nombre_propiedad&gt;=&lt;nombre_valor&gt;).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0178E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS_ENDPOINT_METHOD_MISSING_CNTR0178E" varFormat="Java">
    WS_ENDPOINT_METHOD_MISSING_CNTR0178E=CNTR0178E: El método del punto final de servicio Web configurado {0} no está siendo implementado por el bean {1} en el módulo {2} de la aplicación {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los métodos de punto final de servicio Web deben ser implementados por el bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la implementación del bean para incluir todos los métodos de punto final de servicio Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_INVALID_FINALIZE_MTHD_CNTR5008E" varFormat="Java">
    JIT_INVALID_FINALIZE_MTHD_CNTR5008E=CNTR5008E: La clase de bean {1} del bean {0} ha definido el método finalize.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean no debe definir el método finalize.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No defina el método finalize en la clase de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FINDER_CAUGHT_EXCEPTION_CNTR0040E" varFormat="Java">
    FINDER_CAUGHT_EXCEPTION_CNTR0040E=CNTR0040E: Anomalía del buscador como resultado de la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SFB_CONTROLLER_VALUEBYTES_CNTR0110E" varFormat="Java">
    SFB_CONTROLLER_VALUEBYTES_CNTR0110E=CNTR0110E: El método {0} no puede convertir el valor en matriz de bytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido convertir el valor entryKey pasado en una matriz de bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0229E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_INTERCEPTOR_METHOD_MODIFIER_CNTR0229E" varFormat="Java">
    INVALID_INTERCEPTOR_METHOD_MODIFIER_CNTR0229E=CNTR0229E: El método interceptor &quot;{0}&quot; no debe declararse como static ni final.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La especificación de Enterprise JavaBeans 3.0 no permite que un método interceptor sea final ni static.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el modificador final o static de este método interceptor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0058W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MAX_POOLSIZE_CNTR0058W" varFormat="Java">
    INVALID_MAX_POOLSIZE_CNTR0058W=CNTR0058W: El tamaño de agrupación máximo especificado para el bean {0} no es un entero válido: {1}. En su lugar, se utilizará el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede especificar un entero positivo como tamaño de agrupación máximo.  Se utilizará el valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor del tamaño máximo de agrupación por un entero positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR0118I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LIGHTWEIGHT_ENABLED_CNTR0118I" varFormat="Java">
    LIGHTWEIGHT_ENABLED_CNTR0118I=CNTR0118I: El proceso de método previo y posterior de contenedor para todos los métodos de factoría local y locales se evitará sobre el bean: &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean se ha configurado para facilitar que se produzca el proceso antes y después de invocar los métodos definidos en la interfaz de fábrica local y la interfaz empresarial local. Este comportamiento no es conforme con las especificaciones de Enterprise JavaBean (EJB) v2.0 y posteriores, pero puede mejorar el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR5006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JIT_NOT_TOP_LEVEL_CLASS_CNTR5006E" varFormat="Java">
    JIT_NOT_TOP_LEVEL_CLASS_CNTR5006E=CNTR5006E: La clase de bean {1} del bean {0} no se ha definido como clase de nivel superior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Según la especificación de Enterprise JavaBeans (EJB), la clase de bean se debe definir como clase de nivel superior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No defina la clase de bean como clase de nivel superior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CNTR9258E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR9258E" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_EXCEPTION_CNTR9258E=CNTR9258E: Se ha detectado una excepción inesperada.  La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción no esperada durante el proceso del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la opción -verbose a la invocación del mandato createEJBStubs para ver más información.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
