<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/runtime/src/com/ibm/ws/ejbpersistence/utilpm/ejbpersistence_NLS.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="PMGR1108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1108" varFormat="Java">
    PMGR1108=PMGR1108E: Obtener intento de acceso NULO.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un valor NULO para el &lt;tipo&gt; intento de acceso del &lt;tipo&gt; contexto de entidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe con el propietario del componente de contenedor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1107" varFormat="Java">
    PMGR1107=PMGR1107E: Encontrar bean de sólo lectura de nivel de clase para actualizar -- {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción con una operación ejbFind, ejbLoad sobre un bean, que es sólo de nivel de clase de lectura. No obstante, el intento de acceso está establecido para actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo ibm-ejb-jar-ext.xml para los valores de memoria caché de datos. Compruebe también el valor de intento de acceso del método que carga el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1106" varFormat="Java">
    PMGR1106=PMGR1106E: Actualizar bean de sólo lectura de nivel de clase.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error con una operación ejbCreate, ejbStore, ejbRemove sobre un bean, que sólo es de nivel de clase de lectura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo ibm-ejb-jar-ext.xml para los valores de memoria caché de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1105" varFormat="Java">
    PMGR1105=PMGR1105E: Estado no permitido debido a que se ha llamado a ejbActivate/ejbCreate para un bean preparado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un estado no permitido porque se ha llamado a ejbActivate o ejbCreate para un bean preparado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si hay problemas en el código o el contenedor desplegado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1104" varFormat="Java">
    PMGR1104=PMGR1104E: Estado no permitido debido a que se ha llamado a ejbRemove/ejbLoad/ejbStore antes de llamar a ejbPostCreate o ejbActivate.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un estado no permitido porque se ha llamado a ejbRemove, ejbLoad o ejbStore antes de llamar a ejbPostCreate o ejbActivate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si hay problemas en el código o el contenedor desplegado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1103" varFormat="Java">
    PMGR1103=PMGR1103E: Actualizar bean de sólo lectura de nivel de instancia -- {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción con una operación ejbCreate, ejbStore o ejbRemove sobre un bean, que se carga como un intento de lectura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el valor de intento de acceso del método que carga el bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1102" varFormat="Java">
    PMGR1102=PMGR1102E: Error al examinar AccessIntentService--{0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al &lt;¿qué hace la búsqueda?&gt; buscar el &lt;tipo&gt; AccessIntenetService.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el &lt;tipo&gt; AccessIntentService en el tiempo de ejecución está definido. Para obtener más información, consulte &quot;AccessIntent&quot; en la documentación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1101" varFormat="Java">
    PMGR1101=PMGR1101E: Estado no permitido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado del bean concreto no es correcto para un método de ciclo de vida especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6504E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6504" varFormat="Java">
    PMGR6504=PMGR6504E: Ocasionado por BeanDeploymentDescriptorException
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error clarifica el origen de la excepción anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción anterior para determinar la acción apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6503E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6503" varFormat="Java">
    PMGR6503=PMGR6503E: Ocasionado por BeanGenerationException
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error clarifica el origen de la excepción anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción anterior para determinar la acción apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6502" varFormat="Java">
    PMGR6502=PMGR6502E: Ocasionado por PersistenceManagerInternalError
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error clarifica el origen de la excepción anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción anterior para determinar la acción apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6501" varFormat="Java">
    PMGR6501=PMGR6501E: Ocasionado por ErrorProcessingResultCollectionRow
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error clarifica el origen de la excepción anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la excepción anterior para determinar la acción apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6102" varFormat="Java">
    PMGR6102=PMGR6102E: SerializableDVFieldExtractor no ha podido encontrar la clase de un valor dependiente en nombre de un ejbSelect para un campo CMP (el DV).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se deserializa una columna de datos resultante de un método de búsqueda o de selección, no se puede encontrar la clase Java del objeto serializado anteriormente en esta columna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la vía de acceso de clases, el archivo de archivador Java (JAR) y, a continuación, que está asociado a la aplicación para determinar por qué no se puede encontrar esta clase. Esta clase la debe proporcionar normalmente usted. Como prueba, intente crear una instancia de esta clase o hacer alguna referencia a ella, en un servlet que haya escrito. El servlet necesita ejecutarse en el servidor de aplicaciones en cuanto se ejecute el gestor de persistencias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6101" varFormat="Java">
    PMGR6101=PMGR6101E: SerializableDVFieldExtractor ha encontrado un error al extraer un valor dependiente en nombre de un ejbSelect para un campo CMP (el DV).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de bajo nivel al recuperar datos del adaptador de recursos o su almacén de datos como resultado de un método de búsqueda o de selección. Esto se debe normalmente a que los datos en la columna dada no son objetos Java serializados o externalizados como se ha indicado. El error también se puede producir debido a una correlación de esta columna de fondo con un atributo bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor de esta columna en el almacén de datos es un objeto Java serializado o externalizado. Si es un objeto de Java serializado o externalizado, examine las clases generadas por la herramienta de despliegue, especialmente la clase xxxAdapterBinding de este tipo de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6057" varFormat="Java">
    PMGR6057=PMGR6057E: Error al generar el contenido de BeanAdapterBinding. Error interno en ejbdeploy o el código generado se ha modificado después y se ha introducido un error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato o contenido de los datos de la subclase BeanAdapterBinding para un bean de persistencia gestionada por contenedor (CPM) no coincide con los datos que el tiempo de ejecución del gestor de persistencias espera. Este error se produce por un error en el mandato ejbdeploy o en el tiempo de ejecución del gestor de persistencias. También es posible que el error se produzca cuando el código generado esté editado incorrectamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ha cambiado el código generado por la herramienta de despliegue, compruebe los errores de este código. De lo contrario, informe de este error a IBM.&quot; No decir a los clientes que informen de este error a IBM. Si no puede proporcionar otra solución, agregue la información siguiente: &quot;Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.&quot;
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6056" varFormat="Java">
    PMGR6056=PMGR6056E: Esta DataAccessSpec generada tiene un WholeRowExtractor con más de un extractor (lo que indica que se leerán otros datos de bean más adelante) pero no tiene ningún ReadAheadHint para indicar los otros datos de bean que deben leerse más adelante.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La DataAccessSpec generada &lt;¿especificación?&gt; tiene un &lt;¿tipo?&gt; WholeRowExtractor con más de un extractor, que indica que otros datos de bean se leerán primero. No obstante, la &lt;¿especificación?&gt; no tiene un &lt;¿tipo?&gt; ReadAheadHint para especificar que otros otros datos de bean se lean primero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ha cambiado el código generado por la herramienta de despliegue, especialmente la clase xxxAdapterBinding, compruebe los errores de este código.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6055" varFormat="Java">
    PMGR6055=PMGR6055E: Función no soportada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación ha intentado llamar a un método que no tiene soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que no llame a métodos que no estén soportados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6054" varFormat="Java">
    PMGR6054=PMGR6054E: No se puede encontrar la dirección IP del host local (llamando a java.net.InetAddress.getLocalHost().getHostAddress()) utilizada para generar el valor de clave exclusivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La dirección IP que se utiliza para generar valores de clave exclusivos para utilizarlos con beans definidos con el tipo de clave primaria desconocida. Esta dirección IP se utiliza en sistemas operativos distribuidos y no en el sistema operativo z/OS. Sin las direcciones IP, el gestor de persistencia no puede dar soporte a claves desconocidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se entiende que está utilizando CMSG0002 para apuntar a la información de determinación de problemas en línea. Si es posible, intente proporcionar algún tipo de ayuda para que un cliente pueda diagnosticar él mismo el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6053" varFormat="Java">
    PMGR6053=PMGR6053E: ERROR INTERNO: ResultCollection.fieldResultRawData es nulo
  </MsgText>
  <Explanation>
    La envoltura fieldResultRawData es una envoltura del conjunto de resultados o del registro indexado devuelto de un método de búsqueda o de selección. Esta envoltura está establecida en un valor no nulo. Debe haber un error de lógica interno en el código que inicializó la colección ResultCollection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se entiende que está utilizando CMSG0002 para apuntar a la información de determinación de problemas en línea. Si es posible, intente proporcionar algún tipo de ayuda para que un cliente pueda diagnosticar él mismo el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6052" varFormat="Java">
    PMGR6052=PMGR6052E: Este extractor generado no ha alterado temporalmente el método de &apos;extractDiscriminationValues&apos;, aunque lo debería haber hecho porque su bean forma parte de su jerarquía de herencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este extractor generado no ha alterado temporalmente el método extractDiscriminationValues&apos;. El extractor debe alterar temporalmente el método porque su bean es parte de una jerarquía de herencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ha cambiado el código generado por la herramienta de despliegue, compruebe los errores de este código.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6051" varFormat="Java">
    PMGR6051=PMGR6051E: Este extractor generado no ha alterado temporalmente el método de &apos;discriminate&apos;, aunque lo debería haber hecho porque su bean forma parte de su jerarquía de herencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El extractor generado no ha alterado temporalmente el método de discriminación. El extractor debe alterar temporalmente el método porque su bean es parte de una jerarquía de herencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ha cambiado el código generado por la herramienta de despliegue, compruebe los errores de este código.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6050" varFormat="Java">
    PMGR6050=PMGR6050E: La colección es sólo de lectura, ya que representa los datos de un almacén de datos de fondo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las colecciones devueltas de un método de búsqueda o selección son de sólo lectura; y no permiten realizar ningún cambio en su contenido. La aplicación ha intentado llamar a un método de colección que intenta actualizar el contenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que no llame a métodos de colección que intenta actualizar el contenido. Si necesita una colección que tenga alguno, pero no todos, los beans en la colección devuelta, copie los elementos deseados en una colección que pueda crear.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5027" varFormat="Java">
    PMGR5027=PMGR5027E: Se ha producido una excepción al intentar recibir un mensaje de invalidación de memoria caché de PM.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La hebra PMCacheInvalidationMessageHandler ha capturado una excepción al recibir mensajes de invalidación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se entiende que está utilizando CMSG0002 para apuntar a la información de determinación de problemas en línea. Si es posible, intente proporcionar algún tipo de ayuda para que un cliente pueda diagnosticar él mismo el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5026" varFormat="Java">
    PMGR5026=PMGR5026E: Se ha producido una excepción durante la inicialización del escucha de invalidaciones
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha configurado la invalidación de la memoria caché del PM correctamente durante el inicio del servidor. Probablemente, se ha producido un error interno en la instalación del tema TopicConnectionFactory o TopicDestination de Java Message Service (JMS).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se entiende que está utilizando CMSG0002 para apuntar a la información de determinación de problemas en línea. Si es posible, intente proporcionar algún tipo de ayuda para que un cliente pueda diagnosticar él mismo el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5025" varFormat="Java">
    PMGR5025=PMGR5025E: Se ha producido la excepción ClassNotFoundException al deserializar el objeto de clave primaria del bean pasado por el código del cliente. El objeto de claves no es de la clase correcta para el tipo de bean con el nombre de factoría JNDI = {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de cliente ha enviado un mensaje de Java Message Service (JMS) incorrecto al tema de invalidaciones de la memoria caché para el gestor de persistencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Encuentre el código de la aplicación que envía el mensaje JMS al tema de invalidaciones de la memoria caché del PM. Asegúrese de que el código de la aplicación sigue la interfaz documentada para la invalidación de la memoria caché. Concretamente, asegúrese de que los objetos de claves que pasa en la petición son del tipo correcto para el nombre beanHomeJNDIName que pasa en la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5024" varFormat="Java">
    PMGR5024=PMGR5024E: Se ha producido la excepción IOException al acceder al objeto de clave con matriz de bytes {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una petición de invalidación de la memoria caché del PM ha provocado un error cuando se ha serializado un objeto de clave primario en un byte[]. Si la clase de clave para el bean está en error, ocurrirán otros errores en otros lugares.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que la clase de clave primaria para el bean se serializa y deserializa correctamente, como requiere la especificación Enterprise JavaBean (EJB) 2.x. Si lo hace, informe de este error a IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5023" varFormat="Java">
    PMGR5023=PMGR5023E: Se ha utilizado el nombre JNDI {0} de la factoría de bean  para más de un bean instalado actualmente en este servidor de aplicaciones. Los nombres JNDI de las factorías de bean deben ser exclusivos para los beans CMP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los beans de entidad CMP (persistencia gestionada por contenedor) no aseguran que cada bean de entidad utilice un nombre exclusivo para Java Naming y Directory Interface (JNDI) para la factoría de bean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el nombre JNDI para la factoría de bean que utilizan los beans instalados y elimine los nombres duplicados. Puede encontrar beans instalados en el descriptor de despliegue y otros lugares.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5022" varFormat="Java">
    PMGR5022=PMGR5022E: No se ha encontrado el nombre JNDI {0} de la factoría de bean  entre los nombres de beans instalados actualmente en este servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de cliente ha enviado un mensaje de Java Message Service (JMS) incorrecto al tema de invalidaciones de la memoria caché para el gestor de persistencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Encuentre el código de la aplicación que envía &lt;¿qué envía?&gt; al tema de invalidaciones de la memoria caché del PM. Establezca el parámetro beanHomeJNDIName en un valor correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5021" varFormat="Java">
    PMGR5021=PMGR5021E: El escucha de invalidaciones de PM ha recibido un mensaje pero el parámetro del mensaje no es el objeto PMCacheInvalidationRequest necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de cliente ha enviado un mensaje de Java Message Service (JMS) incorrecto al tema de invalidaciones de la memoria caché para el gestor de persistencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Encuentre el código de la aplicación que envía &lt;¿qué envía?&gt; al tema de invalidaciones de la memoria caché del PM y verifique que sigue la interfaz documentada para la invalidación de la memoria caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5020" varFormat="Java">
    PMGR5020=PMGR5020E: El tipo de bean indicado tiene desactivado el Tiempo de vida en el uso de la memoria caché, por lo que no hay ninguna memoria caché que invalidar. Se ignora la petición de invalidación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de cliente ha enviado una petición PMCacheInvalidationRequest con el nombre abeanAbstractSchemaName. Configure el &lt;option?&gt; Tiempo de vida en el uso de la memoria caché para este tipo de bean o el nombre de beanAbstractSchemaName para la petición está asociado al tipo de bean erróneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una herramienta de ensamblaje para actualizar la configuración del bean de entidad. Para obtener más información sobre las herramientas de ensamblaje, consulte el Information Center. En una herramienta de ensamblaje, pulse la pestaña Extensiones IBM y establezca el &lt;option?&gt; Tiempo de vida en el uso de la memoria caché a un valor apropiado, distinto de Desactivado. Como alternativa, encuentre el código de la aplicación que envía la &lt;¿petición?&gt; PMCacheInvalidationRequest y corrija el valor para el nombre beanAbstractSchemaName.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6046" varFormat="Java">
    PMGR6046=PMGR6046E: El resultado es de tipo desconocido. Consulte la documentación de ResultCollection para conocer los estándares del adaptador de recursos sobre los resultados del tipo cci.Record.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos de este tipo de bean ha devuelto el resultado de un método de búsqueda o selección como un tipo de objeto desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Podría haber un error o una omisión en la subclase EJBToRAAdapter suministrada con o añadida al  el Adaptador de recursos. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6045" varFormat="Java">
    PMGR6045=PMGR6045E: El resultado es MappedRecord, que no tiene soporte. Consulte la documentación de ResultCollection para conocer los estándares del adaptador de recursos sobre los resultados del tipo cci.Record.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de persistencias requiere que los Adaptadores de recursos devuelvan el resultado de un método de búsqueda o selección como javax.resource.cci.ResultSet o javax.resource.cci.IndexedRecord. El resultado javax.resource.cci.MappedRecord no tiene soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Podría haber un error o una omisión en la subclase EJBToRAAdapter suministrada con o añadida al  el Adaptador de recursos. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6999" varFormat="Java">
    PMGR6999=PMGR6999E: SÓLO USO INTERNO: se ha intentado acceder al almacén de datos cuando el acceso estaba desactivado
  </MsgText>
  <Explanation>
    El distintivo INTERNAL_USE_ONLY_throwOnDatastoreAccess, interno al producto, se ha alterado. Alterar este distintivo es un error de usuario y no tiene soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Eliminar el código de aplicación altera el distintivo INTERNAL_USE_ONLY_throwOnDatastoreAccess.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6043" varFormat="Java">
    PMGR6043=PMGR6043E: Problema al cerrar la conexión después de la finalización normal de interaction.execute(...). El valor generable era: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un conexión ha intentado cerrarse cuando estaba en uso por un método distinto al método de búsqueda o de selección. Estos métodos son los de crear, actualizar o eliminar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se ha desactivado alguna conexión con el almacén de datos o si hay algún problema con las conexiones de la base de datos. Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6042" varFormat="Java">
    PMGR6042=PMGR6042E: No se ha producido ningún error de SQL en la primera llamada a resultSet.next(). ResultSet es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción no relacionada con el mensaje PMGR6040 o PMGR6041 cuando &lt;the Application Server&gt; se ha iterado a través de un resultado ResultSet que se ha devuelto de un método de búsqueda o de selección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6041" varFormat="Java">
    PMGR6041=PMGR6041E: Excepción SQL en la primera llamada a resultSet.next(). ResultSet es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción SQLException cuando &lt;the Application Server?&gt; se ha iterado a través de un resultado de ResultSet que se ha devuelto de un método de búsqueda o de selección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6040" varFormat="Java">
    PMGR6040=PMGR6040E: Se ha detectado que resultSet estaba cerrado en la primera llamada a resultSet.next(). ResultSet es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión que se utiliza para obtener el resultado ResultSet puede estar rota, lo que podría desencadenar un cierre de resultados ResultSets. Este error también se produce cuando el gestor de conexiones Java 2 Connection (J2C) ha cerrado prematuramente una conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se ha desactivado alguna conexión con el almacén de datos. Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR0001" varFormat="Java">
    PMGR0001=PMGR0001E: Ocasionada por: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se utiliza para imprimir el texto del mensaje de la excepción anidadas (o encadenadas) en la excepción original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea la cadena de excepciones para poder determinar el problema. La última excepción es normalmente la causa principal del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR0000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR0000" varFormat="Java">
    PMGR0000=PMGR0000E: Pila de llamadas:
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La excepción de pila de llamada que se ha producido cuando el gestor de persistencia ha creado la excepción original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje de error precedente, que ha hecho que se produzca la excepción de pila de llamada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR5010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR5010" varFormat="Java">
    PMGR5010=PMGR5010E: El bean (DataAccessSpec) se ha generado con asociaciones completas en su lista pero sin soporte de DataCacheEntry para ellas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El &lt;tipo&gt; DataAccessSpec del método de búsqueda incluía un &lt;tipo&gt; CompleteAssociationList. No obstante, el &lt;tipo&gt; xxxDataCacheEntry no se ha generado para hacer uso de él.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la clase xxxAdapterBinding y la clase xxxCacheEntry, generadas por la herramienta de despliegue, para el tipo de bean que se está utilizando. Examine la entrada proporcionada a la herramienta de despliegue para este tipo de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6038" varFormat="Java">
    PMGR6038=PMGR6038E: En RawBeanData, tanto resultRecord como resultSet eran nulos. Esto no debería ocurrir nunca, error de lógica interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en la lógica que crea e inicializa una colección ResultCollection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se entiende que está utilizando CMSG0002 para apuntar a la información de determinación de problemas en línea. Si es posible, intente proporcionar algún tipo de ayuda para que un cliente pueda diagnosticar él mismo el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6036" varFormat="Java">
    PMGR6036=PMGR6036E: Se ha producido una excepción inesperada al llamar a ResultSet.next(). ResultSet es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha devuelto el resultado javax.resource.cci.ResultSet. Una llamada al siguiente método ha fallado en el resultado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6035" varFormat="Java">
    PMGR6035=PMGR6035E: Se ha producido una excepción SQL al llamar a ResultSet.next(). ResultSet es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como resultado de un método de búsqueda o de selección, se ha producido un error al iterar a través del resultado javax.resource.cci.ResultSet que se ha devuelto del adaptador de recursos o su almacén de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6034" varFormat="Java">
    PMGR6034=PMGR6034E: Se ha producido un error al extraer los datos de una fila de resultados del buscador (por ejemplo, el extractor no ha reconocido un valor encontrado en una columna de discriminación al procesarlo).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los datos que se han recuperado del almacén de datos para un bean no coinciden con el código del extractor generado para este tipo de bean. Por lo tanto, el método no puede procesar correctamente los datos para utilizarlos como bean de entidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se ha producido un error interno en la herramienta que ha generado el extractor para este tipo de bean. Este error no se produce como resultado de un error de usuario durante la correlación de datos u otra configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6033" varFormat="Java">
    PMGR6033=PMGR6033E: No se puede llamar al método hasta después de que se haya llamado a extractData().
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado llamar a un método que no funciona hasta que se hayan extraído los datos del bean de esta fila de resultados. Los datos se extraen mediante el método xxxExtractor.extractData.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se entiende que está utilizando CMSG0002 para apuntar a la información de determinación de problemas en línea. Si es posible, intente proporcionar algún tipo de ayuda para que un cliente pueda diagnosticar él mismo el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6032" varFormat="Java">
    PMGR6032=PMGR6032E: Excepción SQL al intentar ejecutar {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como resultado de un método de búsqueda o selección, se ha producido un error en los datos que se han devuelto del adaptador de recursos o su almacén de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la documentación del adaptador de recursos que está utilizando, para ver si es compatible su uso como almacén de datos para los beans de persistencia gestionada por contenedor (CMP) Versión 2.0. Si está utilizando el Adaptador de recursos relacional, por omisión, es un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6031" varFormat="Java">
    PMGR6031=PMGR6031E: Excepción SQL al intentar obtener la columna {0} de resultSet como {1}. RawBeanData={2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como resultado de un método de búsqueda o selección, se ha producido un error al recuperar datos del adaptador de recursos o su almacén de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la información de correlación o los tipos de atributo de bean con la correlación de los tipos de almacén de datos sea la correcta. Si esta información es correcta, examine las clases xxxExtractor, generadas por la herramienta de despliegue. En particular, examine los métodos extractXXX().
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6030" varFormat="Java">
    PMGR6030=PMGR6030E: EJBCompositeExtractor no contiene AbstractEJBExtractor para la fila de resultados actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de bean que se utiliza es parte de una jerarquía de herencia. Un método de búsqueda ha devuelto datos de una subclase de bean no reconocida por las subclases del extractor, generadas por la herramienta de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que tiene una entrada de descriptor de despliegue para todos los tipos de bean posibles en esta jerarquía de herencia. A continuación, verifique que la herramienta de despliegue ha generado una clase xxxExtractor para todos estos tipos de bean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1015" varFormat="Java">
    PMGR1015=PMGR1015E: Error en verificación de bean de sólo lectura: (0).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han cambiado los datos del origen de datos para el bean de sólo lectura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a dirigir la transacción o elija otra estrategia de verificación de lectura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1014" varFormat="Java">
    PMGR1014=PMGR1014E: Se ha producido una excepción al obtener una fábrica de conexiones: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción que está relacionada con las excepciones anidadas o encadenadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea la cadena de excepciones para poder determinar el problema. Esta excepción normalmente se produce debido a un error en la configuración del origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6025" varFormat="Java">
    PMGR6025=PMGR6025E: Se ha producido un error al intentar actualizar bajo control de simultaneidad optimista porque los datos del bean han cambiado en el almacén de datos desde que esta transacción los leyó. El campo de predicado ha cambiado el valor o se ha eliminado el propio bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es probable que otra aplicación haya cambiado los datos en la base de datos mientras se estaba utilizando. La aplicación utiliza control de simultaneidad optimista, por ejemplo Intento de acceso = optimisticUpdate y este error se produce a pesar de los beneficios de este control.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Grabe la aplicación para que maneje esta excepción. Vuelva a intentar actualizar o comunique el error al usuario final y permítale decidir si desea reintentar la actualización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1013" varFormat="Java">
    PMGR1013=PMGR1013E: Se ha producido una excepción al verificar el ID del programa de fondo actual {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción que está relacionada con las excepciones anidadas o encadenadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea la cadena de excepciones para poder determinar el problema. La última excepción es normalmente la causa principal del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6024" varFormat="Java">
    PMGR6024=PMGR6024E: Se ha generado DuplicateKeyException durante interaction.execute(...), inputRecord = {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos configurado para este tipo de bean indica que la clave proporcionada es el duplicado de una clave que ya existe en el almacén de datos. Esto puede suceder durante la ejecución normal de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación debería aceptar esta excepción y comunicarla al usuario final.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1012" varFormat="Java">
    PMGR1012=PMGR1012E: El ID de programa de fondo actual {0} no coincide con el origen de datos al que está conectado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID &lt;servidor&gt; de fondo actual en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xml no coincide con el origen de datos al que está conectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el proceso de despliegue o la definición del origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6023" varFormat="Java">
    PMGR6023=PMGR6023E: Posible conflicto entre esta transacción y otra al acceder a los mismos datos, probablemente debido al diseño de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La causa más común de esta excepción es cuando las aplicaciones Enterprise JavaBean (EJB) Versión 2.0 están en un punto muerto con otra transacción en esta u otra aplicación en este u otro sistema. En este contexto, el punto muerto significa aquí que intenta obtener un bloqueo sobre los datos de la base de datos cuando alguna otra transacción ya tiene un bloqueo en conflicto. Se han obtenido los bloqueos al intentar acceder a los datos de un bean o, a veces de un bean cercano en la misma tabla de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la lógica de la aplicación o el patrón de acceso a los datos de esta aplicación o la otra aplicación, de forma que no se produzca el conflicto. Para obtener más información sobre cuándo y cómo se obtienen los bloqueos, consulte la documentación de su base de datos particular u otro almacén de datos. Para obtener más información acerca de cómo configurar las aplicaciones para evitar un punto muerto, consulte la documentación de Intentos de acceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1011" varFormat="Java">
    PMGR1011=PMGR1011E: El ID del programa de fondo actual es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID &lt;servidor&gt; de fondo actual en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xml es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el proceso de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6022" varFormat="Java">
    PMGR6022=PMGR6022E: Error al utilizar el adaptador para crear o ejecutar una interacción. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha creado una excepción al recibir una petición para una conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que Java Platform, Enterprise Edition (Java EE) Connector, o el adaptador de recursos, que se ha configurado para ser utilizado con el tipo de bean actual es un adaptador de recursos válido. El error es provocado por una anomalía con el método connection.getInteraction o la propia interacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1010" varFormat="Java">
    PMGR1010=PMGR1010E: El identificador de programa de fondo actual, {0}, no tiene un código desplegado equivalente en el archivo jar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID &lt;servidor&gt; de fondo actual en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xml no tiene una clase xxxAdapterBinding desplegada coincidente. La herramienta de despliegue genera la clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el proceso de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR6020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR6020" varFormat="Java">
    PMGR6020=PMGR6020E: Error al conectarse al adaptador {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos ha creado una excepción al recibir una petición para una conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que Java Platform, Enterprise Edition (Java EE) Connector, o el adaptador de recursos, que se ha configurado para ser utilizado con el tipo de bean actual es un adaptador de recursos válido. El error es provocado por una anomalía con la fábrica de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1009" varFormat="Java">
    PMGR1009=PMGR1009E: Error al crear la especificación de acceso a datos a partir de BAB: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear el &lt;tipo&gt; DataAccessSpec a partir de la clase xxxAdapterBinding generada por la herramienta de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la clase xxxAdapterBinding generada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1008" varFormat="Java">
    PMGR1008=PMGR1008E: No se ha encontrado la factoría relacionada para el nombre: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El &lt;tipo&gt; PMHomeInfo no existe para un nombre determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe en la clase xxxAdapterBinding generada, por la herramienta de despliegue, si el nombre dado es el nombre de esquema abstracto generado en este código.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1007" varFormat="Java">
    PMGR1007=PMGR1007E: Error interno: Falta el buscador de ExecuteFinderForLink. El código desplegado puede tener errores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método buscador falta en el &lt;tipo&gt; executeFinderForLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el código para el bean ConcretexxxBean, que la herramienta de despliegue genera, para determinar si el método buscador especificado está definido adecuadamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1006" varFormat="Java">
    PMGR1006=PMGR1006E: La transacción es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La transacción del contexto es nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique si la transacción está disponible en el contexto. La ausencia de una transacción normalmente indica la existencia de un error lógico en el componente del contenedor interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1005" varFormat="Java">
    PMGR1005=PMGR1005E: El registro para la carga es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los datos ya están suprimidos del almacén de datos, por ejemplo, la base de datos relacional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los datos ya se hayan suprimido del almacén de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1004" varFormat="Java">
    PMGR1004=PMGR1004E: El objeto EJB es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un objeto Enterprise JavaBean (EJB) no existe en el contexto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique si el objeto EJB está disponible en el contexto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1003" varFormat="Java">
    PMGR1003=PMGR1003E: No se han encontrado esos metadatos de enlace: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No está definida una relación para el nombre de rol de relación especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el código para el bean ConcretexxxBean, que la herramienta de despliegue genera, para determinar si el nombre del rol especificado está definido adecuadamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1002" varFormat="Java">
    PMGR1002=PMGR1002E: Error en la generación de código
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en uno o más de los archivos código fuente .java generados por la herramienta de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los archivos generados no contienen errores. Verifique también que ha especificado la información correcta cuando utilizó la herramienta de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1001" varFormat="Java">
    PMGR1001=PMGR1001E: No se ha encontrado esa DataAccessSpec: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el &lt;tipo&gt; DataAccessSpec, que es parte del archivo xxxAdapterBinding.java generado mediante la herramienta de despliegue, para el nombre de especificación de acceso de datos y los intentos de acceso. Por ejemplo, optimista versus pesimista o leer versus actualizar &lt;¿intentos de accesos?&gt;. Este error se produce por una de las razones siguientes: El origen de datos de fondo no tiene soporte para la sentencia SQL necesaria para el intento de acceso. El código desplegado es una versión antigua que no contiene las funciones nuevas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la clase xxxAdapterBinding generada para el tipo de bean que se está utilizando. La clase contiene la definición para la especificación de acceso de datos. Para solucionar el problema, es posible que necesite volver a desplegar el archivo archivador de empresa (EAR).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR1000" varFormat="Java">
    PMGR1000=PMGR1000E: Se ha producido una excepción: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción que está relacionada con las excepciones anidadas o encadenadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información sobre este error, consulte las excepciones anidadas o encadenadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR2010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR2010" varFormat="Java">
    PMGR2010=PMGR2010E: La supresión en cascada ha generado una excepción de eliminación
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenedor ha creado un error RemoveException cuando el gestor de persistencia ha intentado la eliminación en cascada en un bean asociado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine la causa subyacente del error RemoveException.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="PMGR2000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMGR2000" varFormat="Java">
    PMGR2000=PMGR2000E: Los metadatos de enlace no contienen un tipo de enlace válido
  </MsgText>
  <Explanation>
    La infraestructura de asociaciones no ha encontrado un tipo de enlace legal en los metadatos asociados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es probable que la infraestructura de asociaciones y código generados por la herramienta de despliegue no estén sincronizados.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
