<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/scheduler/src/com/ibm/ws/scheduler/resources/SchedulerMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="SCHD0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0073E" varFormat="Java">
    SCHD0073E=SCHD0073E: Falta el atributo de clase de implementación de planificador para el planificador {0} ({1}).  El recurso del planificador no se creará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta la clase de implementación de planificador para el recurso del planificador especificado.  Se requiere una clase de implementación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una clase de implementación de planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0033I" varFormat="Java">
    SCHD0033I=SCHD0033I: Se ha inicializado planificador {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de planificador especificada se ha inicializado y está preparada para aceptar peticiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0137E" varFormat="Java">
    SCHD0137E=SCHD0137E: No se ha podido crear la instancia EJB para {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar crear la instancia EJB especificada.  Consulte la excepción anidada para obtener los detalles sobre la causa del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el EJB, la aplicación, el host y el puerto estén disponibles.  Si ya no están disponibles, cancele o suspenda la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0136W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0136W" varFormat="Java">
    SCHD0136W=SCHD0136W: Faltan las tablas del gestor de concesiones para el planificador {0} ({1}) lo que reducirá el rendimiento en un entorno de clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las tablas del gestor de concesiones son necesarias para reducir la rivalidad entre los planificadores redundantes y de clúster.  Si faltan las tablas, existirán gran cantidad de colisiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los archivos DDL proporcionados para crear las tablas del gestor de concesiones o utilice la operación createTables en el MBean WASSchedulerCfgHelper o la consola administrativa para añadir las nuevas tablas. Consulte el centro de información para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0140I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0140I" varFormat="Java">
    SCHD0140I=SCHD0140I: Información de EJB:  Host: {0}, Puerto: {1}, Componente J2EE: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra información sobre un destino remoto de EJB, que incluye el host remoto, el puerto y la plataforma Java, el componente Enterprise Edition del que es miembro el EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0072E" varFormat="Java">
    SCHD0072E=SCHD0072E: El recurso de planificador {0} tiene un valor del atributo del nombre JNDI de {1}, que es el mismo que el valor del atributo del nombre JNDI del Work Manager.  No se ha podido crear el recurso de planificador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre JNDI del recurso de planificador especificado es el mismo que el atributo del nombre JNDI del Work Manager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para modificar el nombre JNDI del gestor de trabajos en el recurso de gestor de trabajos o modifique el nombre JNDI del recurso de planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0308E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0308E" varFormat="Java">
    SCHD0308E=SCHD0308E: No hay ninguna excepción encadenada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha generado un mensaje con una excepción encadenada, pero no había ninguna excepción encadenada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los detalles del mensaje y examine el rastreo de pilas para la excepción origen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0100I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0100I" varFormat="Java">
    SCHD0100I=SCHD0100I: Las tablas del planificador se han verificado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han verificado las tablas del planificador en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0032I" varFormat="Java">
    SCHD0032I=SCHD0032I: Inicializando planificador {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de planificador especificada se está inicializando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0068E" varFormat="Java">
    SCHD0068E=SCHD0068E: No se ha podido ejecutar la tarea porque se ha producido un error.  Consulte los mensajes anteriores que contienen la causa del error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador ha intentado ejecutar la tarea, pero se ha producido un error que ha impedido su ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores que contienen la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0135W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0135W" varFormat="Java">
    SCHD0135W=SCHD0135W: El valor de la propiedad personalizada {0} está fuera de rango para el planificador {1} ({2}).  Los valores válidos son: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una propiedad personalizada para el planificador especificado pero el valor no es válido.  Esta propiedad se ignorará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el valor de la propiedad personalizada para que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0071E" varFormat="Java">
    SCHD0071E=SCHD0071E: El recurso de planificador {0} tiene un valor del atributo del nombre JNDI de {1} que es el mismo que el valor del atributo del nombre JNDI del origen de datos.  No se ha podido crear el recurso de planificador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre JNDI del recurso de planificador es el mismo que el atributo del nombre JNDI del origen de datos del recurso de planificador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para modificar el nombre JNDI del origen de datos o el nombre JNDI del recurso de planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0307E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0307E" varFormat="Java">
    SCHD0307E=SCHD0307E: La concesión para el recurso {0} está inhabilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La concesión se ha inhabilitado.  Las operaciones sobre una concesión sólo están disponibles cuando se ha adquirido la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La concesión debe estar habilitada antes de poder adquirirla o renovarla.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0031I" varFormat="Java">
    SCHD0031I=SCHD0031I: Iniciando el servicio Scheduler.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores se está iniciando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0067E" varFormat="Java">
    SCHD0067E=SCHD0067E: Se ha producido un error al calcular la hora de la siguiente activación o el inicio mediante intervalo.  Consulte el mensaje de error anterior que contiene la causa del error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al calcular la hora de la siguiente activación o el inicio mediante intervalo.  El mensaje anterior contiene la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje anterior que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0070E" varFormat="Java">
    SCHD0070E=SCHD0070E: El almacén de tareas no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de almacén de tareas de este planificador es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes de error listados anteriormente para determinar la causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0134I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0134I" varFormat="Java">
    SCHD0134I=SCHD0134I: El planificador {0} ({1}) ha perdido su concesión y dejará de ejecutar tareas en este servidor de aplicaciones.  Las tareas ahora se ejecutarán en el servidor {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador utiliza una concesión para permitir que los servidores de planificadores en clúster eviten las retenciones.  Sólo una instancia de planificador por servidor podrá poseer la concesión a la vez.  Todas las tareas se ejecutarán en la instancia de planificador que posea la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0306E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0306E" varFormat="Java">
    SCHD0306E=SCHD0306E: La concesión para el componente {0} ha caducado.  No se permite ejecutar ninguna otra operación hasta que no se vuelva a obtener la concesión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente ha perdido la concesión porque ésta ha expirado.  Las operaciones sobre una concesión sólo están disponibles cuando se ha adquirido la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente adquirir una concesión antes de ejecutar la operación.  Si la concesión ya ha sido adquirida por otro propietario, dicha concesión sólo puede adquirirse a la fuerza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0066E" varFormat="Java">
    SCHD0066E=SCHD0066E: Se ha producido el siguiente error en el planificador {0} ({1}) al aplicar el UserCalendar por omisión a la hora actual: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar calcular la hora de la siguiente activación utilizando el UserCalendar por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0026E" varFormat="Java">
    SCHD0026E=SCHD0026E: La instancia de planificador {0} no ha podido inicializarse porque se ha producido el siguiente error: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador especificado no ha podido inicializarse y no puede efectuar el sondeo de tareas planificadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el recurso de planificador esté bien configurado y que la base de datos asociada esté activa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0133I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0133I" varFormat="Java">
    SCHD0133I=SCHD0133I: El planificador {0} ({1}) ha adquirido la concesión y ejecutará todas las tareas en este servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador utiliza una concesión para permitir que los servidores de planificadores en clúster eviten las retenciones.  Sólo una instancia de planificador por servidor podrá poseer la concesión a la vez.  Todas las tareas se ejecutarán en la instancia de planificador que posea la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHEDULER_DISABLED" varFormat="Java">
    SCHEDULER_DISABLED=SCHD0029W: El servicio de planificadores está inhabilitado debido a errores anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el servicio de planificadores durante la inicialización. No se podrá acceder al servicio en el servidor especificado. El error causante debe haberse anotado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente resolver los errores anotados anteriormente. Si no puede, póngase en contacto con soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0305E" varFormat="Java">
    SCHD0305E=SCHD0305E: Se ha cancelado la concesión para el componente {0}.  No se permite ejecutar ninguna otra operación hasta que se no vuelva a obtener la concesión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La concesión se ha cancelado.  Las operaciones sobre una concesión sólo están disponibles cuando se ha adquirido la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente adquirir una concesión antes de ejecutar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0065E" varFormat="Java">
    SCHD0065E=SCHD0065E: Se ha producido el siguiente error cuando el planificador {0} ({1}) intentaba retrotraer la transacción: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador ha intentado retrotraer la transacción, pero se ha producido un error.  Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0129E" varFormat="Java">
    SCHD0129E=SCHD0129E: No se ha podido iniciar el MBean {0} para el planificador {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al iniciar el MBean especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el error, resuelva el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0132W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0132W" varFormat="Java">
    SCHD0132W=SCHD0132W: La tarea {0} para el planificador {1} ({2}) ha superado el límite del umbral de anomalías y se ha desactivado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea planificada ha dado error varias veces consecutivas y dejará de ejecutarse en este servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise otros mensajes de error relacionados para determinar el problema.  Cuando resuelva el problema, suspenda y reanude la tarea utilizando los métodos de la API del planificador o reinicie este daemon de planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0304E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0304E" varFormat="Java">
    SCHD0304E=SCHD0304E: No se han podido obtener conexiones de base de datos en el tiempo necesario para la operación: {0} y el recurso: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener una conexión a la base de datos antes de que el gestor de conexiones excediera el tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el número de conexiones o siga reintentando la operación hasta poder recuperar una conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0064E" varFormat="Java">
    SCHD0064E=SCHD0064E: Se ha producido un error al intentar comprometer la transacción por el planificador {0} ({1}). La transacción se ha retrotraído.  Se ha producido el siguiente error: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador ha intentado comprometer la transacción, pero se ha producido un error.  La transacción se ha retrotraído.  Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0128E" varFormat="Java">
    SCHD0128E=SCHD0128E: No se ha podido iniciar el daemon para el planificador {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.  Consulte los archivos de anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para obtener datos detallados de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0131W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0131W" varFormat="Java">
    SCHD0131W=SCHD0131W: La tarea {0} en la hebra {1} para el planificador {2} ({3}) lleva en ejecución {4} milisegundos y puede estar colgada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea planificada lleva en ejecución un largo periodo de tiempo.  Si este comportamiento es el diseñado, no es necesario realizar ninguna acción.  Cuando se complete la hebra, se anotará un mensaje WSVR0606W.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la tarea está en ejecución más de los esperado, deberán examinarse la tarea y la hebra para determinar si se ejecuta correctamente. Si la tarea se ha colgado, deberá interrumpir la hebra o finalizar el servidor de aplicaciones y deberá suspender o cancelar la tarea hasta que el problema quede resuelto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0059W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0059W" varFormat="Java">
    SCHD0059W=SCHD0059W: La información de la tarea del ID de tarea {0} para el planificador {1} ({2}) no se puede eliminar de la base de datos porque la tarea no existe o la información de la tarea ya ha sido eliminada por otro planificador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea con el ID de tarea especificado no se puede eliminar de la base de datos porque ya no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0303E" varFormat="Java">
    SCHD0303E=SCHD0303E: La conexión de base de datos requerida para la operación: {0} y el recurso: {1} ya no está activa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación no ha podido completarse porque la conexión de la base de datos ya no está activa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine las anotaciones cronológicas de la base de datos para determinar si hay un problema de configuración y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0099E" varFormat="Java">
    SCHD0099E=SCHD0099E: Se ha producido una excepción al deserializar el objeto {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.  Consulte los archivos de anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para obtener datos detallados de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0063E" varFormat="Java">
    SCHD0063E=SCHD0063E: Una tarea con ID {0} no se ha podido ejecutar en el planificador {1} ({2}) debido a una excepción: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido ejecutar la tarea planificada debido a un error inesperado y se ha retrotraído.  Consulte el archivo de anotaciones cronológicas del servicio para conocer los detalles del rastreo de pilas de excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.  La tarea seguirá ejecutándose hasta que se resuelva el problema o se cancele la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0127E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0127E" varFormat="Java">
    SCHD0127E=SCHD0127E: Se ha denegado el acceso. No se puede modificar una tarea desde una aplicación distinta de la que la ha creado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación ha intentado modificar o cambiar una tarea creada por otra aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el ID de tarea y verifique que se está utilizando la aplicación correcta para acceder a dicha tarea, o utilice el JMX MBean de WASScheduler para administrar la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0130W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0130W" varFormat="Java">
    SCHD0130W=SCHD0130W: No se han podido {0} las tablas del planificador debido a un error: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden crear, desactivar ni verificar las tablas del planificador debido al error especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el error e intente de nuevo la operación o utilice los archivos SQL o DDL suministrados para crear o desactivar las tablas.  Consulte el centro de información para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0019E" varFormat="Java">
    SCHD0019E=SCHD0019E: No se ha podido encontrar el origen de datos con nombre JNDI {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un origen de datos en un recurso de planificador; sin embargo el origen de datos con el nombre JNDI especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el origen de datos especificado existe en el espacio de nombres global.  Si no existe, créelo o modifique el recurso de planificador de modo que utilice un nombre JNDI alternativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0058W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0058W" varFormat="Java">
    SCHD0058W=SCHD0058W: La información de la tarea del ID de tarea {0} para el planificador {1} ({2}) no se puede actualizar en la base de datos porque el registro de la tarea está bloqueado por otro proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea con el ID de tarea especificado no se puede actualizar en la base de datos porque el registro de la tarea está bloqueado por otro proceso. Esto puede ocurrir cuando otro planificador está actualizando el mismo registro de la tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0302E" varFormat="Java">
    SCHD0302E=SCHD0302E: El propietario de la concesión: {0} no es el propietario actual de la concesión del recurso {1}.  La operación: {2} no se ha podido completar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha adquirido la concesión.  Las operaciones sobre una concesión sólo están disponibles cuando se ha adquirido la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente adquirir una concesión antes de ejecutar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0098E" varFormat="Java">
    SCHD0098E=SCHD0098E: No se puede determinar la operación de tarea para el método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0062E" varFormat="Java">
    SCHD0062E=SCHD0062E: El valor {0} del campo de versión de la tarea para el ID de tarea {1} no está soportado por este nivel del planificador.  Las versiones de tarea soportadas son {2}.  Esta tarea no se ejecutará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando ejecutar la tarea especificada, sin embargo, la versión del registro de la tarea no está soportada por este planificador.  Esto puede ocurrir cuando una tarea se crea en una versión posterior del servidor de aplicaciones y luego se ejecuta en una versión anterior del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la versión del servidor de aplicaciones es la misma o una versión posterior del servidor de aplicaciones que ha creado la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0126E" varFormat="Java">
    SCHD0126E=SCHD0126E: No se ha establecido el conjunto de un solo elemento del servicio de planificadores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al método API de la instancia antes de inicializar el servicio de planificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de inicio especificados para el componente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0018E" varFormat="Java">
    SCHD0018E=SCHD0018E: No se ha podido encontrar un WorkManager con nombre JNDI {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un WorkManager en un recurso de planificador; sin embargo el WorkManager con el nombre JNDI especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el WorkManager especificado existe en el espacio de nombres global.  Si no existe, créelo o modifique el recurso de planificador de modo que utilice el WorkManager por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0057W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0057W" varFormat="Java">
    SCHD0057W=SCHD0057W: La información de la tarea del ID de tarea {0} para el planificador {1} ({2}) no se puede actualizar en la base de datos porque la tarea ya ha sido ejecutada por otro planificador, la información de la tarea ha cambiado o la tarea se ha cancelado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea con el ID de tarea especificado no se puede actualizar en la base de datos porque ya se ha actualizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    ERR_MISSING_KEY=SCHD0027E: No se ha encontrado la clave de mensaje {0} en ninguno de los paquetes de recursos incluidos en la búsqueda.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave a la clase Messages para que se derive en una serie, pero no se ha podido encontrar un archivo de propiedades para el entorno local y no ha podido recuperarse el mensaje adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué no se ha podido encontrar el catálogo de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NO_SERVICE" varFormat="Java">
    ERR_NO_SERVICE=SCHD0030E: El servicio de planificadores no ha podido resolver el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores no ha podido resolver el servicio especificado que es necesario para el servicio de planificadores. Examine el archivo de anotaciones y compruebe si el servicio especificado se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el servicio de planificadores, corrija el problema con el servicio especificado. Si no puede corregir el problema, póngase en contacto con el centro de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0301E" varFormat="Java">
    SCHD0301E=SCHD0301E: La concesión del recurso {0} no existe.  La operación: {1} no se ha podido completar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La concesión del recurso especificado no existe.    Las operaciones sobre una concesión sólo están disponibles cuando se ha adquirido la concesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente adquirir una concesión antes de ejecutar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0097E" varFormat="Java">
    SCHD0097E=SCHD0097E: La operación de tarea {0} no está soportada por el tipo de tarea {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El suministrador del tipo de tarea especificado ha indicado que la operación de tarea especificada no está permitida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación para que no llame a la operación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0061E" varFormat="Java">
    SCHD0061E=SCHD0061E: La información de la tarea del ID de tarea {0} y la señal del propietario {1} no se ha encontrado en la base de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea con el ID de tarea y la señal del propietario especificados no está en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique otro ID de tarea e intente la petición de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0021I" varFormat="Java">
    SCHD0021I=SCHD0021I: A continuación se detalla la información de rastreo de excepciones: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo de anotaciones cronológicas otros mensajes que contengan excepciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0125E" varFormat="Java">
    SCHD0125E=SCHD0125E: Excepción inesperada al procesar la operación {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al procesar la operación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el error, resuelva el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0060W" varFormat="Java">
    SCHD0060W=SCHD0060W: La información de la tarea del ID de tarea {0} para el planificador {1} ({2}) no se puede eliminar de la base de datos porque el registro de la tarea está bloqueado por otro proceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea con el ID de tarea especificado no se puede eliminar de la base de datos porque el registro de la tarea está bloqueado por otro proceso.  Esto puede ocurrir cuando otro planificador está actualizando o eliminando el mismo registro de la tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0017E" varFormat="Java">
    SCHD0017E=SCHD0017E: Se debe especificar el atributo {0} al crear {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al crear o planificar objetos, este atributo es necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el atributo que falta y repita la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0056W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0056W" varFormat="Java">
    SCHD0056W=SCHD0056W: La información de la tarea del ID de tarea {0} para el planificador {1} ({2}) no se puede insertar en la base de datos porque la tarea ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea con el ID de tarea especificado no puede insertarse en la base de datos porque la tarea ya existe en la base de datos.  Esto puede ocurrir cuando otro planificador inserta la misma tarea en la tabla de la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0300E" varFormat="Java">
    SCHD0300E=SCHD0300E: Error durante la operación de base de datos; el mensaje localizado es {0}, el código de error del proveedor es {1}, ANSI-92 SQLState es {2}, causa: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una operación de base de datos ha generado una SQLException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para resolver el problema, revise la causa o SQLException encadenada y la documentación de la base de datos o el controlador de base de datos que genera la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0096E" varFormat="Java">
    SCHD0096E=SCHD0096E: El usuario actual no está dentro del rol apropiado para utilizar el método {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario actual no está dentro de un rol que tenga autoridad para ejecutar el método especificado. Todas las API de planificadores y métodos Mbean están protegidos con seguridad basada en roles.  En general, para modificar tareas del planificador o los atributos de ejecución del planificador, el usuario debe estar dentro de un rol de operador o superior.  Para ver las tareas o los atributos de ejecución del planificador, el usuario debe estar dentro de un rol de supervisor o superior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie la sesión con un ID de usuario que esté dentro del rol apropiado o añada este usuario en el rol apropiado.  La adición de usuarios a roles se realiza mediante la consola administrativa. Consulte el Information Center para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0020I" varFormat="Java">
    SCHD0020I=SCHD0020I: Configuración de planificador no válida: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información de configuración especificada no es válida o no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los atributos de configuración para el recurso de planificador están presentes y son válidos. Utilice la consola administrativa para verificar el recurso de planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0124E" varFormat="Java">
    SCHD0124E=SCHD0124E: No se puede inicializar {0} debido al error: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido inicializar el objeto especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el error, resuelva el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0095E" varFormat="Java">
    SCHD0095E=SCHD0095E: La sentencia SQL para la clave de sentencia {0} no puede encontrarse para la clave de tabla {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0123E" varFormat="Java">
    SCHD0123E=SCHD0123E: El atributo o campo {0} no es válido.  Los valores válidos son: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El campo o atributo especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor del campo o atributo con un valor en el formato o rango correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0055E" varFormat="Java">
    SCHD0055E=SCHD0055E: El objeto NotificationSink del ID de tarea {0} para el planificador {1} ({2}) no se puede recuperar porque se ha producido el siguiente error: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error que evita que el objeto NotificationSink se recupere de la información de la tarea.  Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la acción del usuario en el mensaje que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0119E" varFormat="Java">
    SCHD0119E=SCHD0119E: Se ha especificado un valor numérico no válido: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado no es numérico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la llamada al método u objeto para especificar un número.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0094E" varFormat="Java">
    SCHD0094E=SCHD0094E: El índice final de {0} es inferior al índice inicial de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del índice final especificado es inferior al valor del índice inicial especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique los valores del índice de modo que el índice inicial sea inferior al índice final y vuelva a realizar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0122E" varFormat="Java">
    SCHD0122E=SCHD0122E: También debe especificarse el atributo {0} si se establece {1} al crear un objeto {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha establecido un atributo dependiente o era nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el atributo y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0054E" varFormat="Java">
    SCHD0054E=SCHD0054E: El objeto TaskInfo {0} no se ha podido crear porque se ha producido el siguiente error: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear el objeto TaskInfo porque se ha producido un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la acción del usuario en el mensaje que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0118E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0118E" varFormat="Java">
    SCHD0118E=SCHD0118E: No se puede adquirir el bloqueo para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador utiliza bloqueos de sincronización para mantener la coherencia.  La hebra que esperaba el bloqueo ha excedido el tiempo de espera o se ha interrumpido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente ejecutar de nuevo la operación.  Si se está concluyendo el servidor de aplicaciones en el momento del error, no es necesario realizar ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0014E" varFormat="Java">
    SCHD0014E=SCHD0014E: Se ha producido un error al publicar una notificación: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido contactar con el bean de sesión Notification Sink especificado por esta tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que esté disponible el bean de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0093E" varFormat="Java">
    SCHD0093E=SCHD0093E: El índice final de {0} no puede ser negativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del índice final es inferior a 0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el valor del índice final para que sea igual o mayor que 0 y vuelva a someter la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHEDULER_CANNOT_BE_DISABLED" varFormat="Java">
    SCHEDULER_CANNOT_BE_DISABLED=SCHD0028I: El servicio de planificadores no puede inhabilitarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores se ha inhabilitado en la configuración, pero continuará ejecutándose debido a dependencias del servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a habilitar el servicio de planificadores en la configuración para no volver a recibir este mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0089I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0089I" varFormat="Java">
    SCHD0089I=SCHD0089I: No se puede desactivar la tabla {0} porque no existe en la base de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla especificada no puede desactivarse porque no existe en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0121E" varFormat="Java">
    SCHD0121E=SCHD0121E: La base de datos de LeaseManager no está configurada correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Faltan las tablas LeaseManager o no se puede acceder a la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree las tablas LeaseManager que faltan utilizando las instrucciones del temaPlanificador del Information Center y verifique que el planificador puede comunicarse correctamente con la base de datos.  El servicio de planificadores seguirá funcionando sin las tablas de LeaseManager, aunque el rendimiento disminuirá al utilizar servicios de planificadores redundantes o en clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0053E" varFormat="Java">
    SCHD0053E=SCHD0053E: La tarea (taskId={0}) no se puede suspender porque ha sido cancelada o ya se ha realizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea especificada ya se ha ejecutado o se ha cancelado y no puede suspenderse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0117E" varFormat="Java">
    SCHD0117E=SCHD0117E: Se han detectado señales no esperadas para el término: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El término de la serie de intervalo del calendario CRON especificado tiene un formato incorrecto y tiene demasiadas señales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0049E" varFormat="Java">
    SCHD0049E=SCHD0049E: La hora de inicio debe ser mayor que la hora de inicio para las tareas no repetitivas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La creación de una nueva tarea con una hora de inicio inferior a la hora de inicio para una tarea no repetitiva no es una operación válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique StartByTime, StartTime, StartTimeInterval o NumberOfRepeats y vuelva a enviar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0013E" varFormat="Java">
    SCHD0013E=SCHD0013E: Se ha producido el siguiente error al acceder al UserCalendar con nombre JNDI {0} y especificador {1} : {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido contactar con el bean de sesión UserCalendar especificado por esta tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que esté disponible el bean de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0009I" varFormat="Java">
    SCHD0009I=SCHD0009I: El servicio de planificadores no está habilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede utilizar una instancia de planificador en este servidor mientras está inhabilitado el servicio de planificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación que hay bajo el tema Planificador en el Information Center sobre la habilitación del servicio Planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0092E" varFormat="Java">
    SCHD0092E=SCHD0092E: El índice inicial de {0} no puede ser negativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del índice inicial especificado no puede ser inferior a 0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el valor del índice inicial para que sea igual o mayor que 0 y vuelva a someter la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0088I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0088I" varFormat="Java">
    SCHD0088I=SCHD0088I: El índice {0} se ha creado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El índice especificado se ha creado en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0120E" varFormat="Java">
    SCHD0120E=SCHD0120E: Se ha detectado un término no válido: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario SIMPLE soporta los términos siguientes: segundos, minutos, horas, días, semanas, meses y años.  Se ha especificado un término incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario SIMPLE para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0052E" varFormat="Java">
    SCHD0052E=SCHD0052E: La tarea (taskId={0}) tiene un estado actual de {1}, sin embargo la tarea debe tener el estado de TaskStatus.COMPLETE ({2}) o TaskStatus.CANCELLED ({3}) antes de poder depurarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado depurar la tarea, sin embargo, la tarea no está en el estado correcto para ser depurada.  La tarea debe estar en estado COMPLETADA o debe estar CANCELADA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Deje que la tarea se ejecute antes de depurarla o primero cancele la tarea y después envíe la petición de depuración de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0116E" varFormat="Java">
    SCHD0116E=SCHD0116E: Se ha especificado una serie de formato de rango no válido: {0}.  El formato de rango válido es: &lt;bajo&gt;-&lt;alto&gt;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario CRON permite términos con valores de rango.  El rango especificado no tiene la sintaxis correcta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0048E" varFormat="Java">
    SCHD0048E=SCHD0048E: El atributo de tarea NumberOfRepeats debe ser un número distinto de cero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo NumberOfRepeats no debe ser cero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el atributo NumberOfRepeats en un valor distinto de cero y envíe la petición de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0091E" varFormat="Java">
    SCHD0091E=SCHD0091E: El índice inicial de {0} es superior al índice final de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del índice inicial especificado es superior al valor del índice final especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique los valores del índice de modo que el índice inicial sea inferior al índice final y vuelva a realizar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0087I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0087I" varFormat="Java">
    SCHD0087I=SCHD0087I: Las tablas del planificador se han creado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han creado las tablas del planificador en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0051E" varFormat="Java">
    SCHD0051E=SCHD0051E: La tarea (taskId={0}) se ha cancelado o realizado.  Las tareas canceladas o realizadas no se pueden reanudar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea especificada ya se ha ejecutado o se ha cancelado y no puede reanudarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0115E" varFormat="Java">
    SCHD0115E=SCHD0115E: No se puede analizar el término CRON {0}: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario CRON tiene un término incorrecto en la posición especificada.  Las posiciones van de 1 a 6.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0047E" varFormat="Java">
    SCHD0047E=SCHD0047E: La clase TaskInfo {0} debe tener una implementación registrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de clase TaskInfo especificada no se puede utilizar porque no es de un tipo registrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la aplicación para que utilice una clase TaskInfo que tenga una implementación registrada y envíe la petición de creación de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0007E" varFormat="Java">
    SCHD0007E=SCHD0007E: Error al acceder al almacenamiento persistente: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido llegar al almacén de datos utilizado por esta instancia de planificador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para obtener datos detallados de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0090I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0090I" varFormat="Java">
    SCHD0090I=SCHD0090I: Las tablas del planificador se han eliminado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han eliminado las tablas del planificador de la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0086I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0086I" varFormat="Java">
    SCHD0086I=SCHD0086I: La tabla {0} no se puede crear porque ya existe en la base de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla especificada ya existe en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0050E" varFormat="Java">
    SCHD0050E=SCHD0050E: El atributo de tarea InitialState tiene un valor no válido de {0}.  Los valores válidos son TaskStatus.SCHEDULED ({1}) y TaskStatus.SUSPENDED ({2}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de InitialState especificado no es válido en este momento.  Los valores válidos son SCHEDULED o SUSPENDED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el valor de InitialState en SCHEDULED o SUSPENDED y envíe la petición de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0114E" varFormat="Java">
    SCHD0114E=SCHD0114E: El valor de repetición {0} no es válido para el término {1}.  El valor debe estar entre 1 y {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario CRON permite términos con valores de repetición.  Cada tipo de término que se repite tiene un límite inferior de 1 y un límite superior basado en la posición del término.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0046E" varFormat="Java">
    SCHD0046E=SCHD0046E: La tabla {0} en el origen de datos {1} utilizada por el recurso de planificador {2} ({3}) falta o no es accesible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede encontrarse la tabla especificada en la base de datos configurada para el recurso de planificador especificado.  Las causas posibles son: se ha configurado un nombre JNDI incorrecto del origen de datos, se ha configurado un prefijo de tabla incorrecto, o no se han creado las tablas de planificador en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para verificar el nombre JNDI del origen de datos y la configuración del prefijo de tabla. Para crear las tablas de base de datos de planificador, consulte el artículo &quot;Creación de la base de datos para planificadores&quot; en el Information Center.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0085E" varFormat="Java">
    SCHD0085E=SCHD0085E: No se puede encontrar el nombre JNDI del origen de datos {0}. Se han buscado los siguientes archivos de configuración: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador no ha podido encontrar el origen de datos para el nombre JNDI especificado en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el origen de datos especificado existe en la configuración y en ese caso si se encuentra en el mismo ámbito o superior que la configuración del planificador.  Si no existe, créelo o modifique el recurso de planificador de modo que utilice un origen de datos existente.  Consulte el Information Center para obtener más información sobre la creación de orígenes de datos y la modificación de configuraciones del planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0113E" varFormat="Java">
    SCHD0113E=SCHD0113E: El valor &apos;?&apos; del término no es válido para el término especificado.  La señal &apos;?&apos; sólo es válida para los términos DayOfMonth y DayOfWeek.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario CRON requiere que se especifique DayOfMonth o DayOfWeek, pero no ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0045E" varFormat="Java">
    SCHD0045E=SCHD0045E: Se ha producido una excepción al recuperar la información de configuración del alias del origen de datos para el recurso de planificador {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al recuperar el alias de autenticación para la información de configuración del origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para verificar que el alias de autenticación para el origen de datos está configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0084W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0084W" varFormat="Java">
    SCHD0084W=SCHD0084W: Faltan las tablas del gestor de concesiones del origen de datos {0} que utiliza el recurso de planificador {1} ({2}) o no se puede acceder a las mismas o no están configuradas correctamente.  La función del planificador se ejecutará normalmente sin estas tablas; en el caso de que varios planificadores utilizan las mismas tablas de tareas es posible que sufran una gran proporción de colisiones de tareas que puede impactar en el rendimiento global.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador ha intentado encontrar las tablas del gestor de concesiones y faltan.  Las tablas del gestor de concesiones deben residir en el origen de datos especificado y deben tener nombres que comiencen por el prefijo de tabla configurado y terminar en &quot;LMGR&quot; y &quot;LMPR&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center para obtener más información sobre la creación de tablas del planificador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0109E" varFormat="Java">
    SCHD0109E=SCHD0109E: Se ha detectado un valor no válido.  El valor del campo {0} debe ser un valor no nulo válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El campo o argumento especificado no debe ser nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la llamada al método u objeto para establecer el argumento adecuado o verifique que el valor de campo se ha establecido correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0044W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0044W" varFormat="Java">
    SCHD0044W=SCHD0044W: El valor del atributo del intervalo de sondeo de {0} segundos para el recurso de planificador {1} no está dentro del rango válido.  El rango válido es {2} a {3}. El recurso de planificador se ha creado utilizando un intervalo de sondeo de {4} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del intervalo de sondeo configurado no está en el rango especificado, sin embargo, el recurso de planificador se ha credo con el intervalo de sondeo especificado. El valor del intervalo de sondeo especifica la cantidad de tiempo en segundos que el planificador sondea tareas en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para configurar el valor del intervalo de sondeo para el recurso  de planificador especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0112E" varFormat="Java">
    SCHD0112E=SCHD0112E: Debe especificarse el término DayOfMonth o DayOfWeek, pero no ambos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario CRON requiere que se especifique DayOfMonth o DayOfWeek, pero no ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0108E" varFormat="Java">
    SCHD0108E=SCHD0108E: No se puede deserializar un manejador de factoría debido a un error: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando leer un objeto HomeHandle de la corriente de datos, pero no está disponible la factoría.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error suele ocurrir cuando la aplicación, módulo o EJB no está disponible.  Revise el error completo para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0083E" varFormat="Java">
    SCHD0083E=SCHD0083E: No se puede encontrar la configuración del planificador para el URI de recurso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador ha intentado encontrar la configuración descrita en el mensaje pero no ha podido localizarla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el URI y vuelva a intentar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0111E" varFormat="Java">
    SCHD0111E=SCHD0111E: Se ha especificado un número incorrecto de términos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de intervalo del calendario CRON requiere 6 términos: second minute HourOfDay DayOfMonth Month DayOfWeek
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la serie de intervalo del calendario CRON para utilizar los términos correctos. Consulte la documentación API de la clase com.ibm.websphere.scheduler.UserCalendar para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0079E" varFormat="Java">
    SCHD0079E=SCHD0079E: El servicio de planificadores {0} ({1}) no ha podido volver a planificar la tarea anómala {2} debido a un error inesperado: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores ha intentado volver a ejecutar una tarea que ha fallado anteriormente debido a un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes anteriores y la excepción incluida.  Después de resolver el error, el servicio de planificadores intentará volver a ejecutar la tarea anómala.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0043E" varFormat="Java">
    SCHD0043E=SCHD0043E: Falta el nombre JNDI para el recurso de planificador {0}.  No se ha podido crear el recurso de planificador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un recurso de planificador necesita un nombre JNDI, sin embrago el nombre JNDI está en blanco o es nulo en la información de configuración del recurso de planificador especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para configurar un nombre JNDI para el recurso de planificador especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0039I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0039I" varFormat="Java">
    SCHD0039I=SCHD0039I: Se ha detenido el daemon de planificador para la instancia {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detenido el servicio de planificadores para la instancia de planificador especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0107E" varFormat="Java">
    SCHD0107E=SCHD0107E: La matriz de bytes ha leído el campo {0} con un tipo inesperado de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando leer un objeto de la corriente de entrada, pero el número de tipo de objeto no es el esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error suele deberse a una discrepancia en las versiones del producto o a un error del producto inesperado.  Verifique que la versión del planificador que ha anotado este error sea compatible con la versión del planificador que ha creado la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0003E" varFormat="Java">
    SCHD0003E=SCHD0003E: Se ha producido un error al iniciar el servicio de planificadores: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.  Consulte los archivos de anotaciones cronológicas de FFDC para obtener más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas para obtener datos detallados de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0082E" varFormat="Java">
    SCHD0082E=SCHD0082E: No se puede determinar la ubicación de configuración para el URI de recursos {0}.  El URI se ha resuelto para el nombre de objeto {1} con las propiedades de ubicación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador ha intentado encontrar el nombre de servidor, nodo o célula del URI.  El URI no contiene los nombres de campo claves de servidor, nodo o célula esperados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el URI y vuelva a intentar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0078I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0078I" varFormat="Java">
    SCHD0078I=SCHD0078I: El servicio de planificadores ha terminado de iniciar los planificadores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores se ha inicializado y ha iniciado cada instancia configurada del servicio de planificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0110E" varFormat="Java">
    SCHD0110E=SCHD0110E: El término DayOfWeek debe estar entre 1 y 7.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El término DayOfWeek de la serie de intervalo del calendario CRON no está dentro del rango correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el término DayOfWeek de la serie de intervalo del calendario para utilizar un número entre 1 y 7.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0042E" varFormat="Java">
    SCHD0042E=SCHD0042E: Falta el nombre JNDI de Work Manager para el recurso de planificador {0} ({1}). No se ha podido crear el recurso de planificador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un recurso de planificador necesita un nombre JNDI de Work Manager, sin embargo, el nombre JNDI de Work Manager falta en la información de configuración del recurso de planificador especificado.  Esto puede ocurrir por las siguientes razones: el atributo de Work Manager para el recurso de planificador especificado está en blanco o no configurado, el atributo del nombre JNDI de Work Manager está en blando o es nulo, o el Work Manager configurado no se puede encontrar en la información de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para verificar que hay un gestor de trabajos configurado para el recurso de planificador especificado. Verifique también que la configuración de Work Manager configurada contiene un atributo de nombre JNDI válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0038I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0038I" varFormat="Java">
    SCHD0038I=SCHD0038I: Se ha iniciado el daemon de planificador para la instancia {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado el daemon de planificador para la instancia de planificador especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0002I" varFormat="Java">
    SCHD0002I=SCHD0002I: El servicio de planificadores se ha detenido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detenido el servicio de planificadores y ya no planificará tareas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0106E" varFormat="Java">
    SCHD0106E=SCHD0106E: La matriz de bytes esperaba un campo con ID {0} pero ha leído el ID {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando leer un objeto de la corriente de entrada, pero un campo es incorrecto o está fuera de lugar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error suele deberse a una discrepancia en las versiones del producto o a un error del producto inesperado.  Verifique que la versión del planificador que ha anotado este error sea compatible con la versión del planificador que ha creado la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0081E" varFormat="Java">
    SCHD0081E=SCHD0081E: El servicio de planificadores no ha podido crear la factoría de EJB del manejador de tareas para el nombre JNDI {0} debido a un error inesperado: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores ha intentado crear una instancia de la factoría de EJB del manejador de tareas pero no ha podido llevarlo a cabo debido a un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.  Los archivos de anotaciones cronológicas del servidor pueden contener más detalles sobre la anomalía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0077I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0077I" varFormat="Java">
    SCHD0077I=SCHD0077I: El servicio de planificadores está iniciando los planificadores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores se ha inicializado y está iniciando cada instancia configurada del servicio de planificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0041E" varFormat="Java">
    SCHD0041E=SCHD0041E: Falta el atributo del nombre JNDI del origen de datos para el recurso de planificador {0} ({1}). No se ha podido crear el recurso de planificador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un recurso de planificador necesita un nombre JNDI del origen de datos, sin embrago el atributo de nombre JNDI del origen de datos está en blanco o es nulo en la información de configuración del recurso de planificador especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para configurar un nombre JNDI de origen de datos para el recurso de planificador especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0037I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0037I" varFormat="Java">
    SCHD0037I=SCHD0037I: Se ha inicializado el servicio Scheduler.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha inicializado el servicio de planificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0001I" varFormat="Java">
    SCHD0001I=SCHD0001I: El servicio de planificadores se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado el servicio de planificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0105E" varFormat="Java">
    SCHD0105E=SCHD0105E: La matriz de bytes esperaba un campo {0} de la versión {1} pero ha leído la versión {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando leer un objeto de la corriente de entrada, pero el número de versión del objeto no es el esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error suele deberse a una discrepancia en las versiones del producto o a un error del producto inesperado.  Verifique que la versión del planificador que ha anotado este error sea compatible con la versión del planificador que ha creado la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0080E" varFormat="Java">
    SCHD0080E=SCHD0080E: El servicio de planificadores no ha podido crear el objeto de la factoría de EJB del manejador de tareas debido a un error inesperado: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores ha intentado crear una instancia de la factoría de EJB del manejador de tareas pero no ha podido llevarlo a cabo debido a un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes anteriores y la excepción incluida.  Después de resolver el error, el servicio de planificadores intentará volver a ejecutar la tarea anómala.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0040I" varFormat="Java">
    SCHD0040I=SCHD0040I: Deteniendo el servicio Scheduler.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores se está deteniendo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0076E" varFormat="Java">
    SCHD0076E=SCHD0076E:  El recurso de planificador {0} ({1}) no ha podido iniciar un suceso de notificación de {2} para la tarea con el identificador de tarea {3} debido al siguiente error: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado mientras el recurso de planificador especificado estaba iniciando el suceso de notificación especificado para la tarea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.  Los archivos de anotaciones cronológicas del servidor pueden contener más detalles sobre la anomalía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0036I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0036I" varFormat="Java">
    SCHD0036I=SCHD0036I: Inicializando el servicio de planificadores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de planificadores se está inicializando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0104E" varFormat="Java">
    SCHD0104E=SCHD0104E: El daemon de sondeo del planificador {0} ({1}) no ha podido cargar las tareas de la base de datos debido a una excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando cargar tareas desde la base de datos, pero no ha podido finalizar debido a una excepción inesperada.  Algunas tareas no se podrán ejecutar mientras no se resuelva el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error y resuelva el problema. El daemon seguirá intentando sondear la base de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0103W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0103W" varFormat="Java">
    SCHD0103W=SCHD0103W: El planificador {0} ({1}) no ha podido ejecutar la tarea {2} porque la aplicación o módulo no está disponible: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El planificador está intentando ejecutar una tarea, pero la aplicación o módulo con la que se ha creado la tarea no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie o instale la aplicación, módulo o componente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0075E" varFormat="Java">
    SCHD0075E=SCHD0075E: Se ha producido el siguiente error en el recurso de planificador {0} ({1}) al cancelar la tarea para el identificador de tarea {2}: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado mientras el recurso del planificador especificado estaba cancelando la tarea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.  Los archivos de anotaciones cronológicas del servidor pueden contener más detalles sobre la anomalía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0035I" varFormat="Java">
    SCHD0035I=SCHD0035I: Se ha detenido Scheduler {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia y daemon de planificador especificado se han detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0139E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0139E" varFormat="Java">
    SCHD0139E=SCHD0139E: No se puede invocar el EJB {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar invocar un método utilizando el EJB especificado.  Consulte la excepción anidada para obtener los detalles sobre la causa del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los detalles de la pila de excepciones anidadas para determinar la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0074E" varFormat="Java">
    SCHD0074E=SCHD0074E: El servicio de planificadores {0} ({1}) no pudo adquirir un bloqueo de lectura para AsynchScope debido al siguiente error: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error que ha impedido que el planificador especificado no obtuviera un bloqueo de lectura para AsynchScope.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje que contiene la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0102I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0102I" varFormat="Java">
    SCHD0102I=SCHD0102I: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0034I" varFormat="Java">
    SCHD0034I=SCHD0034I: Deteniendo planificador {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia y daemon de planificador especificado se están deteniendo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0138E" varFormat="Java">
    SCHD0138E=SCHD0138E: No se puede recuperar {0} de javax.ejb.HomeHandle.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar recuperar la instancia EJBHome desde HomeHandle.  Consulte la excepción anidada para obtener los detalles sobre la causa del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el EJB y la aplicación estén disponibles.  Si ya no están disponibles, cancele o suspenda la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SCHD0069W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SCHD0069W" varFormat="Java">
    SCHD0069W=SCHD0069W: El planificador {0} ({1}) no ha podido ejecutar la tarea del ID de tarea {2} porque se ha producido una colisión de tareas. Las colisiones de tareas se producen cuando otro planificador actualiza o ejecuta la misma tarea.  La causa de la colisión es: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Otro planificador ha ejecutado o actualizado la tarea antes de que este planificador la actualizase o ejecutase.  Otro planificador ha ejecutado o actualizado la tarea.  Esto puede ocurrir cuando dos o más planificadores compiten por la misma tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center para obtener más información sobre cómo reducir las colisiones de tareas.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
