<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/naming.client/src/com/ibm/ws/naming/util/WsnMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="NMSV0305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="urlNextElement" varFormat="Java">
    urlNextElement=NMSV0305E: Se ha producido una excepción NamingException al obtener el objeto siguiente de UrlBindingEnumeration.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0756W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlNullCtxURL" varFormat="Java">
    nsxmlNullCtxURL=NMSV0756W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot;.  La entrada del nombre &quot;{1}&quot; tiene un valor nameBindingType de &quot;contextURL&quot;, pero el valor insURL es nulo.  Se ignora este enlace. Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor leía el archivo XML especificado, se ha encontrado una entrada de enlace que no es válida. Se ignora la entrada.  Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la entrada de enlace no válida del archivo XML. El objeto se puede volver a enlazar si es necesario.  Si es necesario, suprima todo el archivo.  Al suprimir el archivo, se suprimen todos los enlaces persistentes de la partición del espacio de nombres asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitImplTypeBad" varFormat="Java">
    nsInitImplTypeBad=NMSV0007E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. El tipo de implementación del servidor de nombres &quot;{0}&quot; no está reconocido como un tipo válido.
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0717W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfBindingInvalidParam" varFormat="Java">
    cfBindingInvalidParam=NMSV0717W: Enlaces configurados: el valor &quot;{0}&quot; del campo &quot;{1}&quot; no es válido.
	Tipo de enlace configurado:{2}
	Nombre de enlace: {3}
	Nombre en espacio de nombres: {4}
	Ámbito: {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha definido un enlace configurado con un valor de parámetro que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de enlace configurado que se muestra en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsBootstrapPortDisabled" varFormat="Java">
    nsBootstrapPortDisabled=NMSV0019I: La apertura de la rutina de carga se ha suprimido porque el valor de la propiedad personalizada del servidor de nombres &quot;BootstrapPortEnabled&quot; se ha establecido en &quot;false&quot;.  El puerto de rutina de carga {0} no está abierto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que se ha inhabilitado el puerto de rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiUnavailGenErr" varFormat="Java">
    jndiUnavailGenErr=NMSV0603E: Servicio de denominación no disponible. No se ha podido obtener el contexto de raíz.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar obtener el contexto inicial de ORB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información sobre la causa raíz, consulte la  salida de rastreo que acompañe a este mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0801W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfExceptionOnLoadingClusterXML" varFormat="Java">
    cfExceptionOnLoadingClusterXML=NMSV0801W: Se ha encontrado una excepción al cargar el archivo &quot;{0}&quot; del directorio de clústeres &quot;{1}&quot;.  Se ignora la información de configuración del clúster.
{2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cargar el archivo de configuración especificado. Por lo tanto, es posible que la estructura del espacio de nombres del sistema del servidor de nombres no refleje la configuración completa de la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La acción necesaria depende de la causa raíz del problema. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0718W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfForeignCellBindingNoBootstrapAddrs" varFormat="Java">
    cfForeignCellBindingNoBootstrapAddrs=NMSV0718W: No se ha especificado una dirección de rutina de carga para el enlace de célula foránea &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace de célula foránea especificado no contiene ninguna información de dirección de rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de enlace de célula foránea que se muestra en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsBootNoProps" varFormat="Java">
    nsBootNoProps=NMSV0002W: El objeto de rutina de carga WsnNameService se ha creado sin propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han suministrado propiedades al servidor de nombres para crear el objeto de rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje permite efectuar el diagnóstico del problema y se puede ignorar si no se producen síntomas externos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0907E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cannotInvokeMethod" varFormat="Java">
    cannotInvokeMethod=NMSV0907E: No se ha podido invocar el método &quot;{0}&quot; en el objeto de tipo &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0605W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiGetObjInstErr" varFormat="Java">
    jndiGetObjInstErr=NMSV0605W: Un objeto javax.naming.Reference buscado desde el contexto &quot;{0}&quot; con el nombre &quot;{1}&quot; se ha enviado al gestor de denominación JNDI y se ha producido una excepción. A continuación se facilitan datos de referencia:
Nombre de clases de fábrica de referencia: {2}
URL de ubicación de clases de fábrica: {3}
{4}
A continuación se facilitan datos de la excepción:
{5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mientras se ejecutaba una búsqueda de JNDI o una operación listBindings en un objeto javax.naming.Reference, se ha producido un error en una llamada al gestor de denominación JNDI para procesar el objeto. Es posible que alguna clase que requiera la fábrica del objeto Reference no se haya cargado o que se haya producido una excepción al crear una instancia del objeto de fábrica. También es posible que alguna clase que requiera la fábrica para crear una instancia del objeto desde el objeto Reference no se haya podido cargar, o que se haya producido una excepción al crear una instancia del objeto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la clase de fábrica se pueda cargar desde el entorno de llamada y que la clase instanciada por la fábrica se pueda cargar. Las acciones relativas a las excepciones que tengan su origen en la fábrica dependen de la implementación de la fábrica específica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0722W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfForeignCellBindingUndefVar" varFormat="Java">
    cfForeignCellBindingUndefVar=NMSV0722W: La configuración del enlace de célula foránea &quot;{0}&quot; contiene una referencia de variable no definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del enlace de célula foránea especificado contiene una referencia de variable que no puede resolverse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de la variable a la que se hace referencia o cree una definición para la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0754W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlNullJavaObject" varFormat="Java">
    nsxmlNullJavaObject=NMSV0754W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot;.  La entrada del nombre &quot;{1}&quot; tiene un valor nameBindingType de &quot;objectJava&quot;, pero el valor serializedBytesAsString es nulo.  Se ignora este enlace.  Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor leía el archivo XML especificado, se ha encontrado una entrada de enlace que no es válida. Se ignora la entrada.  Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la entrada de enlace no válida del archivo XML. El objeto se puede volver a enlazar si es necesario.  Si es necesario, suprima todo el archivo.  Al suprimir el archivo, se suprimen todos los enlaces persistentes de la partición del espacio de nombres asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitWlmErr" varFormat="Java">
    nsInitWlmErr=NMSV0010E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. Se ha producido un error en la inicialización del Servicio de rutina de carga WLM.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="urlNullUrlCtx" varFormat="Java">
    urlNullUrlCtx=NMSV0302E: NamingManager.getURLContext ha devuelto un contexto nulo para el esquema &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un URL a un método de contexto JNDI, que luego ha invocado el gestor de denominación JNDI para devolver el contexto identificado por el URL. El método del gestor de denominación que se ha invocado ha devuelto un valor nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este problema se debe probablemente a una configuración incorrecta. Compruebe que la factoría del esquema del URL especificado se pueda ubicar a partir del valor de la propiedad java.naming.factory.url.pkgs, que se encuentra en el entorno del contexto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0761E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlCheckinError" varFormat="Java">
    nsxmlCheckinError=NMSV0761E: Se ha producido un error en una operación de incorporación en el archivo XML de enlace de nombres persistentes &quot;{0}&quot;.  No ha podido finalizar la actualización de enlace de nombres persistentes.  A continuación se incluye la información de error:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para procesar una operación de actualización en un enlace de nombres persistentes, el servidor de nombres debe reservar el archivo XML de enlace de nombres desde el repositorio de configuración, actualizarlo e incorporarlo.  Se ha producido un error en la operación de incorporación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0752W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlNotCtxIOR" varFormat="Java">
    nsxmlNotCtxIOR=NMSV0752W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot;.  La entrada del nombre &quot;{1}&quot; tiene un valor nameBindingType de &quot;contextIOR&quot;, pero el objeto de la IOR no es un contexto.  Se ignora este enlace.   Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor leía el archivo XML especificado, se ha encontrado una entrada de enlace que no es válida. Se ignora la entrada. Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la entrada de enlace no válida del archivo XML. El contexto se puede volver a enlazar si es necesario.  Si es necesario, suprima todo el archivo.  Al suprimir el archivo, se suprimen todos los enlaces persistentes de la partición del espacio de nombres asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsCosConvErr" varFormat="Java">
    nsCosConvErr=NMSV0016E: Error interno de implementación. WsnName ha generado una excepción InvalidNameException inesperada al convertir una serie de nombre &quot;{0}&quot; generada internamente en CosName. Se genera una excepción InvalidName de CosNaming.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0715W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfBindingInvalidServer" varFormat="Java">
    cfBindingInvalidServer=NMSV0715W: Enlaces configurados: El servidor &quot;{1}&quot; o el nodo &quot;{0}&quot; especificado en un EJB enlace configurado no existe.  Información de enlace configurado:
	Nombre de enlace: {2}
	Nombre en espacio de nombres: {3}
	Ámbito: {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no agrupado con el nombre y el nodo especificados en el archivo XML no se ha configurado en esta célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de nodo y de servidor identifican un servidor no agrupado configurado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0753W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlNullCtxIOR" varFormat="Java">
    nsxmlNullCtxIOR=NMSV0753W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot;.  La entrada del nombre &quot;{1}&quot; tiene un valor nameBindingType de &quot;contextIOR&quot;, pero el valor stringifiedIOR es nulo.  Se ignora este enlace.  Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor leía el archivo XML especificado, se ha encontrado una entrada de enlace que no es válida. Se ignora la entrada. Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la entrada de enlace no válida del archivo XML.  El objeto se puede volver a enlazar si es necesario.  Si es necesario, suprima todo el archivo.  Al suprimir el archivo, se suprimen todos los enlaces persistentes de la partición del espacio de nombres asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsBuildSNS" varFormat="Java">
    nsBuildSNS=NMSV0015E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se ha podido construir el espacio de nombres del sistema.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0306E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="urlNoSchemeOrPkg" varFormat="Java">
    urlNoSchemeOrPkg=NMSV0306E: No se ha establecido el esquema o nombre de paquete de un espacio de nombres URL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsAlreadyInit" varFormat="Java">
    nsAlreadyInit=NMSV0001W: El servidor de nombres ya se ha inicializado; se ignora esta petición para volverlo a inicializar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de nombres sólo se debe inicializar una vez, pero se ha producido segundo intento de inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje permite efectuar el diagnóstico del problema y se puede ignorar si no se producen síntomas externos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosNewCtxUnsupp" varFormat="Java">
    cosNewCtxUnsupp=NMSV0100E: new_context: No se permiten las instancias de contexto no enlazadas. Se genera la excepción NO_IMPLEMENT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método new_context, que forma parte de la interfaz CosNaming::NamingContext, no tiene soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Un programa cliente ha invocado el método new_context, que no  tiene soporte. Los clientes deben utilizar el método bind_new_context.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0804W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfMissingHostName" varFormat="Java">
    cfMissingHostName=NMSV0804W: Falta el nombre de host en la dirección de rutina de carga del servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;. Se omite esta configuración de servidor y se continúa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de la dirección de rutina de carga del servidor especificado no contiene un nombre de host. Por lo tanto, la estructura del espacio de nombres del sistema del servidor de nombres no incluirá el servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las direcciones de rutina de carga incluyen un nombre de host y un número de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0701W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="indJndiLookupEmptyName" varFormat="Java">
    indJndiLookupEmptyName=NMSV0701W: Se ha creado un objeto IndirectJNDILookup con un nombre vacío. Las búsquedas que utilicen este objeto serán anómalas.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado un objeto IndirectJNDILookup con un nombre vacío. Las búsquedas indirectas requieren nombres no vacíos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No cree objetos IndirectJNDILookup con nombres vacíos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0501W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jcosInvPropIgnored" varFormat="Java">
    jcosInvPropIgnored=NMSV0501W: Se ha ignorado una excepción InvalidPropertyName del servidor de nombres CosNaming.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiUnavailNullCtx" varFormat="Java">
    jndiUnavailNullCtx=NMSV0601E: Servicio de denominación no disponible. Contexto inicial nulo devuelto por ORB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0721W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfCustomPropUndefVar" varFormat="Java">
    cfCustomPropUndefVar=NMSV0721W: El nombre &quot;{0}&quot; o valor &quot;{1}&quot; de la propiedad personalizada contiene una referencia de variable no definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de la propiedad personalizada especificada contiene una referencia de variable que no puede resolverse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de la variable a la que se hace referencia o cree una definición para la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0807W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfDupPortSkipConfig" varFormat="Java">
    cfDupPortSkipConfig=NMSV0807W: La dirección de rutina de carga &quot;{0}&quot; configurada para el servidor &quot;{1}&quot; en el nodo &quot;{2}&quot; entra en conflicto con el puerto de rutina de carga de otro servidor. Se ignora el servidor especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado dos servidores configurados con la misma dirección de rutina de carga. Se ignora el especificado en el mensaje de error. Por lo tanto, es posible que la estructura del espacio de nombres del sistema del servidor de nombres no refleje la configuración completa de la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los servidores de la célula están configurados con el host de rutina de carga correcto y que todos los puertos de rutina de carga del host son exclusivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0808W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfClusterMemberNotFound" varFormat="Java">
    cfClusterMemberNotFound=NMSV0808W: La configuración del clúster &quot;{2}&quot; especifica un servidor miembro no existente. Se ignora el servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el servidor especificado en la configuración de la célula.  Probablemente el miembro del clúster se ha especificado incorrectamente en la configuración del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los miembros configurados para un clúster sólo incluyen servidores que existen en la configuración de la célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0309W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="updateEnvNamingContextErr" varFormat="Java">
    updateEnvNamingContextErr=NMSV0309W: No se ha podido completar la operación sobre el contexto &quot;{0}&quot;.  Todos los contextos bajo java:comp/env son contextos de entorno y son de sólo lectura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los enterprise beans sólo tienen acceso de lectura a los contextos de denominación de entornos.  Los contextos de nombre de entorno incluyen java:comp/env y sus subcontextos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No puede realizar operaciones de actualización en contextos de denominación de entornos.  Si desea enlazar un nuevo objeto, utilice un nombre que no empiece por java:comp/env.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0401W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jldapInvName" varFormat="Java">
    jldapInvName=NMSV0401W: El nombre &quot;{0}&quot; no es válido. El plug-in LDAP de JNDI no ha podido efectuar una conversión de nombre interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0713W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfBindingError" varFormat="Java">
    cfBindingError=NMSV0713W: Enlaces configurados: No se puede crear el enlace configurado &quot;{0}&quot; relativo al contexto &quot;{1}&quot; debido a un error inesperado.
{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al crear un contexto intermedio de un enlace configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre sea válido y que no entre en conflicto con los enlaces existentes en el espacio de nombres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0612W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="indirectNameNotFound" varFormat="Java">
    indirectNameNotFound=NMSV0612W: Se ha producido una excepción NameNotFoundException en una búsqueda indirecta en el nombre &quot;{0}&quot;. El nombre &quot;{0}&quot; se correlaciona con un nombre JNDI en los enlaces del descriptor de despliegue de la aplicación que lleva a cabo la consulta JNDI. Asegúrese de que la correlación de nombres JNDI del enlace del descriptor de despliegue sea correcta. Si la correlación de nombres JNDI es correcta, asegúrese de que el recurso de destino puede resolverse con el nombre especificado relativo al contexto inicial por omisión. A continuación se indican los datos de NameNotFoundException:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido determinar el recurso de destino con el nombre especificado relativo al contexto inicial por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la correlación de nombres JNDI del enlace del descriptor de despliegue sea correcta. Si la correlación de nombres es correcta, asegúrese de que el recurso de destino puede resolverse con el nombre especificado relativo al contexto inicial por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0502W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jcosCNFactDepr" varFormat="Java">
    jcosCNFactDepr=NMSV0502W: La clase &quot;com.ibm.ejs.ns.jndi.CNInitialContextFactory&quot; no se ha aprobado. Se ha sustituido por &quot;com.ibm.websphere.naming.WsnInitialContextFactory&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La fábrica de contexto inicial de WebSphere ha cambiado. La antigua funcionará, pero dentro de poco tiempo ya no estará disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Empiece a utilizar la nueva fábrica de contexto inicial tan pronto como sea posible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0610I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiNamingException" varFormat="Java">
    jndiNamingException=NMSV0610I: Se está generando una excepción NamingException desde una implementación javax.naming.Context. A continuación se facilitan más detalles:
Implementación de contexto: {0}
Método de contexto: {1}
Nombre de contexto: {2}
Nombre de destino: {3}
Otros datos: {4}
Rastreo de pila de la excepción: {5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una implementación javax.naming.Context ha generado una excepción. En este mensaje se incluyen datos relacionados con la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la excepción que causa este mensaje es el resultado de un funcionamiento normal, el mensaje se puede ignorar. Si la excepción es inesperada, consulte la información de diagnóstico que viene con el mensaje para determinar la causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0719W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfForeignCellBindingMissingAttr" varFormat="Java">
    cfForeignCellBindingMissingAttr=NMSV0719W: No se ha establecido el atributo &quot;{0}&quot; en el enlace de célula foránea &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta un atributo necesario en el enlace de célula foránea especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el atributo de enlace de célula foránea que se muestra en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jldapJndiToLdapConv" varFormat="Java">
    jldapJndiToLdapConv=NMSV0402E: No se puede convertir el nombre JNDI &quot;{0}&quot; en una serie de nombre LDAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="badNameSyntax" varFormat="Java">
    badNameSyntax=NMSV0101E: La propiedad de sintaxis de nombres &quot;{0}&quot; está establecida en un valor no reconocido de &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosCosToInsConv" varFormat="Java">
    cosCosToInsConv=NMSV0105E: No se puede convertir CosName en un nombre INS válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0806W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfDupPortReplaceConfig" varFormat="Java">
    cfDupPortReplaceConfig=NMSV0806W: La dirección de rutina de carga &quot;{0}&quot; configurada para este servidor entra en conflicto con la dirección de rutina de carga configurada para el servidor &quot;{1}&quot; en el nodo &quot;{2}&quot;. Se ignora el servidor en conflicto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado otro servidor configurado con el mismo host y puerto de rutina de carga que este servidor.  Se ignora el servidor en conflicto. Por lo tanto, es posible que la estructura del espacio de nombres del sistema del servidor de nombres no refleje la configuración completa de la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los servidores están configurados con las direcciones de rutina de carga correctas y que todos los puertos de rutina de carga del host son exclusivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0760E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlCheckoutError" varFormat="Java">
    nsxmlCheckoutError=NMSV0760E: Se ha producido un error en una operación de reserva de archivos en el archivo XML de enlace de nombres persistentes &quot;{0}&quot;.  No ha podido finalizar la actualización de enlace de nombres persistentes.  A continuación se incluye la información de error:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para procesar una operación de actualización en un enlace de nombres persistentes, el servidor de nombres debe reservar el archivo XML de enlace de nombres desde el repositorio de configuración.  Se ha producido un error en la operación de reserva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0716W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfBindingInvalidCluster" varFormat="Java">
    cfBindingInvalidCluster=NMSV0716W: Enlaces configurados: El clúster &quot;{0}&quot; especificado en un enlace EJB configurado no existe.  Información de enlace configurado:
	Nombre de enlace: {1}
	Nombre en espacio de nombres: {2}
	Ámbito: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster con el nombre especificado en el archivo XML no se ha configurado en esta célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de clúster identifica un clúster configurado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosInvServantErr" varFormat="Java">
    cosInvServantErr=NMSV0110E: El servidor CosNaming ha obtenido la excepción InvalidServantException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0720W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfForeignCellBindingInvalidValue" varFormat="Java">
    cfForeignCellBindingInvalidValue=NMSV0720W: El valor &quot;{0}&quot; del atributo &quot;{1}&quot; no es válido en el enlace de célula foránea &quot;{2}&quot;.
{3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace de célula foránea especificado se ha definido con un valor no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el atributo de enlace de célula foránea especificado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0816W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfPropChangedSvrRestart" varFormat="Java">
    cfPropChangedSvrRestart=NMSV0816W: La propiedad personalizada del servidor de nombres &quot;{0}&quot; ha cambiado. Esto requerirá el reinicio manual del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han realizado cambios en la propiedad personalizada del servidor de nombres que afectan al servidor de nombres que se ejecuta en el proceso asociado a este mensaje.  Se debe reiniciar el proceso servidor para que tengan efecto estos cambios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor que ha recibido este mensaje de aviso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0904W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="invCosNameIgnored" varFormat="Java">
    invCosNameIgnored=NMSV0904W: Se ha ignorado la excepción InvalidNameException mientras se convertía un CosName en una serie para proceso interno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0812W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfSvrRestartRequired" varFormat="Java">
    cfSvrRestartRequired=NMSV0812W: Se han producido cambios de configuración que requieren que se reinicie este servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han realizado cambios en la configuración que afectan al servidor de nombres que se ejecuta en el proceso asociado a este mensaje.  Se debe reiniciar el proceso servidor para que tengan efecto estos cambios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor que ha recibido este mensaje de aviso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosEmptyName" varFormat="Java">
    cosEmptyName=NMSV0103E: Se ha especificado una matriz CosNaming::NameComponent de longitud cero. Se genera una excepción InvalidName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre vacío (con cero componentes de nombre) se ha pasado al servidor CosNaming. Los nombres vacíos no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el cliente CosNaming es una aplicación facilitada por el cliente, este es un error del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0609W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiGetObjInstNoop" varFormat="Java">
    jndiGetObjInstNoop=NMSV0609W: Un objeto Reference buscado desde el contexto &quot;{0}&quot; con el nombre &quot;{1}&quot; se ha enviado al gestor de denominación JNDI y se ha devuelto sin procesar. A continuación se facilitan datos de referencia:
Nombre de clases de fábrica de referencia: {2}
URL de ubicación de clases de fábrica: {3}
{4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mientras se ejecutaba una búsqueda de JNDI o una operación listBindings en un objeto javax.naming.Reference, una llamada al gestor de denominación JNDI para procesar el objeto ha devuelto el objeto Reference original, lo que indica que no se ha efectuado ningún proceso. Con seguridad, este no es el resultado esperado. Es posible que la clase de fábrica necesaria para procesar el objeto Reference no se haya determinado o cargado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el objeto Reference contenga un nombre de clase de fábrica. Compruebe que la clase de fábrica se pueda cargar desde el entorno de llamada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0905E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cannotGetClassObj" varFormat="Java">
    cannotGetClassObj=NMSV0905E: No se ha podido crear el objeto Class para la clase &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0818I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfCustomProperty" varFormat="Java">
    cfCustomProperty=NMSV0818I: La propiedad personalizada del servidor de nombres &quot;{0}&quot; se ha establecido en &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica un valor de propiedad personalizada del servidor de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitCos" varFormat="Java">
    nsInitCos=NMSV0012E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se puede crear el árbol de nombres CosNaming.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0714W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgInvalidDupPort" varFormat="Java">
    cfgInvalidDupPort=NMSV0714W: Configuración no válida: 
	El número de puerto &quot;{0}&quot; del punto final denominado &quot;{1}&quot; está siendo utilizado por el punto final &quot;{2}&quot; del servidor &quot;{3}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha asignado un número de puerto duplicado en el mismo servidor. Puede que el servidor no funcione correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que todos los puntos finales de la configuración de cada servidor tengan un número de puerto exclusivo asignado y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0762E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlUnlockError" varFormat="Java">
    nsxmlUnlockError=NMSV0762E: Se ha producido un error en una operación de desbloqueo de archivo en el archivo XML de enlace de nombres persistentes &quot;{0}&quot;.  A continuación se incluye la información de error:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Después de sufrir algunos problemas en el proceso de un archivo XML de enlace de nombres persistentes, se ha producido un error en una petición del repositorio de configuración para desbloquear el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0815W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfInvalidProperty" varFormat="Java">
    cfInvalidProperty=NMSV0815W: El valor de la propiedad personalizada del servidor de nombres &quot;{0}&quot; no es válida para la propiedad personalizada del servidor de nombres: &quot;{1}&quot;. Se utilizará en su lugar el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor incorrecto en la propiedad personalizada del servidor de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el valor de la propiedad es válido. Para la propiedad personalizada del servidor de nombres BootstrapPortEnabled, el valor deberá ser &quot;true&quot; o &quot;false&quot;. Para naming.systemNameSpace.scope, los valores válidos son &quot;cell&quot;, &quot;node&quot; y &quot;server&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitBootObjErr" varFormat="Java">
    nsInitBootObjErr=NMSV0009E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se ha podido crear el objeto de rutina de carga del servidor de nombres.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0757W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlInvalidName" varFormat="Java">
    nsxmlInvalidName=NMSV0757W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot; bajo el contexto con el nombre &quot;{1}&quot;.  El enlace tiene un valor nameComponent de &quot;{2}&quot;, que es un componente de nombre no válido.  Se ignora este enlace. Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de enlace de la entrada no es válido.  El nombre debe ser una serie de nombre válida INS CORBA de un solo componente de nombre.  Se ignora la entrada.  Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sustituya el nombre de enlace por un nombre válido que no entre en conflicto con otros nombres de enlace, o elimine la entrada de enlace no válida del archivo XML y vuelva a enlazar el objeto si es necesario.  Si es necesario, suprima todo el archivo.  Al suprimir el archivo, se suprimen todos los enlaces persistentes de la partición del espacio de nombres asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="inWrongThreadContext" varFormat="Java">
    inWrongThreadContext=NMSV0310E: Una operación JNDI en un nombre &quot;java:&quot; no puede completarse porque el tiempo de ejecución del servidor no puede asociar la hebra de la operación con ningún componente de la aplicación J2EE. Esta condición puede producirse cuando el cliente JNDI que utiliza el nombre &quot;java:&quot; no se ejecuta en la hebra de una petición de aplicación de servidor. Asegúrese de que la aplicación J2EE no ejecuta operaciones JNDI en nombres &quot;java:&quot; dentro de bloques de código estático o en hebras creadas por dicha aplicación J2EE. Dicho código no se ejecuta necesariamente en la hebra de una petición de aplicación de servidor y, por lo tanto, las operaciones JNDI en nombres &quot;java:&quot; no le dan soporte. Rastreo de pilas de excepción: 
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una operación JNDI en un nombre &quot;java:&quot; debe realizarse en una hebra de una petición de aplicación de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la aplicación J2EE no ejecuta operaciones JNDI en nombres &quot;java:&quot; dentro de bloques de código estático o en hebras creadas por dicha aplicación J2EE.  Dicho código no se ejecuta necesariamente en la hebra de una petición de aplicación de servidor y, por lo tanto, las operaciones JNDI en nombres &quot;java:&quot; no le dan soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0751W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlAddBindingErr" varFormat="Java">
    nsxmlAddBindingErr=NMSV0751W: No se ha podido añadir el enlace &quot;{1}&quot; al espacio de nombres.  Los datos de enlace se encuentran en el archivo XML &quot;{0}&quot;. Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.  A continuación se incluye la información de error:
{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor de nombres leía el archivo XML especificado, se ha producido un error al intentar añadir el enlace al espacio de nombres.  Se ignora la entrada. Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema no se puede resolver con la información de error incluida, elimine la entrada de enlace que no es válida del archivo XML. El contexto se puede volver a enlazar si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitImplNotSupp" varFormat="Java">
    nsInitImplNotSupp=NMSV0006E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. El tipo de implementación del servidor de nombres &quot;{0}&quot; no tiene soporte en este release.
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0304W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="javaAccessorSet" varFormat="Java">
    javaAccessorSet=NMSV0304W: Se ha intentado establecer el accesor de espacio de nombres de URL java más de una vez.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0755W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlBadJavaObject" varFormat="Java">
    nsxmlBadJavaObject=NMSV0755W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot;.  La entrada del nombre &quot;{1}&quot; tiene un valor nameBindingType de &quot;objectJava&quot; y el valor serializedBytesAsString no es válido.  Se ignora este enlace. Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor leía el archivo XML especificado, se ha encontrado una entrada de enlace que no es válida. Se ignora la entrada.  Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la entrada de enlace no válida del archivo XML. El objeto se puede volver a enlazar si es necesario.  Si es necesario, suprima todo el archivo.  Al suprimir el archivo, se suprimen todos los enlaces persistentes de la partición del espacio de nombres asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitNoHost" varFormat="Java">
    nsInitNoHost=NMSV0003E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se puede obtener el nombre de este host.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0819W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NMSV0819W" varFormat="Java">
    NMSV0819W=NMSV0819W: No se han encontrado directorios de despliegue para la aplicación.  Se ignora la aplicación &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una incoherencia en la configuración de la aplicación especificada.  Es posible que las secciones de las aplicaciones de la estructura del espacio de nombres no reflejen la aplicación correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiNullName" varFormat="Java">
    jndiNullName=NMSV0607E: El contexto en la vía de acceso de nombres &quot;{0}&quot; ha pasado un nombre nulo al método &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un nombre nulo a un método de contexto JNDI. Los nombres nulos no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un nombre apropiado para la operación JNDI deseada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0822W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NMSV0822W" varFormat="Java">
    NMSV0822W=NMSV0822W: Se ha encontrado un nombre de módulo duplicado. Se ignorará el módulo &quot;{0}&quot; (URI: {1}) en la aplicación &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado dos módulos con el mismo nombre en el nodo especificado.  Por lo tanto, es posible que la estructura del espacio de nombres de la aplicación del servidor de nombres no refleje la configuración completa de la aplicación. Todos los nombres de módulo de una aplicación deben ser exclusivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los nombres de módulo sean exclusivos en una aplicación.  En particular, verifique que los descriptores de despliegue para dos módulos no especifiquen el mismo nombre de módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiUnavailCommErr" varFormat="Java">
    jndiUnavailCommErr=NMSV0602E: Servicio de denominación no disponible. Se ha producido un error de comunicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido efectuar una conexión con el servidor de nombres al intentar crear un contexto inicial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Las causas más frecuentes son que el URL de proveedor no es correcto o que el servidor de nombres identificado por el URL de proveedor no está en ejecución. Compruebe que el servidor de nombres se esté ejecutando y que el host y el puerto del URL de proveedor sean correctos. Compruebe también que se pueda efectuar un ping en el host identificado en el URL de proveedor desde la máquina en que se ejecuta el cliente JNDI. Consulte la salida de rastreo que se suministra con este mensaje para obtener más información sobre la causa raíz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="urlGetUrlCtxErr" varFormat="Java">
    urlGetUrlCtxErr=NMSV0303E: Se ha producido una excepción en NamingManager.getURLContext del esquema: &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un URL a un método de contexto JNDI, que luego ha invocado el gestor de denominación JNDI para devolver el contexto identificado por el URL. Se ha producido un error en la invocación del gestor de denominación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este problema se debe probablemente a una configuración incorrecta. Compruebe que la factoría del esquema del URL especificado se pueda ubicar a partir del valor de la propiedad java.naming.factory.url.pkgs, que se encuentra en el entorno del contexto. Puede encontrar más información de diagnóstico en la salida de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitIorErr" varFormat="Java">
    nsInitIorErr=NMSV0008E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se ha podido crear una IOR de contexto de raíz. El tipo de implementación del servidor de nombres es &quot;{0}&quot;.
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0800W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfExceptionOnLoadingServerXML" varFormat="Java">
    cfExceptionOnLoadingServerXML=NMSV0800W: Se ha encontrado una excepción al cargar el archivo de configuración &quot;{0}&quot;.
{1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cargar el archivo de configuración. Como consecuencia, podrán ignorarse los valores de propiedad personalizada del servidor de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La acción necesaria depende de la causa raíz del problema. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0805W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfMissingPortNumber" varFormat="Java">
    cfMissingPortNumber=NMSV0805W: Falta el número de puerto en la dirección de rutina de carga del servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;. Se omite esta configuración de servidor y se continúa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de la dirección de rutina de carga del servidor especificado no contiene un número de puerto. Por lo tanto, la estructura del espacio de nombres del sistema del servidor de nombres no incluirá el servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las direcciones de rutina de carga incluyen un nombre de host y un número de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0821W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NMSV0821W" varFormat="Java">
    NMSV0821W=NMSV0821W: Se ha producido un error al leer los datos de despliegue de la aplicación. Datos del error:
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear la sección de aplicaciones del espacio de nombres debido a un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0723W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfUndefVar" varFormat="Java">
    cfUndefVar=NMSV0723W: Los datos de configuración del enlace de espacio de nombres &quot;{0}&quot; en la ubicación {1} de namebindings.xml contiene una referencia de variable no definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del enlace de espacio de nombres especificado contiene una referencia de variable que no puede resolverse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de la variable a la que se hace referencia o cree una definición para la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0759E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlExtractError" varFormat="Java">
    nsxmlExtractError=NMSV0759E: Se ha producido un error en una operación de extracción de archivos en el archivo XML de enlace de nombres &quot;{0}&quot;.  No se ha podido leer la información de enlace de nombres persistentes.  A continuación se incluye la información de error:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para leer los datos de enlace de nombres persistentes desde un archivo XML durante la inicialización del servidor de nombres, este debe extraer el archivo XML del repositorio de configuración.  Se ha producido un error en la operación de extracción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosUnexpectedErr" varFormat="Java">
    cosUnexpectedErr=NMSV0107E: Se ha producido un error inesperado. Correlación con CORBA desconocida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al procesar una petición de servidor de nombres CosNaming.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la salida de rastreo para obtener más información sobre el origen del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiCannotBindObj" varFormat="Java">
    jndiCannotBindObj=NMSV0606E: El objeto no es de ningún tipo que se pueda enlazar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un objeto al método de enlace o reenlace JNDI que pertenece a un tipo que no se puede enlazar. Los tipos de objeto permitidos son los objetos CORBA (que incluyen los enterprise beans desplegados), los contextos JNDI del mismo tipo que el objeto de contexto invocado, javax.naming.Referenceable, javax.naming.Reference y java.io.Serializable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente enlazar o volver a enlazar sólo objetos de los tipos mencionados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0758E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlRepoRefError" varFormat="Java">
    nsxmlRepoRefError=NMSV0758E: El servidor de nombres no ha podido obtener un manejador de repositorio de configuración. No se pueden procesar los datos de enlaces de nombre persistentes.  A continuación se incluye la información de error:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para que el servidor de nombres procese la información de enlace de nombres, precisa que un descriptor de contexto de cliente de repositorio de configuración acceda a los archivos XML de enlace de nombres persistentes.  Se ha producido un error en el intento de obtener un descriptor de contexto de repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0903E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="deserializationErr" varFormat="Java">
    deserializationErr=NMSV0903E: Se ha producido un error al deserializar un objeto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar deserializar un objeto. Este error probablemente haya ocurrido durante una operación listBindings o de búsqueda de JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa más probable de este problema es que no exista la clase o clases necesarias en la CLASSPATH de cliente JNDI. La salida de rastreo contiene más  información, como por ejemplo el nombre de clase que no se ha encontrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0820W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NMSV0820W" varFormat="Java">
    NMSV0820W=NMSV0820W: No se ha encontrado ninguna configuración de despliegue para la aplicación. Se ignora el despliegue &quot;{1}&quot; de la aplicación &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una incoherencia en la configuración para el despliegue de la aplicación especificada.  Es posible que las secciones de las aplicaciones de la estructura del espacio de nombres no reflejen la aplicación correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiEmptyName" varFormat="Java">
    jndiEmptyName=NMSV0608E: El contexto en la vía de acceso de nombres &quot;{0}&quot; ha pasado un nombre vacío al método &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un nombre vacío a un método de contexto JNDI. Los métodos de contexto JNDI no aceptan nombres vacíos, a excepción de las búsquedas, las listas y las operaciones listBindings.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un nombre apropiado para la operación JNDI deseada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0802W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfInvalidConfigLocation" varFormat="Java">
    cfInvalidConfigLocation=NMSV0802W: Se ha encontrado el documento de configuración &quot;{0}&quot; como parte de la configuración del nodo del gestor de despliegue.  El nodo del gestor de despliegue no es una ubicación válida para enlaces de nombres configurados con ámbito de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado enlaces de nombres en la configuración del nodo del gestor de despliegue.  Los enlaces configurados con ámbito de nodo están enlazados en el espacio de nombres bajo la raíz persistente de nodo del nodo.  Como no hay una raíz persistente de nodo para el nodo del gestor de despliegue, este nodo no es una ubicación válida para enlaces de nombres configurados con ámbito de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que ha seleccionado el nodo y ámbito correctos para los enlaces configurados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0611E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="getRefReturnNull" varFormat="Java">
    getRefReturnNull=NMSV0611E: Referenceable.getReference() devuelve un valor nulo.
Objeto que se debe enlazar: {0}
Objeto Referenceable: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al procesar una operación de enlace o reenlace JNDI en un objeto javax.naming.Referenceable, una llamada al método getReference() en el objeto ha devuelto un valor nulo, lo que viola la API de JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el método getReference() en el objeto Referenceable devuelve un objeto Reference que no sea nulo. Según la API de JNDI, getReference() en un objeto Referenceable debe devolver un objeto Reference que no sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0710W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfBindingEmptyParam" varFormat="Java">
    cfBindingEmptyParam=NMSV0710W: Enlaces configurados: el campo &quot;{0}&quot; no estaba establecido en {1}
 	objeto: {2}
	nombre del espacio de nombres: {3}
	Ubicación de XML: {4} nivel del archivo &quot;namebindings.xml&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Faltan algunos campos o atributos (o están vacíos) en un enlace de espacio de nombres definido en el archivo namebindings.xml.  El archivo se ha editado incorrectamente o por algún motivo se ha dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el archivo namebindings.xml anómalo y vuelva a crear los enlaces configurados para dicho ámbito de configuración mediante wsadmin o la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0910E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="generalWithInsert" varFormat="Java">
    generalWithInsert=NMSV0910E: Se ha producido un error de denominación. A continuación se facilitan más datos:
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de denominación no documentado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0712W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfNonleafConflict" varFormat="Java">
    cfNonleafConflict=NMSV0712W: Enlaces configurados: No se puede crear un contexto intermedio para los enlaces configurados &quot;{0}&quot; relativos al contexto &quot;{1}&quot; porque existe un conflicto de nombres con un objeto distinto a otro enlace de contexto configurado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se configura un enlace con un nombre compuesto, no debe existir todavía ningún contexto intermedio, o deben ser contextos creados desde otros enlaces configurados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un nombre distinto o compruebe que el enlace configurado esté en el lugar correcto del espacio de nombres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitRegInitRefErr" varFormat="Java">
    nsInitRegInitRefErr=NMSV0017E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se ha podido registrar la referencia inicial &quot;{0}&quot;.
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0711W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfBindingAlreadyBound" varFormat="Java">
    cfBindingAlreadyBound=NMSV0711W: Enlaces configurados: el nombre ya está enlazado. Datos de la excepción:
 	{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe un enlace en el espacio de nombres con el mismo nombre de este enlace configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un nombre distinto o compruebe que el enlace configurado esté en el lugar correcto del espacio de nombres.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0911E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="noInitCtxFactoryImpl" varFormat="Java">
    noInitCtxFactoryImpl=NMSV0911E: No se ha definido ninguna implementación de fábrica de contexto inicial para com.ibm.naming.websphere.WsnInitialContextFactory.  Asegúrese de que el cargador de clase puede encontrar un archivo jar de WebSphere que contenga com/ibm/websphere/naming/jndiprovider.properties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una propiedad del archivo com/ibm/websphere/naming/jndiprovider.properties se ha establecido con el nombre de clase de la implementación de fábrica de contexto inicial que se va a utilizar.  Como la propiedad no está configurada, el cargador de carga no puede encontrar aparentemente el archivo jar contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    En la instalación específica de WebSphere, busque el archivo jar que contiene com/ibm/websphere/naming/jndiprovider.properties y asegúrese de que el entorno de tiempo de ejecución está configurado para que el cargador de clase pueda encontrarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0811W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfWarningsIssued2" varFormat="Java">
    cfWarningsIssued2=NMSV0811W: Aviso de configuración del servidor de nombres: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido un aviso de configuración del servidor de nombres con información adicional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte esta información para resolver el aviso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0810W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfWarningsIssued1" varFormat="Java">
    cfWarningsIssued1=NMSV0810W: Aviso de configuración del servidor de nombres: debido a avisos anteriores, es posible que el espacio de nombres no se construya correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido algún aviso de configuración del servidor de nombres antes de mostrarse este mensaje. Es muy probable que el espacio de nombres no se construya correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente resolver los avisos anteriores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0902E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="serializationErr" varFormat="Java">
    serializationErr=NMSV0902E: Se ha producido un error al serializar un objeto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar serializar un objeto. Este error probablemente haya ocurrido durante una operación de enlace o reenlace JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Una causa posible es que algún objeto encontrado durante el proceso de serialización no sea serializable. Para obtener más información sobre la causa raíz, consulte la salida de rastreo que acompañe a este mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0763E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlRepoFileUpdateError" varFormat="Java">
    nsxmlRepoFileUpdateError=NMSV0763E: Se ha producido un error al procesar el archivo XML de enlace de nombres persistentes &quot;{0}&quot;.  No ha podido finalizar la operación de actualización. A continuación se incluye la información de error:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de nombres ha sufrido algunos problemas al procesar un archivo XML de enlace de nombres persistentes.  Se ha producido un error en la operación de actualización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor. Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosAdapterExistsErr" varFormat="Java">
    cosAdapterExistsErr=NMSV0109E: El servidor CosNaming ha obtenido la excepción AdapterAlreadyExistsException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosInsToCosConv" varFormat="Java">
    cosInsToCosConv=NMSV0102E: WsnName ha generado una excepción InvalidNameException inesperada al convertir la serie de nombre INS &quot;{0}&quot; a otro formato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de nombres CosNaming no puede efectuar una conversión de nombres para el proceso interno. Es posible que el nombre especificado para un enlace de nombres configurad no sea válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el mensaje se muestra junto con otro aviso de servicio de nombres relacionado con los enlaces de nombres configurados, sustituya el nombre de enlace configurado por un nombre de enlace válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0906E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cannotCreateObj" varFormat="Java">
    cannotCreateObj=NMSV0906E: No se ha podido crear una instancia de la clase &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitLdap" varFormat="Java">
    nsInitLdap=NMSV0005E: Se ha producido un error en la inicialización del servidor de nombres. No se puede crear un árbol de nombres LDAP.
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0111W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosServerFederation" varFormat="Java">
    cosServerFederation=NMSV0111W: Se ha federado un espacio de nombres de WebSphere Application Server base a otro espacio de nombres de WebSphere Application Server.  Este tipo de federación de espacio de nombres no se admite y puede producir resultados incorrectos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de denominación ha detectado que la federación del espacio de nombres entre dos servidores de aplicaciones no es válida. Como resultado, es posible que la operación de búsqueda no funcione correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la federación del espacio de nombres entre los dos servidores de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0750W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsxmlLinkedNullCtxID" varFormat="Java">
    nsxmlLinkedNullCtxID=NMSV0750W: Se ha encontrado un enlace no válido en el archivo XML &quot;{0}&quot;.  La entrada del nombre &quot;{1}&quot; tiene un valor nameBindingType de &quot;contextLinked&quot;, pero el valor de su contextId es nulo.  Se ignora este enlace.   Se han inhabilitado las actualizaciones de la partición correspondiente de espacio de nombres persistente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el arranque del servidor, mientras el servidor de nombres leía el archivo XML especificado, se ha encontrado una entrada de enlace que no es válida en el archivo XML. Se ignora la entrada. Hasta que se corrija el problema, se inhabilitan las operaciones de actualización en los contextos respaldados por el archivo XML especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la entrada de enlace no válida del archivo XML.  El contexto se puede volver a enlazar si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsBootstrapPortOpen" varFormat="Java">
    nsBootstrapPortOpen=NMSV0018I: Nombre del servidor no disponible en el puerto de rutina de carga {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el número de puerto abierto como puerto de rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0813W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfErrorDuringUpdate" varFormat="Java">
    cfErrorDuringUpdate=NMSV0813W: Se ha producido un error al actualizar el espacio de nombres en respuesta a los cambios de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han realizado cambios en la configuración que afectan al servidor de nombres que se ejecuta en el proceso asociado a este mensaje.  Se ha producido un error al intentar actualizar el espacio de nombres.  Es posible que el espacio de nombres no refleje exactamente la configuración actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor que ha recibido este mensaje de aviso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiGetRefErr" varFormat="Java">
    jndiGetRefErr=NMSV0604E: Se ha generado una excepción en Referenceable.getReference().
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al procesar una operación de enlace o reenlace JNDI en un objeto javax.naming.Referenceable, una llamada al método getReference() en el objeto ha producido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El objeto Referenceable no se ha podido procesar por motivos desconocidos. Consulte la salida de rastreo que se suministra con este mensaje para obtener más detalles sobre la causa raíz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0814W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfNoUpdate" varFormat="Java">
    cfNoUpdate=NMSV0814W: Se ha producido un error al actualizar el espacio de nombres en respuesta a los cambios de configuración.  Datos del error:
{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han realizado cambios en la configuración que afectan al servidor de nombres que se ejecuta en el proceso asociado a este mensaje.  Se ha producido un error al procesar los nuevos datos de configuración en un intento de actualizar el espacio de nombres para reflejar los cambios de configuración.  Es posible que el espacio de nombres no refleje exactamente la configuración actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor que ha recibido este mensaje de aviso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="nsInitBootSvrErr" varFormat="Java">
    nsInitBootSvrErr=NMSV0011E: No se puede iniciar el servidor de rutina de carga mediante el puerto {0}. Compruebe que ningún servidor ni cualquier otro proceso esté utilizando el puerto del servidor de rutina de carga. Compruebe también que el servidor de rutina de carga se arranque con un ID de usuario que tenga privilegios suficientes (por ejemplo, usuario root o administrador). 
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede inicializar el servidor de nombres. Se ha producido un error al intentar iniciar el servidor de rutina de carga.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el puerto del servidor de rutina de carga no esté siendo utilizado por cualquier otro proceso de servidor. Este error se puede producir cuando el servidor de nombres ya se ha iniciado. Además, compruebe que el servidor de rutina de carga se arranque con un ID de usuario que tenga los privilegios de usuario suficientes. En los sistemas operativos AIX, HP-UX, Linux y Solaris, el servidor se debe ejecutar como root. En sistemas operativos Windows, el ID de usuario debe ser un ID de usuario local de Windows que se encuentre en el grupo de administración y que disponga de los derechos de usuario avanzados &quot;Actuar como parte del sistema operativo&quot; y &quot;Conectarse como un servicio&quot;. Para obtener más información, consulte las secciones sobre instalación en el centro de información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cosNullIdOrKind" varFormat="Java">
    cosNullIdOrKind=NMSV0104E: CosNaming::NameComponent[{0}] contiene un ID o campo de tipo nulo. Se genera una excepción InvalidName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un componente de un nombre pasado a un método en la implementación del servidor de nombres de CosNaming::NamingContext contenía un ID o campo de tipo nulo. Un valor nulo de un ID o de un campo de tipo no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el cliente CosNaming es una aplicación facilitada por el cliente, este es un error del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0908W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jndiproviderProperties" varFormat="Java">
    jndiproviderProperties=NMSV0908W: No se ha podido cargar el archivo com/ibm/websphere/naming/jndiprovider.properties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido cargar el archivo com/ibm/websphere/naming/jndiprovider.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo .jar que contenga el archivo com/ibm/websphere/naming/jndiprovider.properties esté en una ubicación donde el cargador de clase pueda encontrarlo. Si el cargador de clase puede acceder al archivo, consulte otros mensajes que puedan identificar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0809W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfNoSupportDisableBootstrap" varFormat="Java">
    cfNoSupportDisableBootstrap=NMSV0809W: La apertura del puerto de rutina de carga no puede inhabilitarse en un servidor que no está configurado como servidor autónomo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada servidor abre el puerto de rutina de carga definido para él a menos que se haya inhabilitado.  El puerto de rutina de carga de un servidor puede inhabilitarse sólo si el servidor está ejecutándose como servidor autónomo.  Por ejemplo, los servidores gestionados, agentes de nodo y gestores de despliegue, no pueden tener el puerto de rutina de carga inhabilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No establezca la propiedad personalizada del servidor de nombres BootstrapPortEnabled en el valor false para un servidor que no está configurado como servidor autónomo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="urlReadObjectErr" varFormat="Java">
    urlReadObjectErr=NMSV0301E: Se ha producido un error durante la deserialización del contexto JNDI &quot;{0}&quot; de un espacio de nombres local, como Java: espacio de nombres de URL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0803W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfDuplicateServerName" varFormat="Java">
    cfDuplicateServerName=NMSV0803W: Se ha encontrado un nombre de servidor duplicado. Ignorando servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot; (punto final: {2}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado dos servidores con el mismo nombre en el nodo especificado.  Por lo tanto, es posible que la estructura del espacio de nombres del sistema del servidor de nombres no refleje la configuración completa de la célula. Los nombres de los servidores dentro de un nodo deben ser exclusivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los nombres de servidor son exclusivos dentro del nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0307E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="javaAccessorNotSet" varFormat="Java">
    javaAccessorNotSet=NMSV0307E: Se ha utilizado un nombre de URL java, pero la denominación no se ha configurado para manejar nombres de URL java. Una causa probable es que un usuario haya intentado especificar un nombre de URL java en un entorno de servidor o cliente no J2EE. Se genera la excepción ConfigurationException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo los clientes JNDI que se ejecutan en un entorno de servidor o cliente J2EE pueden especificar nombres de URL java en llamadas de método de interfaz JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el cliente JNDI que utilice un nombre de URL java se ejecute en un entorno de servidor o cliente J2EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0308W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="javaNameSpaceNotAccessible" varFormat="Java">
    javaNameSpaceNotAccessible=NMSV0308W: javaURLContextFactory no puede crear un objeto javaURLContext porque no se puede acceder a ningún espacio de nombres de URL java desde la hebra en ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="NMSV0901E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unexpectedErr" varFormat="Java">
    unexpectedErr=NMSV0901E: Se ha producido un error inesperado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los datos de diagnóstico proporcionados para determinar la causa raíz del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
