<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.webserver/src/com/ibm/ws/management/webserver/resources/webserver.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WADM9251E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM9251E" varFormat="Java">
    WADM9251E=WADM9251E: Se han especificado parámetros en el paso {0} del mandato pero el destino del paso del mandato está establecido en &quot;false&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El paso no se puede realizar porque el valor del destino del paso del mandato es &quot;false&quot;. Sin embargo, se han especificado parámetros para el paso, lo que indica la intención de realizar el paso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea realizar el paso del mandato, especifique &quot;true&quot; para el destino del paso del mandato o no especifique ningún destino del paso del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0043E" varFormat="Java">
    WADM0043E=WADM0043E: El nombre del servidor Web {0} no es válido. Sólo se permiten caracteres alfanuméricos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo están permitidos los caracteres alfanuméricos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el nombre del servidor Web para permitir sólo caracteres alfanuméricos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0046E" varFormat="Java">
    WADM0046E=WADM0046E: Discrepancia de plataformas. El nombre de host {0} de la plataforma especificada {1} coincide con el nodo existente {2}, pero el tipo de plataforma de nodo {2} es {3}. Especifique una plataforma coherente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre de host debe especificar el mismo tipo de plataforma del nodo existente coincidente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo de plataforma coincidente cuando el nombre de host coincida con un nodo existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0001E" varFormat="Java">
    WADM0001E=WADM0001E: Nuevo valor sustituto de mensaje {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje de prueba. Son números de mensaje nuevos para futuros mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especificar acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0042E" varFormat="Java">
    WADM0042E=WADM0042E: El entero {0} del puerto del servidor de administración no es válido. Está fuera de los límites.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de puerto para la administración de IBM debe ser un entero entre el 1 y el 65536.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el puerto para que sea un entero entre 1 y 65536. El valor por omisión es 8008.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0045E" varFormat="Java">
    WADM0045E=WADM0045E: El servidor Web {0} ya existe. En WebSphere Express sólo se puede definir un servidor Web.  Se suprime el servidor Web {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una definición de servidor Web tiene soporte para WebSphere Application Server - Express.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el servidor Web existente o suprima el servidor Web existente y cree una nueva definición de servidor Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0048E" varFormat="Java">
    WADM0048E=WADM0048E: La vía de acceso de instalación del servidor Web {0} no es válida para un nodo de la plataforma {1}. La vía de acceso del servidor Web debe estar plenamente cualificada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la vía de acceso de instalación para el servidor Web no está totalmente calificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la vía de acceso de instalación completa para el servidor Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0041E" varFormat="Java">
    WADM0041E=WADM0041E: El entero {0} del puerto del servidor Web no es válido. Está fuera de los límites.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto del servidor Web debe ser un entero entre el 1 y el 65536.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el puerto para que sea un entero entre 1 y 65536.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0044E" varFormat="Java">
    WADM0044E=WADM0044E: ServiceName es una propiedad necesaria para IBM HTTP Server en Windows.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad ServiceName se utiliza durante el proceso de administración para IBM HTTP Server en Windows. Esta propiedad ServiceName se crea durante el proceso de instalación del servidor Web. Por ejemplo IBMHTTPServerx.x.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el ServiceName que se creó para el IBM HTTP Server cuando se instaló dicho servidor Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WADM0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WADM0047E" varFormat="Java">
    WADM0047E=WADM0047E: El archivo de configuración {0} no es válido para un nodo de la plataforma {1}. El archivo de configuración debe estar plenamente cualificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del archivo de configuración no está totalmente calificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de archivo de configuración plenamente cualificado
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
