<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx.thinclient/src/com/ibm/ws/management/resources/nodeutils.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMU0514E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0514E" varFormat="Java">
    ADMU0514E=ADMU0514E: Conector JMX sin soporte: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado un tipo de conector Extensiones de gestión Java (JMX) que no está soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solicite un tipo de conector que esté soportado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3200I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3200I" varFormat="Java">
    ADMU3200I=ADMU3200I: El servidor se ha iniciado. Esperando el estado de inicialización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso servidor se ha lanzado. El producto está esperando el estado de inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0124I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0124I" varFormat="Java">
    ADMU0124I=ADMU0124I: El reloj del sistema del nuevo nodo ({0}) no está sincronizado con el del gestor de despliegue ({1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para añadir un nodo, la hora del reloj del sistema del nodo que se va a añadir debe ser casi la misma que la del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el reloj del sistema del nuevo nodo para que sea el mismo que el del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7770I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7770I" varFormat="Java">
    ADMU7770I=ADMU7770I: Servidor genérico: {0} INICIADO satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor genérico se ha iniciado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3019E" varFormat="Java">
    ADMU3019E=ADMU3019E: Excepción al esperar la detención del servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha generado una excepción durante el proceso de detención del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los archivos de anotaciones cronológicas del servidor para ver porqué la función de detención ha generado una excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0015I" varFormat="Java">
    ADMU0015I=ADMU0015I: Efectuando copia de seguridad del repositorio de célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración originales se guardan antes de que el programa de utilidad los cambie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8044I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8044I" varFormat="Java">
    ADMU8044I=ADMU8044I: El agente administrativo está destruyendo el subsistema administrativo para el nodo eliminado del registro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU1502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU1502E" varFormat="Java">
    ADMU1502E=ADMU1502E: Si especifica &quot;-serviceUserName&quot; o &quot;-servicePassword&quot; debe especificar ambos y también &quot;-registerService&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar &quot;-serviceUserName&quot; y &quot;-servicePassword&quot; juntos.  También debe especificar &quot;-registerService&quot;
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga los valores de lo anterior y vuelva a enviar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0123E" varFormat="Java">
    ADMU0123E=ADMU0123E: No se ha podido encontrar el texto para el ID de mensaje {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El identificador de mensaje especificado no se ha podido encontrar en el archivo de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2029E" varFormat="Java">
    ADMU2029E=ADMU2029E: Se ha producido una excepción {0} al crear un objeto EAR desde {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener el archivo archivador de empresa (EAR) de la ubicación especificada. El archivo EAR no se expandirá en el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute la herramienta EARExpander para expandir el archivo EAR en las ubicaciones correctas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU1501W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU1501W" varFormat="Java">
    ADMU1501W=ADMU1501W: Se ha obtenido una excepción al eliminar del registro el agente de nodo como servicio de Windows; consulte addNode.log para obtener detalles
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un problema al eliminar del registro el agente de nodo como servicio de Windows.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el archivo addNode.log para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0014I" varFormat="Java">
    ADMU0014I=ADMU0014I: Añadiendo configuración de nodo {0} a la célula: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración del nodo se está cargando en el repositorio de célula que gestiona el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0512I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0512I" varFormat="Java">
    ADMU0512I=ADMU0512I: No se puede acceder al servidor {0}. Parece que está parado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede establecer contacto con el servidor y parece que esté detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8043I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8043I" varFormat="Java">
    ADMU8043I=ADMU8043I: El agente administrativo está deteniendo el subsistema administrativo para el nodo eliminado del registro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0122E" varFormat="Java">
    ADMU0122E=ADMU0122E: Excepción {0} al copiar los archivos de aplicación de {1} a {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada en la copia de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Copie los archivos manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2028E" varFormat="Java">
    ADMU2028E=ADMU2028E: Se ha producido una excepción {0} al expandir el archivo ear de {1} en {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido expandir el archivo archivador de empresa (EAR) en el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute la herramienta EARExpander para expandir el archivo EAR en las ubicaciones correctas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU1500W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU1500W" varFormat="Java">
    ADMU1500W=ADMU1500W: Se ha obtenido una excepción al registrar el agente de nodo como servicio de Windows; consulte addNode.log para obtener detalles
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no se ha podido registrar como servicio de Windows.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el archivo addNode.log para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0403E" varFormat="Java">
    ADMU0403E=ADMU0403E: El mandato syncNode sólo se puede ejecutar cuando se haya detenido el agente de nodo.  Detenga el agente de nodo o utilice la consola administrativa o wsadmin para sincronizar el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato syncNode es una herramienta de recuperación que realiza una operación de sincronización fuera de línea. Para evitar interferencias debe detener el agente de nodo antes de ejecutar el mandato syncNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga el agente de nodo antes de ejecutar el mandato syncNode o utilice el recurso de sincronización normal en la consola administrativa o el MBean NodeSync en wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0013I" varFormat="Java">
    ADMU0013I=ADMU0013I: Ya existe un documento en el nivel de célula: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento especificado existe a nivel de célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8042I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8042I" varFormat="Java">
    ADMU8042I=ADMU8042I: El nodo se ha registrado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se ha registrado con un adminagent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3060E" varFormat="Java">
    ADMU3060E=ADMU3060E: Se ha excedido el tiempo de espera para la conclusión del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La cantidad de tiempo necesaria para concluir el servidor ha sobrepasado el valor de -timeout solicitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un valor mayor para la opción -timeout o efectúe el proceso de determinación de problemas en el servidor para comprobar los posibles errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0121E" varFormat="Java">
    ADMU0121E=ADMU0121E: Excepción {0} inesperada al comprobar la existencia de {1} en el repositorio de destino.  {1} no se cargará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La comprobación para determinar si la aplicación ya existe en el repositorio en el que se está añadiendo el nodo ha sido errónea. La aplicación no se cargará como parte del mandato addNode, incluso si se especifica la opción -includeapps.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Tras terminar el mandato addNode, instale la aplicación utilizando la consola administrativa o la herramienta wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7009E" varFormat="Java">
    ADMU7009E=ADMU7009E: No hay una excepción imprevista en expandArchive. El archivo archivador {0} no se extraerá en las siguientes vías de acceso {1}. Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el disco esté lleno o que el directorio no tenga permiso de grabación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato EARExpander para extraer el archivo archivador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2027E" varFormat="Java">
    ADMU2027E=ADMU2027E: Se ha producido una excepción {0} al crear varmap para el ámbito {1}, {2}, {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear la correlación de variables. Las aplicaciones podrían no restaurarse o eliminarse de sus direcciones web binarias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute la herramienta EARExpander para expandir los archivadores de empresa (EAR) de aplicaciones en sus ubicaciones pertinentes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0402I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0402I" varFormat="Java">
    ADMU0402I=ADMU0402I: La configuración para el nodo {0} se ha sincronizado con el Deployment Manager {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado se ha sincronizado correctamente con el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0012I" varFormat="Java">
    ADMU0012I=ADMU0012I: Creando la configuración de agente de nodo para el nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato addNode ha creado los archivos de configuración para el agente de nodo para el nodo nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0510I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0510I" varFormat="Java">
    ADMU0510I=ADMU0510I: El servidor {0} está ahora {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se proporciona el estado del servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8041I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8041I" varFormat="Java">
    ADMU8041I=ADMU8041I: El agente administrativo está iniciando el subsistema administrativo para el nodo registrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4113E" varFormat="Java">
    ADMU4113E=ADMU4113E: Verifique que la información de nombre de usuario y contraseña sea correcta.  Si la herramienta se ejecuta desde la línea de mandatos, pase los parámetros -username y -password correctos.  Como alternativa, actualice el archivo &lt;conntype&gt;.client.props.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta no ha podido contactar con el servidor remoto debido a un problema de credenciales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase el nombre de usuario y la contraseña correctas. Si utiliza un mandato, pase -username y -password, o actualice el archivo soap/sas.client.props.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0120I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0120I" varFormat="Java">
    ADMU0120I=ADMU0120I: {0} no se cargará porque ya existe en el repositorio de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7008E" varFormat="Java">
    ADMU7008E=ADMU7008E: Excepción inesperada en expandEar. El archivo ear {0} no se extraerá en las siguientes vías de acceso {1}. Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el disco esté lleno o que el directorio no tenga permiso de grabación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato EARExpander para extraer el archivo archivador de empresa (EAR).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2026E" varFormat="Java">
    ADMU2026E=ADMU2026E: El nodo {0} no está incorporado en ninguna célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado eliminar un nodo que no se había añadido antes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato addNode antes de intentar ejecutar el mandato removeNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0401I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0401I" varFormat="Java">
    ADMU0401I=ADMU0401I: Iniciar la operación syncNode para el nodo {0} con el Deployment Manager {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado se está sincronizando con el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2025W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2025W" varFormat="Java">
    ADMU2025W=ADMU2025W: La eliminación del nodo {0} ha finalizado, pero ha habido algunos errores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este nodo se ha eliminado de la célula, pero se han producido problemas en la eliminación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los errores anteriores para determinar qué ha ocurrido. Es posible que tenga que ejecutar el programa de utilidad cleanupNode para eliminar este nodo de la configuración del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0011E" varFormat="Java">
    ADMU0011E=ADMU0011E: Error al crear la configuración en el repositorio de célula {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido cargar los archivos de configuración del nuevo nodo en el gestor de despliegue para su creación en el repositorio de célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el gestor de despliegue esté en ejecución, y que la aplicación de transferencia de archivos esté en ejecución en el gestor de despliegue. Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Si el error OutOfMemoryError de la Máquina virtual de Java(TM) (JVM) está en el rastreo de pila en el archivo addNode.log, quizás sea necesario aumentar el tamaño del almacenamiento dinámico para el mandato addNode o el gestor de despliegue. Para el mandato addNode, añada el parámetro -Xmx(tamaño) al mandato addNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4112I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4112I" varFormat="Java">
    ADMU4112I=ADMU4112I: Puede ver los detalles del error en el archivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica dónde puede buscar más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8040I" varFormat="Java">
    ADMU8040I=ADMU8040I: El agente administrativo está inicializando el subsistema administrativo para el nodo registrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3014W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3014W" varFormat="Java">
    ADMU3014W=ADMU3014W: Recuperación del servidor completada, se han producido problemas durante la recuperación. Los archivos de anotaciones cronológicas del servidor contienen información sobre las anomalías.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor ha tenido problemas durante la recuperación y se ha detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los archivos de anotaciones cronológicas para ver qué mensajes de error se han registrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8076E" varFormat="Java">
    ADMU8076E=ADMU8076E: El nodo no se ha eliminado de la configuración de la célula porque el nodo tiene una versión de producto distinta a la del nodo local
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que la diferencia entre versiones de productos del nodo sea el resultado de intentar eliminar un nodo anterior que se había migrado a un nivel de producto superior mientras el gestor de despliegue migrado está en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga el gestor de despliegue migrado e intente eliminar el nodo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8075W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8075W" varFormat="Java">
    ADMU8075W=ADMU8075W: La aplicación {0} no se importa porque ya existe un objeto en conflicto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede importar la aplicación porque ya existe una aplicación de nivel empresarial o una unidad de composición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7006W" varFormat="Java">
    ADMU7006W=ADMU7006W: El nombre de célula contenido en el archivo de copia de seguridad no es mismo que el nombre de célula actual de la configuración que es &quot;{0}&quot;.  Como ha especificado la opción &quot;-force&quot;, el archivo de copia de seguridad se restaurará pero tendrá que corregir manualmente los problemas resultantes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este archivo de copia de seguridad se ha creado desde un sistema con un nombre de célula diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Después de completarse la operación de restauración corrija los problemas resultantes y confirme la función adecuada del sistema antes de iniciar las aplicaciones de producción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0010E" varFormat="Java">
    ADMU0010E=ADMU0010E: Error al obtener el cliente de repositorio {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener una conexión de cliente para el repositorio de configuración de célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4111E" varFormat="Java">
    ADMU4111E=ADMU4111E: Saliendo del programa con el error: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la ejecución del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe el proceso de determinación de problemas para averiguar las posibles causas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2024I" varFormat="Java">
    ADMU2024I=ADMU2024I: La eliminación del nodo {0} ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado se ha eliminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3013I" varFormat="Java">
    ADMU3013I=ADMU3013I: Recuperación del servidor completada.  Servidor detenido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor ha completado la recuperación y se ha detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8074E" varFormat="Java">
    ADMU8074E=ADMU8074E: El número de puerto del agente administrativo que se ha especificado para el conector {0} no es válido. deregisterNode no puede continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido anular el registro del nodo porque el número de puerto no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el agente administrativoserverindex.xml y encuentre el número de puerto correcto del conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3402E" varFormat="Java">
    ADMU3402E=ADMU3402E: No se ha especificado el nombre del servidor; debe suministrar el nombre de un servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta herramienta requiere que se proporcione un nombre de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7005E" varFormat="Java">
    ADMU7005E=ADMU7005E: El nombre de célula contenido en el archivo de copia de seguridad no es mismo que el nombre de célula actual de la configuración que es &quot;{0}&quot;.  Puede ignorar esta condición especificando la opción de línea de mandatos &quot;-force&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este archivo de copia de seguridad se ha creado desde un sistema con un nombre de célula diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la opción &quot;-force&quot; en el mandato restoreConfig y corrija manualmente los problemas o resture &lt;especificarlo aquí&gt; utilizando un archivo de copia de seguridad que ha utilizado el mismo nombre de celda que el sistema actual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2023E" varFormat="Java">
    ADMU2023E=ADMU2023E: Excepción al eliminar los servidores de los clústeres {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar eliminar los servidores de los clústeres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar el problema concreto. Para que el nodo se elimine, especifique la opción -force.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3012E" varFormat="Java">
    ADMU3012E=ADMU3012E: Excepción al intentar obtener un puerto libre para el socket de estado {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido asignar un puerto libre para comunicar el estado del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas del programa de utilidad para determinar la causa del problema. Intente volver a ejecutar el programa de utilidad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0044E" varFormat="Java">
    ADMU0044E=ADMU0044E: No se puede ejecutar syncNode en el mismo nodo que el gestor de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa syncNode sólo se aplica a los nodos de servidores de aplicaciones, no al nodo del Deployment Manager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente ejecutar syncNode en el propio nodo del Deployment Manager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8073E" varFormat="Java">
    ADMU8073E=ADMU8073E: No se ha podido anular del registro del agente administrativo los nodos del servidor de aplicaciones con profilePath {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo anular el registro de uno o más nodos del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregisterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3401I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3401I" varFormat="Java">
    ADMU3401I=ADMU3401I: Se ha emitido una petición de detención del servidor. No se ha solicitado ningún estado de detención.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido una solicitud de parada del servidor sin una solicituddel estado del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2022I" varFormat="Java">
    ADMU2022I=ADMU2022I: Eliminando el miembro de clúster {0} del clúster {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro de clúster especificado se está eliminando del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7004E" varFormat="Java">
    ADMU7004E=ADMU7004E: Excepción inesperada al crear la entrada de memoria caché de {0} y {1}.  La excepción es: {2}. Puede que no se supriman/actualicen todos los binarios relacionados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción describe la causa más probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se expande un archivo ear de la aplicación en el destino especificado durante la instalación, utilice la herramienta EARExpander para expandir el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3011E" varFormat="Java">
    ADMU3011E=ADMU3011E: El servidor se ha iniciado pero la inicialización no ha sido satisfactoria. Los registros de servidor, startServer.log, y otros archivos de registro debajo de {0} deben contener información de anomalías.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso del servidor no se ha podido iniciar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los archivos de anotaciones cronológicas para ver qué mensajes de error se han registrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8029E" varFormat="Java">
    ADMU8029E=ADMU8029E: Error al ejecutar deregisterNode en un entorno no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado, utilizando la operación deregisterNode, eliminar un perfil del registro en un entorno sin soporte. Sólo se puede eliminar el registro de un nodo, cuando se ejecuta en la misma máquina que el agente administrativo. El agente administrativo es el MBean AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine un nodo del registro, cuando el nodo se encuentra en la misma máquina que el agente administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4000I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4000I" varFormat="Java">
    ADMU4000I=ADMU4000I: La detención del servidor {0} ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato stopServer se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0043E" varFormat="Java">
    ADMU0043E=ADMU0043E: Se ha producido un error al intentar federar un nodo que aún está registrado en un AdminAgent.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo que intenta federar aún está registrado en un AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Tiene que eliminarlo primero del registro del nodo desde un AdminAgent para poder federarlos en el Gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8072E" varFormat="Java">
    ADMU8072E=ADMU8072E: No se han podido registrar con el agente administrativo los nodos del servidor de aplicaciones con profilePath {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno o más servidores de aplicaciones no se pudieron registrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3400I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3400I" varFormat="Java">
    ADMU3400I=ADMU3400I: El servidor se ha iniciado. No hay ningún estado de inicialización. El ID del proceso es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado la opción -nowait para el mandato startServer, por lo que no hay ningún estado de inicialización disponible para el proceso iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2021I" varFormat="Java">
    ADMU2021I=ADMU2021I: Eliminando todos los servidores en este nodo de todos los clústeres de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que marca el progreso del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8028E" varFormat="Java">
    ADMU8028E=ADMU8028E: Se ha producido un error durante la eliminación del registro del nodo; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se ha podido eliminar del registro. La configuración se retrotrae a la configuración original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes relacionados en deregisterNode.log para determinar cuál es el problema específico y reintentar el mandato deregisterNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0042E" varFormat="Java">
    ADMU0042E=ADMU0042E: No se ha podido liberar el bloqueo de la operación addNode/removeNode en el Gestor de despliegue.  Deberá invocar la operación AdminOperations.forceNodeFederationOrRemovalTokenReset para ejecutar manualmente este último paso de addNode o removeNode.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bloqueo utilizado para evitar operaciones simultáneas de addNode y removeNode no se ha podido restablecer.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no puede ejecutar una operación addNode o removeNode después de recibir este mensaje, puede eliminar el bloqueo invocando la operación AdminOperations.forceNodeFederationOrRemovalTokenReset.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8071I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8071I" varFormat="Java">
    ADMU8071I=ADMU8071I: Se ha anulado de forma correcta el registro de todos los nodos del servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se completó de forma correcta la anulación del registro de todos los nodos especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2020E" varFormat="Java">
    ADMU2020E=ADMU2020E: Excepción al eliminar las aplicaciones {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar eliminar las aplicaciones de este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar el problema concreto. Para que el nodo se elimine, especifique la opción -force.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7709E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7709E" varFormat="Java">
    ADMU7709E=ADMU7709E: Se ha producido una excepción inesperada al procesar el servidor: {0}; excepción = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la instalación del producto es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8027E" varFormat="Java">
    ADMU8027E=ADMU8027E: Se ha producido un error al invocar la operación destroyProfile en el mbean AdminAgent; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido suprimir el perfil. La operación destroyProfile del MBean AdminAgent ha sido errónea. La configuración se retrotrae a la configuración original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregisterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0041E" varFormat="Java">
    ADMU0041E=ADMU0041E: Ya existe otra operación addNode o removeNode en proceso. Intente esta operación más tarde.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permiten operaciones simultáneas de addNode y removeNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere hasta que termine la primera operación addNode o removeNode, y vuelva a intentar esta operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8070I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8070I" varFormat="Java">
    ADMU8070I=ADMU8070I: Se han registrado de forma correcta todos los nodos del servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se completó de forma correcta el registro de todos los nodos especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU6012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU6012I" varFormat="Java">
    ADMU6012I=ADMU6012I: Excepción al ejecutar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    NINGUNA
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7708E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7708E" varFormat="Java">
    ADMU7708E=ADMU7708E: Se ha producido un error al intentar determinar el nombre del archivo de anotaciones cronológicas del servicio de Windows para el servidor: {0}; 
posiblemente se trate de un error al ejecutar WASService.exe: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el archivo de anotaciones cronológicas del servicio de Windows asociado con este servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la instalación del producto es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8026E" varFormat="Java">
    ADMU8026E=ADMU8026E: Se ha producido un error al invocar la operación stopProfile en el mbean AdminAgent; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido detener el perfil. La operación stopProfile en el MBean AdminAgent ha sido errónea. La configuración se retrotrae a la configuración original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregisterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0040E" varFormat="Java">
    ADMU0040E=ADMU0040E: Excepción en la invocación de MBean {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La llamada de MBean no ha sido satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7707E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7707E" varFormat="Java">
    ADMU7707E=ADMU7707E: Se ha producido un error al intentar determinar el nombre del servicio de Windows para el servidor: {0}; 
posiblemente se trate de un error al ejecutar WASService.exe: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el servicio de Windows asociado con este servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que existe un servicio de Windows asociado al servidor especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8025E" varFormat="Java">
    ADMU8025E=ADMU8025E: Se ha producido un error al invocar el mandato deregisterWithAdminAgent; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido ejecutar el mandato deregisterWithAdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregisterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7750E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7750E" varFormat="Java">
    ADMU7750E=ADMU7750E: El mandato {0} ha fallado porque otro proceso ha solicitado temporalmente acceso exclusivo a {1}.  Espere unos minutos y vuelva a intentarlo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está ejecutando otro mandato y puede que haya un conflicto con éste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere unos minutos y vuelva a intentar ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0183E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0183E" varFormat="Java">
    ADMU0183E=ADMU0183E: Excepción de entrada duplicada: se ha producido una excepción al comprobar la existencia del nombre abrieviado del agente del nodo {0} en la célula del gestor de despliegue. El nombre corto del agente del nodo ya existe en la célula distribuida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre corto del agente del nodo ya existe en la célula distribuida a la que se añade este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre corto de agente de nodo es exclusivo en todos los nodos de la célula distribuida antes de ejecutar el mandato addNote. Asegúrese de que el nombre corto de agente del nodo es exclusivo en la célula del gestor de despliegue. A continuación, ejecute el mandato addNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0529E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0529E" varFormat="Java">
    ADMU0529E=ADMU0529E: Se ha producido una excepción {0} inesperada al restaurar los binarios de la aplicación de la configuración básica.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se ejecuta el mandato removeNode, se vuelven a colocar las aplicaciones de la configuración original. Algo ha hecho que el mandato sea erróneo. Es necesaria una recuperación manual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato EARExpander para expandir el archivo archivador de empresa (EAR) en la ubicación especificada en el atributo binariesURL. El atributo está en el archivo de configuración deployment.xml correspondiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7706E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7706E" varFormat="Java">
    ADMU7706E=ADMU7706E: Se ha producido un error al intentar eliminar del registro el servicio de Windows {0}; 
posiblemente se trate de un error al ejecutar WASService.exe: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido eliminar del registro el servicio de Windows asociado con este servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el mensaje de error y realice la corrección como corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8024E" varFormat="Java">
    ADMU8024E=ADMU8024E: Se ha producido un error al invocar la operación startProfile en el mbean AdminAgent; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El perfil no se ha podido iniciar. La operación startProfile del MBean AdminAgent ha sido errónea. La configuración se retrotrae a la configuración original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerProfile.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0211I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0211I" varFormat="Java">
    ADMU0211I=ADMU0211I: Puede ver los detalles del error en el archivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que hay disponible información adicional en el archivo de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0182E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0182E" varFormat="Java">
    ADMU0182E=ADMU0182E: Excepción de entrada duplicada: se ha producido una excepción al comprobar la existencia de un nombre abreviado de nodo {0} en la célula de gestor de despliegue. El nombre corto del nodo ya existe en la célula distribuida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre corto del nodo ya existe en la célula distribuida a la que se añade este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre corto de nodo es exclusivo en todos los nodos de la célula distribuida antes de ejecutar el mandato addNote. Asegúrese de que el nombre corto del nodo es exclusivo en la célula del gestor de despliegue. A continuación, ejecute el mandato addNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0528I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0528I" varFormat="Java">
    ADMU0528I=ADMU0528I: Los detalles de supresión del Queue Manager pueden verse en el archivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede ver los detalles de la supresión del gestor de colas en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7705E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7705E" varFormat="Java">
    ADMU7705E=ADMU7705E: Se ha producido un error al intentar detener el servicio de Windows asociado con el servidor: {0}; 
posiblemente se trate de un error al ejecutar WASService.exe: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de Windows asociado con este servidor no se ha podido detener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el código de retorno, corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8023E" varFormat="Java">
    ADMU8023E=ADMU8023E: Se ha producido un error al invocar la operación initializeProfile en el mbean AdminAgent; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El perfil no se ha podido inicializar. La operación initializeProfile del MBean AdminAgent ha sido errónea. La configuración se retrotrae a la configuración original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerProfile.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8059E" varFormat="Java">
    ADMU8059E=ADMU8059E: Se ha producido un error al intentar obtener el nombre del nodo gestionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar obtener el nombre del nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0181E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0181E" varFormat="Java">
    ADMU0181E=ADMU0181E: Excepción de entrada duplicada: se ha producido excepción al comprobar la existencia del nombre de transición de clúster {0}, nodo {1} en la célula de gestor de despliegue. El nombre de transición del clúster ya existe en la célula distribuida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de transición del clúster ya existe en la célula distribuida a la que se añade este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de transición del clúster es exclusivo en todos los servidores de la célula distribuida antes de ejecutar el mandato addNode. Haga que el nombre de transición del clúster sea exclusivo en la célula del gestor de despliegue. A continuación, ejecute el mandato addNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0527I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0527I" varFormat="Java">
    ADMU0527I=ADMU0527I: No está instalado el soporte de WebSphere Embedded Messaging: Queue Manager no suprimido del servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El soporte para la mensajería incorporada no se ha instalado. El gestor de colas no se ha podido suprimir del servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0029E" varFormat="Java">
    ADMU0029E=ADMU0029E: Se ha producido un error durante la supresión del nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido eliminar el nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar los problemas específicos y llevar a cabo los pasos necesarios para corregir el error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7704E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7704E" varFormat="Java">
    ADMU7704E=ADMU7704E: Se ha producido un error al intentar iniciar el servicio de Windows asociado con el servidor: {0}; 
posiblemente se trate de un error al ejecutar WASService.exe: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de Windows asociado con este servidor no se ha podido iniciar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el código de retorno y corrija el problema. Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8022E" varFormat="Java">
    ADMU8022E=ADMU8022E: Se ha producido un error al invocar el mandato registerWithAdminAgent; se retrotraerá a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error en la ejecución del mandato registerWithAdminAgent del perfil que debe registrarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema y busque información de rastreo en el registro de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3040E" varFormat="Java">
    ADMU3040E=ADMU3040E: Se ha excedido el tiempo de espera para la inicialización del servidor: {0} segundos
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de inicialización del servidor ha excedido el límite de tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Efectúe el proceso de determinación de problemas en el servidor para comprobar los posibles errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8058E" varFormat="Java">
    ADMU8058E=ADMU8058E: Se ha producido un error al intentar establecer el mecanismo de autorización preferido de administración en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar establecer el mecanismo de autorización preferido de administración
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0180E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0180E" varFormat="Java">
    ADMU0180E=ADMU0180E: Excepción de entrada duplicada: se ha producido una excepción al comprobar la existencia del nombre abreviado de servidor {0}, nodo {1} en la célula del gestor de despliegue. El nombre corto del servidor ya existe en la célula distribuida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre corto del servidor ya existe en la célula distribuida a la que se añade este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre corto es exclusivo en todos los servidores de la célula distribuida antes de ejecutar el mandato addNode. Haga que el nombre corto del servidor en la célula del gestor de despliegue sea exclusiva. A continuación, ejecute el mandato addNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0028I" varFormat="Java">
    ADMU0028I=ADMU0028I: Se ha generado una anotación cronológica.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han generado anotaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0526I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0526I" varFormat="Java">
    ADMU0526I=ADMU0526I: Suprimiendo Queue Manager para el nodo {0} en el servidor {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de colas se está suprimiendo en el nodo y el servidor especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7703I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7703I" varFormat="Java">
    ADMU7703I=ADMU7703I: El servicio de Windows {0} asociado a {1} está anulando su registro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se elimina el servidor, el servicio correspondiente de Windows se elimina del registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8021I" varFormat="Java">
    ADMU8021I=ADMU8021I: Se está realizando una copia de seguridad del directorio de configuración original del perfil cuyo registro debe eliminarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración originales para el perfil se han guardado antes de que se eliminaran del registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8057E" varFormat="Java">
    ADMU8057E=ADMU8057E: Se ha producido un error durante la eliminación del registro del nodo; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se produce un error durante el proceso del mandato deregisterNode y no se puede completar, se intenta restaurar la configuración a su estado original, aunque esto también puede fallar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes relacionados en el archivo deregisterNode.log para determinar cuál es el problema. Vuelva a intentar la operación deregisterNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0071E" varFormat="Java">
    ADMU0071E=ADMU0071E: Se ha producido una excepción durante la autenticación de la seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante el cifrado o descifrado de la contraseña.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de usuario y la contraseña son correctos y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0525I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0525I" varFormat="Java">
    ADMU0525I=ADMU0525I: Los detalles de creación del Queue Manager pueden verse en el archivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles de la creación del gestor de colas no se pueden ver en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo para obtener más información sobre la creación del gestor de colas
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7702I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7702I" varFormat="Java">
    ADMU7702I=ADMU7702I: Dado que {0} se ha registrado para ejecutarse como un servicio de Windows, la petición de detener este servidor se realizar deteniendo el servicio de Windows asociado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando un servidor se ha registrado para ejecutarse como servicio de Windows, dicho servicio se utiliza para detener el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0070W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0070W" varFormat="Java">
    ADMU0070W=ADMU0070W: No se han podido recuperar certificados de firmante de dmgr; esto puede ocasionar que se produzca una anomalía en la federación de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los certificados de firmante no se han podido recuperar del gestor de despliegue. Es posible que el nombre de usuario, la contraseña o ambos sean incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de usuario y contraseña son correctos. También puede utilizar el script retrieveSigners para descargar los certificados de firmante del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0027E" varFormat="Java">
    ADMU0027E=ADMU0027E: Se ha producido un error durante la federación {0}; se ha restituido la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el proceso addNode no se puede completar, se intenta restaurar la configuración a su estado original. No obstante, es posible que la restauración no se haya podido completar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes asociados en el archivo addNode.log para determinar el problema específico, y vuelva a intentar el mandato addNode. Es posible que tenga que ejecutar el mandato cleanupNode antes de volver a intentar el mandato addNode, si la retrotracción no se ha completado según lo esperado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8020E" varFormat="Java">
    ADMU8020E=ADMU8020E: Error al ejecutar registerNode en un entorno no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se ha podido registrar utilizando registerNode porque no se ha realizado una conexión al agente administrativo durante el registro del nodo. El agente administrativo es el MBean AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha realizado una conexión al puerto correcto del agente administrativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8056E" varFormat="Java">
    ADMU8056E=ADMU8056E: Error al eliminar el nodo gestionado del adminagent.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la eliminación del nodo gestionado del adminagent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0308I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0308I" varFormat="Java">
    ADMU0308I=ADMU0308I: El nodo {0} y las aplicaciones asociadas se han añadido satisfactoriamente a la célula {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado y sus aplicaciones asociadas se han añadido satisfactoriamente a la célula especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0026I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0026I" varFormat="Java">
    ADMU0026I=ADMU0026I: Se ha producido un error durante la federación, se ha retrocedido a la configuración orginal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el proceso addNode no se puede completar, se intenta restaurar la configuración a su estado original. No obstante, es posible que la restauración no se haya podido completar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes asociados en el archivo addNode.log para determinar el problema específico, y vuelva a intentar el mandato addNode. Es posible que tenga que ejecutar el mandato cleanupNode antes de volver a intentar el mandato addNode, si la retrotracción no se ha completado según lo esperado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5506I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5506I" varFormat="Java">
    ADMU5506I=ADMU5506I: Se han restaurado {0} archivos
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de archivos especificado se ha restaurado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0524I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0524I" varFormat="Java">
    ADMU0524I=ADMU0524I: No está instalado el soporte de WebSphere Embedded Messaging; Queue Manager no creado
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mensajería incorporada no se ha instalado. El gestor de colas no se ha creado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7701I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7701I" varFormat="Java">
    ADMU7701I=ADMU7701I: Dado que {0} se ha registrado para ejecutarse como un servicio de Windows, la petición de iniciar este servidor se realizará iniciando el servicio de Windows asociado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando un servidor se ha registrado para ejecutarse como servicio de Windows, dicho servicio se utiliza para iniciar el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8055E" varFormat="Java">
    ADMU8055E=ADMU8055E: Se ha producido un error al intentar crear el nodo gestionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar crear el nodo gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0307I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0307I" varFormat="Java">
    ADMU0307I=ADMU0307I: Si desea:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sugiere que realice acciones asociadas a los mensajes justo a continuación de éste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2004E" varFormat="Java">
    ADMU2004E=ADMU2004E: Se ha producido una excepción
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre los datos de la excepción y determine cuál es la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3029I" varFormat="Java">
    ADMU3029I=ADMU3029I: Se ha detectado un conflicto en el puerto {0} para el punto final {2} del servidor {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto para el punto final especificado de este servidor ya está en uso por este u otro servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente utilizar un puerto que ya esté en uso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3101I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3101I" varFormat="Java">
    ADMU3101I=ADMU3101I: Utilizando el host explícito y el puerto {0}:{1} para el servidor: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han utilizado el host y puerto especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4018E" varFormat="Java">
    ADMU4018E=ADMU4018E: La opción &quot;-script&quot; no está soportada en la plataforma zOS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al ejecutar el programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la opción &quot;-script&quot; y vuelva a ejecutar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5505I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5505I" varFormat="Java">
    ADMU5505I=ADMU5505I: Restaurando el archivo {0} en la ubicación {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo especificado se ha restaurado en la ubicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0523I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0523I" varFormat="Java">
    ADMU0523I=ADMU0523I: Creando Queue Manager para el nodo {0} en el servidor {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de colas se está creando para el nodo especificado en el servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0025E" varFormat="Java">
    ADMU0025E=ADMU0025E: El puerto y el host especificados no apuntan a un gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso conectado no tiene un DeploymentManager MBean. El motivo más frecuente es que el host o puerto especificado no es para el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el host y el puerto pasados a la herramienta sean los correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8054E" varFormat="Java">
    ADMU8054E=ADMU8054E: No se ha podido crear el nodo gestionado con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nodo a utilizar para crear un nodo gestionado nuevo ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El nombre de nodo que se utiliza para crear un nodo gestionado nuevo ya existe. Especifique un nombre distinto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0306I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0306I" varFormat="Java">
    ADMU0306I=ADMU0306I: Nota:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica que hay al menos un mensaje justo después de éste, y que debería leer los mensajes justo antes que éste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2003E" varFormat="Java">
    ADMU2003E=ADMU2003E: No se ha encontrado ningún archivo setupCmdLine para modificar: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo setupCmdLine existe en la instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3028I" varFormat="Java">
    ADMU3028I=ADMU3028I: Se ha detectado un conflicto en el puerto {0}.  Las causas posibles son: a) Ya se está ejecutando una instancia del servidor {1}  b) Algún otro proceso está utilizando el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto que necesita este servidor ya está en uso por este u otro servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente utilizar un puerto que ya esté en uso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3100I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3100I" varFormat="Java">
    ADMU3100I=ADMU3100I: Leyendo la configuración para el servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está leyendo la configuración del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0024I" varFormat="Java">
    ADMU0024I=ADMU0024I: Suprimiendo el directorio antiguo de copia de seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración originales se guardan antes de que el programa de utilidad los cambie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5504I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5504I" varFormat="Java">
    ADMU5504I=ADMU5504I: El cambio de nombre de la ubicación de restauración ha sido satisfactorio
  </MsgText>
  <Explanation>
    La ubicación especificada se ha renombrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8053I" varFormat="Java">
    ADMU8053I=ADMU8053I: Conexión correcta al servidor AdminAgent: {0}:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que el programa ha establecido comunicación con el AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0522E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0522E" varFormat="Java">
    ADMU0522E=ADMU0522E: No existe ningún servidor con este nombre en la configuración: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ningún servidor en el repositorio de configuración con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del servidor está bien escrito. Compruebe la integridad de los archivos de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0305I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0305I" varFormat="Java">
    ADMU0305I=ADMU0305I: Instale las aplicaciones en la célula {0} utilizando wsadmin $AdminApp o la consola administrativa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8009I" varFormat="Java">
    ADMU8009I=ADMU8009I: Iniciar la eliminación de registro del servidor de aplicaciones con vía de acceso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se eliminará del registro con un adminagent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3027E" varFormat="Java">
    ADMU3027E=ADMU3027E: Puede que ya se esté ejecutando una instancia del servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado iniciar un servidor que ya está en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente iniciar un servidor que ya está en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2037W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2037W" varFormat="Java">
    ADMU2037W=ADMU2037W: El nombre de host del nodo {0} que el producto está federando no coincide con el nombre de host del gestor de despliegue {1}. El registro del sistema operativo local normalmente sólo tiene soporte cuando la célula está configurada en una única máquina.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de host del gestor de despliegue y del nodo que se está federando no coinciden. Esta no coincidencia podría indicar una configuración no soportada. El registro del sistema operativo local no funciona en varias máquinas, salvo en casos especiales. Estos casos especiales incluyen tener una célula que se encuentre exclusivamente en el sistema operativo z/OS, o que sea parte de un controlador de dominio de Microsoft Windows.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nodo que se está federando es el que desea, y que el registro de usuario activo tiene soporte. Si desea más información, consulte la documentación del centro de información sobre las configuraciones soportadas que se pueden utilizar con el registro del sistema operativo local. Si no hay soporte para el registro, cambie el registro de usuario activo por uno que tenga soporte, ya sea a través de la consola administrativa o mediante script.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0059I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0059I" varFormat="Java">
    ADMU0059I=ADMU0059I: Añadiendo nodo {0} en el grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración para el nodo se están cargando en el repositorio de células que el gestor de despliegue gestiona, ya que el nodo especificado se está añadiendo al grupo de nodos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0023E" varFormat="Java">
    ADMU0023E=ADMU0023E: Excepción al esperar la inicialización del servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido una excepción IOException mientras el programa esperaba la entrada sobre el puerto del estado del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Examine el archivo de anotaciones cronológicas del programa de utilidad y vuelva a ejecutar el programa con la opción -trace.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8052I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8052I" varFormat="Java">
    ADMU8052I=ADMU8052I: Eliminando los firmantes intercambiados durante el registro del nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Eliminando los firmantes de seguridad que se han intercambiado durante el registro del nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5503E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5503E" varFormat="Java">
    ADMU5503E=ADMU5503E: No se puede cambiar el nombre de la ubicación de restauración, es posible que otro proceso esté utilizando este subdirectorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La ubicación de la configuración restaurada no se ha podido renombrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la opción -location del mandato restoreConfig para especificar una ubicación que no exista, o que se puede renombrar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0521E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0521E" varFormat="Java">
    ADMU0521E=ADMU0521E: 
No se ha encontrado ningún nodo de nombre &quot;{0}&quot; en esta célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ningún nodo en el repositorio de configuración con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del nodo está bien escrito. Compruebe la integridad de los archivos de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2001I" varFormat="Java">
    ADMU2001I=ADMU2001I: Empezar eliminación del nodo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La eliminación del nodo ha comenzado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0304I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0304I" varFormat="Java">
    ADMU0304I=ADMU0304I: Como no se ha especificado -includeapps, las aplicaciones instaladas en  el nodo autónomo no se han instalado en la nueva célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como no se ha especificado -includeapps del mandato addNode, las aplicaciones instaladas en  el nodo autónomo no se han instalado en la nueva célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8008I" varFormat="Java">
    ADMU8008I=ADMU8008I: Restaurando todos los archivos originales del perfil registrados previamente después de eliminar el registro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se están restaurando los archivos de configuración originales después de que se ha eliminado el perfil del registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0022I" varFormat="Java">
    ADMU0022I=ADMU0022I: Se ha iniciado el agente de nodo. Esperando el estado de inicialización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo se ha lanzado, y está a la espera del estado de inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0058I" varFormat="Java">
    ADMU0058I=ADMU0058I: Eliminando nodo {0} de todos los grupos de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración para el nodo se están cargando en el repositorio de células que el gestor de despliegue gestiona, ya que el nodo especificado se está eliminando de todos los grupos de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5502I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5502I" varFormat="Java">
    ADMU5502I=ADMU5502I: El directorio {0} ya existe; cambie el nombre a {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio especificado para la configuración restaurada ya existe y se está renombrando al directorio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8051I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8051I" varFormat="Java">
    ADMU8051I=ADMU8051I: Los firmantes se han eliminado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los firmantes de seguridad que se han intercambiado durante el registro del nodo se han eliminado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4123E" varFormat="Java">
    ADMU4123E=ADMU4123E: Asegúrese de que el gestor de despliegue se está ejecutando en host y puerto especificados.  Asegúrese también de que la configuración de seguridad en ssl.client.props en el nodo sea compatible con el gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido establecer una conexión con el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el gestor de despliegue se está ejecutando. Asegúrese de que se utilizan el nombre de host y puerto adecuados al intentar conectar al proceso.  Asegúrese también de que la configuración de seguridad en ssl.client.props en el nodo sea compatible con el gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2036I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2036I" varFormat="Java">
    ADMU2036I=ADMU2036I: Para continuar con la eliminación manual de este nodo, utilice el programa de utilidad manageprofiles para suprimir el perfil de este nodo y ejecute el programa de utilidad cleanupNode en el gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se puede eliminar manualmente si hay habido errores o mensajes de aviso como consecuencia de la ejecución del mandato removeNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato manageprofiles para suprimir el perfil de este nodo. Ejecute el mandato cleanupNode en el gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0303I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0303I" varFormat="Java">
    ADMU0303I=ADMU0303I: Actualice la configuración en el gestor de despliegue {0} con los valores de los antiguos documentos a nivel de célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración en el gestor de despliegue especificado se ha actualizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0057W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0057W" varFormat="Java">
    ADMU0057W=ADMU0057W: Se han producido {0} AVISOS al eliminar el nodo {1} de todos los grupos de nodos. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido uno o más avisos al eliminar el nodo de todos los grupos de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8007I" varFormat="Java">
    ADMU8007I=ADMU8007I: Los firmantes se han intercambiado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los firmantes de seguridad se han intercambiado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2035W" varFormat="Java">
    ADMU2035W=ADMU2035W: ¡AVISO! El programa de utilidad de eliminación de nodos no ha podido eliminar este nodo ya que fue creado durante la creación del perfil de la célula.  No se ha modificado el nodo actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta removeNode no ha podido eliminar el nodo porque éste fue creado durante la creación del perfil de célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato manageprofiles para suprimir el nodo. Ejecute el mandato cleanupNode en el gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0021E" varFormat="Java">
    ADMU0021E=ADMU0021E: Se ha producido un error al detener el servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado detener el servidor especificado, pero éste no se ha detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los archivos de anotaciones cronológicas del servidor para ver porqué no se ha detenido el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5501E" varFormat="Java">
    ADMU5501E=ADMU5501E: El archivo de copia de seguridad especificado {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el archivo especificado que contiene los documentos de configuración de la copia de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo proporcionado al mandato restoreConfig existe y que se puede leer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4122E" varFormat="Java">
    ADMU4122E=ADMU4122E: Puede que el servidor especificado no esté en ejecución o no se han proporcionado un nombre de usuario y contraseña válidos si el servidor especificado se ejecuta en modalidad de seguridad
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido una conexión con el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el proceso de destino está en ejecución. Asegúrese de utilizar el nombre de usuario y contraseña adecuados cuando intente conectar al proceso en modalidad segura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8050E" varFormat="Java">
    ADMU8050E=ADMU8050E: Se ha producido un error durante la eliminación de los firmantes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error cuando el agente de administración ha intentado eliminar los firmantes que se intercambiaron durante el registro del nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregsiterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0302I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0302I" varFormat="Java">
    ADMU0302I=ADMU0302I: Los documentos a nivel de célula de la configuración {0} autónoma no se han migrado a la nueva célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0056W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0056W" varFormat="Java">
    ADMU0056W=ADMU0056W: Se han producido {0} AVISOS al añadir el nodo {1} en el grupo de nodos {2}. {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido uno o más avisos al añadir el nodo en el grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8006E" varFormat="Java">
    ADMU8006E=ADMU8006E: Se ha producido un error al invocar el mandato deregisterNode.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El perfil no se ha podido eliminar del registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregisterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3522E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3522E" varFormat="Java">
    ADMU3522E=ADMU3522E: No existe ningún servidor con este nombre en la configuración: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se encuentra el nombre de servidor especificado en la configuración de este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre especificado está bien escrito, y que existe un directorio con ese nombre en el directorio de servidores de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5002I" varFormat="Java">
    ADMU5002I=ADMU5002I: Se ha realizado correctamente la copia de seguridad de {0} archivos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha hecho copia de seguridad del número de archivos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0020I" varFormat="Java">
    ADMU0020I=ADMU0020I: Leyendo la configuración para el proceso de agente de nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración para el proceso del agente de nodo especificado se está leyendo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2034I" varFormat="Java">
    ADMU2034I=ADMU2034I: Utilice wsadmin o la consola administrativa para desinstalar estos buses del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede utilizar la herramienta wsadmin o la consola administrativa para desinstalar buses del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0055W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0055W" varFormat="Java">
    ADMU0055W=ADMU0055W: Se ha producido {0} AVISOS al convertir el grupo de nodos {2} en grupo de nodos sysplex para el nodo {1}. {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido uno o más avisos al convertir el grupo de nodos en un grupo de nodos sysplex.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.  ADMU0060W se utiliza para cada mensaje de aviso encontrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8005I" varFormat="Java">
    ADMU8005I=ADMU8005I: El mecanismo de autorización preferido de administración está establecido en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mecanismo de autorización preferido de administración de seguridad está establecido en RSAToken.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU5001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU5001I" varFormat="Java">
    ADMU5001I=ADMU5001I: Realizando copia de seguridad del directorio de configuración {0} en el archivo {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está haciendo copia de seguridad del directorio de configuración especificado en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2033I" varFormat="Java">
    ADMU2033I=ADMU2033I: Los buses que se han cargado en la configuración de célula {0} durante addNode utilizando la opción -includebuses no han sido desinstaladas por removeNode.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se ha especificado el mandato addNode con la opción -includebuses para los buses previamente cargados en la célula especificada, el mandato removeNode no desinstaló ninguna de esos buses.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0300I" varFormat="Java">
    ADMU0300I=ADMU0300I: El nodo {0} se ha añadido satisfactoriamente a la célula {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado se ha añadido correctamente a la célula especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0509I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0509I" varFormat="Java">
    ADMU0509I=ADMU0509I: No se puede acceder a {0} &quot;{1}&quot;. Parece que está parado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede establecer contacto con el servidor y parece que esté detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0054W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0054W" varFormat="Java">
    ADMU0054W=ADMU0054W: Se han producido {0} AVISOS al comprobar si el nodo {1} puede unirse al grupo de nodos {2}. {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido uno o más avisos al comprobar si el nodo puede unirse al grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8004I" varFormat="Java">
    ADMU8004I=ADMU8004I: Se está realizando una copia de seguridad del directorio de configuración original del nodo que debe registrarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se están guardando los archivos de configuración originales antes de que el programa de utilidad los cambie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0119E" varFormat="Java">
    ADMU0119E=ADMU0119E: Excepción {0} inesperada al retrotraer los binarios de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La expansión de los archivos del archivador de empresa (EAR) de la aplicación en las ubicaciones apropiadas no ha sido correcta debido a un error en el mandato addNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la herramienta EARExpander para expandir los archivos EAR de aplicación en sus ubicaciones apropiadas. El destino está especificado en el atributo binariesURL del archivo deployment.xml en el repositorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2032I" varFormat="Java">
    ADMU2032I=ADMU2032I: Utilice wsadmin o la consola administrativa para desinstalar estas aplicaciones del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede utilizar la herramienta wsadmin o la consola administrativa para desinstalar aplicaciones del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0508I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0508I" varFormat="Java">
    ADMU0508I=ADMU0508I: El {0} &quot;{1}&quot; es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se proporciona el estado del servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8003E" varFormat="Java">
    ADMU8003E=ADMU8003E: Se ha producido un error al invocar el mandato registerNode; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el mandato registerNode. La configuración se está retrotrayendo a la configuración original.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8039E" varFormat="Java">
    ADMU8039E=ADMU8039E: Se espera un tipo de opción necesario si intenta registrar un tipo de plug-in de WebSphere.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se ha podido eliminar del registro porque no es un nodo autónomo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el tipo de nodo y el tipo de plug-in para registrar el tipo de plug-in.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0118E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0118E" varFormat="Java">
    ADMU0118E=ADMU0118E: No se puede escribir el archivo de anotaciones cronológicas en la ubicación {0}; especifique una ubicación diferente con -logfile
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de anotaciones no se ha podido escribir en la ubicación especificada. Es posible que un problema de permisos o seguridad esté provocando el error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la opción -logfile para especificar una nueva ubicación para el archivo de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0053E" varFormat="Java">
    ADMU0053E=ADMU0053E: Se ha producido una excepción al eliminar el nodo {1} de todos los grupos de nodos. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La eliminación del nodo especificado de todos los grupos de nodos ha sido errónea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema utilizando los datos de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0089E" varFormat="Java">
    ADMU0089E=ADMU0089E: Se ha obtenido una excepción durante la retrotracción de los binarios de la aplicación {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error en la retrotracción de los binarios de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el archivo addNode.log para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2031I" varFormat="Java">
    ADMU2031I=ADMU2031I: Las aplicaciones que se han cargado en la configuración de célula {0} durante addNode utilizando la opción -includeapps no han sido desinstaladas por removeNode.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se ha especificado el mandato addNode con la opción -includeapps para las aplicaciones previamente cargadas en la célula especificada, el mandato removeNode no desinstaló ninguna de esas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0009I" varFormat="Java">
    ADMU0009I=ADMU0009I: La conexión con el servidor del gestor de despliegue ha sido correcta: {0}:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que el programa ha establecido comunicación con el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0507I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0507I" varFormat="Java">
    ADMU0507I=ADMU0507I: No se han encontrado servidores en la configuración en: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de servidores está vacío en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la integridad de los archivos de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8002I" varFormat="Java">
    ADMU8002I=ADMU8002I: Intercambiando firmantes entre adminagent y el nodo de la vía de acceso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se están intercambiando firmantes entre el agente de administración y el nodo que deben registrarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8038I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8038I" varFormat="Java">
    ADMU8038I=ADMU8038I: Eliminando el nodo del registro con un adminagent.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se eliminará del registro con un adminagent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU9994W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU9994W" varFormat="Java">
    ADMU9994W=ADMU9994W: Las opciones username o password no son necesarias para iniciar un servidor y se ignorarán.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción indicada no es necesaria para iniciar un servidor y se ha ignorado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0117E" varFormat="Java">
    ADMU0117E=ADMU0117E: La aplicación {0} en este nodo no se puede fusionar con la célula. El URL de binarios de la aplicación entra en conflicto con el contenido de la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación ya existe en el repositorio de configuración de célula y utiliza un URL diferente para la ubicación de sus binarios. La aplicación no se puede fusionar con la configuración de la célula y se pasará por alto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la aplicación en el gestor de despliegue si se va a utilizar en servidores para esta célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0052E" varFormat="Java">
    ADMU0052E=ADMU0052E: Se ha producido una excepción al añadir el nodo {1} en el grupo de nodos {2}. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado no se ha podido añadir al grupo de nodos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema utilizando los datos de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0088E" varFormat="Java">
    ADMU0088E=ADMU0088E: No existe ningún Server MBean llamado {0} en este proceso {1}:{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de servidor no coincide con los atributos del proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0506I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0506I" varFormat="Java">
    ADMU0506I=ADMU0506I: Nombre de servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se muestra el nombre del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2030E" varFormat="Java">
    ADMU2030E=ADMU2030E: Se ha producido una excepción {0} al obtener binariesURL desde {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo deployment.xml especificado no se ha podido cargar para obtener el valor del atributo binariesURL. El archivo archivador de empresa (EAR) no se expandirá o suprimirá de esa ubicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute la herramienta EARExpander para expandir el archivo EAR en la ubicación correcta. Otra posibilidad consiste en suprimir el directorio del archivo EAR que se suponía que había que eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0008E" varFormat="Java">
    ADMU0008E=ADMU0008E: Error al obtener MBean por nombre {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La consulta para encontrar un MBean no ha sido satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para futuras consultas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8037I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8037I" varFormat="Java">
    ADMU8037I=ADMU8037I: Se está realizando una copia de seguridad del archivo wsadmin.properties original del nodo que debe registrarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo wsadmin.properties se está guardando antes de que se cambie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8001E" varFormat="Java">
    ADMU8001E=ADMU8001E: Se ha producido un error durante el registro de nodos, se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se produce un error durante el proceso del mandato registerNode y no se puede completar, se intenta restaurar la configuración a su estado original, aunque esto también puede fallar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes relacionados en el archivo registerNode.log para determinar cuál es el problema. Vuelva a intentar el mandato registerNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3055E" varFormat="Java">
    ADMU3055E=ADMU3055E: Error al obtener MBean por nombre {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La consulta para encontrar un MBean no ha sido satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el proceso de servidor se está ejecutando. Examine los archivos de anotaciones cronológicas del programa para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0116I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0116I" varFormat="Java">
    ADMU0116I=ADMU0116I: La información de la herramienta se está anotando en el archivo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información de la herramienta se está anotando en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3300I" varFormat="Java">
    ADMU3300I=ADMU3300I: Se ha creado el script de inicio para el servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script de lanzamiento del servidor se ha creado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0051E" varFormat="Java">
    ADMU0051E=ADMU0051E: Se ha producido una excepción al convertir el grupo de nodos {2} en grupo de nodos sysplex para el nodo {1}. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de nodo especificado no se ha podido convertir en un grupo de nodos sysplex para el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema utilizando los datos de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU9993E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU9993E" varFormat="Java">
    ADMU9993E=ADMU9993E: Parámetro {0} no válido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro proporcionado no es válido para la opción indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un parámetro diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0505I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0505I" varFormat="Java">
    ADMU0505I=ADMU0505I: No se han encontrado servidores en la configuración:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que se imprime antes de una lista de servidores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0007E" varFormat="Java">
    ADMU0007E=ADMU0007E: Error al copiar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa no ha podido copiar un archivo. Puede que no haya suficiente espacio de disco duro o que tenga algún problema para leer el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el espacio de disco disponible en el sistema. Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8036I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8036I" varFormat="Java">
    ADMU8036I=ADMU8036I: Registrando un nodo con un AdminAgent.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se está registrando con un adminagent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3054E" varFormat="Java">
    ADMU3054E=ADMU3054E: No existe ningún Server MBean llamado {0} en este proceso {1}:{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta el MBean de tipo Server en el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor especificado se está ejecutando en el host y el puerto especificados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0115I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0115I" varFormat="Java">
    ADMU0115I=ADMU0115I: La modalidad de rastreo está activada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El rastreo se ha habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0050E" varFormat="Java">
    ADMU0050E=ADMU0050E: Se ha encontrado una excepción al comprobar si el nodo {1} puede unirse al grupo de nodos {2}. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido determinar si el nodo especificado pudo unirse al grupo de nodos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema utilizando los datos de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU9992E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU9992E" varFormat="Java">
    ADMU9992E=ADMU9992E: Parámetro necesario para la opción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita un parámetro para la opción especificada, pero no se ha proporcionado ninguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un parámetro para esta opción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0006E" varFormat="Java">
    ADMU0006E=ADMU0006E: Se ha producido una excepción al crear una conexión del gestor de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa de utilidad del cliente no ha podido establecer una conexión con el gestor de despliegue utilizando la información proporcionada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se pueda llegar al puerto y al host del gestor de despliegue desde el sistema en el que se está ejecutando el programa de utilidad.  Un método para comprobar la conectividad es utilizar el mandato &quot;ping&quot; de TCP/IP.  Si la seguridad está habilitada, asegúrese de que el usuario y la contraseña se han especificado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8035E" varFormat="Java">
    ADMU8035E=ADMU8035E: Asegúrese de que el AdminAgent se está ejecutando en el puerto especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede establecer una conexión con el agente administrativo. El agente administrativo es el MBean AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el agente administrativo está en ejecución. Asegúrese de que se utiliza el puerto adecuado al intentar conectar al proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0114E" varFormat="Java">
    ADMU0114E=ADMU0114E: Excepción al iniciar el proceso de agente de nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso del agente de nodo para el nodo nuevo no se ha podido  lanzar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje e investigue las causas del problema para determinar porqué no se ha podido ejecutar el proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0222I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0222I" varFormat="Java">
    ADMU0222I=ADMU0222I: Excepción de acceso al archivo plugin-cfg.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código que intenta subir el archivo de configuración plugin-cfg.xml ha fallado y ha emitido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje e investigue las causas del problema para determinar porqué no se puede acceder al archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3009E" varFormat="Java">
    ADMU3009E=ADMU3009E: Excepción al esperar la inicialización del servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción mientras el programa estaba escuchando el socket de estado del servidor. El proceso del servidor no se ha podido iniciar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU1211I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU1211I" varFormat="Java">
    ADMU1211I=ADMU1211I: Para obtener un rastreo completo de la anomalía, utilice la opción -trace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede utilizar la opción de rastreo para recopilar información adicional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la opción -trace en la línea de mandatos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU9991E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU9991E" varFormat="Java">
    ADMU9991E=ADMU9991E: Opción desconocida: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción especificada no es una opción conocida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la sentencia de uso y especifique una opción conocida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0503I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0503I" varFormat="Java">
    ADMU0503I=ADMU0503I: Recuperando el estado de servidor para todos los servidores
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado del servidor se está recuperando para todos los servidores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0005E" varFormat="Java">
    ADMU0005E=ADMU0005E: Error al sincronizar repositorios {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la sincronización de la configuración. Si se producido el error durante addNode, la configuración se retrotraerá a la configuración básica. Se se ha producido el error durante syncNode, puede que los repositorios de célula y nodo no estén sincronizados entre ellos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los archivos de anotaciones cronológicas para obtener más información sobre la determinación del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8034E" varFormat="Java">
    ADMU8034E=ADMU8034E: La vía de acceso de perfil {0} no existe localmente en el sistema del agente administrativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Asegúrese de que la vía de acceso de perfil especificada sea correcta y que la vía de acceso de perfil exista localmente en el sistema de agente administrativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2019I" varFormat="Java">
    ADMU2019I=ADMU2019I: Eliminando las aplicaciones instaladas del nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones instaladas se están eliminando del nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0113E" varFormat="Java">
    ADMU0113E=ADMU0113E: Finalizando el programa con el error: {0}, que resulta de: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa no ha finalizado debido al error especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema utilizando los datos de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0004E" varFormat="Java">
    ADMU0004E=ADMU0004E: Excepción al intentar obtener un resultado de la sincronización de la configuración {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la sincronización de la configuración al esperar una operación asíncrona en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para futuras consultas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8033E" varFormat="Java">
    ADMU8033E=ADMU8033E: Error al intentar registrar un nodo que se ha registrado previamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se ha podido registrar porque ya está registrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nodo no se ha registrado previamente, antes de intentar registrarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8069E" varFormat="Java">
    ADMU8069E=ADMU8069E: Si especifica conntype, también debe especificar el puerto (port).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar la opción port si especifica la opción conntype.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2018I" varFormat="Java">
    ADMU2018I=ADMU2018I: El nodo {0} ha sido eliminado de la configuración del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado se ha eliminado de la configuración del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0112E" varFormat="Java">
    ADMU0112E=ADMU0112E: Excepción al escribir el archivo serverindex.xml: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código que intenta actualizar el archivo de configuración serverindex.xml ha fallado y ha emitido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje e investigue las causas del problema para determinar porqué no se puede escribir en el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3007E" varFormat="Java">
    ADMU3007E=ADMU3007E: Excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha descubierto una condición de excepción general.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Combine esta información con otros mensajes de excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0003I" varFormat="Java">
    ADMU0003I=ADMU0003I: El nodo {0} se ha federado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que se ha completado satisfactoriamente el programa addNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7714I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7714I" varFormat="Java">
    ADMU7714I=ADMU7714I: El mandato WASService para el servidor {0} se ha completado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato WASService se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0039E" varFormat="Java">
    ADMU0039E=ADMU0039E: Ya existe un nombre denominado {0} en la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede ejecutar el mandato addNode para añadir un nodo a una célula que ya contiene un nodo con el mismo nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente ejecutar el mandato addNode para añadir un nodo a una célula que ya contiene un nodo con el mismo nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0501E" varFormat="Java">
    ADMU0501E=ADMU0501E: No se ha especificado el nombre del servidor; debe suministrar el nombre de un servidor o -all para todos los servidores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ni el nombre de servidor ni el argumento -all se ha especificado en el mandato serverStatus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre del servidor o el argumento -all en el mandato serverStatus command.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8032E" varFormat="Java">
    ADMU8032E=ADMU8032E: Error al obtener el mbean AdminAgent; deregisterNode no puede continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean AdminAgent, que es el agente administrativo, no se ha podido obtener durante la eliminación del nodo del registro. Se ha intentado la eliminación del nodo utilizando la operación deregisterNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en deregisterNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8068E" varFormat="Java">
    ADMU8068E=ADMU8068E: Si especifica el puerto, también debe especificar conntype.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar la opción conntype si ha especificado la opción de puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2017I" varFormat="Java">
    ADMU2017I=ADMU2017I: Se ha restaurado la configuración local original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración local se ha restaurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0111E" varFormat="Java">
    ADMU0111E=ADMU0111E: Saliendo del programa con el error: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa no ha finalizado debido al error especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el programa está en el directorio de trabajo actual, verifique que el directorio esté en la variable PATH o añada el prefijo con el directorio de trabajo actual a la invocación del mandato.  En caso contrario, registre la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema utilizando los datos de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2096I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2096I" varFormat="Java">
    ADMU2096I=ADMU2096I: Los dominios de seguridad que ya no se necesitan se puede eliminar utilizando la tarea deleteSecurityDomain con la opción force. También se pueden eliminar manualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede utilizar la tarea deleteSecurityDomain con la opción force para eliminar los dominios de seguridad no utilizados. También puede suprimir manualmente los dominios de seguridad que ya no sean necesarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0500I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0500I" varFormat="Java">
    ADMU0500I=ADMU0500I: Recuperando el estado del servidor para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está recuperando el estado del servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0002E" varFormat="Java">
    ADMU0002E=ADMU0002E: Excepción al intentar procesar el servidor {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar conectarse al servidor y obtener su estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de la excepción de este mensaje para futuras consultas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0038E" varFormat="Java">
    ADMU0038E=ADMU0038E: La dirección IP del gestor de despliegue se resuelve como 127.0.0.1, pero el gestor de despliegue no está en la máquina local.  El DNS o la configuración del nombre de host del gestor de despliegue están configurados incorrectamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de host del gestor de despliegue no se resuelve correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de host está configurado correctamente en el gestor de despliegue.  En sistemas Linux, modifique el archivo /etc/hosts o /etc/nsswitch.conf para buscar el servidor de nombres de nombres de dominio (DNS) antes que los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU6009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU6009I" varFormat="Java">
    ADMU6009I=ADMU6009I: Proceso completado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Proceso completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7713E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7713E" varFormat="Java">
    ADMU7713E=ADMU7713E: El mandato WASService para el servidor {0} ha fallado. Código de salida inesperado {1} de la ejecución de {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato WASService ha devuelto un código de salida que no es cero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la instalación del producto y la configuración del entorno sean correctas. A continuación, ejecute el mandato WASService manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8031E" varFormat="Java">
    ADMU8031E=ADMU8031E: Error al obtener el mbean AdminAgent; registerNode no puede continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se ha podido eliminar del registro porque no se ha podido obtener el MBean AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8067E" varFormat="Java">
    ADMU8067E=ADMU8067E: El parámetro {0} se ha especificado dos veces.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede especificar el mismo parámetro más de una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU4211I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU4211I" varFormat="Java">
    ADMU4211I=ADMU4211I: Para obtener un rastreo completo de la anomalía, utilice la opción -trace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción trace se puede utilizar para obtener un rastreo completo del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2016E" varFormat="Java">
    ADMU2016E=ADMU2016E: El nodo {0} no se ha eliminado de la configuración del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de configuración del nodo permanecen en el repositorio de configuración de la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se utiliza la opción -force, ejecute el programa de utilidad cleanupNode en el gestor de despliegue para eliminar los archivos de configuración para este nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0254I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0254I" varFormat="Java">
    ADMU0254I=ADMU0254I: Actualizar la configuración de nodo para {0} en el gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha actualizado la configuración del nodo particular.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0001I" varFormat="Java">
    ADMU0001I=ADMU0001I: Se ha iniciado la federación del nodo {0} con el gestor de despliegue en {1}:{2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que se ha iniciado el programa addNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2095I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2095I" varFormat="Java">
    ADMU2095I=ADMU2095I: Los dominios de seguridad que se cargaron a la configuración de la célula {0} durante la ejecución de addNode no son eliminados por removeNode.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mandato addNode ha cargado dominios de seguridad en la célula especificada, el mandato removeNode no ha eliminado estos dominios de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0037E" varFormat="Java">
    ADMU0037E=ADMU0037E: El nodo no puede buscar el gestor de despliegue utilizando el nombre de host {0}. El nombre de host en la configuración del gestor de despliegue deberá estar plenamente cualificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo local puede buscar el nombre de host del gestor de despliegue especificado en la configuración del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice una de las acciones siguientes: 
 - Añada el nombre de host del gestor de despliegue al DNS.
 - Especifique completamente el nombre de host del gestor de despliegue en la configuración del índice de servidor del gestor de despliegue. 
 - Añada el DNS del dominio a la configuración TCP/IP del nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7712E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7712E" varFormat="Java">
    ADMU7712E=ADMU7712E: Se ha producido un error al intentar determinar el estado del servicio de Windows para el servicio: {0}; 
posiblemente se trate de un error al ejecutar WASService.exe: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener el estado del servicio de Windows.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la instalación del producto es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8030E" varFormat="Java">
    ADMU8030E=ADMU8030E: No se han podido encontrar los archivos de copia de seguridad, por lo que la eliminación del registro del nodo no puede continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Antes de eliminar el nodo del registro, se debe hacer copia de seguridad de la configuración. No obstante, los archivos de configuración de los que hacer copia de seguridad no se han podido encontrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nodo se ha registrado con anterioridad y que los archivos de copia de seguridad existen en su entorno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8066E" varFormat="Java">
    ADMU8066E=ADMU8066E: Ha especificado un parámetro {0} no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No es posible utilizar parámetros para los que no hay soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2015I" varFormat="Java">
    ADMU2015I=ADMU2015I: Esta excepción se puede pasar por alto si especifica -force.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que explica que se puede utilizar la opción -force para eliminar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2094W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2094W" varFormat="Java">
    ADMU2094W=ADMU2094W: La extensión del producto del nodo es {0} y no coincide con la del gestor de despliegue que es {1}.  Es posible que algunas operaciones y configuraciones no sean válidas en este nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El funcionamiento seguirá aunque no coincidan las extensiones del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que están instaladas en el nodo las extensiones del producto necesarias para soportar las operaciones y configuraciones futuras que se apliquen sobre él.  Puede que sea necesario instalar extensiones adicionales del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0036E" varFormat="Java">
    ADMU0036E=ADMU0036E: El Gestor de despliegue no puede buscar por host de nombres {0} en la dirección {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El host local puede buscar el host del gestor de despliegue, pero el gestor de despliegue no puede buscar el nodo nuevo. La situación se puede dar si el Protocolo de configuración de host dinámico (DHCP) no interactúa con los servidores de nombres de dominio (DNS).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si DHCP no interactúa con el servidor DNS, intente utilizar una dirección IP estática. Si el nombre de host no está totalmente calificado, intente actualizar el nombre de host. Para actualizar el nombre de host, especifique los parámetros -nodeName y -hostName en el mandato changeHostName del objeto AdminTask.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7711E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7711E" varFormat="Java">
    ADMU7711E=ADMU7711E: Se ha producido una excepción inesperada asociada con WASService.exe: {0} durante el proceso del servidor de nombre: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la instalación del producto es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3220I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3220I" varFormat="Java">
    ADMU3220I=ADMU3220I: Se ha inicializado el tiempo de ejecución del servidor base. Esperando la inicialización de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor se ha inicializado. El producto está esperando la inicialización de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8065E" varFormat="Java">
    ADMU8065E=ADMU8065E: No ha especificado todos los parámetros necesarios. Los parámetros necesarios que no ha especificado son {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tiene que especificar todos los parámetros necesarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2014I" varFormat="Java">
    ADMU2014I=ADMU2014I: Restaurando la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración original del producto se está restaurando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3111E" varFormat="Java">
    ADMU3111E=ADMU3111E: Se ha solicitado la detención del servidor pero no se ha realizado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La petición de detención ha fallado. Se ofrece información adicional en otros mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre la información de error de los otros mensajes y ejecute el proceso de determinación de problemas para ver por qué no se ha podido detener.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2093E" varFormat="Java">
    ADMU2093E=ADMU2093E: La propiedad personalizada {0} no tiene valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado la propiedad personalizadas especificada pero no tiene valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la configuración para asegurarse de que se ha especificado un valor para la propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0035E" varFormat="Java">
    ADMU0035E=ADMU0035E: Los nodos de WebSphere Express no están soportados en una célula de Network Deployment.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo Express no se ha podido añadir a una célula de Despliegue de red (Network Deployment) porque el nodo Express no tiene soporte en un entorno de Despliegue de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente añadir el nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7710E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7710E" varFormat="Java">
    ADMU7710E=ADMU7710E: Se ha recibido un código de salida inesperado {1} de WASService.exe al ejecutar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    WASService.exe ha devuelto un código de salida inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique la instalación de WebSphere y el entorno Windows; pruebe a ejecutar el mandato manualmente; póngase en contacto con el servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8064E" varFormat="Java">
    ADMU8064E=ADMU8064E: Si especifica la contraseña de nodo, también debe especificar el nombre de usuario de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar el nombre de usuario de nodo cuando especifique la contraseña de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0251I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0251I" varFormat="Java">
    ADMU0251I=ADMU0251I: Empezando a cambiar el nombre de nodo para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de renombrar el nodo se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3002E" varFormat="Java">
    ADMU3002E=ADMU3002E: Excepción al intentar procesar el servidor {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha generado una excepción más detallada al intentar iniciar o detener el servidor especificado. Este mensaje siempre va con otro que muestra la excepción detallada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción del otro mensaje para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2092E" varFormat="Java">
    ADMU2092E=ADMU2092E: El nodo y el gestor de despliegue deben tener las mismas extensiones del producto, pero no coinciden.  La extensión del producto del nodo es {0} y la del gestor de despliegue es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede completar la operación porque las extensiones del producto no coinciden entre del nodo y el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las extensiones del producto instaladas en el nodo y en el gestor de despliegue. Puede que sea necesario instalar extensiones adicionales del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0034E" varFormat="Java">
    ADMU0034E=ADMU0034E: El nombre de nodo/célula del nodo que se está federando con addNode debe tener un nombre diferente al nombre de célula del nodo del gestor de Network Deployment: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de célula del nodo del gestor de Network Deployment debe ser exclusivo dentro de la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de célula del gestor de despliegue es exclusivo dentro de la célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8063E" varFormat="Java">
    ADMU8063E=ADMU8063E: Si especifica el nombre de usuario de nodo, también debe especificar la contraseña de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar la contraseña de nodo cuando especifique el nombre de usuario de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2012I" varFormat="Java">
    ADMU2012I=ADMU2012I: Realizando copia de seguridad de la configuración de despliegue de la red.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está haciendo copia de seguridad de la configuración del producto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3001I" varFormat="Java">
    ADMU3001I=ADMU3001I: Servidor {0} abierto para recuperación; el ID de proceso es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado se está recuperando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0250I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0250I" varFormat="Java">
    ADMU0250I=ADMU0250I: Se ha cambiado el nombre del nodo {0} por {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado se ha renombrado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8019E" varFormat="Java">
    ADMU8019E=ADMU8019E: Error al intentar registrar un perfil no soportado. Sólo puede registrar un nodo de servidor de aplicaciones autónomo con un agente administrativo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo que intenta registrar no es un nodo de servidor autónomo. Sólo puede registrar un nodo de servidor de aplicaciones autónomo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nodo que intenta registrar en un agente administrativo es un nodo de servidor de aplicaciones autónomo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2091E" varFormat="Java">
    ADMU2091E=ADMU2091E: Se ha capturado la excepción {0} al comprobar la extensión del producto en el nodo del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido determinar las extensiones del producto instaladas en el nodo o el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción para determinar el problema concreto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0033E" varFormat="Java">
    ADMU0033E=ADMU0033E: El nodo {0} ya ha sido añadido previamente a la célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede ejecutar addNode en un nodo que ya se haya añadido a una célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente ejecutar addNode dos veces en el mismo nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8062E" varFormat="Java">
    ADMU8062E=ADMU8062E: Si especifica la contraseña, también debe especificar el nombre de usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar el nombre de usuario cuando especifique la contraseña.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3000I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3000I" varFormat="Java">
    ADMU3000I=ADMU3000I: Servidor {0} abierto para e-business; el ID de proceso es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado se ha iniciado. La ID de proceso indica que PID para plataformas distribuidas mientras que en z/OS representa la señal del servidor (stoken).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8018E" varFormat="Java">
    ADMU8018E=ADMU8018E: Error al ejecutar registerNode en un entorno no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un nodo en un entorno para el que no hay soporte. Se puede registrar un nodo sólo cuando se ejecuta en la misma máquina que el agente administrativo, que es el MBean AminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre un nodo, utilizando la operación registerNode, cuando el nodo se ubica en la misma máquina que el agente administrativo. El agente administrativo es el MBean AdminAgent.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0032E" varFormat="Java">
    ADMU0032E=ADMU0032E: No se puede ejecutar addNode en el mismo nodo que el gestor de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa addNode sólo se aplica a los nodos del servidor de aplicaciones base, no al propio nodo del gestor de despliegue de Network Deployment.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente ejecutar addNode en el propio nodo del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8061E" varFormat="Java">
    ADMU8061E=ADMU8061E: Si especifica el nombre de usuario, también debe especificar la contraseña.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar la contraseña cuando especifique el nombre de usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo de adminagent para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU2010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU2010I" varFormat="Java">
    ADMU2010I=ADMU2010I: Detener todos los procesos de servidor para el nodo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los procesos servidores se han detenido para el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8017I" varFormat="Java">
    ADMU8017I=ADMU8017I: El subsistema administrativo para el nodo eliminado del registro se ha destruido correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0031E" varFormat="Java">
    ADMU0031E=ADMU0031E: El agente de nodo se ha inicializado pero la inicialización no ha sido satisfactoria. El ID del proceso era: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso del agente de nodo ha devuelto un valor de estado no satisfactorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los archivos de anotaciones cronológicas del agente de nodo para obtener más información sobre la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU6002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU6002I" varFormat="Java">
    ADMU6002I=ADMU6002I: Iniciar preparación de activo -
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha comenzado la preparación de activos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8060E" varFormat="Java">
    ADMU8060E=ADMU8060E: Se ha producido un error al intentar obtener la clave del perfil.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar obtener la clave del perfil.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8016I" varFormat="Java">
    ADMU8016I=ADMU8016I: El subsistema administrativo para el nodo eliminado del registro se ha detenido correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0030I" varFormat="Java">
    ADMU0030I=ADMU0030I: La inicialización de agente de nodo ha finalizado satisfactoriamente. El ID del proceso es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica que el proceso del agente de nodo se ha iniciado sin errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU6001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU6001I" varFormat="Java">
    ADMU6001I=ADMU6001I: Iniciar preparación de la aplicación -
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha comenzado la preparación de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8015I" varFormat="Java">
    ADMU8015I=ADMU8015I: El subsistema administrativo para el nodo registrado se ha iniciado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8014I" varFormat="Java">
    ADMU8014I=ADMU8014I: El subsistema administrativo para el nodo registrado se ha inicializado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0129E" varFormat="Java">
    ADMU0129E=ADMU0129E: El gestor de despliegue es de una versión anterior o tiene menos paquetes de características instalados que este nodo; el nodo no se ha añadido
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del gestor de despliegue es anterior a la del nodo.  El producto precisa que la versión del gestor de despliegue sea la misma o posterior a la versión del nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el gestor de despliegue a la misma versión que el nodo o a una versión posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0064E" varFormat="Java">
    ADMU0064E=ADMU0064E: addNode sólo se puede ejecutar desde un perfil base (servidor de aplicaciones)
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato addNode no se ejecutó porque el perfil desde donde se inició no es un perfil base (servidor de aplicaciones).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato desde un perfil base (servidor de aplicaciones), como por ejemplo AppSrv01.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8013I" varFormat="Java">
    ADMU8013I=ADMU8013I: El servidor de aplicaciones con vía de acceso {0} se ha eliminado del registro correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se ha eliminado correctamente del registro con un adminagent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8049E" varFormat="Java">
    ADMU8049E=ADMU8049E: Se ha producido un error cuando adminagent ha intentado intercambiar los firmantes con el nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error cuando adminagent ha intentado intercambiar firmantes con el nodo que ha intentado registrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0128I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0128I" varFormat="Java">
    ADMU0128I=ADMU0128I: Iniciando herramienta con el perfil {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se pasa -profileName, se utilizará el perfil especificado. Si se ejecuta desde un directorio bin del perfil, se utilizará dicho perfil. Si no, se utilizará el perfil por omisión. Este mensaje clarifica el perfil utilizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede que desee verificar que el perfil listado en este mensaje es el perfil que desea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0063E" varFormat="Java">
    ADMU0063E=ADMU0063E: El nodo {0} no existe en la célula, por lo que no puede utilizarse la opción -asExistingNode.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No es posible utilizar la opción -asExistingNode a menos que el nodo ya exista en la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato con un nodo que ya exista en la célula o no utilice la opción -asExistingNode.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8012I" varFormat="Java">
    ADMU8012I=ADMU8012I: El servidor de aplicaciones con vía de acceso {0} se ha registrado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro del perfil especificado se ha completado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0019E" varFormat="Java">
    ADMU0019E=ADMU0019E: Se ha producido un error al leer de una corriente de entrada {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de lectura de una corriente de datos de E/S ha emitido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Examine el archivo de anotaciones cronológicas del programa de utilidad y vuelva a ejecutar el programa con la opción -trace.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8048E" varFormat="Java">
    ADMU8048E=ADMU8048E: Error al intentar eliminar el registro del nodo que no se ha registrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al eliminar el registro del nodo; es posible que el nodo no esté registrado aún o que esté registrado en un AdminAgent distinto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el nodo del que está intentando eliminar el registro estaba registrado o asegúrese de intentar eliminar el registro del nodo del AdminAgent correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0127E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0127E" varFormat="Java">
    ADMU0127E=ADMU0127E: La versión del gestor de despliegue ({0}) es anterior a la de este nodo ({1}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del gestor de despliegue es anterior a la del nodo especificado. El producto precisa que la versión del gestor de despliegue sea la misma o posterior a la versión del nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el gestor de despliegue a la misma versión que el nodo o a una versión posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0062E" varFormat="Java">
    ADMU0062E=ADMU0062E: La opción -asExistingNode no puede utilizarse con ninguna de las siguientes opciones: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción -asExistingNode no es compatible con estas opciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute de nuevo el mandato y omita la opción -asExistingNode o todas las opciones incompatibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7773E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7773E" varFormat="Java">
    ADMU7773E=ADMU7773E: Servidor genérico: {0} no está en EJECUCIÓN
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado detener un servidor genérico que no estaba en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor genérico está en ejecución antes de intentar detenerlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0018I" varFormat="Java">
    ADMU0018I=ADMU0018I: Iniciando el proceso de agente de nodo para el nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de agente de nodo está iniciando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0061W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0061W" varFormat="Java">
    ADMU0061W=ADMU0061W: La opción -nodeagentshortname sólo se utiliza en un entorno z/OS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción -nodeagentshortname se ignora en sistemas operativos que no sean z/OS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la opción sólo en el sistema operativo z/OS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8047E" varFormat="Java">
    ADMU8047E=ADMU8047E: Se ha producido un error al invocar la operación listProfiles en el mbean AdminAgent; se ha retrocedido a la configuración original.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido invocar la operación listProfiles en el mbean AdminAgent.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el error asociado en registerNode.log o active el rastreo para diagnosticar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0126E" varFormat="Java">
    ADMU0126E=ADMU0126E: La versión del gestor de despliegue ({0}) es anterior a la de este nodo ({1}); el nodo no se ha añadido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del gestor de despliegue es anterior a la del nodo especificado. El producto precisa que la versión del gestor de despliegue sea la misma o posterior a la versión del nodo. El nodo no se ha añadido a la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el gestor de despliegue a la misma versión que el nodo o a una versión posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7772I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7772I" varFormat="Java">
    ADMU7772I=ADMU7772I: Servidor genérico: {0} DETENIDO satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor genérico se ha detenido correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0060W" varFormat="Java">
    ADMU0060W=ADMU0060W: La opción -portprops prevalece sobre la opción -startingport.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las opciones son mutuamente exclusivas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la opción correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8010I" varFormat="Java">
    ADMU8010I=ADMU8010I: Iniciar el registro del servidor de aplicaciones con vía de acceso {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro del perfil ha comenzado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0017E" varFormat="Java">
    ADMU0017E=ADMU0017E: Se ha producido un error al cerrar la corriente de entrada/salida {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de cierre de un objeto de corriente de datos de E/S ha emitido una excepción. Probablemente sea una excepción secundaria que se ha producido después de un error de E/S anterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre y guarde la información de la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Examine el archivo de anotaciones cronológicas del programa de utilidad y vuelva a ejecutar el programa con la opción -trace.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU3201I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU3201I" varFormat="Java">
    ADMU3201I=ADMU3201I: Se ha emitido una petición de detención del servidor. Esperando el estado de detención.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una solicitud para detener del servidor. El producto está esperando el estado del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8046E" varFormat="Java">
    ADMU8046E=ADMU8046E: El número de puerto del agente administrativo que se ha especificado para el conector {0} no es válido. registerNode no puede continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido registrar el nodo porque el número de puerto no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el agente administrativoserverindex.xml y encuentre el número de puerto correcto del conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0125E" varFormat="Java">
    ADMU0125E=ADMU0125E: Cambie el reloj del nuevo nodo para que esté dentro de los {0} minutos del reloj del gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato addNode ha sido erróneo debido a que el reloj del nodo nuevo no está sincronizado con el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el reloj del nodo nuevo para que esté dentro de los minutos especificados del reloj del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU7771E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU7771E" varFormat="Java">
    ADMU7771E=ADMU7771E: Servidor genérico: {0} ya está en ejecución; utilice &quot;-forceGenericServerStart&quot; para forzar el inicio del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado iniciar un servidor genérico que ya se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice &quot;stopServer.(bat|sh)&quot; para detener el servidor genérico,
 después reintente el mandato startServer o utilice la opción &quot;-forceGenericServerStart&quot; para intentar forzar el inicio del servidor genérico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU0016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU0016I" varFormat="Java">
    ADMU0016I=ADMU0016I: Sincronización de configuración entre nodo y célula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está produciendo una sincronización de configuración entre un nodo y una célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMU8045I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMU8045I" varFormat="Java">
    ADMU8045I=ADMU8045I: El nodo se ha eliminado del registro satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo se ha eliminado del registro de un agente de administración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
