<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.scripting/src/com/ibm/ws/scripting/resources/wscpMessage.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WASX8025W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8025W" varFormat="Java">
    WASX8025W=WASX8025W: El objeto AdminConfig no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminConfig no se puede ejecutar porque el servicio de configuración no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un servidor con servicio de configuración en ejecución y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7345E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7345E" varFormat="Java">
    WASX7345E=WASX7345E: No se puede encontrar el nodo &quot;{0}&quot; en los datos de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido ejecutar un mandato startServer de AdminControl porque no hay ningún nodo con el nombre especificado en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del nodo está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7211I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_LISTTEMPLATES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_LISTTEMPLATES=WASX7211I: Método: listTemplates

	Argumentos: type

	Descripción: Devuelve una lista de plantillas disponibles para el tipo
	especificado.  Estas plantillas se pueden utilizar en la invocación de
	createUsingTemplate.

	Método: listTemplates

	Argumentos: tipo, coincidencia

	Descripción: Devuelve una lista de plantillas que muestra los nombres que
	contienen la serie especificada por &quot;coincidencia&quot; disponible para el tipo
	determinado.  Estas plantillas se pueden utilizar en la invocación de
	createUsingTemplate.

	Método: listTemplates

	Argumentos: tipo, patrón

	Descripción: Devuelve una lista de plantillas con nombres de visualización
	que contienen la serie que coincide con los caracteres comodín del &quot;patrón&quot;
	para el tipo dado.  Estas plantillas se pueden utilizar en la invocación de
	createUsingTemplate.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7344E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7344E" varFormat="Java">
    WASX7344E=WASX7344E: Se necesita un nombre de nodo cuando el cliente se conecta a un tipo de proceso &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido ejecutar el mandato startServer de AdminControl porque no se ha especificado el nombre de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de nodo para localizar el servidor en el mandato startServer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PORT_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    PORT_REQUIRES_ARG=WASX7005E: La opción &quot;-port&quot; requiere un número de puerto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -port, pero no se ha encontrado ningún argumento de número de puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un número de puerto para la opción -port y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8024I" varFormat="Java">
    WASX8024I=WASX8024I: No se puede encontrar el patrón del mandato o grupo de mandatos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El patrón de mandato especificado no se encuentra; intente otro patrón.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el patrón de búsqueda es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7343E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7343E" varFormat="Java">
    WASX7343E=WASX7343E: El nombre de nodo especificado &quot;{0}&quot; no es el mismo que el nodo &quot;{1}&quot; con el que está conectado actualmente este cliente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede ejecutar el mandato startServer de AdminControl porque el nombre de nodo especificado no es el mismo que el nombre del nodo al que está actualmente conectado por medio del agente de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del nodo está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8023E" varFormat="Java">
    WASX8023E=WASX8023E: El archivo de subida &quot;{0}&quot; no existe para la instalación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo no se sube para la instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7487E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7487E" varFormat="Java">
    WASX7487E=WASX7487E: No se han podido importar módulos de bibliotecas de scripts: {0}; {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la importación de módulos de bibliotecas de scripts.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los módulos de bibliotecas de scripts y reinicie la herramienta wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7486W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7486W" varFormat="Java">
    WASX7486W=WASX7486W: La opción -clientMode será ignorada porque la opción -enableClientModule no se ha especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción -clientMode se ha especificado pero la opción -enabledClientModule no.  La opción -clientMode será ignorada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la opción -enableClientModule con el mandato de instalación AdminApp.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7341W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7341W" varFormat="Java">
    WASX7341W=WASX7341W: No se ha realizado ningún &quot;guardar&quot; antes de salir la sesión de scripts interactiva; no se guardarán los cambios de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha concluido una sesión de scripts interactiva sin guardar los cambios de configuración.  No se han guardado cambios de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato &quot;save&quot; de AdminConfig para guardar los cambios de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7377W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7377W" varFormat="Java">
    WASX7377W=WASX7377W: Se ha encontrado un elemento &lt;typeClass&gt; con el mismo nombre de clase, {0}, en {1}, en la línea {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un manejador de tipos registrado para manejar la misma clase de tipo se ha incluido en la extensión xml más de una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el manejador de tipo duplicado en el archivo de extensión xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7223I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_PRECOMPILEJSPS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_PRECOMPILEJSPS=WASX7223I: Opción &quot;preCompileJSPs&quot;; utilice esta opción para especificar que los JSP se precompilen.  El valor por omisión es nopreCompileJSPs.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7318E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_DECLARING_BEAN" varFormat="Java">
    EXCEPTION_DECLARING_BEAN=WASX7318E: Se ha recibido una excepción al declarar {0}; información de la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la inicialización de los objetos utilizados por wsadmin.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7452I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_ALLOWSERVICEREMOTEINCLUDE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_ALLOWSERVICEREMOTEINCLUDE=WASX7452I: Opción &quot;allowServiceRemoteInclude&quot;; Habilita una aplicación de empresa para dar servicio 
de una petición include desde una aplicación de empresa con la opción -allowDispatchRemoteInclude establecida en true.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8021E" varFormat="Java">
    WASX8021E=WASX8021E: wsadmin con la versión &quot;{0}&quot; se ha conectado con un servidor o un gestor de despliegue incompatible con versión de nodo &quot;{1}&quot;, que no está soportado. &quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin se está conectando con una versión incompatible del servidor o del nodo de gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor o el nod gestor de despliegue tiene la misma versión (o posterior) que la herramienta wsadmin. Conéctese con un servidor o nodo de gestor de despliegue compatible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7447E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPEND_TRACE_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    APPEND_TRACE_REQUIRES_ARG=WASX7447E: La opción &quot;-appendtrace&quot; debe ir seguida de &apos;true&apos; o &apos;false&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El lanzador wsadmin no se ha ejecutado porque no se ha encontrado un argumento para la opción -appendtrace.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de serie para la opción -appendtrace y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7272I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_NOTIFICATIONS" varFormat="Java">
    HELP_HELP_NOTIFICATIONS=WASX7272I: Método: notifications

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra información sobre las notificaciones enviadas por el
	MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7432I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_VALIDATEINSTALL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_VALIDATEINSTALL=WASX7432I: Opción &quot;validateinstall&quot;; especifica el nivel deseado de validación de la instalación de la aplicación. Los valores válidos de la opción son:
	off: no se realiza validación de despliegue de la aplicación
	warn: realiza la validación de despliegue de la aplicación 
		y sigue con el proceso de despliegue de la 
		aplicación aunque se muestren mensajes de aviso 
		o error.
	fail: realiza la validación de despliegue de la 
		aplicación y no sigue con el proceso de despliegue 
		de la aplicación cuando se muestren mensajes de aviso 
		o error.
El valor por omisión es off.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7123E" varFormat="Java">
    WASX7123E=WASX7123E: Se ha encontrado &quot;{0}&quot; inesperado. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha encontrado el carácter especificado en una ubicación no esperada en la corriente de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corríjalo y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DASH_C_NEEDS_FOLLOWING_COMMAND" varFormat="Java">
    DASH_C_NEEDS_FOLLOWING_COMMAND=WASX7002E: la opción &quot;-c&quot; debe ir seguida de un mandato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción &quot;-c&quot;. Esta opción requiere que se suministre una serie para interpretarse como mandato de wsadmin.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato wsadmin con una serie de mandato a continuación de la opción -c.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7420I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UPDATEINTERACTIVE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UPDATEINTERACTIVE=WASX7420I: Método: updateInteractive

	Argumentos: nombre de aplicación, tipo de contenido, opciones

	Descripción: actualiza la aplicación especificada por &quot;nombre de
	aplicación&quot; utilizando el tipo de actualización especificado por &quot;tipo de
	contenido&quot; con las opciones especificadas por &quot;opciones&quot;. Si tipo de contenido
	es app o file, se solicita información al usuario sobre cada tarea relevante.

	Los valores de tipo de contenido de actualización válidos son 
		app - la aplicación completa
		file - un solo archivo
		modulefile - un módulo
		partialapp - aplicación parcial

	Todas las opciones válidas para el mandato install son válidas para
	el mandato update. Las opciones de update adicionales son 
		-operation - operación a realizar. Los valores válidos son
			add - añade nuevo contenido
			addupdate - realiza add o update basándose en
				la existencia de contenido en la aplicación
			delete - suprime contenido
			update - actualiza contenido existente
		  Esta opción es necesaria si el tipo de contenido es file
		  o modulefile. Esta opción debe tener el valor &quot;update&quot; si
		  el tipo de contenido es app. Esta opción se ignora si
		  el tipo de contenido es partialapp.
		-contents - archivo que tiene el contenido que se va a añadir o
		  actualizar. El archivo especificado tiene que ser local para el
		  cliente del script. Esta opción es necesaria excepto para la
		  operación delete.
		-contenturi - URI del archivo que se va a añadir, actualizar o
		  eliminar de la aplicación. Esta opción es necesaria si el tipo 
		  de contenido es file o modulefile. Esta opción se ignora si 
		  el tipo de contenido es app o partialapp.

	Puede utilizar el mandato AdminApp &quot;options&quot; para obtener una lista de todas las 
	opciones posibles para un archivo ear determinado.  Puede utilizar el mandato
	AdminApp &quot;help&quot; para obtener más información sobre cada opción particular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7157I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPL.EXTENSION.REG" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPL.EXTENSION.REG=WASX7157I: Opción &quot;depl.extension.reg&quot;; especifica la ubicación del archivo de propiedades para las extensiones de despliegue. 
Esta opción es obsoleta. No hay sustituto para esta opción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7376E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7376E" varFormat="Java">
    WASX7376E=WASX7376E: Identificador de fin de elemento no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se soporta el identificador de elemento proporcionado en el archivo de extensión xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el identificador de elemento no soportado en el archivo de extensión xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8020E" varFormat="Java">
    WASX8020E=WASX8020E: Se necesita un argumento para el parámetro &quot;{0}.&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro especificado requiere un argumento junto al mismo.  Por ejemplo, si especifica &quot;-node&quot;, tendrá que ir seguido del nombre de un nodo: &quot;-node mynode.&quot;
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un argumento para el parámetro indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7100I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_LIST" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_LIST=WASX7100I: Método: list

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Lista todas las aplicaciones instaladas

	Método: list

	Argumentos: destino de despliegue

	Descripción: Lista las aplicaciones instaladas en el &quot;ámbito de destino&quot; dado
	Por ejemplo, WebSphere:cell=myCell,node=myNode,server=myServer o 
	WebSphere:cell=myCell,cluster=myCluster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7122E" varFormat="Java">
    WASX7122E=WASX7122E: No se ha encontrado el &quot;{0}&quot; esperado. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha encontrado la serie especificada en la ubicación esperada de la corriente de datos de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corríjalo y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7375E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7375E" varFormat="Java">
    WASX7375E=WASX7375E: El tipo de elemento {0} ya está definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mismo tipo de elemento se utiliza más de una vez en el archivo de extensión xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el tipo de elemento que sobra en el archivo de extensión xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7266I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7266I" varFormat="Java">
    WASX7266I=WASX7266I: Existe un archivo was.policy para esta aplicación. ¿Desea visualizarlo?
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_GENERAL_HELP=WASX7027I: El objeto AdminControl permite la manipulación de MBeans en ejecución
	en un proceso de servidor WebSphere.  El número y el tipo de MBeans disponibles
	en el cliente de scripts depende del servidor al que está conectado
	el cliente.  Si el cliente esta conectado a un gestor de despliegue, 
	todos los MBeans en ejecución en el gestor de despliegue son visibles ya que
	todos son los MBeans en ejecución en los agentes de nodo conectados a este gestor de despliegue
	Manager, y todos los MBeans en ejecución en los servidores de aplicaciones en
	estos nodos. 

	Los mandatos siguientes tienen soporte de AdminControl; puede obtener más información
	sobre cada uno de estos mandatos mediante el mandato
	&quot;help&quot; de AdminControl especificando el nombre del mandato
	como argumento.

	Observe que muchos de estos mandatos dan soporte a dos tipos distintos de
	signaturas: el primer tipo acepta y devuelve series y el segundo es un conjunto
	de bajo nivel que trabaja con los objetos JMX como ObjectName y AttributeList.
	En la mayoría de situaciones, las signaturas de serie suelen ser más útiles,
	aunque también se proporcionan versiones de signaturas de objetos JMX.  Cada uno de 
	estos mandatos de signatura de objeto JMX tiene &quot;_jmx&quot; añadido al nombre de mandato.
	Por lo tanto, existe un mandato &quot;invoke&quot; y un mandato &quot;invoke_jmx&quot;. 

completeObjectName
		Devuelve una versión de serie de un nombre de objeto dado a un nombre
		de plantilla
getAttribute_jmx
		A partir de un ObjectName determinado y un nombre de atributo, devuelve un valor de
		atributo
getAttribute	A partir de una versión de serie dada y un nombre de atributo,
		devuelve un valor de atributo
getAttributes_jmx
		A partir de un ObjectName dado y una matriz de nombres de atributo, devuelve
		una AttributeList.
getAttributes	A partir de una versión de serie de ObjectName y nombres de atributo,
		devuelve una serie de pares de nombre y valor. A partir de una versión de serie
		de ObjectName, devuelve la serie de todos los pares de nombre y valor.
getCell		Devuelve el nombre de célula del servidor conectado
getConfigId	La serie dada del ObjectName, devuelve un ID de configuración
		para el objeto de configuración correspondiente, si hay alguno
getDefaultDomain
		Devuelve &quot;WebSphere&quot;
getDomainName	Devuelve &quot;WebSphere&quot;
getHost		Devuelve la representación de serie del host conectado
getMBeanCount	Devuelve el número de beans registrados
getMBeanInfo_jmx
		El ObjectName dado, devuelve la estructura de MBeanInfo para MBean
getNode		Devuelve el nombre de nodo del servidor conectado
getObjectInstance
		La versión de serie dada de ObjectName, devuelve el objeto ObjectInstance
		que coincida.
getPort		Devuelve la representación de serie del puerto en uso
getType		Devuelve la representación de serie del tipo de conexión en uso
help		Muestra la información de ayuda
invoke_jmx	El ObjectName dado, el nombre de método, la matriz de parámetros y
		firma, invoca el método en el MBean especificado
invoke		Invoca un método en el MBean especificado
isRegistered_jmx
		Devuelve true si está registrado el ObjectName proporcionado
isRegistered	Devuelve true si la versión de serie proporcionada de ObjectName está
		registrada
makeObjectName	Devuelve un ObjectName creado con la serie dada
queryNames_jmx	ObjectName y QueryExp dados, recupera el conjunto de ObjectNames
		que coinciden.
queryNames	La versión de serie dada de ObjectName, recupera la serie de
		ObjectNames que coinciden
queryMBeans	La versión de la serie dada de ObjectName, devuelve un conjunto de
		objeto ObjectInstances que coinciden
reconnect	Vuelve a conectarse al servidor
setAttribute_jmx
		El ObjectName dado y el objeto Attribute, define el atributo para el MBean
		especificado
setAttribute	La versión de la serie dada de ObjectName, el nombre de atributo y el
		valor de atributo, define el atributo para el MBean especificado
setAttributes_jmx
		El ObjectName determinado y el objeto AttributeList, define los atributos para
		el MBean especificado
setAttributes	La versión de serie dada de ObjectName, el nombre de atributo
		y los pares de valor, define atributos para el MBean especificado
startServer	A partir del nombre de un servidor, inicia el servidor
stopServer	A partir del nombre de un servidor, detenga dicho servidor
testConnection	Prueba la conexión a un objeto DataSource
trace		Define la especificación de rastreo wsadmin
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7374W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7374W" varFormat="Java">
    WASX7374W=WASX7374W: Falta tipo de elemento {0} en {1}, en la línea {2}. Este tipo de elemento {3} se pasa por alto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de extensión xml contiene un tipo de elemento especificado en este mensaje de aviso, y falta el tipo de elemento necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el tipo de elemento que falta al que se hace referencia en este mensaje para el archivo de extensión xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPTION_NEEDS_FOLLOWING_FILENAME" varFormat="Java">
    OPTION_NEEDS_FOLLOWING_FILENAME=WASX7003E: la opción &quot;{0}&quot; debe ir seguida de un nombre de archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con una opción que requiere el nombre de un archivo, pero no se ha encontrado dicho argumento.  Estas opciones son -f, -p y -profile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato wsadmin con un nombre de archivo a continuación de la opción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7483E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7483E" varFormat="Java">
    WASX7483E=WASX7483E: Ha fallado una edición de aplicación de {0}: consulte los mensajes anterior para ver detalles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha ejecutado un mandato de edición AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7121E" varFormat="Java">
    WASX7121E=WASX7121E: Se ha encontrado &quot;{0}&quot; en vez de &apos;{&apos;. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha encontrado la serie especificada cuando se esperaba &apos;{&apos; en la corriente de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corríjalo y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7265W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7265W" varFormat="Java">
    WASX7265W=WASX7265W: No ha terminado de concluirse el servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;.  Es posible que haya terminado el tiempo de espera del proceso de conclusión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso servidor especificado no se puede detener.  La solicitud ha sobrepasado el tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor esté detenido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7482W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7482W" varFormat="Java">
    WASX7482W=WASX7482W: Las propiedades duplicadas se especifican. Se establecerá el último valor de propiedad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se especifican las propiedades duplicadas en el mandato. Se establecerá el último valor de propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a especificar el nombre y el valor de propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7126I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_HASCHANGES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_HASCHANGES=WASX7126I: Método: hasChanges

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve el valor true si existen cambios de configuración no guardados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7373W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7373W" varFormat="Java">
    WASX7373W=WASX7373W: Se ha encontrado una entrada de clase de implementación duplicada {0} en {1}, en la línea {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La misma clase de implementación se ha incluido en el archivo de extensión xml más de una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la clase de implementación duplicada del archivo de extensión xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7120E" varFormat="Java">
    WASX7120E=WASX7120E: Información de diagnóstico de excepción con el texto &quot;{0}&quot; a continuación:

 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha creado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de excepción en el archivo de anotaciones cronológicas para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7264I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7264I" varFormat="Java">
    WASX7264I=WASX7264I: Ha terminado de concluirse el servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado está detenido en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7051I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_HELP" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_HELP=WASX7051I: Método: help

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra ayuda general de AdminControl.

	Método: help

	Argumentos: mandato

	Descripción: Muestra la ayuda del mandato AdminControl especificado por
	&quot;mandato&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_IPC_CONN_TYPE" varFormat="Java">
    INVALID_IPC_CONN_TYPE=WASX7024E: Error al crear la conexión &quot;{0}&quot; al host &quot;{1}&quot;; asegúrese de que en el archivo wsadmin.properties se ha especificado el host IPC correcto o con &quot;-ipchost&quot; en la línea de mandatos; información de la excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector no ha establecido una conexión al host.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción y la información en el archivo wsadmin.traceout para determinar la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7263W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7263W" varFormat="Java">
    WASX7263W=WASX7263W: No ha terminado de iniciarse el servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;.  Es posible que haya terminado el tiempo de espera del proceso de ejecución del servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso servidor especificado no se puede iniciar. La solicitud ha sobrepasado el tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor esté iniciado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7372E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7372E" varFormat="Java">
    WASX7372E=WASX7372E: Error al crear la instancia para la clase de {0} proporcionada en la extensión: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede crear una instancia de la clase de implementación proporcionada en el archivo de extensión xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción en las anotaciones cronológicas y corrija el problema según corresponda. Compruebe que la clase proporciona un constructor sin argumentos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7339I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_HELP" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_HELP=WASX7339I: Método: help

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra ayuda general de AdminConfig.

	Método: help

	Argumentos: nombre del método

	Descripción: Muestra ayuda para el método AdminConfig especificado en
	&quot;nombre del método&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7480E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7480E" varFormat="Java">
    WASX7480E=WASX7480E: Se ha encontrado &quot;{0}&quot; en vez de &apos;[&apos;. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha encontrado la serie especificada cuando se esperaba &apos;[&apos; en la corriente de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corríjalo y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HOST_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    HOST_REQUIRES_ARG=WASX7004E: La opción &quot;-host&quot; requiere un nombre de host.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -host, pero no se ha encontrado ningún argumento de nombre de host.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de host para la opción -host y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7371E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7371E" varFormat="Java">
    WASX7371E=WASX7371E: Error al ubicar la clase de {0} proporcionada en la extensión: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede encontrar la clase de implementación proporcionada en el archivo de extensión xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ompruebe que la clase de implementación en el archivo de extensión xml es correcta y que la clase está en la vía de acceso de clases.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7262I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7262I" varFormat="Java">
    WASX7262I=WASX7262I: Ha terminado de iniciarse el servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor especificado está iniciado en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7276I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_ADMINAPP" varFormat="Java">
    HELP_HELP_ADMINAPP=WASX7276I: Método: AdminApp

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre el objeto
	AdminApp proporcionado por wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7298E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7298E" varFormat="Java">
    WASX7298E=WASX7298E: No se puede invocar el mandato &quot;{0}&quot; porque este cliente no está conectado a un servidor de Gestor de Network Deployment.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminConfig precisa de una conexión a un servidor de gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Conecte a un servidor de gestor de despliegue o no invoque este mandato AdminConfig.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7189I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7189I" varFormat="Java">
    WASX7189I=WASX7189I: Nivel de validación establecido en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje informativo emitido como respuesta al invocar AdminConfig setValidationLevel.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7445E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JOB_ID_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    JOB_ID_REQUIRES_ARG=WASX7445E: La opción &quot;-jobid&quot; debe ir seguida de una serie jobID.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El lanzador wsadmin no se ha ejecutado porque no se ha encontrado un argumento jobid para la opción -jobid.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la opción -jobid y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7172I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBTYPE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBTYPE=WASX7172I: Opción &quot;deployejb.dbtype&quot;; especifica el tipo de base de datos para EJBDeploy; los valores válidos son {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7360I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_REQUIRED" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_REQUIRED=WASX7360I: Método: required

	Argumentos: tipo

	Descripción: Muestra los atributos necesarios contenidos por un objeto
	de tipo &quot;tipo&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7163I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.CF.JNDI" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.CF.JNDI=WASX7163I: Opción &quot;defaultbinding.cf.jndi&quot;; especifica el nombre JNDI para la fábrica de conexiones por omisión
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7370E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7370E" varFormat="Java">
    WASX7370E=WASX7370E: Error al registrar el bean {0} proporcionado en la extensión: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede registrar el proveedor de bean especificado en el archivo de extensión xml con el BSF.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción en las anotaciones cronológicas y corrija el problema según corresponda. CMSG0002.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7043I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTE=WASX7043I: Método: getAttribute_jmx

	Argumentos: nombre de objeto), atributo

	Descripción: Devuelve el valor de &quot;atributo&quot; del MBean descrito por
	&quot;nombre de objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7333I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_REDEPLOY" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_REDEPLOY=WASX7333I: Esta opción es obsoleta. Utilice la opción &quot;update&quot; en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7297E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7297E" varFormat="Java">
    WASX7297E=WASX7297E: No se puede escribir en el archivo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato extract de AdminConfig no ha grabado datos de documento en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema.  Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7188I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7188I" varFormat="Java">
    WASX7188I=WASX7188I: Habilitación de validación de documentos cruzados establecida en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje informativo emitido como respuesta al invocar AdminConfig setCrossDocumentValidationEnabled.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7068I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_TYPES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_TYPES=WASX7068I: Método: types

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra todos los tipos de configuración
	de nivel superior posibles.

	Método: types

	Argumentos: pattern

	Descripción: muestra todos los tipos de objeto posibles de configuración
	de nivel superior que coincidan con el carácter comodín &quot;pattern&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JACL_WELCOME_HELP" varFormat="Java">
    JACL_WELCOME_HELP=WASX7029I: Para obtener ayuda, entre: &quot;$Help help&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7079E" varFormat="Java">
    WASX7079E=WASX7079E: No se puede determinar la información de atributos para el tipo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido procesar un atributo que se ha especificado en un mandato AdminConfig.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7296E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7296E" varFormat="Java">
    WASX7296E=WASX7296E: El nombre especificado no es el nombre de un archivo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato extract de AdminConfig no se ha ejecutado porque el nombre de archivo especificado describe una entidad existente del sistema de archivos que no es un archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre especificado no es un nombre de directorio.  Especifique un nombre de archivo válido y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7204I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETOBJECTNAME" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETOBJECTNAME=WASX7204I: Método: getObjectName; 

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Devuelve una versión de serie de ObjectName del MBean
	que se corresponde con este ID de configuración. Si no existe ese
	MBean, devuelve una serie vacía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MALFORMED_OBJECT_NAME" varFormat="Java">
    MALFORMED_OBJECT_NAME=WASX7025E: Se ha encontrado un error en la serie &quot;{0}&quot;; no se puede crear ObjectName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha creado el objeto ObjectName porque una serie tiene un formato incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la serie no está vacía y que tiene el formato correcto para una serie ObjectName.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7489E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXT_DIR_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    EXT_DIR_REQUIRES_ARG=WASX7489E: La opción &quot;-extdir&quot; debe ir seguida de una vía de acceso que se establezca en ws.ext.dirs.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El lanzador wsadmin no se ha ejecutado porque no se ha encontrado un argumento para la opción -extdir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una vía de acceso en la opción -extdir y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7187E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7187E" varFormat="Java">
    WASX7187E=WASX7187E: Valor no válido &quot;{0}&quot; -- los valores válidos posibles son &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor no válido para un mandato AdminConfig.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para el mandato AdminConfig.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7381I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NODEPLOYWS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NODEPLOYWS=WASX7381I: Opción &quot;nodeployws&quot;; especifica no desplegar WebService durante la instalación; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7037I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETMBEANCOUNT" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETMBEANCOUNT=WASX7037I: Método: getMBeanCount

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve el número de beans registrados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7321I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CREATEDOCUMENT" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CREATEDOCUMENT=WASX7321I: Método: createDocument

	Argumentos: documentURI, filename

	Descripción: crea un nuevo documento en el repositorio de configuración.
	El &quot;documentURI&quot; es el nombre del documento que se va a crear en el repositorio
	que es relativo a la raíz del repositorio de configuración como, por ejemplo, 
	&quot;cells/MyCell/myfile.xml&quot;, y el &quot;filename&quot; es el nombre del archivo para
	crear que debe ser un nombre de archivo local válido como, por ejemplo, 
	&quot;c:/myfile&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7078E" varFormat="Java">
    WASX7078E=WASX7078E: Falta el ID de configuración: no se ha encontrado ningún ID en &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha reconocido el identificador de configuración que se ha especificado para un mandato AdminConfig.  No se han encontrado paréntesis de apertura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un identificador de configuración válido utilizando una de las formas: name(uri) o (uri).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7478I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOUSEAUTOLINK" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOUSEAUTOLINK=WASX7478I: Opción &quot;nouseAutoLink&quot;; los destinos de referencia de EJB no se resuelven automáticamente. El valor por omisión es &quot;nouseAutoLink&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7077E" varFormat="Java">
    WASX7077E=WASX7077E: ID de configuración incompleto: se necesitan paréntesis de cierre en &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha reconocido el identificador de configuración que se ha especificado para un mandato AdminConfig. No se han encontrado paréntesis de cierre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un identificador de configuración válido utilizando una de las formas: name(uri) o (uri).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    GENERAL_HELP=WASX7001I: wsadmin es el ejecutable de scripts de WebSphere. 
Sintaxis: 

wsadmin 
	[ -h(elp)  ] 
	[ -?  ]  
	[ -c &lt;mandato&gt; ] 
	[ -p &lt;nombre_archivo_propiedades&gt;] 
	[ -profile &lt;nombre_script_perfil&gt;] 
	[ -f &lt;nombre_archivo_script&gt;] 
	[ -javaoption opción_java] 
	[ -lang  lenguaje]  
	[ -wsadmin_classpath  classpath]  
	[ -profileName perfil]  
	[ -conntype  
		SOAP
			[-host nombre_host]
			[-port número_port]
			[-user ID_usuario]
			[-password contraseña] | 
		RMI
			[-host nombre_host]
			[-port número_puerto]
			[-user ID_usuario]
			[-password contraseña] | 
		JSR160RMI
			[-host nombre_host]
			[-port número_puerto]
			[-user ID_usuario]
			[-password contraseña] | 
		IPC
			[-ipchost nombre_host]
			[-port número_puerto]
			[-user ID_usuario]
			[-password contraseña] | 
		NONE 
	]
	[ -jobid &lt;serie_ID_trabajo&gt;] 
	[ -tracefile &lt;archivo_rastreo&gt;] 
	[ -appendtrace &lt;true/false&gt;] 
	[ script parámetros ]

Donde 	&quot;mandato&quot; es un mandato que se debe pasar al procesador de script; 
	&quot;nombre_archivo_propiedades&quot; es un archivo de propiedades de java a utilizar; 
	&quot;nombre_script_perfil&quot; es un archivo script a ejecutar antes del 
		mandato o archivo principal;
	&quot;nombre_archivo_script&quot; es un mandato a pasar al procesador de scripts;
	&quot;opción_java&quot; es una opción estándar o no de java a pasar
		a programa java; 
	&quot;lenguaje&quot; es el lenguaje a utilizar para interpretar los scripts; 
		los valores con soporte son &quot;jacl&quot; y &quot;jython&quot;. 
	&quot;classpath&quot; es una classpath que se debe añadir a la incorporada;
	&quot;-conntype&quot; especifica el tipo de conexión que se debe utilizar; 
		el argumento por omisión es &quot;SOAP&quot; 
		un conntype &quot;NONE&quot; significa que no se ha realizado ninguna conexión de servidor
		y que algunas operaciones se ejecutarán en modalidad local;
	&quot;nombre_host&quot; es el host utilizado para la conexión SOAP o RMI; 
		el valor por omisión es el host local; 
	&quot;número_puerto&quot; es el puerto utilizado para la conexión SOAP o RMI; 
	&quot;ID_usuario&quot; es el identificador de usuario necesario cuando el servidor se ejecuta en
		modalidad segura;
	&quot;contraseña&quot; es la contraseña necesaria cuando el servidor se ejecuta en
		modalidad segura;
	&quot;parámetros de script&quot; es todo lo demás que se especifique en la línea de mandatos.  Estos 
		parámetros se pasan al script en la variable argv; el número de
		parámetros está disponible en la variable argc.
	&quot;serie_ID_trabajo&quot; es una serie de ID de trabajo que se debe utilizar para auditar cada invocación 
		de wsadmin;
	&quot;archivo_rastreo&quot; es el nombre y la ubicación del archivo de anotaciones cronológicas al que se direcciona la 
		salida del rastreo wsadmin;

Si no se especifica ningún mandato o script, se crea un shell 
intérprete para uso interactivo. Para dejar una sesión de scripts interactiva,
utilice los mandatos &quot;quit&quot; o &quot;exit&quot;. 

Pueden especificarse varios mandatos, archivos de propiedades y perfiles 
en una sola línea de mandatos.  Se procesan y se ejecutan según el orden 
de especificación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7039I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETDEFAULTDOMAIN" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETDEFAULTDOMAIN=WASX7039I: Método: getDefaultDomain

	Argumentos: ninguno

	Descripción: devuelve &quot;WebSphere&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7245I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UPDATEACCESSIDS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UPDATEACCESSIDS=WASX7245I: Método: updateAccessIDs

	Argumentos: nombre de aplicación, boolean:bAll

	Descripción: Actualiza el archivo de enlaces de aplicación para una aplicación
	instalada con ID de acceso para todos los usuarios y grupos.  Si especifica 
	true para bAll, se actualizan todos los usuarios y grupos, aunque ya hubieran ID
	de acceso en los enlaces.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7449I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_TARGET" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_TARGET=WASX7449I: Opción &quot;target&quot;; especifica el destino para las funciones de instalación de AdminApp.
El ejemplo de valor de opción de destino es WebSphere:cell=mycell,node=mynode,server=myserver
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_REQUIRES_PORT" varFormat="Java">
    CONN_REQUIRES_PORT=WASX7009E: El tipo de conexión &quot;{0}&quot; requiere que se especifique un puerto en un archivo de propiedades o con &quot;-port&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El iniciador de wsadmin no puede determinar qué número de puerto se debe utilizar cuando se crea un conector.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una opción -port en la línea de mandatos de wsadmin o una propiedad com.ws.scripting.port en el archivo wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7181I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NODEPLOYEJB.PRECOMPILEJSPS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NODEPLOYEJB.PRECOMPILEJSPS=WASX7181I: Opción &quot;nodeployejb.preCompileJSPs&quot;; especifica que EJBDeploy no debe precompilar los JSP; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7464I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.SQLJCLASSPATH" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.SQLJCLASSPATH=WASX7464I: Opción &quot;deployejb.sqljclasspath&quot;; especifica la vía de acceso de clases SQLJ para EJBDeploy
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7230I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_WAS.INSTALL.ROOT" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_WAS.INSTALL.ROOT=WASX7230I: Opción &quot;was.install.root&quot;; esta opción es obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7062I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_HELP" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_HELP=WASX7062I: Método: help

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre AdminApp.

	Método: help

	Argumentos: método u opción

	Descripción: Muestra información de ayuda para el método o la opción de AdminApp especificada
	por la serie.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7477I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_BLANAME" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_BLANAME=WASX7477I: Opción &quot;blaname&quot;; utilice esta opción para especificar el nombre de la aplicación de nivel empresarial (BLA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JYTHON_WELCOME_HELP" varFormat="Java">
    JYTHON_WELCOME_HELP=WASX7031I: Para obtener ayuda, entre: &quot;print Help.help()&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_RECONNECT" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_RECONNECT=WASX7034I: Método: reconnect

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Se vuelve a conectar al servidor
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7243I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_RAR.DESC" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_RAR.DESC=WASX7243I: Opción &quot;rar.desc&quot;; esta opción es una descripción del J2CResourceAdapter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7404I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_VIEW" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_VIEW=WASX7404I: Método: view

	Argumentos: nombre, opción taskname

	Descripción: Muestra la tarea especificada por el parámetro &quot;opción
	taskname&quot; para la aplicación o módulo especificado por el parámetro
	&quot;nombre&quot;. Utilice &quot;-tasknames&quot; como la opción para obtener una lista de
	nombres de tareas válidas para la aplicación. En caso contrario,
	especifique uno o más nombres de tareas como opción.

	Método: view

	Argumentos: nombre

	Descripción: Muestra la aplicación o módulo especificado por
	el parámetro &quot;nombre&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7293I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CONVERTTOCLUSTER" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CONVERTTOCLUSTER=WASX7293I: Método: convertToCluster

	Argumentos: ID de servidor, nombre de clúster

	Descripción: Crea un nuevo objeto ServerCluster con el nombre 
	especificado por &quot;nombre de clúster&quot;, y hace que el servidor especificado por 
	&quot;ID de servidor&quot; sea el primer miembro de este clúster.  Las aplicaciones cargadas
	en este servidor están configuradas ahora en el nuevo clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DASH_CONNTYPE_NEEDS_FOLLOWING_CONN" varFormat="Java">
    DASH_CONNTYPE_NEEDS_FOLLOWING_CONN=WASX7007E: La opción &quot;-conntype&quot; debe ir seguida de información de tipo de conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -conntype, pero no se ha encontrado ningún argumento de tipo de conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo de conexión para la opción -conntype y vuelva a emitir el mandato wsadmin.  Por ejemplo, los tipos de conexión SOAP, RMI y NONE son tipos válidos para la opción -conntype.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7288I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTE_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTE_JMX=WASX7288I: Método: getAttribute_jmx

	Argumentos: nombre de objeto (tipo ObjectName), atributo (String)

	Descripción: Devuelve el valor de &quot;atributo&quot; del MBean descrito por
	&quot;nombre de objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7183I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NODISTRIBUTEAPP" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NODISTRIBUTEAPP=WASX7183I: Opción &quot;nodistributeApp&quot;; especifica que el componente de gestión de aplicaciones no debe distribuir los archivos binarios de aplicación.  El valor por omisión es &quot;distributeApp&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7098I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_OPTIONS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_OPTIONS=WASX7098I: Método: options

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra las opciones generales disponibles para cada
	aplicación que se va a instalar.

	Método: options

	Argumentos: nombre de archivo

	Descripción: Muestra todas las opciones disponibles para instalar la
	aplicación en el archivo especificado por &quot;nombre de archivo&quot;.

	Método: options

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Muestra todas las opciones disponibles para editar la 
	aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot;.

	Método: options

	Argumentos: nombre de módulo

	Descripción: Muestra todas las opciones disponibles para editar el 
	módulo de aplicación especificado por &quot;nombre de módulo&quot;.

	Método: options

	Argumentos: nombre de archivo, operación

	Descripción: Muestra todas las opciones disponibles para el archivo 
	especificado por &quot;nombre de archivo&quot; utilizando la operación especificada.
	Las operaciones válidas son &quot;installapp&quot;, &quot;updateapp&quot;, &quot;addmodule&quot; 
	y &quot;updatemodule&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7309W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7309W" varFormat="Java">
    WASX7309W=WASX7309W: No se ha realizado ningún &quot;guardar&quot; antes de salir el script &quot;{0}&quot;; no se guardarán los cambios de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los cambios invocados por un script concluido no se han guardado.  No se han guardado cambios de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el script utiliza el mandato save de AdminConfig.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7418E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7418E" varFormat="Java">
    WASX7418E=WASX7418E: La actualización de la aplicación de {0} no ha sido satisfactoria: consulte los mensajes anteriores para obtener información detallada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha ejecutado el mandato update de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETPORT" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETPORT=WASX7033I: Método: getPort

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve el puerto utilizado para la conexión de scripts.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7424I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CREATEMBEANSFORRESOURCES" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CREATEMBEANSFORRESOURCES=WASX7424I: Opción &quot;createMBeansForResources&quot;: esta opción especifica que se crean MBeans para todos los recursos como servlets, jsp, EJB, definidos en una aplicación cuando la aplicación se inicia en un destino de despliegue; el valor por omisión es nocreateMBeansForResources.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7417E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7417E" varFormat="Java">
    WASX7417E=WASX7417E: Se necesita la opción {0} cuando se especifica el tipo de contenido {1} y la operación {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción que falta es una opción necesaria cuando se proporciona el tipo de contenido especificado y la operación en el mandato update.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la opción que falta y vuelva a emitir el mandato update.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7416E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7416E" varFormat="Java">
    WASX7416E=WASX7416E: Se necesita la opción {0} cuando se especifica el tipo de contenido {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción que falta es una opción necesaria cuando se proporciona el tipo de contenido especificado en el mandato update.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la opción que falta y vuelva a emitir el mandato update.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_RUNNING_COMMAND" varFormat="Java">
    EXCEPTION_RUNNING_COMMAND=WASX7015E: Excepción al ejecutar el mandato: &quot;{0}&quot;; información de excepción: 
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no se puede ejecutar en modalidad interactiva para el mandato especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción para determinar qué acción debe llevar a cabo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7267I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_HELP" varFormat="Java">
    HELP_HELP_HELP=WASX7267I: Método: help

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre Help.

	Método: help

	Argumentos: método

	Descripción: Muestra información de ayuda para el método de Help especificado
	por la serie.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7289I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTES_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTES_JMX=WASX7289I: Método: getAttributes_jmx

	Argumentos: nombre de objeto (tipo ObjectName), atributos (String[])

	Descripción: Devuelve un objeto AttributeList que contiene los valores
	de los atributos especificados en &quot;atributos&quot; del objeto especificado en
	&quot;nombre del objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7307E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7307E" varFormat="Java">
    WASX7307E=WASX7307E: No se pueden crear objetos de tipo &quot;{0}&quot; en un nodo del gestor de Network Deployment.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato create de AdminConfig no puede crear este tipo de objeto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el mandato create.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7415W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7415W" varFormat="Java">
    WASX7415W=WASX7415W: La opción {0} se ignora cuando se especifica la operación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción especificada en el mensaje no es necesaria si la operación especificada se proporciona en el mandato update.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7249E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    USER_REQUIRES_ARG=WASX7249E: La opción &quot;-user&quot; requiere un nombre de usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -user, pero no se ha encontrado ningún argumento de nombre de usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de usuario para la opción -user y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7306E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7306E" varFormat="Java">
    WASX7306E=WASX7306E: No se puede completar la función testConnection porque no se puede determinar el nodo de Data Source &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede determinar el nodo para el DataSource especificado por el mandato testConnection de AdminControl.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el DataSource está correctamente correctamente configurado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7414W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7414W" varFormat="Java">
    WASX7414W=WASX7414W: La opción {0} se ignora cuando se especifica el tipo de contenido {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción especificada en este mensaje no es necesaria si el tipo de contenido especificado se proporciona en el mandato update.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7085I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETID" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETID=WASX7085I: Método: getid

	Argumentos: vía de acceso de contención

	Descripción: Devuelve el ID de configuración de un objeto descrito en
	la vía de contención determinada, por ejemplo, /Node:myNode/Server:s1/JDBCProvider:jdbc1/
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7379E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LANGUAGE_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    LANGUAGE_NOT_SUPPORTED=WASX7379E: El lenguaje &quot;{0}&quot; no está soportado. Los lenguajes soportados son jacl y jython.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un lenguaje de script no soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un lenguaje de script soportado con la opción -lang o la opción com.ibm.ws.scripting.defaultLang.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7305I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7305I" varFormat="Java">
    WASX7305I=WASX7305I: El cliente se ha conectado a un servidor de tipo &quot;{0}&quot;.  El servidor &quot;{1}&quot; se iniciará en el nodo &quot;{2}&quot; sin intentar sincronizar la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede sincronizar la configuración antes del inicio porque un proceso de agente de nodo se está iniciando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCP0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSCP_EXC_OPENING_BRACE" varFormat="Java">
    WSCP_EXC_OPENING_BRACE=WSCP0140E: Se encontró &quot;{0}&quot; en lugar de &apos;{&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un error de sintaxis en una serie proporcionada en una lista de atributos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis de la lista de atributos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7413E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7413E" varFormat="Java">
    WASX7413E=WASX7413E: Valor de operación no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la opción de operación no es válido. Los valores válidos para este parámetro son app, file, modulefile y partialapp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato update con el valor correcto de la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7472I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_RESETATTRIBUTES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_RESETATTRIBUTES=WASX7472I: Método: resetAttributes 

	Argumentos: ID de configuración, atributos 

	Descripción: Utilizar el mandato resetAttributes para restablecer los atributos especificados de un 
	objeto de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7059I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETCONFIGID" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETCONFIGID=WASX7059I: Método: getConfigId

	Argumentos: nombre del objeto

	Descripción: Devuelve un ID de configuración para el objeto de configuración que
	se corresponde con el MBean especificado por el &quot;nombre del objeto&quot;. Esta función
	se comunica con el servicio de configuración para buscar un ID de configuración que
	pueda utilizar AdminConfig.  Si no existe ningún objeto de configuración que
	se corresponda con la serie de nombre del objeto especificada, getConfigId devuelve
	una serie vacía.

	La serie de nombre del objeto que se especifica en esta función puede ser un
	carácter comodín, como por ejemplo:
		&quot;type=Server,*&quot;
	En este caso, getConfigId devuelve el ID de configuración del primer objeto encontrado
	que coincida.  También se muestra el mensaje WASX7026W como aviso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JAVASCRIPT_WELCOME_HELP" varFormat="Java">
    JAVASCRIPT_WELCOME_HELP=WASX7030I: Para obtener ayuda, entre: &quot;Help.help()&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7412E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7412E" varFormat="Java">
    WASX7412E=WASX7412E: Valor de tipo de contenido no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro de tipo de contenido no es válido.  Los valores válidos para este parámetro son add, addupdate, delete y update.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato update con el valor de tipo de contenido correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7160I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.DATASOURCE.JNDI" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.DATASOURCE.JNDI=WASX7160I: Opción &quot;defaultbinding.datasource.jndi&quot;; especifica el nombre JNDI del origen de datos por omisión
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7303I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7303I" varFormat="Java">
    WASX7303I=WASX7303I: Se han pasado las siguientes opciones al entorno de scripts y están disponibles como argumentos que están almacenados en la variable argv: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha reconocido algunos argumentos como parámetros en la línea de mandatos.  La herramienta wsadmin almacena estos argumentos en la variable argv y están disponibles para el script.  La variable argc contiene el número de argumentos disponibles en la variable argv.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los argumentos que no se reconocen son argumentos para scripts o mandatos a utilizar.  Corrija o suprima las opciones no reconocidas, si fuera necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7411W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7411W" varFormat="Java">
    WASX7411W=WASX7411W: Se ignora la opción proporcionada siguiente: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede reconocer algunas opciones que se han especificado en el mandato AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que las opciones proporcionadas en el mensaje son correctas.  Vuelva a emitir el mandato AdminApp, si fuera necesario. Si no, no hay que realizar acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7166I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.VIRTUAL_HOST" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.VIRTUAL_HOST=WASX7166I: Opción &quot;defaultbinding.virtual.host&quot;; especifica el nombre del host virtual por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7268I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_ATTRIBUTES" varFormat="Java">
    HELP_HELP_ATTRIBUTES=WASX7268I: Método: attributes

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra información sobre los atributos del
	MBean especificado.

	Método: attributes

	Argumentos: MBean, nombre de atributo

	Descripción: Muestra información sobre el atributo especificado en el 
	MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8019E" varFormat="Java">
    WASX8019E=WASX8019E: Se ha especificado un número incorrecto de campos clave para el paso {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de opción proporcionados al paso especificado no están completos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el número correcto de campos clave para el paso y vuelva a emitir el mandato AdminTask.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7302E" varFormat="Java">
    WASX7302E=WASX7302E: No se pueden obtener las tareas utilizando el archivo {0}. Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato options de AdminApp no ha obtenido opciones de tarea del archivo ear especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7367I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UPDATE.IGNORE.OLD" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UPDATE.IGNORE.OLD=WASX7367I: Opción &quot;update.ignore.old&quot;; esta opción especifica que cuando se actualiza una aplicación, se ignoran los enlaces de la versión anterior durante la operación de reinstalación.  Esta opción sólo tiene sentido si se especifica la opción &quot;update&quot;; en caso contrario se ignora.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7338E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7338E" varFormat="Java">
    WASX7338E=WASX7338E: Se capturó la excepción al detener el servidor &quot;{0}&quot;. Información de excepción:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato stopServer de AdminControl no se ha ejecutado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo wsadmin.traceout y los archivos de anotaciones cronológicas del servidor para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7099I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_TASKINFO" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_TASKINFO=WASX7099I: Método: taskInfo

	Argumentos: nombre de archivo, nombre de tarea

	Descripción: Ejecuta los enlaces por omisión de la aplicación especificada
	por &quot;nombre de archivo&quot; y muestra información detallada sobre la tarea de instalación
	especificada por &quot;nombre de tarea&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETVALIDATIONSEVERITYRESULT" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETVALIDATIONSEVERITYRESULT=WASX7300I: Método: getValidationSeverityResult

	Argumentos: gravedad

	Descripción: Devuelve los distintos mensajes de validación con la gravedad
	especificada a partir de la validación más reciente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8018E" varFormat="Java">
    WASX8018E=WASX8018E: No se puede encontrar una coincidencia para el valor de opción {0} del paso {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de opción para el paso especificado no coinciden con los datos existentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique los valores de opción correctos para el paso y vuelva a emitir el mandato AdminTask.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7337I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7337I" varFormat="Java">
    WASX7337I=WASX7337I: Se ha invocado detener el servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;; Esperando que se complete la parada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una petición para detener el proceso del servidor especificado.  El proceso de script esperará hasta que termine de detenerse o se exceda el tiempo de espera de la acción.  En el primer caso, se debe emitir WASX7264I; en el segundo, WASX7265W.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7301E" varFormat="Java">
    WASX7301E=WASX7301E: No se puede obtener la información de tareas de {0} utilizando el archivo {1}. Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato taskInfo de AdminApp no ha obtenido información de tarea del archivo ear especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo existe y se puede leer, y compruebe que el nombre de tarea está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7473I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EXPORTTOLOCAL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EXPORTTOLOCAL=WASX7473I: Opción &quot;exportToLocal&quot;; especifica la opción para la función export de AdminApp para exportar la aplicación en la máquina local cliente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8017E" varFormat="Java">
    WASX8017E=WASX8017E: Error del proveedor de mandatos: el paso {0} no contiene ninguna clave
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminTask contiene un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar con el rastreo de scripts activado y examine wsadmin.traceout. CMSG0002.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7225I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_VALIDATEAPP" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_VALIDATEAPP=WASX7225I: Opción &quot;validateApp&quot;; esta opción es obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7119E" varFormat="Java">
    WASX7119E=WASX7119E: Opción no válida &quot;{0}&quot;. Las opciones válidas son &quot;overwriteOnConflict&quot; y &quot;rollbackOnConflict&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La modalidad que se ha especificado con el mandato setSaveMode de AdminConfig no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una modalidad de guardado válida. Las opciones válidas son &quot;overwriteOnConflict&quot; y &quot;rollbackOnConflict&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7227W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7227W" varFormat="Java">
    WASX7227W=WASX7227W: El perfil {0} está en un lenguaje incorrecto y no se ejecutará; el lenguaje utilizado es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede ejecutar el perfil que se ha especificado porque no es el mismo lenguaje de scripts que la sesión del script.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el perfil del archivo wsadmin.properties o de las opciones de la línea de mandatos de wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7049I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_COMPLETEOBJECTNAME" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_COMPLETEOBJECTNAME=WASX7049I: Método: completeObjectName

	Argumentos: nombre del objeto, plantilla

	Descripción: Devuelve una versión de la serie de un nombre de objeto que coincide con
	la &quot;plantilla&quot;. Por ejemplo, la plantilla puede ser &quot;type=Server,*&quot;
	Si existen diversos MBeans que coinciden con la plantilla, se devuelve la
	primera coincidencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7336E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7336E" varFormat="Java">
    WASX7336E=WASX7336E: La opción &quot;{0}&quot; es necesaria si se especifica &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el mandato install de AdminApp falta una opción que es necesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique las opciones necesarias y vuelva a invocar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7052I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETTYPE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETTYPE=WASX7052I: Método: getType

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve el tipo de conexión utilizado para la conexión de scripts.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8016E" varFormat="Java">
    WASX8016E=WASX8016E: Error del proveedor de mandatos: tipo de objeto nulo
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminTask contiene un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar con el rastreo de scripts activado y examine wsadmin.traceout. CMSG0002.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7118I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7118I" varFormat="Java">
    WASX7118I=WASX7118I: Se han hecho cambios en la configuración, pero estos cambios no se han guardado.
Entre &quot;quit&quot; o &quot;exit&quot; si desea terminar esta sesión sin guardar los cambios.
Para guardar los cambios, invoque el mandato &quot;save&quot; en el objeto AdminConfig.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha solicitado terminar la sesión de lenguaje de scripts interactiva, pero los cambios de configuración aún no se han guardado.  Comprometa los cambios no guardados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para salir de la sesión de scripts sin guardar los cambios, responda &quot;quit&quot; o &quot;exit&quot;. Cualquier otra respuesta mantendrá activa la sesión.  Utilice el mandato save de AdminConfig para comprometer cambios no guardados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7444E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7444E" varFormat="Java">
    WASX7444E=WASX7444E: Valor de parámetro no válido &quot;{0}&quot; para el parámetro &quot;{1}&quot; en mandato &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de un parámetro no es válido. No especifique valores de parámetro como series null o vacías.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato AdminConfig con el valor de parámetro correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7175I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.RMIC" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.RMIC=WASX7175I: Opción &quot;deployejb.rmic&quot;; especifica opciones RMIC extra que deben utilizarse para EJBDeploy
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7454I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOALLOWDISPATCHREMOTEINCLUDE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOALLOWDISPATCHREMOTEINCLUDE=WASX7454I: Opción &quot;noallowDispatchRemoteInclude&quot;; Inhabilita a una aplicación de empresa para que envíe 
peticiones include a los recursos de los módulos Web en distintos JVM de un entorno de nodos gestionado a través del mecanismo RequestDispatcher estándar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7273I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_CLASSNAME" varFormat="Java">
    HELP_HELP_CLASSNAME=WASX7273I: Método: classname

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra información sobre el nombre de la clase del
	MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8015E" varFormat="Java">
    WASX8015E=WASX8015E: Valor de opción no válido para el paso {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de opción proporcionado en el paso especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato de AdminTask con el valor de opción correcto para el paso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7443I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7443I" varFormat="Java">
    WASX7443I=WASX7443I: El servidor &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot; no se está supervisando. Verifique que el servidor se ha detenido antes de continuar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha emitido una petición de parada del proceso servidor especificado. El proceso de scripts no esperará hasta que la petición sea satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor se ha detenido antes de continuar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7438I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOPROCESSEMBEDDEDCONFIG" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOPROCESSEMBEDDEDCONFIG=WASX7438I: Opción &quot;noprocessEmbeddedConfig&quot;; utilice esta opción para ignorar los datos de configuración incorporados que están incluidos en la aplicación. El valor por omisión es &quot;processEmbeddedConfig&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7423I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_OPERATION" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_OPERATION=WASX7423I: Opción &quot;operation&quot;: esta opción se utiliza en el mandato update o updateInteractive para especificar la operación que se va a realizar. Los valores válidos son
	add - añade nuevo contenido
	addupdate - realiza add o update basándose en
	   la existencia de contenido en la aplicación
	delete - suprime contenido
	update - actualiza contenido existente
Esta opción es necesaria si el tipo de contenido es file o modulefile.
Esta opción debe tener el valor &quot;update&quot; si el tipo de contenido
es app. Esta opción se ignora para otros valores de tipo de contenido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8014E" varFormat="Java">
    WASX8014E=WASX8014E: El paso {0} no es una tabla.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado más de un conjunto de valores de datos para el paso, y no es una tabla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un conjunto de valores de datos para el paso indicado en este mensaje de error y vuelva a emitir el mandato AdminTask.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7442E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7442E" varFormat="Java">
    WASX7442E=WASX7442E: Acción &quot;{0}&quot; no soportada cuando no se proporciona el nombre del nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique el nombre del nodo como uno de los argumentos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Incluya el nombre del nodo para el servidor en sus argumentos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7116E" varFormat="Java">
    WASX7116E=WASX7116E: No se puede copiar el archivo &quot;{0}&quot; al archivo &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido copiar el archivo ear en una ubicación temporal para el proceso de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema. Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7170I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NODEPLOYEJB" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NODEPLOYEJB=WASX7170I: Opción &quot;nodeployejb&quot;; especifica que EJBDeploy no debe ejecutarse durante la instalación; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7330I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CLUSTER" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CLUSTER=WASX7330I: Opción &quot;cluster&quot;; especifica el nombre de clúster para las funciones de instalación de AdminApp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8013I" varFormat="Java">
    WASX8013I=WASX8013I: Ayuda detallada sobre el paso: {0}

Descripción: {1}

Colección: {2}

Argumentos:
{3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_GENERAL_HELP=WASX7053I: El objeto AdminConfig se comunica con el servicio de configuración
	en un servidor WebSphere para manipular los datos de configuración para una instalación de
	WebSphere.  AdminConfig tiene mandatos para listar, crear, eliminar,
	visualizar y modificar datos de configuración, así como mandatos para mostrar
	información sobre tipos de datos de configuración.

	La mayoría de mandatos a los que da soporte AdminConfig funcionan en dos modalidades:
	En la modalidad por omisión, AdminConfig se comunica con el servidor
	WebSphere para llevar a cabo sus tareas.  También es posible una modalidad
	local, en la que no tiene lugar ninguna comunicación del servidor.  La modalidad
	local de funcionamiento se invoca utilizando el cliente de scripts sin ningún
	servidor conectado mediante la opción de línea de mandatos , &quot;-conntype NONE&quot;
	o estableciendo la propiedad &quot;com.ibm.ws.scripting.connectionType=NONE&quot; en 
	wsadmin.properties.

	Los mandatos siguientes tienen soporte de AdminConfig; puede obtener
 	información más detallada sobre cada uno de estos mandatos mediante el mandato
	&quot;help&quot; de AdminConfig especificando el nombre del mandato
	como argumento.

attributes	Muestra los atributos para un tipo determinado
checkin		Comprueba un archivo en el repositorio de configuración
convertToCluster
		Convierte un servidor para que sea el primer miembro de un nuevo ServerCluster
create		Crea un objeto de configuración, un tipo dado, un padre y una lista
		de atributos y, de forma opcional, un nombre de atributo para el
		nuevo objeto
createClusterMember
		Crea un nuevo servidor que sea miembro de un clúster existente
createDocument	Crea un nuevo documento en el repositorio de configuración
createUsingTemplate
		Crea un objeto utilizando un tipo de plantilla particular
defaults	Muestra los valores predeterminados para los atributos de un tipo determinado
deleteDocument	Suprime un documento del repositorio de configuración
existsDocument	Prueba la existencia de un documento en la configuración
		repository
extract		Extrae un archivo del repositorio de configuración
getCrossDocumentValidationEnabled
		Devuelve true si está habilitada la validación entre documentos
getid		Muestra el ID de configuración de un objeto, dada una versión de serie
		de su contención
getObjectName	A partir de un ID de configuración, devuelve una versión de serie del 
		ObjectName para el MBean en ejecución correspondiente, si hay alguno
getObjectType	A partir de un ID de configuración, devuelve una versión de serie del
		tipo de objeto
getSaveMode	Devuelve la modalidad utilizada cuando se invoca &quot;save&quot;
getValidationLevel
		Devuelve la validación utilizada cuando los archivos se extraen del
		repositorio.
getValidationSeverityResult
		Devuelve el número de mensajes de una gravedad determinada de
		la validación más reciente
hasChanges	Devuelve true si existen cambios de configuración no guardados
help		Muestra la información de ayuda
installResourceAdapter
		Instala un adaptador de recursos J2C con el nombre de archivo rar dado
		y una serie de opción en el nodo
list		Lista todos los objetos de configuración de un tipo determinado
listTemplates	Lista todas las plantillas de configuración disponibles para un tipo determinado
modify		Cambia los atributos especificados de un objeto de configuración determinado
parents		Muestra los objetos que contienen un tipo determinado
queryChanges	Devuelve una lista de archivos no guardados
remove		Elimina el objeto de configuración de especificado
required	Muestra los atributos necesarios de un tipo determinado.
reset		Descarta los cambios de configuración no guardados
resetAttributes	Restablece el valor de los atributos especificados.
save		Confirma los cambios no guardados en el repositorio de configuración
setCrossDocumentValidationEnabled
		Define la modalidad habilitada de validación entre documentos.
setSaveMode	Cambia la modalidad utilizada cuando se invoca &quot;save&quot;
setValidationLevel
		Establece la validación utilizada cuando los archivos se extraen del
		repositorio.
show		Muestra los atributos de un objeto de configuración dado
showall		Muestra de forma recursiva los atributos de un objeto de configuración
		determinado y todos los objetos incluidos dentro de cada atributo.
showAttribute	Muestra sólo el valor del único atributo especificado.
types		Muestra los tipos posibles para la configuración
uninstallResourceAdapter
		Desinstala un adaptador de recursos J2C con el ID de adaptador de recursos
		determinado.
unsetAttributes	Desestablece el valor de los atributos especificados.
validate	Invoca la validación
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7441E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7441E" varFormat="Java">
    WASX7441E=WASX7441E: Acción &quot;{0}&quot; no soportada cuando el tipo de proceso del servidor que se detiene es &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Utilice el distintivo terminate sólo para detener servidores del tipo de proceso gestionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servidor a detener es un proceso gestionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7115E" varFormat="Java">
    WASX7115E=WASX7115E: No se puede leer el archivo de entrada &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido leer el archivo ear cuando se preparaba para copiarlo en una ubicación temporal para el proceso de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema. Compruebe que la vía de acceso a archivo es correcta y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8012E" varFormat="Java">
    WASX8012E=WASX8012E: El paso {0} no está habilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede modificar los datos en el paso especificado.  No está habilitado para la tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato de AdminTask sin la opción de paso indicada en este mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7114E" varFormat="Java">
    WASX7114E=WASX7114E: No se puede crear un archivo temporal en el directorio &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido copiar el archivo ear en una ubicación temporal para el proceso de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema. Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7331I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7331I" varFormat="Java">
    WASX7331I=WASX7331I: Se ha recibido una excepción inesperada al consultar los cambios de esta sesión: 	{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha creado una excepción porque no ha podido determinar si se han realizado cambios en la configuración durante la sesión.  La conexión con el proceso servidor podría haberse perdido antes de que se detuviera la sesión de script.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8011W" varFormat="Java">
    WASX8011W=WASX8011W: El objeto AdminTask no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no se puede conectar a un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato wsadmin para crear una conexión de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7203I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETCROSSDOCUMENTVALIDATIONENABLED" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETCROSSDOCUMENTVALIDATIONENABLED=WASX7203I: Método: getCrossDocumentValidationEnabled

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve un mensaje con el valor de habilitación actual de documentos
	cruzados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7475E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7475E" varFormat="Java">
    WASX7475E=WASX7475E: El archivo de salida {0} ya existe. Especifique otro nombre de archivo de salida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe un archivo en el directorio local que tiene el mismo nombre que el nombre de archivo de salida especificado en el mandato exportFile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato exportFile y especifique un nombre de archivo de salida que no exista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7113E" varFormat="Java">
    WASX7113E=WASX7113E: La tarea &quot;{0}&quot; no es válida; las tareas válidas son &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de tarea no es válido para el mandato taskInfo de AdminApp que se ha invocado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de tarea válido según se describe en la salida del mensaje WAS7113E.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7103I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EDITINTERACTIVE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EDITINTERACTIVE=WASX7103I: Método: editInteractive

	Argumentos: nombre de aplicación, opciones

	Edita la aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot; 
	mediante las opciones especificadas en &quot;opciones&quot;. Se solicita 
	información al usuario sobre cada tarea relevante.

	Método: editInteractive

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Edita la aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot;.
	Se solicita información al usuario sobre cada tarea relevante.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7257E" varFormat="Java">
    WASX7257E=WASX7257E: No se puede encontrar el objeto NodeAgent en el nodo &quot;{0}&quot;.  No se puede iniciar el servidor &quot;{1}&quot; en ese nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato startServer de AdminControl no se ha ejecutado porque el NodeAgent en el nodo del servidor no está en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el NodeAgent en la máquina correspondiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8010E" varFormat="Java">
    WASX8010E=WASX8010E: Lenguaje de scripts no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El lenguaje especificado no está soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un lenguaje de scripts con soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7294I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_EXTRACT" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_EXTRACT=WASX7294I: Método: extract

	Argumentos: documentURI, filename

	Descripción: extrae un documento de repositorio de configuración que
	está descrito por el &quot;documentURI&quot; y lo coloca en el nombre denominado
	por el &quot;filename&quot;.  El &quot;documentURI&quot; describe un documento que debe
	existir en el repositorio y está relacionado con la raíz del repositorio
	como, por ejemplo, &quot;cells/MyCell/myfile.xml&quot;, y el &quot;filename&quot; debe
	ser un nombre de archivo local válido para extraer el documento como
	&quot;c:/myfile&quot;. Este método devuelve un objeto de &quot;conversión&quot; opaco que
	se debe utilizar para volver a comprobar el archivo en el repositorio
	utilizando el mandato checkin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7259I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_STOPSERVER" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_STOPSERVER=WASX7259I: Método: stopServer

	Argumentos: nombre del servidor

	Descripción: Detiene un servidor.

	Método: stopServer

	Argumentos: nombre del servidor, distintivo inmediato

	Descripción: Detiene un servidor.  Si el &quot;distintivo inmediato&quot; se establece como
	&quot;inmediato&quot;, se ejecuta stopImmediate en el servidor 
	especificado.  De lo contrario, se detiene de forma normal.

	Método: stopServer

	Argumentos: nombre del servidor, nombre de nodo

	Descripción: Detiene un servidor en el nodo especificado.

	Método: stopServer

	Argumentos: nombre del servidor, nombre de nodo, distintivo inmediato

	Descripción: Detiene un servidor en el nodo especificado.  Si el
	&quot;distintivo inmediato&quot; se establece como &quot;inmediato&quot;, se ejecuta stopImmediate
	en el servidor especificado.  De lo contrario, se detiene
	de forma normal.

	Método: stopServer

	Argumentos: nombre de servidor, nombre de nodo, distintivo de finalización

	Descripción: Detiene un servidor en el nodo especificado. Si el
	&quot;distintivo de finalización&quot; se establece como &quot;terminación&quot;, se ejecuta una terminación
	en el servidor especificado. De lo contrario, se detiene
	de forma normal.
	Esta operación sólo puede realizarse en un proceso gestionado.
	El nombre de nodo es un argumento necesario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7112I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7112I" varFormat="Java">
    WASX7112I=WASX7112I: Las opciones siguientes son válidas para  &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo aparece como respuesta a un mandato options de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7256W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7256W" varFormat="Java">
    WASX7256W=WASX7256W: No se puede encontrar el objeto NodeSync en el nodo &quot;{0}&quot;.  No se pueden sincronizar las configuraciones antes de iniciar el servidor &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La invocación startServer de AdminControl no se ha ejecutado porque la herramienta wsadmin no ha podido localizar el objeto NodeSync en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones en el nodo si el objeto NodeSync no está en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7365I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7365I" varFormat="Java">
    WASX7365I=WASX7365I: Explicación: {0}
 Acción de usuario: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7232I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_APPNAME" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_APPNAME=WASX7232I: Opción &quot;appname&quot;; utilice esta opción para especificar el nombre de la aplicación.  El valor por omisión consiste en utilizar el nombre de visualización de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7220E" varFormat="Java">
    WASX7220E=WASX7220E: Esta operación se ha invocado con la opción &quot;-local&quot;, pero el cliente de scripts está conectado al proceso &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;. Las operaciones locales no pueden realizarse cuando existe una conexión con un servidor.  Puede volver a ejecutar el mandato sin la opción &quot;-local&quot; o invocar el cliente de scripts sin servidores en ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción &quot;-local&quot; no está permitida para las funciones de AdminApp cuando el cliente de script se conecta a un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la opción &quot;-local&quot; o utilice la opción &quot;-conntype NONE&quot; para evitar la conexión a un servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7165I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.EJBJNDI.PREFIX" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.EJBJNDI.PREFIX=WASX7165I: Opción &quot;defaultbinding.ejbjndi.prefix&quot;; especifica el prefijo para el nombre JNDI de los EJB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7205I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_LISTMODULES" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_LISTMODULES=WASX7205I: Método: listModules

	Argumentos: nombre de aplicación, opciones

	Descripción: Muestra una lista de los módulos de la aplicación especificada por 
	&quot;nombre de aplicación&quot; mediante las opciones especificadas en &quot;opciones&quot;.  La opción 
	válida es &quot;-server&quot;.  Si se especifica &quot;-server&quot;, entonces el valor de retorno
	incluirá la información de servidor en cada módulo.

	Método: listModules

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Muestra una lista de los módulos de la aplicación especificada por 
	&quot;nombre de aplicación&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7111E" varFormat="Java">
    WASX7111E=WASX7111E: No se puede encontrar una coincidencia para la opción proporcionada: &quot;{0}&quot; para la tarea &quot;{1}&quot;. La opción suministrada debe coincidir con los datos de tarea existentes en la aplicación y los datos de tarea existentes son: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado datos no válidos en un mandato install de AdminApp para la tarea especificada.  La tarea consta de un número determinado de elementos, algunos de los cuales no se pueden modificar.  Los elementos no modificables son una clave para los datos, y esta clave debe coincidir exactamente con la información incluida en un mandato install de esta tarea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato taskInfo de AdminApp para este archivo y este nombre de tarea, para determinar qué información necesita para la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7466I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETOBJECTTYPE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETOBJECTTYPE=WASX7466I: Método: getObjectType

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Muestra el tipo del objeto de configuración Description: Displays the configuration object type por &quot;config id&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7224I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOPRECOMPILEJSPS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOPRECOMPILEJSPS=WASX7224I: Opción &quot;nopreCompileJSPs&quot;; utilice esta opción para especificar que los JSP no se deben precompilar.  Es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7471I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_UNSETATTRIBUTES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_UNSETATTRIBUTES=WASX7471I: Método: unsetAttributes 

	Argumentos: ID de configuración, atributos 

	Descripción: Utilizar el mandato unsetAttributes para restablecer los atributos especificados de un 
	objeto de configuración en los valores por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7364E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7364E" varFormat="Java">
    WASX7364E=WASX7364E: Error al obtener la información de ayuda para el ID de mensaje {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio que contiene la información de ayuda no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7169I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB=WASX7169I: Opción &quot;deployejb&quot;; especifica que EJBDeploy debe ejecutarse durante la instalación; el valor por omisión es &quot;nodeployejb&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7255E" varFormat="Java">
    WASX7255E=WASX7255E: No se puede encontrar el servidor &quot;{0}&quot; en los datos de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato startServer de AdminControl no se ha ejecutado porque el servidor que se ha especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del servidor está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7202I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SETCROSSDOCUMENTVALIDATIONENABLED" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SETCROSSDOCUMENTVALIDATIONENABLED=WASX7202I: Método: setCrossDocumentValidationEnabled

	Argumentos: distintivo

	Descripción: Establece el distintivo habilitado de validación de documentos cruzados en
	true o false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7287I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_ISREGISTERED_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_ISREGISTERED_JMX=WASX7287I: Método: isRegistered_jmx

	Argumentos: nombre del objeto (del tipo ObjectName)

	Descripción: Devuelve el valor true si el &quot;nombre del objeto&quot; proporcionado está registrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7146I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7146I" varFormat="Java">
    WASX7146I=WASX7146I: Los siguientes archivos de configuración contienen cambios no guardados:
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin muestra este mensaje informativo en respuesta al mandato queryChanges de AdminConfig.  El mandato lista los archivos que han sido actualizados por el cliente de script desde el último mandato reset o save.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7110E" varFormat="Java">
    WASX7110E=WASX7110E: Número incorrecto de elementos en la opción: &quot;{0}&quot; para la tarea: &quot;{1};&quot; el número de elementos debe ser {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado datos no válidos en un mandato install de AdminApp para la tarea especificada.  La tarea consta de un número determinado de elementos, pero se ha suministrado un número diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato taskInfo de AdminApp para este archivo y este nombre de tarea, para determinar qué información necesita para la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7284I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CREATECLUSTERMEMBER" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CREATECLUSTERMEMBER=WASX7284I: Método: createClusterMember

	Argumentos: ID de clúster, ID de nodo, atributos de miembro

	Descripción: Crea un nuevo objeto Server en el nodo especificado por el 
	&quot;ID de nodo&quot;. Este servidor se crea como nuevo miembro del clúster existente
	especificado por el &quot;ID de clúster&quot;, y tiene los atributos especificados en
	&quot;atributos de miembro&quot;. Se necesita un atributo: &quot;memberName&quot;. 
	El servidor se crea utilizando la plantilla por omisión de los
	objetos Server y tiene el nombre especificado por el atributo
	&quot;memberName&quot;.

	Método: createClusterMember

	Argumentos: ID de clúster, ID de nodo, atributos de miembro, ID de plantilla

	Descripción: Crea un nuevo objeto Server en el nodo especificado por el 
	&quot;ID de nodo&quot;. Este servidor se crea como nuevo miembro del clúster existente
	especificado por el &quot;ID de clúster&quot;, y tiene los atributos especificados en
	&quot;atributos de miembro&quot;. Se necesita un atributo: &quot;memberName&quot;.
	El servidor se crea utilizando la plantilla de servidor especificada
	por &quot;ID de plantilla&quot;, y tiene el nombre especificado por el atributo
	&quot;memberName&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7402W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_NONFIPS_PROVIDER" varFormat="Java">
    SECURITY_NONFIPS_PROVIDER=WASX7402W: &quot;Utilizar FIPS&quot; está habilitado, pero el proveedor de SSL no es IBMJSSEFIPS. No pueden utilizarse algoritmos criptográficos aprobados por FIPS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede utilizar algoritmos criptográficos aprobados por FIPS si el proveedor de SSL no es IBMJSSEFIPS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción en las anotaciones cronológicas y corrija el problema según corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7363E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7363E" varFormat="Java">
    WASX7363E=WASX7363E: No hay ayuda disponible para el ID de mensaje {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato del mensaje de ayuda no puede encontrar información de mensaje para el ID de mensaje especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el identificador de mensaje especificado es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7399E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7399E" varFormat="Java">
    WASX7399E=WASX7399E: Lista de objetos J2CResourceAdapter que siguen utilizando el adaptador de recursos especificado:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los objetos J2CResourceAdapter siguen actualmente utilizando el adaptador de recursos especificado en el mandato uninstallResourceAdapter.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desinstale los adaptadores de recursos listados en este mensaje de error antes de desinstalar el adaptador de recursos especificado. Para forzar esta acción de desinstalación sin desinstalar primero los otros adaptadores de recursos, utilice la opción -force con el mandato uninstallResourceAdapter.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7254E" varFormat="Java">
    WASX7254E=WASX7254E: Acción &quot;{0}&quot; no soportada cuando el tipo de proceso es &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin está conectada al tipo incorrecto de proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la herramienta wsadmin está conectada al proceso correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_LOADING_PROPERTIES_FILE" varFormat="Java">
    EXCEPTION_LOADING_PROPERTIES_FILE=WASX7012E: Se ha recibido una excepción al cargar el archivo de propiedades {0}; información de excepción: &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la inicialización de wsadmin, no se ha podido cargar un archivo properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema. Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_FIND_LANG_FOR_COMMANDS" varFormat="Java">
    CANNOT_FIND_LANG_FOR_COMMANDS=WASX7021E: No se puede determinar el lenguaje de scripts para la invocación de mandatos; especifique la opción &quot;-lang&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede determinar qué lenguaje de script debe utilizar con la opción -c.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un lenguaje de scripts con soporte para la opción -lang en la línea de mandatos de wsadmin o una propiedad com.ibm.ws.scripting.defaultLang en el archivo wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7398E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7398E" varFormat="Java">
    WASX7398E=WASX7398E: Lista de las aplicaciones que siguen utilizando el adaptador de recursos especificado:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones siguen actualmente utilizando el adaptador de recursos especificado en el mandato uninstallResourceAdapter.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desinstale las aplicaciones listadas en este mensaje de error antes de desinstalar el adaptador de recursos. Para forzar esta acción de desinstalación sin desinstalar primero las aplicaciones, especifique la opción -force con el mandato uninstallResourceAdapter.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7236I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_REMOTEDIR" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_REMOTEDIR=WASX7236I: Opción &quot;remotedir&quot;; esta opción es obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7470E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7470E" varFormat="Java">
    WASX7470E=WASX7470E: Para unsetAttributes se deben especificar uno o más nombres de atributos; recibido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de atributo que se desestablecerá no se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de atributo a desestablecer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7057I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SHOW" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SHOW=WASX7057I: Método: show

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Muestra todos los atributos del objeto de configuración
	especificado en &quot;ID de configuración&quot;.

	Método: show

	Argumentos: ID de configuración, lista de atributos

	Descripción: Muestra los atributos especificados para el objeto de configuración
	especificado en &quot;ID de configuración&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7361I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7361I" varFormat="Java">
    WASX7361I=WASX7361I: Se ha encontrado un atributo no necesario para el tipo &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado atributos no necesarios para el tipo especificado
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7397I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7397I" varFormat="Java">
    WASX7397I=WASX7397I: Se han eliminado los objetos J2CResourceAdapter siguientes: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7252E" varFormat="Java">
    WASX7252E=WASX7252E: No se puede localizar el servidor en ejecución &quot;{0}&quot; en el nodo &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato stopServer de AdminControl no se ha ejecutado porque no se ha encontrado un servidor en ejecución del nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del servidor está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7143E" varFormat="Java">
    WASX7143E=WASX7143E: El objeto con el ID &quot;{0}&quot; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha procesado el mandato AdminConfig debido a que el identificador de configuración que se ha especificado no corresponde a un objeto de configuración existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el ID está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7234I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CONTEXTROOT" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CONTEXTROOT=WASX7234I: Opción &quot;contextroot&quot;; utilice esta opción para especificar la raíz de contexto que se debe utilizar cuando se instala un archivo war autónomo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_NOT_AVAILABLE" varFormat="Java">
    CONFIG_NOT_AVAILABLE=WASX7070E: El servicio de configuración no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminConfig no se ha iniciado porque el proceso wsadmin no está conectado a un servidor con un servicio de configuración en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un servidor con servicios de configuración en ejecución y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7322I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_DELETEDOCUMENT" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_DELETEDOCUMENT=WASX7322I: Método: deleteDocument

	Argumentos: URI de documento

	Descripción: Suprime un documento del repositorio de configuración.
	El &quot;documentURI&quot; es el nombre del documento que se va a suprimir del
	repositorio que es relativo a la raíz del repositorio de configuración
	como, por ejemplo, &quot;cells/MyCell/myfile.xml&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PASSWORD_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    PASSWORD_REQUIRES_ARG=WASX7250E: La opción &quot;-password&quot; requiere una contraseña.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -password, pero no se ha encontrado ningún argumento de contraseña.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una contraseña para la opción -password y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7395E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7395E" varFormat="Java">
    WASX7395E=WASX7395E: Los valores especificados para las opciones -lang e -internalLang no son iguales. Utilice una de las opciones pero no ambas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado las opciones -lang e -internalLang. No obstante, los valores de ambas opciones no son iguales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la opción -lang o -internalLang.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7419I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UPDATE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UPDATE=WASX7419I: Método: update

	Argumentos: nombre de aplicación, tipo de contenido, opciones

	Descripción: actualiza la aplicación especificada por &quot;nombre de
	aplicación&quot; utilizando el tipo de actualización especificado por &quot;tipo de
	contenido&quot; con las opciones especificadas por &quot;opciones&quot;.

	Los valores de tipo de contenido de actualización válidos son 
		app - la aplicación completa
		file - un solo archivo
		modulefile - un módulo
		partialapp - aplicación parcial

	Todas las opciones válidas para el mandato install son válidas para
	el mandato update. Las opciones de update adicionales son 
		-operation - operación a realizar. Los valores válidos son
			add - añade nuevo contenido
			addupdate - realiza add o update basándose en
				la existencia de contenido en la aplicación
			delete - suprime contenido
			update - actualiza contenido existente
		  Esta opción es necesaria si el tipo de contenido es file
		  y modulefile. Esta opción debe tener el valor &quot;update&quot; si
		  el tipo de contenido es app. Esta opción se ignora si
		  el tipo de contenido es partialapp.
		-contents - archivo que tiene el contenido que se va a añadir o
		  actualizar. El archivo especificado tiene que ser local para el
		  cliente del script. Esta opción es necesaria excepto para la
		  operación delete.
		-contenturi - URI del archivo que se va a añadir, actualizar o
		  eliminar de la aplicación. Esta opción es necesaria si el tipo 
		  de contenido es file o modulefile. Esta opción se ignora si 
		  el tipo de contenido es app o partialapp.

	Puede utilizar el mandato AdminApp &quot;options&quot; para obtener una lista de todas las 
	opciones posibles para un archivo ear determinado.  Puede utilizar el mandato
	AdminApp &quot;help&quot; para obtener más información sobre cada opción particular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7050I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_TRACE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_TRACE=WASX7050I: Método: trace

	Argumentos: especificación del rastreo

	Descripción: Activa el rastreo especificado por &quot;especificación de rastreo&quot;
	en el proceso de scripts.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7141E" varFormat="Java">
    WASX7141E=WASX7141E: Se ha proporcionado una serie de rastreo incorrecta: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie de rastreo que se ha especificado para el mandato trace de AdminControl no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la serie de rastreo está correctamente escrita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7275I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_ADMINCONFIG" varFormat="Java">
    HELP_HELP_ADMINCONFIG=WASX7275I: Método: AdminConfig

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre el objeto
	AdminConfig proporcionado por wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7456I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_QUERYMBEANS" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_QUERYMBEANS=WASX7456I: Método: queryMBeans

	Argumentos: nombre del objeto 

	Descripción: Devuelve un conjunto que contiene un objeto ObjectInstances
	que coincide con el nombre de objeto de entrada.

	Método: queryMBeans

	Argumentos: nombre del objeto (tipo ObjectName), consulta (tipo QueryExp)

	Descripción: Devuelve un conjunto que contiene un objeto ObjectInstances
	que coincide con el nombre y la consulta del objeto de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_CONN_TYPE" varFormat="Java">
    NO_CONN_TYPE=WASX7019E: No se ha especificado ningún tipo de conexión; utilice &quot;-conntype&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin precisa de información sobre el tipo de conexión. Especifique un tipo de conexión válido con la opción -conntype de la línea de mandatos o desde la propiedad com.ibm.ws.scripting.connectionType en wsadmin.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo de conexión válido con la opción -conntype de la línea de mandatos o desde la propiedad com.ibm.ws.scripting.connectionType en wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7140E" varFormat="Java">
    WASX7140E=WASX7140E: Incoherencia de longitud: Se han especificado {0} parámetros, pero se han proporcionado {1} signaturas. Debe especificarse el mismo número para ambos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un número de parámetros y elementos de signatura distintos para el mandato invoke de AdminControl.  Debe haber exactamente un elemento de signatura para cada parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique exactamente un elemento de signatura por cada parámetro y vuelva a emitir el mandato invoke. Otra posibilidad es volver a emitir el mandato sin elementos de signatura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7162I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.DATASOURCE.PASSWORD" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.DATASOURCE.PASSWORD=WASX7162I: Opción &quot;defaultbinding.datasource.password&quot;; especifica la contraseña para el origen de datos por omisión
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7380I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7380" varFormat="Java">
    WASX7380=WASX7380I: Se ha especificado un nombre de archivo no válido: {0}. El nombre de archivo debe terminar con las extensiones de archivo siguientes: ear, jar, rar o war.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7173I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBSCHEMA" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBSCHEMA=WASX7173I: Opción &quot;deployejb.dbschema&quot;; especifica el esquema de base de datos para EJBDeploy
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7392W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7392W" varFormat="Java">
    WASX7392W=WASX7392W: La aplicación contiene permisos de política que están en la política de filtro. Estos permisos dependen de la seguridad y pueden poner en peligro la integridad del sistema. Continuando con el proceso de despliegue de la aplicación ...
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones intenta impedir que las aplicaciones realicen operaciones con implicaciones de seguridad, como: invocar el método System.exit(), sustituir el gestor de seguridad de java 2 y sustituir la política de seguridad de java 2. Si la aplicación tiene otorgados todos los permisos (java.security.AllPermission), las comprobaciones de permisos de seguridad de java 2 quedan inhabilitadas.  Esto incluye la integridad del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la política de aplicaciones que se encuentra en el archivo EAR/META-INF/was.policy. Elimine los permisos que dependen de la seguridad y otorgue únicamente a la aplicación los permisos necesarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7283E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7283E" varFormat="Java">
    WASX7283E=WASX7283E: Este mandato requiere un objeto de tipo &quot;{0}&quot;, pero el objeto especificado &quot;{1}&quot; tiene el tipo: &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mandato AdminConfig no se ha ejecutado porque un objeto necesario tiene que ser de un tipo específico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un objeto del tipo correcto y vuelva a invocar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7391W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7391W" varFormat="Java">
    WASX7391W=WASX7391W: La aplicación contiene permisos de política que están en la política de filtro. Estos permisos dependen de la seguridad y pueden poner en peligro la integridad del sistema. ¿Desea continuar con el proceso de despliegue de la aplicación?
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones intenta impedir que las aplicaciones realicen operaciones con implicaciones de seguridad, como: invocar el método System.exit(), sustituir el gestor de seguridad de java 2 y sustituir la política de seguridad de java 2. Si la aplicación tiene otorgados todos los permisos (java.security.AllPermission), las comprobaciones de permisos de seguridad de java 2 quedan inhabilitadas. Esto incluye la integridad del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la política de aplicaciones que se encuentra en el archivo EAR/META-INF/was.policy. Elimine los permisos que dependen de la seguridad y otorgue únicamente a la aplicación los permisos necesarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7479I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_ASYNCREQUESTDISPATCHTYPE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_ASYNCREQUESTDISPATCHTYPE=WASX7479I: Opción &quot;asyncRequestDispatchType&quot;; especifica el tipo de distribución de solicitudes asíncronas para el contenedor web para cada aplicación.  El valor por omisión es &quot;DISABLED&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETMBEANINFO_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETMBEANINFO_JMX=WASX7040I: Método: getMBeanInfo_jmx

	Argumentos: nombre del objeto (tipo ObjectName)

	Descripción: Devuelve la estructura de MBeanInfo del MBean descrito
	por el nombre del objeto.  Una forma más sencilla de obtener esta información
	es utilizar el objeto &quot;Help&quot;; por ejemplo, el mandato &quot;operations&quot; del objeto Help
	devuelve información sobre todas las operaciones con soporte en el MBean
	especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7282E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7282E" varFormat="Java">
    WASX7282E=WASX7282E: No hay tareas de edición disponibles para la aplicación &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato edit o editInteractive de AdminApp no se ha podido ejecutar porque la aplicación especificada no tiene tareas válidas que editar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7292I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_INVOKE_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_INVOKE_JMX=WASX7292I: Método: invoke_jmx

	Argumentos: nombre de objeto (tipo ObjectName), operación (tipo String),
	argumentos (tipo Object[]), signatura String[])

	Descripción: Invoca la operación especificada en &quot;operación&quot; en el MBean
	descrito por el &quot;nombre del objeto&quot;, mediante los argumentos especificados en &quot;argumentos&quot; y
	la signatura descrita en &quot;signatura&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7390E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7390E" varFormat="Java">
    WASX7390E=WASX7390E: Operación no soportada - el mandato testConnection con los argumentos de ID de configuración y propiedades no está soportado. Utilice el mandato testConnection sólo con el argumento de ID de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no tiene soporte para este mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice este mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7484I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_VALIDATESCHEMA" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_VALIDATESCHEMA=WASX7484I: opción &quot;validateSchema&quot;; utilice esta opción para especificar que el esquemase va a validar.  El valor predeterminado es &quot;novalidateSchema&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7281E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7281E" varFormat="Java">
    WASX7281E=WASX7281E: No se puede instalar la aplicación utilizando el archivo &quot;{0}&quot;. Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminApp no se ha ejecutado porque el archivo especificado no se puede utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo existe y que se puede leer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONN_TYPE" varFormat="Java">
    INVALID_CONN_TYPE=WASX7023E: Error al crear la conexión &quot;{0}&quot; con el host &quot;{1}&quot;; información de excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector no ha establecido una conexión al host.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción y la información en el archivo wsadmin.traceout para determinar la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7242I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_RAR.NAME" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_RAR.NAME=WASX7242I: Opción &quot;rar.name&quot;; la opción &quot;rar.name&quot; es el nombre de J2CResourceAdapter.  Si no se especifica, se utiliza el nombre de visualización del descriptor de despliegue de RAR.  Si tampoco se especifica este, se utiliza el nombre de archivo RAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_FIND_LANG_INTERACTIVE" varFormat="Java">
    CANNOT_FIND_LANG_INTERACTIVE=WASX7014E: No se puede determinar el lenguaje de scripts para utilizarlo en modalidad interactiva; especifique la opción &quot;-lang&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede determinar qué lenguaje de script debe utilizar para una sesión interactiva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la opción -lang en la línea de mandatos de wsadmin o una propiedad com.ibm.ws.scripting.defaultLang en el archivo wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7280E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7280E" varFormat="Java">
    WASX7280E=WASX7280E: No existe ninguna aplicación con el nombre &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato AdminApp no se ha ejecutado porque la aplicación especificada no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de la aplicación está bien escrito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCP0138E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSCP_EXC_CLOSING_BRACE" varFormat="Java">
    WSCP_EXC_CLOSING_BRACE=WSCP0138E: No se ha encontrado el &apos;}&apos; esperado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un error de sintaxis en una serie proporcionada en una lista de atributos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis de la lista de atributos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7186I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DDLPREFIX" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DDLPREFIX=WASX7186I: Opción &quot;ddlprefix&quot;; especifica el prefijo de DDL que debe utilizarse al invocar exportDDL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7332I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETCELL" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETCELL=WASX7332I: Método: getCell

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve la célula a la que el proceso de script está
	conectado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7054I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CREATE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CREATE=WASX7054I: Método: create

	Argumentos: tipo, padre, atributos

	Descripción: Crea un objeto de configuración del tipo especificado en
	&quot;tipo&quot; y el padre especificado en &quot;padre&quot;, mediante los atributos suministrados en
	&quot;atributos&quot;.

	Método: create

	Argumentos: tipo, padre, atributos, nombre de atributo del padre
 
	Descripción: Crea un objeto de configuración del tipo especificado en
	&quot;tipo&quot; y el padre especificado en &quot;padre&quot;, mediante los atributos suministrados
	en &quot;atributos&quot; y el nombre de atributo del padre especificado en
	&quot;nombre de atributo del padre&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7201I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETVALIDATIONLEVEL" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETVALIDATIONLEVEL=WASX7201I: Método: getValidationLevel

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve un mensaje con el nivel de validación actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7274I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_ALL" varFormat="Java">
    HELP_HELP_ALL=WASX7274I: Método: classname

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra información sobre los atributos,
	las operaciones, los constructores, la descripción, las notificaciones y
	el nombre de la clase del MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7408I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7408I" varFormat="Java">
    WASX7408I=WASX7408I: Se ha eliminado satisfactoriamente del espacio de trabajo la configuración del nodo especificada. Si decide comprometer este cambio en el repositorio de células maestro, puede que necesite realizar algunos pasos a mano para completar los pasos de eliminación, incluido restaurar la configuración de la célula del servidor de aplicaciones original como configuración activa y actualizar el valor de la célula en setupCmdLine.bat. Si aún se están ejecutando servidores de aplicaciones para este nodo, tendrá que detenerlos a mano.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La eliminación del nodo de la configuración precisa de algunos pasos manuales. Esta operación no se recomienda.  Otra solución es utilizar el script de utilidad removeNode.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no ha comprometido el cambio, ejecute el mandato reset de AdminConfig para restaurar la configuración a su estado inicial.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7393I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_ALLOWPERMINFILTERPOLICY" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_ALLOWPERMINFILTERPOLICY=WASX7393I: Opción &quot;allowPermInFilterPolicy&quot;; especifica continuar con el proceso de despliegue de la aplicación a pesar de que la aplicación contiene permisos de política que están en la política de filtro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7422I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CONTENTURI" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CONTENTURI=WASX7422I: Opción &quot;contenturi&quot;: esta opción se utiliza en el mandato update o updateInteractive para especificar el URI del archivo que se va a añadir, actualizar o eliminar de la aplicación. Esta opción es necesaria si el tipo de contenido es file o modulefile. Esta opción se ignora para otros valores de tipo de contenido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7407I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7407I" varFormat="Java">
    WASX7407I=WASX7407I: Se ha eliminado satisfactoriamente del espacio de trabajo la configuración del nodo especificada. Si decide comprometer este cambio en el repositorio maestro, la configuración podría no ser válida. Para invertir esta operación y eliminar los cambios no guardados en el espacio de trabajo, ejecute el mandato &quot;AdminConfig reset&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La eliminación del nodo de la configuración dañará la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no ha comprometido el cambio, ejecute el mandato reset de AdminConfig para restaurar la configuración a su estado inicial.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7095I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7095I" varFormat="Java">
    WASX7095I=WASX7095I: El objeto AdminApp permite que se puedan manipular objetos de aplicación
	-- esto incluye instalar, desinstalar, editar y listar. La mayoría
	de los mandatos soportados por AdminApp funcionan en dos modalidades: la modalidad
	predeterminada es una en la que AdminApp se comunica con el servidor WebSphere para
	cumplir sus tareas.  También es posible una modalidad local, en la cual
	no se produce ninguna comunicación de servidor.  Se invoca la operación de modalidad local
	activando el cliente de scripts con ningún servidor conectado utilizando la opción de la línea de
	mandatos &quot;-conntype NONE&quot; para definir la propiedad
	&quot;com.ibm.ws.scripting.connectionType=NONE&quot; en el archivo
	wsadmin.properties.

	Los mandatos siguientes tienen soporte de AdminApp; puede obtener
	información más detallada sobre cada uno de estos mandatos mediante el mandato
	&quot;help&quot; de AdminApp especificando el nombre del mandato
	como argumento.

deleteUserAndGroupEntries 
		Suprime toda la información de usuario/grupo para todos los roles y
		toda la información de nombre/contraseña para los roles RunAs para una
		aplicación determinada
edit		Edita las propiedades de una aplicación
editInteractive	Edita las propiedades de una aplicación de forma interactiva
export		Exporta la aplicación a un archivo
exportDDL	Exporta DDL de una aplicación a un directorio
exportFile	Exporta contenido de un solo archivo de una aplicación a un archivo
getDeployStatus	Devuelve el estado de despliegue combinado de la aplicación
help		Muestra la información de ayuda
install		Instala una aplicación, a partir de un nombre de archivo y una serie de opción
installInteractive
		Instala una aplicación en modalidad interactiva, a partir de un nombre de archivo
		y una serie de opción
isAppReady	Comprueba si la aplicación está preparada para ejecutarse
list		Lista todas las aplicaciones instaladas
listModules	Lista los módulos en una aplicación especificada
options		Muestras las opciones disponibles, para un archivo determinado, una aplicación
		o en general
renameApplication	Cambia el nombre de una aplicación determinada
publishWSDL	Publica los archivos WSDL para una aplicación determinada
searchJNDIReferences
		Lista la aplicación que hace referencia al JNDIName determinado en un
		nodo determinado
taskInfo	Muestra la información detallada que pertenece a un tarea de instalación determinada
		para un archivo determinado
uninstall	Desinstala una aplicación, dado un nombre de aplicación y una serie
		de opción
update		Actualiza una aplicación instalada
updateAccessIDs	Actualiza la información de enlace de usuario/grupo con el accessID
		desde el registro de usuarios para una aplicación determinada
updateInteractive	Actualiza una aplicación instalada de forma interactiva
view		Visualiza una aplicación o módulo, dada una aplicación o 
		un nombre de módulo
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7124I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SAVE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SAVE=WASX7124I: Método: save

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Compromete los cambios no guardados en el repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7406E" varFormat="Java">
    WASX7406E=WASX7406E: No se puede encontrar el nombre de tarea {0} en la aplicación {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato view de AdminApp no se ha ejecutado porque las tareas visibles de aplicación no son válidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la tarea correcta con el error corregido. Para listar los nombres de tareas válidos, utilice la opción -tasknames.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7481I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.COMPLIANCELEVEL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.COMPLIANCELEVEL=WASX7481I: La opción &quot;deployejb.complianceLevel&quot; especifica el nivel de JDK para la conformidad de compilador para EJBDeploy. El valor por omisión es 1.4.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7044I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTES" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETATTRIBUTES=WASX7044I: Método: getAttributes_jmx

	Argumentos: nombre de objeto, atributos
	Devuelve una serie con una lista de los valores de los atributos especificados en
	&quot;atributos&quot; del objeto especificado en &quot;nombre del objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7312I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_DEFAULTS" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_DEFAULTS=WASX7312I: Método: defaults

	Argumentos: tipo

	Descripción: Muestra todos los atributos posibles contenidos por un objeto 
	del tipo &quot;tipo&quot;, junto con el tipo y el valor por omisión de cada atributo,
	si el atributo tiene un valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7405E" varFormat="Java">
    WASX7405E=WASX7405E: No hay tareas visualizables disponibles para la aplicación &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato view de AdminApp no se ha ejecutado porque la aplicación no tiene tareas válidas que visualizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esta aplicación no se puede editar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WARNING_MULTIPLE_MATCHES" varFormat="Java">
    WARNING_MULTIPLE_MATCHES=WASX7026W: La serie &quot;{0}&quot; corresponde a {1} MBeans diferentes; volviendo al primero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mandatos getConfigId o completeObjectName de AdminControl no se pueden ejecutar porque la plantilla del ObjectName que se ha especificado coincide con dos o más MBeans en ejecución.  Este mensaje informativo indica que se utilizará la primera coincidencia de MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la primera coincidencia de MBean es correcta.  Si no, especifique el MBean deseado y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7093I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7093I" varFormat="Java">
    WASX7093I=WASX7093I: Emitiendo el mensaje: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo se anota cronológicamente si el mensaje del asunto se muestra al usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7425I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOCREATEMBEANSFORRESOURCES" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOCREATEMBEANSFORRESOURCES=WASX7425I: Opción &quot;nocreateMBeansForResources&quot;: esta opción especifica que no se crean MBeans para todos los recursos como servlets, jsp, EJB, definidos en una aplicación cuando la aplicación se inicia en un destino de despliegue; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7410I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UPDATEACCESSIDS_ZOS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UPDATEACCESSIDS_ZOS=WASX7410I: Método: updateAccessIDs

	Argumentos: nombre de aplicación, boolean:bAll

	Descripción: Actualiza el archivo de enlaces de aplicación para una aplicación
	instalada con ID de acceso para todos los usuarios y grupos.  Si especifica 
	true para bAll, se actualizan todos los usuarios y grupos, aunque ya hubieran ID
	de acceso en los enlaces.

	Método: updateAccessIDs

	Argumentos: nombre de aplicación, boolean:bApp

	Descripción: Actualiza el archivo de enlaces de aplicación para una aplicación
	instalada con ID de acceso para todos los usuarios y grupos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7097I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_INSTALLINTERACTIVE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_INSTALLINTERACTIVE=WASX7097I: Método: installInteractive

	Argumentos: nombre de archivo, opciones

	Descripción: Instala la aplicación en el archivo especificado por 
	&quot;nombre de archivo&quot; mediante las opciones especificadas en &quot;opciones&quot;. Se 
	solicita información al usuario sobre cada tarea relevante.

	Puede utilizar el mandato AdminApp &quot;options&quot; para obtener una lista de todas las 
	opciones posibles para un archivo ear determinado.  Puede utilizar el mandato
	AdminApp &quot;help&quot; para obtener más información sobre cada opción particular.

	Método: installInteractive

	Argumentos: nombre de archivo

	Descripción: Instala la aplicación especificada por &quot;nombre de archivo&quot; con 
	las opciones por omisión. Se solicita información al usuario sobre cada
	tarea relevante.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7229I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_INSTALLDIR" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_INSTALLDIR=WASX7229I: Opción &quot;installdir&quot;; especifica el directorio en el que se deben colocar los binarios de aplicación. 
Esta opción es obsoleta. Se ha sustituido por la opción installed.ear.destination.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7092I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7092I" varFormat="Java">
    WASX7092I=WASX7092I: El mandato no se ha anotado cronológicamente; contiene una contraseña.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo se anota cronológicamente en lugar de WASX7090I si el mandato contiene una contraseña.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7394I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOALLOWPERMINFILTERPOLICY" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOALLOWPERMINFILTERPOLICY=WASX7394I: Opción &quot;noallowPermInFilterPolicy&quot;; especifica no continuar con el proceso de despliegue de la aplicación cuando la aplicación contiene permisos de política que están en la política de filtro. Este es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7091I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7091I" varFormat="Java">
    WASX7091I=WASX7091I: Ejecutando el script: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que anota cronológicamente que se ha invocado este script.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7036I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_QUERYNAMES" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_QUERYNAMES=WASX7036I: Método: queryNames

	Argumentos: nombre del objeto 

	Descripción: Devuelve una serie que contiene los ObjectNames que coinciden con
	el nombre de objeto de entrada, que puede ser un carácter comodín.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7431I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_INSTALLED.EAR.DESTINATION" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_INSTALLED.EAR.DESTINATION=WASX7431I: Opción &quot;installed.ear.destination&quot;; especifica el directorio en el que se deben colocar los binarios de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7476I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_USEAUTOLINK" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_USEAUTOLINK=WASX7476I: Opción &quot;useAutoLink&quot;; permitir que los destinos de referencia de EJB se resuelvan automáticamente. 

Su aplicación debe contener un módulo EJB 3.0 y todos los módulos deben compartir un destino común para habilitar el soporte de autoenlace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7164I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.CF.RESAUTH" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.CF.RESAUTH=WASX7164I: Opción &quot;defaultbinding.cf.resauth&quot;; especifica RESAUTH para la fábrica de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7334I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_REDEPLOY.IGNORE.OLD" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_REDEPLOY.IGNORE.OLD=WASX7334I: Esta opción es obsoleta. Utilice la opción &quot;update.ignore.old&quot; en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7090I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7090I" varFormat="Java">
    WASX7090I=WASX7090I: Ejecutando el mandato: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que anota cronológicamente que se ha invocado este mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8009E" varFormat="Java">
    WASX8009E=WASX8009E: Parámetro no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no contiene el parámetro especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del parámetro está correctamente escrito o utilice el mandato help para ver información detallada para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7151I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EXPORT" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EXPORT=WASX7151I: Método: export

	Argumentos: nombre de aplicación, nombre de archivo, opciones

	Descripción: Exporta la aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot; 
	al archivo especificado por &quot;nombre de archivo&quot; mediante las opciones especificadas
	en &quot;opciones&quot;.

	Método: export

	Argumentos: nombre de aplicación, nombre de archivo

	Descripción: Exporta la aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot; 
	al archivo especificado por &quot;nombre de archivo&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_FIND_LANG" varFormat="Java">
    CANNOT_FIND_LANG=WASX7013E: No se puede determinar el lenguaje de script para el archivo: &quot;{0}&quot;; especifique la opción &quot;-lang&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede determinar el lenguaje de scripts a utilizar para el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la opción -lang en la línea de mandatos de wsadmin o una propiedad com.ibm.ws.scripting.defaultLang en el archivo wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7328E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7328E" varFormat="Java">
    WASX7328E=WASX7328E: Debe especificarse un solo nombre de atributo en showAttribute; recibido: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato showAttribute de AdminConfig sólo muestra el valor de un atributo, pero se han especificado varios nombres de atributos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un único nombre de atributo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7436W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7436W" varFormat="Java">
    WASX7436W=WASX7436W: Como mínimo debe especificarse una opción de enlace por omisión, pero no se ha especificado la opción usedefaultbindings.  Se ignorará la opción o las opciones de enlace por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar cualquier opción de enlace por omisión, especifique la opción usedefaultbindings.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la opción usedefaultbindings en la serie de opciones con el mandato AdminApp install, installInteractive, update o updateInteractive.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7286I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_ISINSTANCEOF_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_ISINSTANCEOF_JMX=WASX7286I: Método: isInstanceOf_jmx

	Argumentos: nombre del objeto (del tipo ObjectName), nombre de la clase (String)

	Descripción: Devuelve el valor true si el MBean descrito por el &quot;nombre del objeto&quot; es de
 	la clase especificada por &quot;nombre de la clase&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7219E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7219E" varFormat="Java">
    WASX7219E=WASX7219E: Se debe especificar el atributo {0} si el atributo {1} tiene el valor &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una restricción en el atributo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el atributo que falta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8008E" varFormat="Java">
    WASX8008E=WASX8008E: El mandato {0} no contiene ningún paso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no contiene paso alguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de paso está correctamente escrito o utilice el mandato help para ver información detallada para el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7429I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_SEARCHJNDIREFERENCES" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_SEARCHJNDIREFERENCES=WASX7429I: Método: searchJNDIReferences

	Argumentos: ID de configuración del nodo o nodos, opciones

	Descripción: lista todas las aplicaciones que hacen referencia a la opción
	JNDIName especificada en el nodo o nodos especificados.

	Las opciones válidas son -JNDIName, que es una opción necesaria, y
	-verbose, que es una opción opcional que no toma ningún valor.
	La opción JNDIName toma un valor de nombre JNDI. 
	La opción verbose mostrará más información.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7369I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EXPORTDDL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EXPORTDDL=WASX7369I: Método: exportDDL

	Argumentos: nombre de aplicación, nombre de directorio, opciones

	Descripción: Exporta DDL de la aplicación especificada por 
	&quot;nombre de aplicación&quot; al directorio especificado en &quot;nombre de directorio&quot;
	mediante las opciones especificadas en &quot;opciones&quot;.

	Método: exportDDL

	Argumentos: nombre de aplicación, nombre de directorio

	Descripción: Exporta DDL de la aplicación especificada por 
	&quot;nombre de aplicación&quot; al directorio especificado en &quot;nombre de directorio&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7231I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CONFIGROOT" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CONFIGROOT=WASX7231I: Opción &quot;configroot&quot;; esta opción es obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7474I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EXPORTFILE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EXPORTFILE=WASX7474I: Método: exportFile

	Argumentos: nombre de aplicación, uri, nombre de archivo

	Descripción: Este mandato exporta el contenido de un solo archivo 
	especificado por el argumento uri, desde la aplicación, 
	especificada por el argumento nombre de aplicación, al archivo, 
	especificado por el argumento nombre de archivo.

	Especifica el argumento uri en el contexto de una aplicación. 
	Por ejemplo, META-INF/application.xml. Para los archivos de un módulo, 
	inicie el uri con un uri de módulo.  Por ejemplo: myapp.war/WEB-INF/web.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7327I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7327I" varFormat="Java">
    WASX7327I=WASX7327I: Contenido del archivo was.policy:
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La lista muestra el archivo de política de seguridad was.policy asociado a esta aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7435W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7435W" varFormat="Java">
    WASX7435W=WASX7435W: El valor {0} se ha convertido en un valor booleano false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado como true o false un valor de serie que representa un valor booleano.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor de la serie es correcto y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8007I" varFormat="Java">
    WASX8007I=WASX8007I: Ayuda detallada sobre el grupo de mandatos: {0}

Descripción: {1}

Mandatos:
{2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7109E" varFormat="Java">
    WASX7109E=WASX7109E: Datos insuficientes para la tarea de instalación &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han especificado los datos completos en un mandato install de AdminApp para la tarea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el mandato taskInfo de AdminApp para este archivo y este nombre de tarea, para determinar qué información necesita para la tarea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7326I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7326I" varFormat="Java">
    WASX7326I=WASX7326I: Archivo de propiedades &quot;{0}&quot; cargado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la inicialización de un proceso de script, se han cargado varios archivos de propiedades.  Utilice este mensaje para determinar los archivos de propiedades que hay en uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7384I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYWS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYWS=WASX7384I: Opción &quot;deployws&quot;; especifica desplegar WebServices durante la instalación; el valor por omisión es &quot;nodeployws&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7060I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CONTENTS" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CONTENTS=WASX7060I: Método: contents

	Argumentos: tipo

	Descripción: Muestra los tipos de objeto que puede contener &quot;tipo&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7434W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7434W" varFormat="Java">
    WASX7434W=WASX7434W: Se ha encontrado la siguiente opción obsoleta: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las opciones listadas en este mensaje están en desuso para el mandato AdminApp. Con el tiempo se eliminará el soporte de estas opciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si existe una opción sustituta de la opción obsoleta. Si así fuera, utilice la opción de sustitución. Si no hay opción de sustitución, puede excluir la opción en desuso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7217I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7217I" varFormat="Java">
    WASX7217I=WASX7217I: La conexión al origen de datos proporcionado ha sido satisfactoria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato testConnection de AdminControl se ha ejecutado correctamente. El código del adaptador de la base de datos no ha generado errores ni avisos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8006I" varFormat="Java">
    WASX8006I=WASX8006I: Ayuda detallada sobre el mandato: {0}

Descripción: {1}

{2}Objeto de destino: {3}

Argumentos:
{4}
Pasos:
{5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7247I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DELETEUSERANDGROUPENTRIES" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DELETEUSERANDGROUPENTRIES=WASX7247I: Método: deleteUserAndGroupEntries

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Suprime toda la información de usuario/grupo para todos los roles
	y los roles RunAs de una aplicación determinada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7108E" varFormat="Java">
    WASX7108E=WASX7108E: No son válidos los datos especificados para la tarea de instalación: &quot;{0}&quot;. Los errores son: &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado datos no válidos en un mandato install de AdminApp para la tarea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los errores generados para esta tarea y corrija el mandato install.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7184I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_USEMETADATAFROMBINARY" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_USEMETADATAFROMBINARY=WASX7184I: Opción &quot;useMetaDataFromBinary&quot;; utilice esta opción para especificar que los metadatos (como los descriptores de despliegue, los enlaces y las extensiones) utilizados en el tiempo de ejecución procedan del archivo ear; el valor por omisión es &quot;nouseMetaDataFromBinary&quot;, que significa que los metadatos utilizados en el tiempo de ejecución proceden del repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7104I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EDIT" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EDIT=WASX7104I: Método: edit

	Argumentos: nombre de aplicación, opciones

	Descripción: Modifica la aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot; 
	mediante las opciones especificadas por &quot;opciones&quot;. No se le solicita ningún tipo
	de información al usuario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7102I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UNINSTALL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UNINSTALL=WASX7102I: Método: uninstall

	Argumentos: nombre de aplicación, opciones

	Descripción: Desinstala la aplicación &quot;nombre de aplicación&quot; con las
	opciones suministradas por &quot;opciones&quot;.

	Método: uninstall

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Desinstala la aplicación especificada por 
	&quot;nombre de aplicación&quot; utilizando opciones por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7258I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_STARTSERVER" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_STARTSERVER=WASX7258I: Método: startServer

	Argumentos: nombre de servidor

	Descripción: Inicia un servidor localizándolo en la configuración y
	solicitando al NodeAgent del nodo que inicie el servidor.  Este mandato
	utiliza el tiempo de espera por omisión de 1200 segundos.  Tenga en cuenta que esta
	versión del mandato sólo se puede utilizar si el proceso de script se conecta
	a un servidor de Agente de nodo. 

	Método: startServer

	Argumentos: nombre de servidor

	Descripción: Inicia un servidor ubicándolo en la configuración,
	sincronizando los datos de configuración con el nodo del servidor y
	pidiéndole al NodeAgent del nodo que inicie el servidor.  El proceso de
	inicio espera el número de segundos especificado por &quot;waittime&quot;
	antes de que se inicie el servidor. Tenga en cuenta que esta versión del mandato sólo
	se puede utilizar si el proceso de script se conecta a un servidor de Agente
	de nodo. 

	Método: startServer

	Argumentos: nombre de servidor, nombre de nodo

	Descripción: Inicia un servidor en el nodo especificado ubicándolo en la configuración,
	sincronizando los datos de configuración con el nodo del servidor y
	pidiéndole al NodeAgent del nodo que inicie el servidor. Esta versión
	del mandato se puede utilizar si el proceso de script se conecta
	a un proceso de Agente de nodo o de Gestor de despliegue. 

	Método: startServer

	Argumentos: nombre de servidor, nombre de nodo, tiempo de espera

	Descripción: Inicia un servidor en el nodo especificado ubicándolo en la configuración,
	sincronizando los datos de configuración con el nodo del servidor y
	pidiéndole al NodeAgent del nodo que inicie el servidor.  El proceso de
	inicio espera el número de segundos especificado por &quot;waittime&quot;
	antes de que se inicie el servidor.  Esta versión del mandato se puede utilizar cuando el
	proceso de script se conecta a un proceso de Agente de nodo o de Gestor
	de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8005I" varFormat="Java">
    WASX8005I=WASX8005I: Grupos de mandatos de administración disponibles: 

{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7128I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SETSAVEMODE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SETSAVEMODE=WASX7128I: Método: setSaveMode

	Argumentos: modalidad de guardado

	Descripción: Cambia la modalidad utilizada cuando se invoca &quot;save&quot;.
	Los valores posibles son:
		&quot;overwriteOnConflict&quot; para guardar los cambios, incluso si entran en conflicto
		con otras modificaciones de configuración; y
		&quot;rollbackOnConflict&quot; para que una operación de guardado sea anómala si
		los cambios entran en conflicto con otras modificaciones de configuración;
		este es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7453I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_FILEPERMISSION" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_FILEPERMISSION=WASX7453I: Opción &quot;filepermission&quot;; Permite al usuario establecer los permisos de archivo adecuado en archivos de aplicación en el directorio de destino de instalación.

Los permisos de archivo especificados en el nivel de aplicación deben ser un subconjunto del permiso de archivo de nivel de nodo que define el permiso de archivo más indulgente que pueda especificarse; de lo contrario, se utiliza el valor de permiso de nivel de nodo para establecer los permisos de archivo en el destino de instalación.

El valor por omisión es &quot;.*\.dll=755#.*\.so=755#.*\.a=755#.*\.sl=755&quot;
El patrón de nombre de archivo es una expresión regular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7457I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETOBJECTINSTANCE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETOBJECTINSTANCE=WASX7457I: Método: getObjectInstance

	Argumentos: nombre del objeto 

	Descripción: Devuelve el objeto ObjectInstance que coincide con el nombre
	de objeto de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7469E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7469E" varFormat="Java">
    WASX7469E=WASX7469E: Para resetAttributes se deben especificar uno o más atributos; recibido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo que se restablecerá no se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el atributo a restablecer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7107E" varFormat="Java">
    WASX7107E=WASX7107E: Se han especificado opciones no válidas: &quot;{0}&quot;; las opciones válidas son:
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado una o más opciones para un mandato de AdminApp o AdminConfig que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que las opciones estén bien escritas; corrija o elimine las opciones incorrectas y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7048I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_MAKEOBJECTNAME" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_MAKEOBJECTNAME=WASX7048I: Método: makeObjectName

	Argumentos: nombre del objeto

	Descripción: Devuelve un objeto ObjectName construido desde
	la serie &quot;nombre del objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7324E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7324E" varFormat="Java">
    WASX7324E=WASX7324E: No se puede copiar el directorio &quot;{0}&quot; en el directorio &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede copiar un directorio ear ampliado en una ubicación temporal para el proceso de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema.  Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8004I" varFormat="Java">
    WASX8004I=WASX8004I: Mandatos de administración disponibles: 

{0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7215E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7215E" varFormat="Java">
    WASX7215E=WASX7215E: No se puede finalizar la función testConnection porque el MBean DataSourceCfgHelper no está en ejecución.  Compruebe que el servidor se haya iniciado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin necesita el MBean DataSourceCfgHelper MBean para ejecutar la función de testConnection.  El MBean se debe estar ejecutando en un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el proceso wsadmin está conectado a un servidor y el que servidor está en ejecución. CMSG0002.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7125I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_RESET" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_RESET=WASX7125I: Método: reset

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Descarta los cambios de configuración no guardados
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7096I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_INSTALL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_INSTALL=WASX7096I: Método: install

	Argumentos: nombre de archivo, opciones

	Descripción: Instala la aplicación en el archivo especificado por 
	&quot;nombre de archivo&quot; mediante las opciones especificadas en &quot;opciones&quot;. Toda la 
	información necesaria se debe facilitar en la serie de opciones; no se solicita nada
	al usuario.

	Puede utilizar el mandato AdminApp &quot;options&quot; para obtener una lista de todas las 
	opciones posibles para un archivo ear determinado.  Puede utilizar el mandato
	AdminApp &quot;help&quot; para obtener más información sobre cada opción particular.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7468E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7468E" varFormat="Java">
    WASX7468E=WASX7468E: La conexión al origen de datos proporcionado en el nodo {0} proceso {1} ha sido errónea.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato testConnection de AdminControl ha sido erróneo. Consulte el mensaje de excepción y el archivo wsadmin.traceout para averiguar cuál es el problema
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice el problema en el archivo de anotaciones e intente resolverlo; a continuación, vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7106E" varFormat="Java">
    WASX7106E=WASX7106E: No se puede determinar la raíz de la instalación de WebSphere.  Especifique la opción &quot;{0}&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado un mandato de AdminApp en la modalidad local, pero wsadmin no puede determinar la raíz de la instalación de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El lanzador wsadmin.bat o wsadmin.sh se debería establecer en la propiedad server.root. Si ha modificado este lanzador, corrija los cambios. CMSG0002.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7342I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_INSTALLRESOURCEADAPTER" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_INSTALLRESOURCEADAPTER=WASX7342I: Método: installResourceAdapter

	Argumentos: nombre de archivo rar, nodo, opciones

	Descripción: Instala un adaptador de recursos de J2C con el archivo rar
	especificado por &quot;nombre de archivo rar&quot; utilizando las opciones especificadas por &quot;opciones&quot;
	en el &quot;nodo&quot; especificado. 

	El nombre de archivo rar es el nombre de archivo plenamente cualificado que reside en el
	nodo especificado. 

	Las opciones válidas son &quot;rar.name&quot;, &quot;rar.desc&quot;, &quot;rar.archivePath&quot;,
	&quot;rar.classpath&quot;, &quot;rar.nativePath&quot;, &quot;rar.threadPoolAlias&quot;,
	&quot;rar.propertiesSet, &quot;isolatedClassLoader&quot;, &quot;enabledHASupport&quot; y
	&quot;HACapability.  Todas las opciones son opcionales.

	La opción &quot;rar.name&quot; es el nombre del J2CResourceAdapter.
	Si no se especifica, se utiliza el nombre de visualización del descriptor de despliegue
	del archivo rar.  Si éste tampoco se especifica, se utiliza el nombre de
	archivo rar.

	La opción &quot;rar.desc&quot; es una descripción del J2CResourceAdapter.

	&quot;rar.archivePath&quot; es el nombre de la vía de acceso donde se
	extrae el archivo.  Si no se especifica, el archivo se extraerá
	en el directorio $CONNECTOR_INSTALL_ROOT.

	&quot;rar.classpath&quot; es la classpath adicional.

	&quot;rar.threadPoolAlias&quot; es el alias de la agrupación de hebras.

	&quot;rar.propertiesSet&quot; es el conjunto de propiedades del J2CResourceAdapter.

	&quot;rar.isolatedClassLoader es la opción para utilizar el cargador de clases aislado.
	Si se especifica, indica que J2CResourceAdapter utiliza el 
	cargador de clases aislado. El valor por omisión es &quot;false&quot;.

	&quot;rar.enableHASupport&quot; es la opción para habilitar el soporte HA.
	El valor por omisión es &quot;false&quot;.

	&quot;rar.HACapability&quot; especifica el tipo de soporte. Las opciones son
	&quot;endpoint&quot;, &quot;instance&quot; y &quot;no&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7323E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7323E" varFormat="Java">
    WASX7323E=WASX7323E: No se puede crear el directorio &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede crear un directorio temporal para el proceso de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema.  Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7359E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7359E" varFormat="Java">
    WASX7359E=WASX7359E: Se ha especificado un valor incorrecto para la opción reloadInterval: {0}. La opción reloadInterval necesita un valor de número entero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la opción -reloadInterval no es un entero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un argumento entero para la opción -reloadInterval y vuelva a emitir el mandato AdminApp.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7214E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7214E" varFormat="Java">
    WASX7214E=WASX7214E: No se puede resolver el ID de configuración {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8003E" varFormat="Java">
    WASX8003E=WASX8003E: Argumentos de ayuda no válidos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede ejecutar el mandato de ayuda AdminTask.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el número de argumentos, nombre de mandato y nombre de grupo de mandatos son correctos.  Utilice el mandato help de AdminTask para ver una lista de los mandatos válidos para la opción help.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7046I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTES" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTES=WASX7046I: Método: setAttributes

	Argumentos: nombre del objeto, atributos

	Descripción: Establece los atributos especificados en &quot;atributos&quot; del MBean
	descrito por el &quot;nombre del objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7467I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7467I" varFormat="Java">
    WASX7467I=WASX7467I: La conexión al origen de datos proporcionado en el nodo {0} proceso {1} ha sido correcta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato testConnection de AdminControl se ha ejecutado correctamente. El código del adaptador de la base de datos no ha generado errores ni avisos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7105I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7105I" varFormat="Java">
    WASX7105I=WASX7105I: Las siguientes opciones de instalación son válidas para cualquier archivo ear:
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin muestra este mensaje informativo en respuesta al mandato options de AdminApp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7427I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_RELOADINTERVAL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_RELOADINTERVAL=WASX7427I: Opción &quot;reloadInterval&quot;: esta opción especifica el periodo de tiempo (en segundos) que se explorará el sistema de archivos de la aplicación en busca de archivos actualizados; el valor por omisión es 3 segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7271I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_DESCRIPTION" varFormat="Java">
    HELP_HELP_DESCRIPTION=WASX7271I: Método: description

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra una descripción del MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7430W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7430W" varFormat="Java">
    WASX7430W=WASX7430W: Esta operación puede tardar más dependiendo del número de aplicaciones instaladas en el sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La búsqueda de referencias JNDI puede tardar más dependiendo del número de aplicaciones instaladas en el sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7358E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7358E" varFormat="Java">
    WASX7358E=WASX7358E: Opción especificada no válida: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha encontrado una o más opciones que no son válidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que están bien escritas. Corrija o elimine las opciones incorrectas y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONNECTION_TYPE" varFormat="Java">
    INVALID_CONNECTION_TYPE=WASX7010E: El tipo de conexión &quot;{0}&quot; no es válido. Los tipos válidos son &quot;SOAP&quot;, &quot;RMI&quot;, &quot;NONE&quot; y &quot;JMS&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un tipo de conexión no válido en la opción -conntype de la línea de mandatos o en la propiedad com.ws.scripting.connectionType en el archivo wsadmin.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el tipo de conexión en la línea de mandatos o en el archivo properties. Especifique &quot;SOAP&quot;, &quot;RMI&quot; o &quot;NONE&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7213I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7213I" varFormat="Java">
    WASX7213I=WASX7213I: El cliente de scripts no está conectado a un proceso de servidor; consulte el archivo de anotaciones cronológicas {0} para obtener información adicional.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido conectarse a un servidor utilizando las opciones proporcionadas en la línea de mandatos y contenidas en los archivos wsadmin.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no hace falta una conexión, no hay que realizar acción alguna. Especifique la opción &quot;-conntype NONE&quot; para indicar que no se quiere conexión.  Esta opción suprime el mensaje WASX7213I.  Si hace falta una conexión, reinicie la herramienta wsadmin con información sobre la conexión que permitirá conectar a un servidor en ejecución.  También puede verificar que la información de host y puerto es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7168I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.STRATEGY.FILE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.STRATEGY.FILE=WASX7168I: Opción &quot;defaultbinding.strategy.file&quot;; especifica un archivo de estrategia de enlaces por omisión personalizado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7368I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_UPDATE.IGNORE.NEW" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_UPDATE.IGNORE.NEW=WASX7368I: Opción &quot;update.ignore.new&quot;; esta opción especifica que cuando se actualiza una aplicación, se ignoran los enlaces de la versión nueva durante la operación de reinstalación.  Esta opción sólo tiene sentido si se especifica la opción &quot;update&quot;; en caso contrario se ignora.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7147I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_GETSAVEMODE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_GETSAVEMODE=WASX7147I: Método: getSaveMode

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve la modalidad utilizada cuando se invoca &quot;save&quot;.
	Los valores posibles son:
		&quot;overwriteOnConflict&quot; para guardar los cambios, incluso si entran en conflicto
		con otras modificaciones de configuración; y
		&quot;rollbackOnConflict&quot; para que una operación de guardado sea anómala si
		los cambios entran en conflicto con otras modificaciones de configuración;
		este es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8002E" varFormat="Java">
    WASX8002E=WASX8002E: Nombre de mandato no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del mandato no es un mandato administrativo válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del mandato es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7176I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.VALIDATE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.VALIDATE=WASX7176I: Opción &quot;deployejb.validate&quot;; especifica que EJBDeploy debe ejecutar una validación; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7357I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7357I" varFormat="Java">
    WASX7357I=WASX7357I: Se ha solicitado que el cliente de scripts no se conecte a ningún proceso de servidor. Determinadas operaciones de configuración y aplicación no estarán disponibles en la modalidad local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no está conectada a un proceso servidor.  Se ha realizado una solicitud con la opción &quot;-conntype NONE&quot; desde la línea de mandatos o se ha especificado la propiedad com.ws.scripting.connectionType con NONE como valor, en wsadmin.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7362I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_MESSAGE" varFormat="Java">
    HELP_HELP_MESSAGE=WASX7362I: Método: message

	Argumentos: ID de mensaje

	Descripción: Muestra información para el ID de mensaje especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX8001I" varFormat="Java">
    WASX8001I=WASX8001I: El objeto AdminTask habilita la ejecución de los mandatos admin
	disponibles.  Los mandatos de AdminTask funcionan en dos modalidades:
	en la modalidad por omisión AdminTask se comunica con el servidor WebSphere
	para realizar sus tareas. También está disponible una modalidad local, en la que
	no tiene lugar ninguna comunicación con el servidor. La modalidad de
	funcionamiento local se invoca utilizando el cliente de scripts
	mediante la opción de línea de mandatos &quot;-conntype NONE&quot; o
	estableciendo la propiedad &quot;com.ibm.ws.scripting.connectiontype=NONE&quot;
	en el archivo wsadmin.properties.

El número de mandatos de administración varía y depende de la instalación de
WebSphere. Utilice los siguientes mandatos de ayuda para obtener una lista de
mandatos soportados y sus parámetros: 

help -commands			Lista todos los mandatos admin
help -commands &lt;pattern&gt;	Lista los mandatos admin que coinciden con el comodín
				&quot;pattern&quot;
help -commandGroups		Lista todos los grupos de mandatos admin
help -commandGroups &lt;pattern&gt;	Lista los grupos de mandatos admin que coinciden
				con el comodín &quot;pattern&quot;
help commandName		Muestra información detallada para el
				mandato especificado
help commandName stepName	Muestra información detallada para el paso especificado
				que pertenece al mandato especificado
help commandGroupName		Muestra información detallada para el grupo de mandatos
				especificado

Existen varias formas para invocar un mandato admin. Son 

commandName			Invoca un mandato admin que no requiere
				ningún argumento.

commandName targetObject	Invoca un mandato admin con la serie de objeto
				de destino especificado, por ejemplo, el nombre del objeto de
				configuración de un adaptador de
				recursos. El objeto de destino esperado varía con el
				mandato de administración invocado. Utilice el mandato
				help para obtener información sobre el objeto de
				de destino de un mandato de administración.

commandName options		Invoca un mandato admin con las series de
				opción especificadas. Esta sintaxis de invocación se
				utiliza para invocar un mandato de administración que
				no requiere un objeto de destino. También se utiliza
				para entrar en modalidad interactiva si se incluye
				la modalidad &quot;-interactive&quot; en la serie de
				opciones.

commandName targetObject options	Invoca un mandato admin con el
					objeto de destino especificado y series de
					opciones.  Si &quot;-interactive&quot; se incluye
					en la serie de opciones, se especifica la modalidad
					interactiva.  El objeto de destino y las series de
					opciones varían en función del mandato
					admin invocado. Utilice el mandato de ayuda para
					obtener información en el objeto de destino
					y opciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7465E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7465E" varFormat="Java">
    WASX7465E=WASX7465E: La acción stopServer no tiene soporte cuando el tipo de servidor es &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cliente de scripts está conectado al subsistema de administración e intenta detener el servidor adminagent, que no tiene soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere detener el servidor adminagent tiene que hacerlo desde el directorio bin de adminagent o si intenta detener el subsistema admin, tiene que conectar al servidor adminagent directamente y utilizar el mbean AdminAgent para invocar la operación stopProfile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7139E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7139E" varFormat="Java">
    WASX7139E=WASX7139E: La operación &quot;{0}&quot; tiene versiones que toman uno de los siguientes números de parámetros: {1}; se proporcionaron parámetros {2}: &quot;{3}&quot;. El mandato &quot;operations&quot; en el objeto Help se puede utilizar para obtener más información sobre las signaturas disponibles para &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha definido operación para el mandato invoke de AdminControl que se ha emitido para una operación MBean. El MBean acepta el mismo número de mandatos especificado en el mandato invoke de AdminControl.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el número correcto de parámetros y vuelva a emitir el mandato invoke.  Utilice el mandato &quot;operations&quot; para el objeto Help, para saber más sobre las signaturas disponibles para esta operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7400I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_USEFIPS_DESCRIPTION" varFormat="Java">
    SECURITY_USEFIPS_DESCRIPTION=WASX7400I: Esto permitirá la utilización de algoritmos criptográficos aprobados por FIPS (Federal Information Processing Standard).  Tenga en cuenta que si establece este distintivo no se cambia automáticamente el proveedor de JSSE existente en la configuración de Secure Socket Layer.  Tenga también en cuenta que el proveedor de JSEE aprobado por FIPS sólo permite el protocolo TLS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7320E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7320E" varFormat="Java">
    WASX7320E=WASX7320E: El servidor &quot;{0}&quot; ya está en ejecución en el nodo &quot;{1}&quot; y no puede iniciarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato startServer de AdminControl no se ha ejecutado porque el servidor ya está iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado el nombre de servidor correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7356E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7356E" varFormat="Java">
    WASX7356E=WASX7356E: Argumento no reconocido: {0}. El argumento especificado no es un nombre de nodo válido ni un tiempo de espera válido cuando se conecta a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El argumento pasado al mandato startServer no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato con el valor correcto para el argumento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7455I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOALLOWSERVICEREMOTEINCLUDE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOALLOWSERVICEREMOTEINCLUDE=WASX7455I: Opción &quot;noallowServiceRemoteInclude&quot;; Inhabilita una aplicación de empresa para dar servicio 
de una petición include desde una aplicación de empresa con la opción -allowDispatchRemoteInclude establecida en true.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7210W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7210W" varFormat="Java">
    WASX7210W=WASX7210W: No se puede determinar el tipo de servidor; información de la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido determinar el tipo de servidor al que está conectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el archivo wsadmin.traceout para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7340I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_EXISTSDOCUMENT" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_EXISTSDOCUMENT=WASX7340I: Método: existsDocument

	Argumentos: documentURI

	Descripción: realiza pruebas para ver si existe un documento en el repositorio de
	configuración. El &quot;documentURI&quot; es el documento que se va a probar que es relativo
	a la raíz del repositorio de configuración como, por ejemplo, 
	&quot;cells/MyCell/myfile.xml&quot;.  Devuelve un valor true si el documento 
	existe; de lo contrario, devuelve false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7409I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DELETEUSERANDGROUPENTRIES_ZOS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DELETEUSERANDGROUPENTRIES_ZOS=WASX7409I: Método: deleteUserAndGroupEntries

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: suprime toda la información de usuario/grupo para todos los roles
	y los roles RunAs para una aplicación dada.

	Método: deleteUserAndGroupEntries

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Suprime toda la información de usuario/grupo para todos los roles
	y los roles RunAs de una aplicación determinada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7038I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETDOMAINNAME" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETDOMAINNAME=WASX7038I: Método: getDomainName

	Argumentos: ninguno

	Descripción: devuelve &quot;WebSphere&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7355E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7355E" varFormat="Java">
    WASX7355E=WASX7355E: El atributo &quot;{0}&quot; es del tipo &quot;{1}&quot;; se ha especificado un valor no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para el atributo no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis y vuelva a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7153I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CELL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CELL=WASX7153I: Opción &quot;cell&quot;; especifica el nombre de célula para las funciones de instalación de AdminApp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7246E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7246E" varFormat="Java">
    WASX7246E=WASX7246E: No se puede establecer la conexión &quot;{0}&quot; con el host &quot;{1}&quot; debido a un error de autenticación. Asegúrese de que el usuario y la contraseña sean correctos en la línea de mandatos o en el archivo de propiedades.
Mensaje de excepción (si existe): &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha conectado a un proceso de servidor porque no se ha podido autenticar con el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el usuario y la contraseña sean correctos en la línea de mandatos o en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7094I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_PARENTS" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_PARENTS=WASX7094I: Método: parents

	Argumentos: tipo

	Descripción: Muestra los tipos de objeto que puede contener &quot;tipo&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7448E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRACEFILE_NOT_WRITTABLE" varFormat="Java">
    TRACEFILE_NOT_WRITTABLE=WASX7448E: El archivo de rastreo no se puede grabar en la ubicación {0}. Especifique una ubicación distinta con la opción -tracefile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El lanzador wsadmin no se ha ejecutado porque no se puede escribir en la ubicación que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una ubicación distinta para la opción -tracefile y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7354E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7354E" varFormat="Java">
    WASX7354E=WASX7354E: El atributo &quot;{0}&quot; es un objeto incorporado del tipo &quot;{1}&quot;; se ha especificado un valor no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique valores de atributo que sean objetos intercalados como una lista de pares nombre-valor.  Un ejemplo de objeto incorporado formado por tres atributos es: 
{{atr1 val1a} {atr2 val2a}}.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del mandato para que el objeto incorporado tenga el formato de una lista de pares de nombre-valor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCP0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSCP_EXC_UNEXPECTED_CLOSING_BRACE" varFormat="Java">
    WSCP_EXC_UNEXPECTED_CLOSING_BRACE=WSCP0142E: Se ha encontrado un &apos;}&apos; inesperado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un error de sintaxis en una serie proporcionada en una lista de atributos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis de la lista de atributos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7353E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7353E" varFormat="Java">
    WASX7353E=WASX7353E: El valor del atributo &quot;{0}&quot; debe ser una colección de objetos de tipo &quot;{1}&quot;; puede que necesite un conjunto adicional de llaves para indicar que es una colección.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique valores de atributo que sean conjuntos de objetos como una lista de pares nombre-valor.  Un ejemplo de colección formada por dos objetos es:
{{{atr1 val1a} {atr2 val2a}} {atr1 val1b} {atr2 val2b}}}.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del mandato para que el atributo se anote como colección.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7389E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7389E" varFormat="Java">
    WASX7389E=WASX7389E: Operación no soportada - el mandato getPropertiesForDataSource no está soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no tiene soporte para este mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice este mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7235I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.VIRTUAL.HOST" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.VIRTUAL.HOST=WASX7235I: Opción &quot;defaultbinding.virtual.host&quot;; nombre por omisión del host virtual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7041I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_ISINSTANCEOF" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_ISINSTANCEOF=WASX7041I: Método: isInstanceOf_jmx

	Argumentos: nombre de objeto, nombre de clase

	Descripción: Devuelve el valor true si el MBean descrito por el &quot;nombre de objeto&quot;
	es de la clase especificada por &quot;nombre de clase&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7488I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_RENAME" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_RENAME=WASX7488I: Método: rename

	Argumentos: nombre de aplicación, nuevo nombre de aplicación

	Descripción: Cambia el nombre de la aplicación especificada por &quot;nombre de aplicación&quot;
	por el nombre especificado por el &quot;nuevo nombre de aplicación&quot;. En un entorno de WebSphere
	Virtual Enterprise, están soportados los nombres compuestos para permitir la 
	especificación del nombre y la edición de la aplicación. Un nombre compuesto
	tiene el formato, &lt;name&gt;-edition&lt;edition&gt;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7352E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7352E" varFormat="Java">
    WASX7352E=WASX7352E: Número incorrecto de argumentos para el mandato &quot;{0}&quot;.  A continuación, información de ayuda: 
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de argumentos proporcionado para el mandato especificado no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la información de ayuda y vuelva a emitir el mandato con el número correcto de argumentos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7388E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7388E" varFormat="Java">
    WASX7388E=WASX7388E: Error en la conexión con el origen de datos proporcionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la invocación de la conexión de prueba con el origen de datos proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción en las anotaciones cronológicas y corrija el problema según corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7279E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7279E" varFormat="Java">
    WASX7279E=WASX7279E: Ya existe una aplicación con el nombre &quot;{0}&quot;. Elija otro nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato install de AdminApp no se ha ejecutado porque el nombre de la aplicación especificada ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la opción -appname para especificar un nombre de aplicación distinto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7144I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SHOWALL" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SHOWALL=WASX7144I: Método: showall

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Muestra todos los atributos del objeto de configuración
	especificados en &quot;ID de configuración&quot;. El mandato showall muestra recursivamente el
	contenido de todos los subobjetos que contiene cada uno de los atributos.

	Método: showall

	Argumentos: ID de configuración, lista de atributos

	Descripción: Muestra los atributos especificados en la &quot;lista de atributos&quot; del
	objeto de configuración especificado en &quot;ID de configuración&quot;. El mandato showall
	muestra recursivamente el contenido de cada uno de los atributos especificados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7134E" varFormat="Java">
    WASX7134E=WASX7134E: La opción &quot;{0}&quot; debe especificarse para la instalación de archivos war.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción -contextroot se debe especificar para el mandato install de AdminApp para la invocación de un archivo war.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para la opción -contextroot.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7351I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7351I" varFormat="Java">
    WASX7351I=WASX7351I: El mandato parents no se puede utilizar para buscar los padres de tipo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato parents no tiene soporte para el tipo de objeto especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7387E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7387E" varFormat="Java">
    WASX7387E=WASX7387E: Operación no soportada - el mandato testConnection en el objeto de scripts AdminControl no está soportado si está conectado a un servidor 5.0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión 5.1 y posteriores tienen soporte para el mandato testConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el método testConnectionToDataSource en el MBean DataSourceCfgHelper para probar la conexión del DataSource que se encuentre en un servidor de la versión 5.0.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7421I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CONTENTS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CONTENTS=WASX7421I: Opción &quot;contents&quot;; esta opción se utiliza en el mandato update o updateInteractive para especificar el archivo que contiene el contenido que se va a actualizar. Dependiendo del tipo de contenido, el archivo puede ser un módulo, un zip parcial, un archivo de aplicación o un solo archivo. La vía de acceso del archivo tiene que ser local para el cliente del script. Esta opción es necesaria excepto cuando se especifica la operación delete.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7278I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7278I" varFormat="Java">
    WASX7278I=WASX7278I: Línea de mandatos generada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mandatos installInteractive o editInteractive de AdminApp devuelven la serie anterior que se puede modificar y copiar en un script para su uso con los mandatos install o edit.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si fuera necesario, utilice la serie de mandato en un script.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7133E" varFormat="Java">
    WASX7133E=WASX7133E: La desinstalación de aplicación de {0} no ha sido satisfactoria: consulte los mensajes para obtener información detallada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mandato uninstall de AdminApp no se ha ejecutado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7350E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7350E" varFormat="Java">
    WASX7350E=WASX7350E: Este campo requiere contenedor o por fábrica de conexiones como valor. Inténtelo otra vez.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado el valor del campo de autorización de recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique &quot;container&quot; o &quot;per connection factory&quot; como valor de la autorización de recursos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7241I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7241I" varFormat="Java">
    WASX7241I=WASX7241I: No hay cambios no guardados en este espacio de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este proceso de script no ha realizado cambios en la configuración desde el último mandato &quot;save&quot; o &quot;reset&quot; de AdminConfig.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7285I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_QUERYNAMES_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_QUERYNAMES_JMX=WASX7285I: Método: queryNames_jmx

	Argumentos: nombre del objeto (tipo ObjectName), consulta (tipo QueryExp)

	Descripción: Devuelve un conjunto que contiene ObjectNames que coinciden con el nombre y la consulta del
	objeto de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7299E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLASSPATH_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    CLASSPATH_REQUIRES_ARG=WASX7299E: La opción &quot;-wsadmin_classpath&quot; debe ir seguida de una classpath.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -wsadmin_classpath, pero no se ha encontrado ningún argumento de classpath.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una vía de acceso de clases para la opción -wsadmin_classpath y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7132E" varFormat="Java">
    WASX7132E=WASX7132E: La instalación de aplicación de {0} no ha sido satisfactoria: consulte los mensajes para obtener información detallada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mandato install de AdminApp no se ha ejecutado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para obtener detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7240I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7240I" varFormat="Java">
    WASX7240I=WASX7240I: Se está restableciendo el espacio de trabajo durante el inicio de una sesión de scripts; el espacio de trabajo notifica la existencia de cambios no guardados en los archivos siguientes:
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si una sesión de scripts empieza con cambios sin guardar en el espacio de trabajo, el espacio de trabajo se restablece y se pierden los cambios no guardados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7131E" varFormat="Java">
    WASX7131E=WASX7131E: Excepción de tiempo de ejecución: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha creado una excepción RuntimeMBeanException desde un MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la información de la excepción y modifique el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7304I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETNODE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETNODE=WASX7304I: Método: getNode

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve el nodo al que el proceso de script está
	conectado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7174I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.CLASSPATH" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.CLASSPATH=WASX7174I: Opción &quot;deployejb.classpath&quot;; especifica la variable classpath extra que debe utilizarse para EJBDeploy
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_REQUIRES_HOST" varFormat="Java">
    CONN_REQUIRES_HOST=WASX7020E: El tipo de conexión &quot;{0}&quot; requiere que se especifique un host en un archivo de propiedades o con &quot;-host&quot; en la línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay que especificar un host para el tipo de conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un host válido con la opción -host de la línea de mandatos o desde la propiedad com.ibm.ws.scripting.host en wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7130E" varFormat="Java">
    WASX7130E=WASX7130E: No hay soporte para la operación solicitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha creado una excepción UnsupportedOperationException desde un MBean. Esta excepción podría ser el resultado de un mandato invoke de AdminControl.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la operación está bien escrita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7396I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_UNINSTALLRESOURCEADAPTER" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_UNINSTALLRESOURCEADAPTER=WASX7396I: Método: uninstallResourceAdapter

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Desinstalar un adaptador de recursos de J2C mediante el &quot;ID de configuración&quot;

	Método: uninstallResourceAdapter

	Argumentos: ID de configuración, lista de opciones

	Descripción: Desinstalar un adaptador de recursos de J2C mediante el &quot;ID de configuración&quot; utilizando opciones de la &quot;lista de opciones&quot;.
	La lista de opciones es opcional. La opción válida es &quot;force&quot;.
	La opción &quot;force&quot; forzará la desinstalación del adaptador de recursos
	sin comprobar si alguna aplicación sigue utilizando el adaptador de
	recursos.
	Si no se especifica esta opción y el adaptador de recursos especificado sigue en uso,
	no se desinstalará el adaptador de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7182I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DISTRIBUTEAPP" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DISTRIBUTEAPP=WASX7182I: Opción &quot;distributeApp&quot;; especifica que el componente de gestión de aplicaciones debe distribuir los archivos binarios de aplicación.  Este es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7074I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECONNECT_COMPLETE" varFormat="Java">
    RECONNECT_COMPLETE=WASX7074I: La reconexión del conector {0} con el host {1} ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato reconnect de AdminControl se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_READING_FILE" varFormat="Java">
    ERROR_READING_FILE=WASX7016E: Se ha recibido una excepción al leer el archivo &quot;{0}&quot;; información de excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de E/S al leer un script o un perfil.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema. Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7152I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_EXTRACTDDL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_EXTRACTDDL=WASX7152I: Este método es obsoleto. Utilizar exportDDL en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7385I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_PUBLISHWSDL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_PUBLISHWSDL=WASX7385I: Método: publishWSDL

	Argumentos: nombre de aplicación, nombre de archivo, soapAddressPrefixes

	Descripción: Publica los archivos WSDL de la aplicación especificada en el archivo
	especificado por &quot;nombre de archivo&quot; utilizando los prefijos de direcciones SOAP.
	soapAddressPrefixes es un parámetro compuesto que define la información del punto
	final del URL para las direcciones SOAP en cada módulo.
	Esta información se utiliza para personalizar las direcciones SOAP en el
	WSDL publicado.

	Método: publishWSDL

	Argumentos: nombre de aplicación, nombre de archivo

	Descripción: Publica los archivos WSDL de la aplicación especificada
	en el archivo especificado por &quot;nombre de archivo&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7042I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_ISREGISTERED" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_ISREGISTERED=WASX7042I: Método: isRegistered

	Argumentos: nombre del objeto

	Descripción: Devuelve el valor true el nombre del objeto proporcionado está registrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7382I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYWS.CLASSPATH" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYWS.CLASSPATH=WASX7382I: Opción &quot;deployews.classpath&quot;; especifica la variable classpath extra que debe utilizarse para desplegar WebServices.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7198W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7198W" varFormat="Java">
    WASX7198W=WASX7198W: El servicio de configuración no se está ejecutando. Los mandatos de configuración no se ejecutarán.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha obtenido conexión al servicio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie la herramienta wsadmin para obtener una conexión al servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7161I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.DATASOURCE.USERNAME" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.DATASOURCE.USERNAME=WASX7161I: Opción &quot;defaultbinding.datasource.username&quot;; especifica el nombre de usuario del origen de datos por omisión
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7451I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_ALLOWDISPATCHREMOTEINCLUDE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_ALLOWDISPATCHREMOTEINCLUDE=WASX7451I: Opción &quot;allowDispatchRemoteInclude&quot;; Habilita a una aplicación de empresa para que envíe 
peticiones include a los recursos de los módulos Web en distintos JVM de un entorno de nodos gestionado a través del mecanismo RequestDispatcher estándar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7403I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_USEFIPS_BACKUP_DESCRIPTION" varFormat="Java">
    SECURITY_USEFIPS_BACKUP_DESCRIPTION=WASX7403I: Esto permitirá la utilización de algoritmos criptográficos aprobados por FIPS (Federal Information Processing Standard).  Tenga en cuenta que si establece este distintivo no se cambia automáticamente el proveedor de JSSE existente en la configuración de Secure Socket Layer.  Tenga también en cuenta que el proveedor de JSEE aprobado por FIPS sólo permite el protocolo TLS.  Además, el mecanismo de autenticación LTPA aprobado de FIPS no es compatible con las versiones anteriores con la implementación LTAP aprobada no FIPS que se utiliza en todas la versión anterior de los productos WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_GETHOST" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_GETHOST=WASX7032I: Método: getHost

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve el host al que el proceso de script está
	conectado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7197E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7197E" varFormat="Java">
    WASX7197E=WASX7197E: Error al crear el archivo de salida de validación {0}; información de excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede abrir un archivo de salida para el resultado de validación.  La herramienta wsadmin no puede crear este archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema.  Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7212I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CREATEUSINGTEMPLATE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CREATEUSINGTEMPLATE=WASX7212I: Método: createUsingTemplate

	Argumentos: tipo, padre, atributos, plantilla

	Descripción: Crea un objeto del tipo determinado con el padre
	determinado.  Se utiliza la plantilla especificada como base para el nuevo
	objeto, y los atributos especificados sobrescriben los valores de la plantilla.

	El parámetro plantilla es un ID de configuración de un objeto existente -- .
	este objeto puede ser un objeto de plantilla, devuelto mediante el mandato 
	listTemplates o cualquier otro objeto existente del tipo correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_MODIFY" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_MODIFY=WASX7058I: Método: modify

	Argumentos: ID de configuración, atributos

	Descripción: Modifica los atributos especificados en &quot;atributos&quot; del
	objeto de configuración especificado en &quot;ID de configuración&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7088E" varFormat="Java">
    WASX7088E=WASX7088E: Valor numérico no válido especificado para el atributo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un atributo especificado por medio del mandato de create o modify de AdminConfig precisa de un tipo de datos numérico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor numérico para el atributo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_RUNNING_FILE" varFormat="Java">
    ERROR_RUNNING_FILE=WASX7017E: Se ha recibido una excepción al ejecutar el archivo &quot;{0}&quot;; información de excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El script o perfil no se puede ejecutar.  La herramienta wsadmin ha creado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_REQUIRES_INTEGER_PORT" varFormat="Java">
    CONN_REQUIRES_INTEGER_PORT=WASX7008E: El tipo de conexión {0} requiere un puerto de entero; se ha encontrado: &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -port, pero la serie a continuación de -port no es un entero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un argumento entero de puerto para la opción -port y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7196E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7196E" varFormat="Java">
    WASX7196E=WASX7196E: No se puede escribir en el archivo de salida de validación &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede abrir un archivo de salida para el resultado de validación.  El archivo existe en el sistema, pero la herramienta wsadmin no puede escribir en él.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de anotaciones cronológicas wsadmin.traceout para determinar la causa del problema. Compruebe que hay espacio suficiente en el sistema de archivos y que no hay problemas de permiso para los archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7439I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_ISAPPREADY" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_ISAPPREADY=WASX7439I: Método: isAppReady

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Comprueba si la aplicación especificada se ha distribuido
	y está lista para su ejecución.  Devuelve true si la aplicación está
	lista y false en caso contrario.

	Argumentos: nombre de aplicación, ignoreUnknownState

	Descripción: Comprueba si la aplicación especificada se ha distribuido
	y está lista para su ejecución.  Los valores válidos para el argumento
	ignoreUnknownState son true o false. Si se especifica true como valor, no
	se incluirá en la devolución final preparada ningún nodo ni servidor cuyo
	estado sea desconocido. Devuelve true si la aplicación está preparada y false
	en caso contrario.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7290I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTE_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTE_JMX=WASX7290I: Método: setAttribute_jmx

	Argumentos: nombre de objeto (tipo ObjectName), atributo (tipo Attribute)

	Descripción: Establece el atributo especificado en &quot;atributo&quot; del MBean
	descrito por el &quot;nombre de objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7087E" varFormat="Java">
    WASX7087E=WASX7087E: Valor no válido para el atributo &quot;{0}&quot;; los valores válidos son &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para el atributo del mandato de creación o modificación de algunos tipos ENUM no es un valor válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique uno de los valores válidos para el atributo ENUM.  Consulte el  mensaje de error WASX7087E para ver los valores posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7485I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOVALIDATESCHEMA" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOVALIDATESCHEMA=WASX7485I: opción &quot;validateSchema&quot;; utilice esta opción para especificar que el esquema no se va a validar.  Es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7195I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7195I" varFormat="Java">
    WASX7195I=WASX7195I: Gravedad {0}; línea {1}; destino &quot;{2}&quot;;	{3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha solicitado validaciónusuario. Por omisión, el nombre del archivo es wsadmin.valout, ubicado en el directorio logs.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solucione los problemas de configuración anotados por el mensaje anterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7180I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.PRECOMPILEJSPS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.PRECOMPILEJSPS=WASX7180I: Opción &quot;deployejb.preCompileJSPs&quot;; especifica que EJBDeploy debe precompilar los JSP; el valor por omisión es &quot;nodeployejb.preCompileJSPs&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7461I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_ADMINTASK" varFormat="Java">
    HELP_HELP_ADMINTASK=WASX7461I: Método: AdminTask

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre el
	objeto AdminTask proporcionado por wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7086E" varFormat="Java">
    WASX7086E=WASX7086E: No se puede determinar la información de relaciones para el tipo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido ejecutar un mandato parents de AdminConfig.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7194I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7194I" varFormat="Java">
    WASX7194I=WASX7194I: Número de mensajes de gravedad {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje proporciona un resumen de los mensajes generados durante la validación de la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7061I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_ATTRIBUTES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_ATTRIBUTES=WASX7061I: Método: attributes

	Argumentos: tipo

	Descripción: Muestra todos los atributos posibles que contiene un objeto
	del tipo especificado en &quot;tipo&quot;. También se muestran los tipos de atributo; cuando
	el atributo representa una referencia a otro objeto, el tipo
	de atributo tiene el sufijo &quot;@&quot;. Cuando el atributo representa una
	colección de objetos, el tipo se muestra en una lista con el sufijo &quot;*&quot;. Si el
	tipo representa un tipo básico, los subtipos posibles se muestran en una lista después del
	tipo básico en paréntesis.  Si el tipo es una enumeración, aparece en una lista como
	&quot;ENUM&quot;, seguido por los valores posibles entre paréntesis.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7045I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTE=WASX7045I: Método: setAttribute

	Argumentos: nombre del objeto, nombre del atributo, valor del atributo

	Descripción: Establece el atributo con el &quot;nombre del atributo&quot; en el
	valor especificado en &quot;valor del atributo&quot; del MBean descrito por el
 	&quot;nombre del objeto&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7226I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOVALIDATEAPP" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOVALIDATEAPP=WASX7226I: Opción &quot;novalidateApp&quot;; esta opción es obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7171I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBNAME" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBNAME=WASX7171I: Opción &quot;deployejb.dbname&quot;; especifica el nombre de la base de datos para EJBDeploy; el valor por omisión es &quot;was50&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7047I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_INVOKE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_INVOKE=WASX7047I: Método: invoke

	Argumentos: nombre del objeto, operación

	Descripción: Invoca la operación especificada en &quot;operación&quot; en el MBean
	descrito por el &quot;nombre del objeto&quot;. No se pasa ningún argumento para la operación.

	Método: invoke

	Argumentos: nombre del objeto, operación, argumentos

	Descripción: Invoca la operación especificada en &quot;operación&quot; en el MBean
	descrito por el &quot;nombre del objeto&quot; mediante los parámetros de
	&quot;argumentos&quot;. Si no se precisa ningún argumento para esta operación, se puede
	omitir el parámetro &quot;argumentos&quot;.

	Método: invoke

	Argumentos: nombre del objeto, operación, argumentos, signatura

	Descripción: Invoca la operación especificada en &quot;operación&quot; en el MBean
	descrito por el &quot;nombre del objeto&quot; mediante los parámetros de &quot;argumentos&quot;
	y las signaturas descritas en &quot;signatura&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7193I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7193I" varFormat="Java">
    WASX7193I=WASX7193I: Los resultados de la validación se han anotado cronológicamente en {0}: Número total de mensajes: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La validación ha terminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Opcional - revise los mensajes anotados en el archivo especificado para ver si se necesita alguna acción correctiva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7084E" varFormat="Java">
    WASX7084E=WASX7084E: No hay ayuda disponible para: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay ayuda disponible para el argumento que se ha especificado con el mandato help &lt;argumento&gt;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el argumento es un argumento válido para la ayuda.  Emita de nuevo el mandato &quot;help&quot; sin el argumento para obtener una lista de las opciones válidas posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7378I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_RELOADENABLED" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_RELOADENABLED=WASX7378I: Opción &quot;reloadEnabled&quot;; esta opción especifica habilitar la recarga de clases; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTOR_NOT_AVAIL" varFormat="Java">
    CONNECTOR_NOT_AVAIL=WASX7063E: Error al crear la conexión &quot;{0}&quot; con el servidor: puede que el servidor no esté en funcionamiento; propiedades del conector: {1}; información de excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector no ha establecido una conexión al servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción y la información en el archivo wsadmin.traceout para determinar la causa del error.  El servidor podría no estar en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7083E" varFormat="Java">
    WASX7083E=WASX7083E: No se puede encontrar el objeto de configuración: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no puede encontrar el objeto de configuración especificado por un mandato de AdminConfig.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un objeto de configuración válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7244I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_RAR.ARCHIVEPATH" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_RAR.ARCHIVEPATH=WASX7244I: Opción &quot;rar.archivePath&quot;; esta opción es el nombre de la vía de acceso donde se supone que se encuentra el archivo.  Si no se especifica, la vía de acceso debe darse mediante CONNECTOR_INSTALL_ROOT.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7200I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SETVALIDATIONLEVEL" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SETVALIDATIONLEVEL=WASX7200I: Método: setValidationLevel

	Argumentos: nivel

	Descripción: Establece el nivel de validación en una de estas cinco posibilidades:
	none, low, medium, high o highest.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LANGUAGE_NOT_REGISTERED" varFormat="Java">
    LANGUAGE_NOT_REGISTERED=WASX7018E: El lenguaje &quot;{0}&quot; no está registrado en BSF.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un lenguaje de script no soportado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un lenguaje de script soportado con la opción -lang o la opción com.ibm.ws.scripting.defaultLang.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    HELP_GENERAL_HELP=WASX7028I: El objeto de Help tiene dos objetivos: 

	En primer lugar, proporcionar información de ayuda general para los objetos
	proporcionados por wsadmin para los scripts: Help, AdminApp, AdminConfig,
	AdminControl y AdminTask.

	En segundo lugar, ofrecer un medio de obtener información de interfaz sobre los
	MBeans que se ejecutan en el sistema.  Para este objetivo, existen varios
	mandatos para obtener información sobre las operaciones,
	atributos y otro tipo de información de interfaz sobre determinados
	MBeans.

	Los mandatos siguientes tienen soporte de Help; puede obtener
	información más detallada sobre cada uno de estos mandatos mediante el mandato
	&quot;help&quot; de Help especificando el nombre del mandato
	como argumento.


attributes		A partir de un MBean, devuelve ayuda para atributos
operations		A partir de un MBean, devuelve ayuda para operaciones
constructors		A partir de un MBean, devuelve ayuda para constructores
description		A partir de un MBean, devuelve ayuda para una descripción
notifications		A partir de un MBean, devuelve ayuda para notificaciones
classname		A partir de un MBean, devuelve ayuda para classname
all			A partir de un MBean, devuelve ayuda para todo lo anterior
help			Devuelve este texto de ayuda
AdminControl		Devuelve texto de ayuda general para el objeto AdminControl
AdminConfig		Devuelve texto de ayuda general para el objeto AdminConfig
AdminApp		Devuelve texto de ayuda general para el objeto AdminApp
AdminTask		Devuelve texto de ayuda general para el objeto AdminTask
wsadmin			Devuelve texto de ayuda general para el script wsadmin
			launcher
message			A partir de un ID de mensaje, devuelve una explicación y un mensaje
			de acción de usuario
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7082E" varFormat="Java">
    WASX7082E=WASX7082E: La creación de {1} en un objeto {0} requiere que se especifique un nombre de atributo, porque existe más de un atributo con el mismo tipo.  Especifique uno de los nombres de atributo siguientes como cuarto parámetro del método &quot;create&quot;: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea un objeto con AdminConfig, wsadmin determina qué nombre de atributo debe utilizar para el nuevo objeto en el objeto padre.  En algunos casos, la herramienta wsadmin no puede determinar esta información si el objeto padre contiene más de un atributo del tipo que se está creando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato create de AdminConfig que utiliza cuatro parámetros.  Como cuarto parámetro, especifique uno de los nombres de atributo suministrados en este mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7148I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_TESTCONNECTION" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_TESTCONNECTION=WASX7148I: Método: testConnection

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Prueba la conexión con un objeto DataSource.  El argumento 
	&quot;ID de configuración&quot; es el ID de configuración de un objeto DataSource. El 
	objeto DataSource pasado tiene que guardarse en la configuración antes de 
	intentar ejecutar testConnection.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7190I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7190I" varFormat="Java">
    WASX7190I=WASX7190I: Validación a nivel {0} con validación de documentos cruzados {1}, solicitada en {2} para la acción &quot;{3}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin escribe este mensaje informativo en el archivo de salida de validación cada vez que se solicite la validación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7428W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7428W" varFormat="Java">
    WASX7428W=WASX7428W: La opción contextroot se ignorará si el módulo existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Utilice la opción contextroot con el mandato update, el tipo de contenido modulefile, y la operación update o addupdate.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para una operación update con el tipo de contenido modulefile, la herramienta wsadmin ignora la opción contextroot.  Para la operación addupdate con el tipo de contenido modulefile, la herramienta wsadmin ignora la opción contextroot si existe el módulo.  Este mensaje es sólo informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DASH_LANG_NEEDS_FOLLOWING_LANGUAGE" varFormat="Java">
    DASH_LANG_NEEDS_FOLLOWING_LANGUAGE=WASX7006E: La opción &quot;-lang&quot; debe ir seguida de un identificador de lenguaje.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con la opción -lang, pero no se ha encontrado ningún argumento de lenguaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un lenguaje de scripts con soporte para la opción -lang y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7081E" varFormat="Java">
    WASX7081E=WASX7081E: Error al obtener información de enumeración: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido inicializar un atributo enum.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX8022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCOMPATIBLE_NODE" varFormat="Java">
    INCOMPATIBLE_NODE=WASX8022E: Versión de nodo incompatible; información de excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin se está conectando con un servidor o nodo de gestor de despliegue incompatible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la herramienta wsadmin se conecta con la misma versión o una superior del servidor o del nodo de gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7319I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7319I" varFormat="Java">
    WASX7319I=WASX7319I: El atributo {0} se define en false.  Se intentará iniciar el servidor &quot;{1}&quot; pero la información de configuración del nodo &quot;{2}&quot; puede no ser el actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin está utilizando el mandato startServer para iniciar un servidor. La configuración utilizada por el servidor de inicio podría no ser la configuración más reciente, porque la configuración no se ha sincronizado para este nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la configuración no es correcta, detenga el servidor e invoque la sincronización de la configuración para este nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7080E" varFormat="Java">
    WASX7080E=WASX7080E: Se han especificado atributos no válidos para el tipo &quot;{0}&quot; -- &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre de atributo especificado para el tipo dado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de atributo válido.  Ejecute el mandato de atributos AdminConfig para ver una lista de nombres de atributo válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7277I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_ADMINCONTROL" varFormat="Java">
    HELP_HELP_ADMINCONTROL=WASX7277I: Método: AdminControl

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre el
	objeto AdminControl proporcionado por wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7462I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_WSADMIN" varFormat="Java">
    HELP_HELP_WSADMIN=WASX7462I: Método: wsadmin

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Muestra información de ayuda general sobre el
	iniciador de script de wsadmin.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7386E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXTENSION_PARSER_EXCEPTION_MESSAGE" varFormat="Java">
    EXTENSION_PARSER_EXCEPTION_MESSAGE=WASX7386E: {0} en {1} en la línea {2} de la columna {3}
{4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al obtener la extensión del script.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción en las anotaciones cronológicas y corrija el problema según corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7055I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_REMOVE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_REMOVE=WASX7055I: Método: remove

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Elimina el objeto de configuración especificado en &quot;ID de configuración&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7209I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7209I" varFormat="Java">
    WASX7209I=WASX7209I: Conexión con el proceso &quot;{0}&quot; en el nodo {1} mediante el conector {2}; el tipo de proceso es: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin se ha conectado a un servidor durante la inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7291I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTES_JMX" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_SETATTRIBUTES_JMX=WASX7291I: Método: setAttributes_jmx

	Argumentos: nombre del objeto (del tipo ObjectName),
	atributos (del tipo AttributeList)

	Descripción: Establece los atributos del MBean descrito por
	el &quot;nombre del objeto&quot;.  Los nombres y los valores del atributo se especifican en
	el argumento &quot;atributos&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7208I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7208I" varFormat="Java">
    WASX7208I=WASX7208I: Valores de validación en vigor actualmente: Nivel={0}, Validación cruzada={1}, Archivo de salida={2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin se inicializa, o los valores de validación se han cambiado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONTROL_SERVICE_NOT_AVAILABLE" varFormat="Java">
    CONTROL_SERVICE_NOT_AVAILABLE=WASX7072E: El servicio de control no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin se ha inicializado pero no se puede conectar a un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a emitir el mandato wsadmin para crear una conexión de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7316W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7316W" varFormat="Java">
    WASX7316W=WASX7316W: Error al crear el objeto de scripts dinámicos. Estos objetos no estarán disponibles -- &quot;{0}&quot;. Utilice los recursos genéricos de AdminControl.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los objetos de lenguaje de scripts dinámicos no se han inicializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los mandatos invoke y get/setAttribute(s) de AdminControl para interactuar con MBeans, en lugar del soporte de script dinámico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7156I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_LOCAL" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_LOCAL=WASX7156I: Opción &quot;local&quot;; especifica que la función AdminApp se realizará en modalidad local, sin comunicar con un servidor.

Esta opción es obsoleta. Utilice &quot;-conntype NONE&quot; en la línea de mandatos o &quot;com.ws.scripting.connectionType=NONE&quot; en wsadmin.properties para ejecutar la función de AdminApp en modalidad local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_RUNNING_COMMAND" varFormat="Java">
    ERROR_RUNNING_COMMAND=WASX7022E: Problema al ejecutar el mandato &quot;{0}&quot;; excepción de información: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha creado una excepción al ejecutar el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción proporcionada en el mensaje para determinar la acción adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7233I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_VERBOSE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_VERBOSE=WASX7233I: Opción &quot;verbose&quot;; mediante esta opción se visualizan mensajes adicionales durante la instalación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7127I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_QUERYCHANGES" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_QUERYCHANGES=WASX7127I: Método: queryChanges

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Devuelve una lista de archivos de configuración no guardados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7315W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7315W" varFormat="Java">
    WASX7315W=WASX7315W: No se ha podido generar el objeto de scripts dinámicos: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un objeto de lenguaje de scripts dinámico no se ha inicializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7154I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NODE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NODE=WASX7154I: Opción &quot;node&quot;; especifica el nombre de nodo para las funciones de instalación de AdminApp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7206W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7206W" varFormat="Java">
    WASX7206W=WASX7206W: El servicio de gestión de aplicaciones no se está ejecutando. Los mandatos de gestión de aplicaciones no se ejecutarán.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha obtenido conexión del servicio de gestión de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie la herramienta wsadmin para obtener una conexión con el servidor o utilice la opción &quot;-conntype NONE&quot; para ejecutar la modalidad local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7159I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOUSEDEFAULTBINDINGS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOUSEDEFAULTBINDINGS=WASX7159I: Opción &quot;nousedefaultbindings&quot;; especifica que los enlaces por omisión no deben utilizarse para la instalación; es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7167I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.FORCE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEFAULTBINDING.FORCE=WASX7167I: Opción &quot;defaultbinding.force&quot;; especifica que los enlaces por omisión deben alterar temporalmente los enlaces actuales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7158I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_USEDEFAULTBINDINGS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_USEDEFAULTBINDINGS=WASX7158I: Opción &quot;usedefaultbindings&quot;; especifica que los enlaces por omisión deben utilizarse para la instalación.  El valor por omisión es &quot;nousedefaultbindings&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7463I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBACCESSTYPE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYEJB.DBACCESSTYPE=WASX7463I: Opción &quot;deployejb.dbaccesstype&quot;; especifica el tipo de acceso de base de datos para EJBDeploy
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7459E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7459E" varFormat="Java">
    WASX7459E=WASX7459E: El servicio de configuración no está disponible. Puede que el agente de nodo del nodo de destino no esté ejecutando &quot;{0}.&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado el objeto AdminConfig, pero el proceso wsadmin no está conectado a un servidor con un servicio de configuración en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el agente de nodo del nodo de destino no está en ejecución, inícielo y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECONNECT_FAILED" varFormat="Java">
    RECONNECT_FAILED=WASX7073E: El intento de nueva conexión con el servidor no ha sido satisfactorio para los objetos siguientes: {0}; el servidor no puede continuar ejecutándose.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato de reconnect de AdminControl no ha reconectado al servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información de la excepción y la información en el archivo wsadmin.traceout para determinar la causa del error.  El servidor podría no estar en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7314I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7314I" varFormat="Java">
    WASX7314I=WASX7314I: Generación de objetos de scripts dinámicos finalizada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin ha inicializado los objetos de script dinámicos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7440E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    METHOD_NOT_SUPPORTED=WASX7440E: No está soportado el método &quot;{0}&quot; cuando se conecta en modalidad local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin está conectada a modalidad local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el cliente del lenguaje de scripts está conectado a un servidor y que el servidor está en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7269I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_OPERATIONS" varFormat="Java">
    HELP_HELP_OPERATIONS=WASX7269I: Método: operations

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra información sobre las operaciones del
	MBean especificado.

	Método: operations

	Argumentos: MBean, nombre de operación

	Descripción: Muestra información sobre la operación especificada en el
	MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7177I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NODEPLOYEJB.VALIDATE" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NODEPLOYEJB.VALIDATE=WASX7177I: Opción &quot;deployejb.validate&quot;; especifica que EJBDeploy no debe ejecutar una validación; el valor por omisión es &quot;deployejb.validate&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7437I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_PROCESSEMBEDDEDCONFIG" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_PROCESSEMBEDDEDCONFIG=WASX7437I: Opción &quot;processEmbeddedConfig&quot;; utilice esta opción para procesar los datos de configuración incorporados que están incluidos en la aplicación. Este es el valor por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7458E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7458E" varFormat="Java">
    WASX7458E=WASX7458E: Serie de permiso de archivo no válida &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro para el permiso del archivo no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de permiso de archivo con una serie válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7383I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_DEPLOYWS.JARDIRS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_DEPLOYWS.JARDIRS=WASX7383I: Opción &quot;deployews.jardirs&quot;; especifica los directorios de extensión extra que deben utilizarse para desplegar WebServices.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7313I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7313I" varFormat="Java">
    WASX7313I=WASX7313I: Generando objetos de scripts dinámicos. Por favor, espere...
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin está inicializando objetos de scripts dinámicos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7349I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7349I" varFormat="Java">
    WASX7349I=WASX7349I: Los valores posibles de autorización de recursos son contenedor o por fábrica de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7450I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_BUILDVERSION" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_BUILDVERSION=WASX7450I: Opción &quot;buildVersion&quot;; especifica la versión de build de un archivo EAR de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7329I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_SHOWATTRIBUTE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_SHOWATTRIBUTE=WASX7329I: Método: showAttribute

	Argumentos: ID de configuración, atributo

	Descripción: Muestra el valor del único atributo especificado del objeto
	de configuración denominado por &quot;ID de configuración&quot;. La salida de este
	mandato es diferente de la de &quot;show&quot; cuando se especifica un único
	atributo: el mandato showAttribute no muestra una lista que contiene
	el nombre y el valor del atributo; en su lugar, sólo muestra el
	valor del atributo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7335I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_REDEPLOY.IGNORE.NEW" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_REDEPLOY.IGNORE.NEW=WASX7335I: Esta opción es obsoleta. Utilice la opción &quot;update.ignore.new&quot; en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7056I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_LIST" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_LIST=WASX7056I: Método: list

	Argumentos: tipo

	Descripción: Lista todos los objetos de configuración del tipo indicado
	por &quot;tipo&quot;.

	Método: list

	Argumentos: tipo, ámbito

	Descripción: Lista todos los objetos de configuración del tipo indicado
	por &quot;tipo&quot; dentro del ámbito del objeto de configuración indicado por &quot;ámbito&quot;.

	Método: list

	Argumentos: tipo, patrón

	Descripción: Lista todos los objetos de configurados del tipo indicado
	por &quot;tipo&quot; que coincidan con los caracteres comodín de &quot;patrón&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7433I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_CUSTOM" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_CUSTOM=WASX7433I: Opción &quot;custom&quot;; especifica un par nombre-valor utilizando el formato nombre=valor. Utilice esta opción para pasar opciones a la extensión de despliegue de la aplicación. Consulte la documentación sobre la extensión de despliegue de la aplicación para conocer las opciones de custom disponibles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7199I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_VALIDATE" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_VALIDATE=WASX7199I: Método: validate

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Pide los resultados de validación de la configuración basados en los
	archivos del espacio de trabajo, el valor del distintivo habilitado de validación de
	documentos cruzados y el valor de nivel de validación.

	Método: validate

	Argumentos: ID de configuración

	Descripción: Pide los resultados de validación de la configuración basados en los archivos
	del espacio de trabajo, el valor del distintivo habilitado de validación de
	documentos cruzados y el valor del nivel de validación.  El ámbito de esta
	petición es el objeto especificado en &quot;ID de configuración&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7348I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7348I" varFormat="Java">
    WASX7348I=WASX7348I: Cada elemento de la tarea {0} consta de los siguientes campos {1}: {2}
De estos campos, los siguientes son necesarios y se utilizan como claves para localizar las filas de la tarea:{3}
 y se deben asignar los nuevos valores a los siguientes: {4}

El contenido actual de la tarea después de ejecutar los enlaces predeterminados son: 
{5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información anterior es el resultado de un mandato taskInfo de AdminApp y detalla la información de tarea solicitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7401W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SECURITY_NONFIPS_SSL" varFormat="Java">
    SECURITY_NONFIPS_SSL=WASX7401W: La política de seguridad está establecida para utilizar sólo algoritmos criptográficos aprobados por FIPS, sin embargo, es posible que al menos una configuración SSL no esté utilizando un proveedor de JSSE aprobado por FIPS. En esos casos, no pueden utilizarse algoritmos criptográficos aprobados por FIPS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando la política de seguridad está establecida para utilizar únicamente algoritmos criptográficos aprobados por FIPS, ninguna configuración SSL puede utilizar el proveedor JSSE aprobado por FIPS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción en las anotaciones cronológicas y corrija el problema según corresponda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7239E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7239E" varFormat="Java">
    WASX7239E=WASX7239E: Error inesperado al establecer el atributo &quot;{0}&quot; de tipo &quot;{1}&quot; en el valor &quot;{2}&quot;. En el archivo de anotaciones cronológicas de rastreo se puede encontrar más información.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha invocado el mandato modify o create de AdminConfig.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, revise el archivo de anotaciones wsadmin.traceout.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7347E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7347E" varFormat="Java">
    WASX7347E=WASX7347E: Se necesita un argumento para la opción &quot;{0}.&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción especificada necesita un argumento.  Por ejemplo, si especifica la opción &quot;-node&quot;, a continuación debe indicar el nombre de un nodo, como &quot;-node minodo&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un argumento para la opción indicada, o elimine la opción del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7270I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELP_HELP_CONSTRUCTORS" varFormat="Java">
    HELP_HELP_CONSTRUCTORS=WASX7270I: Método: constructors

	Argumentos: MBean

	Descripción: Muestra información sobre los constructores del
	MBean especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7295I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONFIG_HELP_CHECKIN" varFormat="Java">
    ADMINCONFIG_HELP_CHECKIN=WASX7295I: Método: checkin

	Argumentos: documentURI, filename, digest

	Descripción: comprueba un archivo denominado por &quot;filename&quot; en el repositorio
	de configuración que está descrito por el &quot;documentURI&quot;. El &quot;documentURI&quot; 
	es relativo a la raíz del repositorio de configuración como, por ejemplo, 
	&quot;cells/MyCell/nodes/MyNode/serverindex.xml&quot; que debe existir en el repositorio
	y &quot;filename&quot; es el nombre del archivo de origen para comprobar y debe ser
	un nombre de archivo local válido como, por ejemplo, 
	&quot;c:/myfile&quot;. El parámetro &quot;digest&quot; debe ser un objeto opaco que es devuelto por
	un mandato extract anterior del objeto AdminConfig.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7446E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRACE_FILE_REQUIRES_ARG" varFormat="Java">
    TRACE_FILE_REQUIRES_ARG=WASX7446E: La opción &quot;-tracefile&quot; debe ir seguida de una vía de acceso de archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El lanzador wsadmin no se ha ejecutado porque no se ha encontrado un argumento logfile para la opción -tracefile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una vía de acceso a archivo para la opción -tracefile y vuelva a emitir el mandato wsadmin.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FILE_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    FILE_NOT_FOUND=WASX7011E: No se puede encontrar el archivo &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha invocado el iniciador de wsadmin con una opción que requiere el nombre de un archivo, pero no se ha encontrado el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre del archivo especificado por la opción -p, -f o -profile, o en un archivo wsadmin.properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7426I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NORELOADENABLED" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NORELOADENABLED=WASX7426I: Opción &quot;noreloadEnabled&quot;: esta opción especifica que no se habilite la recarga de clases; el valor por omisión es reloadEnabled.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7129E" varFormat="Java">
    WASX7129E=WASX7129E: No se pueden crear objetos de tipo &quot;{0}&quot; en padres de tipo &quot;{1}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El padre que se ha especificado con el mandato create de AdminConfig no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un objeto padre válido para el objeto, y crear así y volver a emitir el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7237W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7237W" varFormat="Java">
    WASX7237W=WASX7237W: El atributo &quot;{0}&quot; tiene un tipo que no está soportado por las signaturas String de AdminControl; el tipo es &quot;{1}&quot;. AdminControl intentará convertir el atributo desde y al tipo String, pero puede que los resultados no sean los esperados. Utilice las signaturas de objeto JMX nativo en las acciones que estén relacionadas con este tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato setAttribute de AdminControl contiene un tipo de atributo para el que no hay soporte por parte del mandato setAttribute.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato setAttribute_jmx para establecer este atributo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7346E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASX7346E" varFormat="Java">
    WASX7346E=WASX7346E: No se puede encontrar el objeto NodeAgent para el servidor &quot;{0}&quot; del tipo de proceso {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta wsadmin no ha podido ejecutar un mandato stopServer de AdminControl porque el agente de nodo para el servidor especificado no se ha localizado en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el cliente está conectado al tipo de proceso adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7185I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_NOUSEMETADATAFROMBINARY" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_NOUSEMETADATAFROMBINARY=WASX7185I: Opción &quot;nouseMetaDataFromBinary&quot;; utilice esta opción para especificar que los metadatos (como los descriptores de despliegue, los enlaces y las extensiones) utilizados en el tiempo de ejecución procedan del repositorio de configuración; este es el valor por omisión.  Utilice &quot;useMetaDataFromBinary&quot; para indicar que los metadatos utilizados en el tiempo de ejecución procedan del archivo ear.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCONTROL_HELP_ISALIVE" varFormat="Java">
    ADMINCONTROL_HELP_ISALIVE=WASX7035I: Método: isAlive

	Argumentos: ninguno

	Descripción: Description: ¿Está activa la sesión de cliente?
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7155I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_SERVER" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_SERVER=WASX7155I: Opción &quot;server&quot;; especifica el nombre de servidor para las funciones de instalación de AdminApp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCP0169E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSCP_EXC_CLOSING_QUOTE" varFormat="Java">
    WSCP_EXC_CLOSING_QUOTE=WSCP0169E: No se han encontrado las &quot; esperadas
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un error de sintaxis en una serie proporcionada en una lista de atributos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis de la lista de atributos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASX7460I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPP_HELP_GETDEPLOYSTATUS" varFormat="Java">
    ADMINAPP_HELP_GETDEPLOYSTATUS=WASX7460I: Método: getDeployStatus

	Argumentos: nombre de aplicación

	Descripción: Devuelve una serie que representa el estado de despliegue
	de la aplicación.  El estado de cada nodo, en el que está desplegada la aplicación 
	se concatena con el carácter &quot;+&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
