<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/adapter/src/resources/IBMDataStoreAdapterNLS.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="DSRA7013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2ZOS_CONFIG_ERROR" varFormat="Java">
    DB2ZOS_CONFIG_ERROR=DSRA7013E: Configuración errónea : el controlador JDBC no da soporte a setDriverType
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada driverType para el origen de datos no tiene soporte por parte del controlador JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Quite el driverType de las propiedades personalizadas para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7605E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVIDER_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    PROVIDER_NOT_FOUND=DSRA7605E: Error interno, no se ha encontrado providerType basado en {0}, se devuelve nulo
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo providerType no se ha encontrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas. Utilice los datos siguientes, que le ayudarán a determinar las causas posibles del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7600E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_MIGRATION_FAILURE" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_MIGRATION_FAILURE=DSRA7600E: Ha fallado la migración de la instancia de base de datos Cloudscape {0} a la nueva instancia de base de datos {1}, razón: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración de la instancia de Cloudscape ha sido errónea; consulte la excepción y &lt;instancia_BD&gt;_migration.log que se encuentra en el directorio WAS_HOME/profiles/&lt;nombrePerfil&gt;/logs para ver más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solucione el problema de migración según se describe en la excepción y el archivo de anotaciones de migración. Suprima la base de datos recién creada si existe, y vuelva a ejecutar manualmente la herramienta de migración de base de datos (WAS_HOME/derby/bin/embedded/db2jMigrate.bat/sh).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_ERROR" varFormat="Java">
    DSA_ERROR=DSRA0080E: Data Store Adapter ha recibido una excepción. Consulte el mensaje de excepción original: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El programa de fondo de la base de datos ha generado una excepción que Data Store Adapter ha capturado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el texto del error notificado por el software de la base de datos para ver el posible origen del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DS_CREATE_ERROR" varFormat="Java">
    DS_CREATE_ERROR=DSRA0024E: No se ha podido crear DataSource desde la clase de implementación &quot;{0}&quot;.  La excepción es: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al crear la instancia de origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la clase de origen de datos tiene un constructor público que no toma ningún parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_INTERNAL_WARNING" varFormat="Java">
    DSA_INTERNAL_WARNING=DSRA0050W: Se ha producido un aviso interno en Data Store Adapter. Póngase en contacto con el servicio de soporte de WebSphere con los datos siguientes: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9547W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_ADDITION_FAILURE_DSRA9547W" varFormat="Java">
    SERVICE_ADDITION_FAILURE_DSRA9547W=DSRA9547W: El servidor de aplicaciones no pudo añadir el servicio {0}. La excepción es: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido añadir el servicio especificado. Revise la excepción para ver los detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción y corrija el problema. Reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8760W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="VENDOR_IMPL_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    VENDOR_IMPL_NOT_FOUND=DSRA8760W: No se ha podido localizar la implementación para la interfaz de proveedor {0} tras cambiar a otra conexión de agrupación. El manejador de conexiones sin envolver ya no se puede utilizar como dicha interfaz. La clase de implementación de conexión nueva es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de conexiones está ahora asociado con una conexión de agrupación que es distinta y que no implementa la interfaz solicitada por la envoltura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La envoltura para la interfaz que se ha especificado no se debería utilizar cuando el método Wrapper.isWrapperFor indica que la conexión no es una envoltura de la interfaz.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="XID_MISMATCH" varFormat="Java">
    XID_MISMATCH=DSRA0310E: Los Xid no coinciden.
XAResource.start: {0}
XAResource.{1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha intentado realizar una operación XAResource con un Xid distinto del Xid que se ha utilizado para XAResource.start.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga una conexión nueva y vuelva a intentar la transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3608E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3608E" varFormat="Java">
    DSRA3608E=DSRA3608E: Valor de parámetro no válido {0} para el parámetro {1} de tipo {2} para el paso {3} del mandato {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha ejecutado el paso del mandato porque se ha especificado un valor de parámetro no válido para una propiedad de recursos necesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este problema suele ocurrir cuando un valor de parámetro no se ajusta al tipo de parámetro. Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTHENTICATION_IMPLEMENTATION_WARNING" varFormat="Java">
    AUTHENTICATION_IMPLEMENTATION_WARNING=DSRA7026W: La reautenticación de conexiones no puede habilitarse sin antes sobrescribir el método doConnectionSetupPerTransaction DataStoreHelper de modo que proporcione la implementación de autenticación de conexiones real.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad Reauthentication está habilitada, y el código de implementación para la reautenticación de conexión en la clase DataStoreHelper no se ha proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sobrescriba el método doConnectionSetupPerTransaction DataStoreHelper y proporciona código de implementación de reautenticación de conexión, o inhabilite la reautenticación mediante: 1) Quitando la selección de la opción &quot;Habilitar reautenticación de base de datos&quot; para las propiedades de Datasource en el servidor de aplicaciones o 2) estableciendo la propiedad personalizada de reautenticación en false para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="META_DATA_EXCEPTION" varFormat="Java">
    META_DATA_EXCEPTION=DSRA7018I: El acceso a los metadatos de la base de datos ha generado una excepción de conexión que no es StaleConnectionException.  Se reanuda la ejecución normal.  La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando el servidor de aplicaciones intentaba obtener o acceder al objeto de metadatos para la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los metadatos están habilitados en la base de datos de fondo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8222E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_TRUSTED_CONNECTION" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_TRUSTED_CONNECTION=DSRA8222E: El servidor de aplicaciones no ha podido crear una conexión acreditada con el origen de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido crear una conexión acreditada con el origen de datos.  El controlador JDBC no ha devuelto una conexión válida o ha devuelto un error no esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción, si está disponible, y verifique que el controlador JDBC y el servidor de bases de datos dan soporte al contexto acreditado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3607E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3607E" varFormat="Java">
    DSRA3607E=DSRA3607E: El paso {0} del mandato {1} requiere un valor para la propiedad de recursos {2} de tipo {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha ejecutado el paso del mandato porque no se ha especificado un valor para una propiedad de recursos necesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Normalmente se trata de un problema con los parámetros del mandato. Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8209I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JDBC_DRIVER_DEPRECATED" varFormat="Java">
    JDBC_DRIVER_DEPRECATED=DSRA8209I: El soporte de WebSphere Application Server para el controlador JDBC {0} se ha terminado. Por consiguiente, es posible que no esté certificado oficialmente en los releases futuros de WebSphere Application Server. Si es posible, en su lugar utilice el controlador JDBC {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el controlador JDBC especificado no tenga la certificación oficial en futuros releases del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Siga utilizando el controlador JDBC o cambie a un controlador JDBC recomendado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_INFLOW_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    MESSAGE_INFLOW_NOT_SUPPORTED=DSRA1000E: El Adaptador de recursos relacional de WebSphere no da soporte a la afluencia de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método ResourceAdapter.endpointActivation no debe utilizarse en el Adaptador de recursos relacional para el servidor de aplicaciones porque no da soporte a la afluencia de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice el método ResourceAdapter.endpointActivation en el adaptador de recurso relacional para el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3606E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3606E" varFormat="Java">
    DSRA3606E=DSRA3606E: No se puede actualizar el nombre de la propiedad de recursos {0} de tipo {1} con el valor {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no ha podido actualizar la propiedad del recurso especificada con el valor que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para la propiedad del recurso y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0403W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TBC_JCC_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    TBC_JCC_NOT_SUPPORTED=DSRA0403W: Origen de datos {0}: no da soporte al acoplamiento de ramificaciones fuerte  ya que el controlador JCC de DB2 tiene un nivel incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El controlador JDBC especificado por el origen de datos no da soporte a la opción de acoplamiento de ramificaciones fuerte. El acoplamiento de ramificaciones fuerte sólo está soportado con niveles mínimos del controlador JCC de DB2 Universal versión 3.51 ó 3.6, como se empaqueta con DB2 niveles de servicio 9.5 ó 9, o el controlador JCC4 versión 4.1. Se utilizará la opción de acoplamiento de ramificaciones ligero predeterminada. Esto puede causar tiempos de espera excedidos de bloqueos, puntos muertos de bloqueos y/o retrotracciones de transacciones si la aplicación se ha diseñado para un acoplamiento de ramificaciones fuerte, ya que los bloqueos de base de datos no se compartirán entre las ramificaciones de la transacción dentro de la misma transacción global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe configurar el origen de datos para utilizar un nivel del controlador JDBC y de la base de datos soportado, o configurar la aplicación de modo que no requiera el acoplamiento de ramificaciones fuerte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARSE_ERROR" varFormat="Java">
    PARSE_ERROR=DSRA8160E: El servidor de aplicaciones no puede analizar la propiedad personalizada del origen de datos {0} cerca de {1}. El valor de propiedad completo es {2}. Para obtener más información, consulte la excepción encadenada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no se puede analizar el valor que se proporciona para la propiedad personalizada del origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la propiedad personalizada de origen de datos se ha especificado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_INTERNAL_ERR_WARNING" varFormat="Java">
    DSA_INTERNAL_ERR_WARNING=DSRA0035W: Se ha producido un error interno en Data Store Adapter. Póngase en contacto con el servicio de soporte de WebSphere con la información siguiente: {0} {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9530E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJECT_CANNOT_BE_CLONED" varFormat="Java">
    OBJECT_CANNOT_BE_CLONED=DSRA9530E: El objeto {0} no se puede clonar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto no se puede clonar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame al método clone().
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8010W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANT_READ_SETTERS" varFormat="Java">
    CANT_READ_SETTERS=DSRA8010W: No se pueden leer métodos setter de DataSource class.  Se ha encontrado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción IntrospectionException al intentar recuperar los métodos setter de origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Las propiedades del origen de datos no se mostrarán en la interfaz gráfica de usuario (GUI). Deberá especificarlas manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRUSTED_WITH_AUTHENTICATION_IMPLEMENTATION_ERROR" varFormat="Java">
    TRUSTED_WITH_AUTHENTICATION_IMPLEMENTATION_ERROR=DSRA7033E: No puede habilitar la propiedad personalizada useTrustedContextWithAuthentication para el origen de datos sin sobregrabar getPasswordForUseWithTrustedContextWithAuthentication DataStoreHelper.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada useTrustedContextWithAuthentication está habilitada, pero no se ha proporcionado el código de implementación para el métodoDataStoreHelper que devolverá la contraseña que el servidor de aplicaciones utilizará para conmutar la identidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sobreescriba el método getPasswordForUseWithTrustedContextWithAuthentication DataStoreHelper y proporcione el código de implementación que devolverá la contraseña, o establezca la propiedad personalizada useTrustedContextWithAuthentication para el origen de datos en false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3605E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3605E" varFormat="Java">
    DSRA3605E=DSRA3605E: El paso {0} del mandato {1} no se ha ejecutado satisfactoriamente por el motivo siguiente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El paso del mandato no se ha completado correctamente. Normalmente se trata de un problema con los parámetros del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la razón especificada en el mensaje para determinar el problema. Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPERATION_NOT_PERMITTED" varFormat="Java">
    OPERATION_NOT_PERMITTED=DSRA9130E: La operación no está permitida por el servidor de aplicaciones: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no permite la operación que se solicitó.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice la operación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9510W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_EMPTY_PRE_TEST_SQL_STRING" varFormat="Java">
    NO_EMPTY_PRE_TEST_SQL_STRING=DSRA9510W: La propiedad personalizada preTestSQLString no debería estar vacía si se selecciona la opción de conexión de prueba previa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada preTestSQLString no puede estar vacía si la opción de conexión de prueba previa está seleccionada. Si elige dejar la propiedad preTestSQLString sin especificar, empeorará el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una sentencia SQL para preTestSQLString que sea válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7000W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_EXCPT_MAP" varFormat="Java">
    NO_EXCPT_MAP=DSRA7000W: No se ha podido crear la instancia de la excepción correlacionada debido a: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido correlacionar la excepción. Consulte la excepción que se ha producido durante la correlación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la correlación de excepciones en la tabla de correlación de errores para DataStoreHelper y en el constructor de excepciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OP_NOT_SHAREABLE" varFormat="Java">
    OP_NOT_SHAREABLE=DSRA9250E: No se permite la operación {0} durante una transacción global para Shareable Connections.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no permite llamadas a los métodos setTypeMap, setReadOnly o setCatalog de Shareable Connections mientras esté activa una transacción global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame a setTypeMap, setReadOnly o setCatalog en Shareable Connections en una transacción global, o cambie a Unshareable Connections.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3604E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3604E" varFormat="Java">
    DSRA3604E=DSRA3604E: No se puede localizar una plantilla de origen de datos para el nombre de proveedor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha ejecutado porque se ha especificado un proveedor JDBC no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un proveedor de JDBC válido y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8216W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_JNDINAME_CONFIG_PROBLEM" varFormat="Java">
    CR_JNDINAME_CONFIG_PROBLEM=DSRA8216W: No se ha podido configurar el nombre JNDI de lista de servidor de redireccionamiento de cliente en la clase {0} del origen de datos.  Excepción: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar configurar un origen de datos con un método de redirección (reroute) de cliente en la interfaz de directorio y denominación Java (JNDI).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción, corrija el problema y reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IDENTITY_PROPAGATION_CONFLICT2_ERROR" varFormat="Java">
    IDENTITY_PROPAGATION_CONFLICT2_ERROR=DSRA7028E: No puede utilizar la configuración de inicio de sesión de TrustedConnectionMapping cuando la propiedad ThreadIdentity está habilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad ThreadIdentity no se puede habilitar cuando utiliza la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad ThreadIdentity para el origen de datos o no utilice la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3603E" varFormat="Java">
    DSRA3603E=DSRA3603E: No se puede localizar una plantilla de proveedor de JDBC para el nombre del proveedor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha ejecutado porque se ha especificado un nombre de proveedor no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para el nombre de proveedor y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9410E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANNOT_REASSOCIATE" varFormat="Java">
    CANNOT_REASSOCIATE=DSRA9410E: La reasociación de manejador sólo se permite desde el estado INACTIVO. El estado de Connection actual es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los manejadores de Connection sólo se pueden reasociar desde el estado INACTIVE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cierre su manejador Connection actual y obtenga uno nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8660W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CLOSING_PARENT" varFormat="Java">
    ERR_CLOSING_PARENT=DSRA8660W: Error al cerrar Statement padre de ResultSet, {0}
{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cerrar la sentencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7604I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_MIGRATION_DELETION_DONE" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_MIGRATION_DELETION_DONE=DSRA7604I: Se ha completado la supresión de la base de datos Derby recién creada {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intento de suprimir la base de datos Derby recién creada ha sido satisfactorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario. Es un mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8054W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_CTOR_ERR" varFormat="Java">
    HELPER_CTOR_ERR=DSRA8054W: El constructor de DataStoreHelper, &apos;&apos;{0}&apos;&apos;, ha generado la siguiente excepción: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El constructor de DataStoreHelper ha generado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que las properties pasadas al constructor sean las correctas, y que el constructor de DataStoreHelper se implemente correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLASS_LOAD_ERROR" varFormat="Java">
    CLASS_LOAD_ERROR=DSRA8150E: La propiedad personalizada del origen de datos {0} contiene una clase de excepción que no se puede cargar: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede cargar la clase especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la propiedad personalizada del origen de datos se ha especificado correctamente y que el servidor de aplicaciones pueda acceder a la misma.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9602W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMX_MONITORING_CHECKING_PROBLEM" varFormat="Java">
    CMX_MONITORING_CHECKING_PROBLEM=DSRA9602W: El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al llamar a isMonitoringEnabled.  Inhabilitando la característica de supervisión completa de CMX. La excepción es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar comprobar si estaba habilitada la supervisión de CMX.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción y la causa posible, arregle el problema y reinicie el servidor de aplicaciones.  Visite el sitio Web de soporte de WebSphere para obtener ayuda sobre resolución de problemas si no puede resolverlo después de examinar la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IDENTITY_PROPAGATION_PROP_WARNING" varFormat="Java">
    IDENTITY_PROPAGATION_PROP_WARNING=DSRA7029W: La propiedad personalizada propagateClientIdentityUsingTrustedContext para el origen de datos ya no se utiliza; el valor se ignorará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada propagateClientIdentityUsingTrustedContext para el origen de datos ya no se utiliza; el ejecutable del servidor de aplicaciones habilitará la característica Conexión acreditada si se utiliza la configuración de inicio de sesión de TrustedConnectionMapping.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la propiedad personalizada propagateClientIdentityUsingTrustedContext para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3602E" varFormat="Java">
    DSRA3602E=DSRA3602E: Se ha especificado un valor de parámetro no válido {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha ejecutado porque se ha especificado un valor no válido para un parámetro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para el parámetro especificado y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2_FILE_OUTSTREAM_ERROR" varFormat="Java">
    DB2_FILE_OUTSTREAM_ERROR=DSRA7010E: No existe el archivo de rastreo {0} especificado; se generará una excepción en la base de datos si no se corrige el problema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de rastreo que ha especificado en el origen de datos no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un archivo existente para el archivo de rastreo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJECT_CLOSED_CANNOT_RUN" varFormat="Java">
    OBJECT_CLOSED_CANNOT_RUN=DSRA0070E: {0} se ha cerrado. No se puede realizar la operación: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha intentado realizar una operación en un objeto cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recupere una nueva instancia del objeto e intente de nuevo la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8206I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JDBC_DRIVER_VERSION" varFormat="Java">
    JDBC_DRIVER_VERSION=DSRA8206I: Versión del controlador JDBC: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Versión del controlador Java Database Connectivity (JDBC).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La versión que se muestra antes para el controlador JDBC es ahora utilizada por aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_A_JDBC_OBJECT" varFormat="Java">
    NOT_A_JDBC_OBJECT=DSRA9121E: No se ha podido invocar el método. El objeto no es un objeto JDBC de WebSphere válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite utilizar el método &apos;jdbcCall&apos; desde el servidor de aplicaciones en objetos que no son objetos JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el método &apos;jdbcCall&apos; desde el servidor de aplicaciones sólo con objetos JDBC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_TRACE_WARNING" varFormat="Java">
    ORACLE_TRACE_WARNING=DSRA7017I: No se puede realizar el registro cronológico en el archivo {0} debido a la IOException {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de E/S cuando el servidor de aplicaciones intentaba abrir el archivo de rastreo que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción, arregle el problema de E/S e inicie de nuevo WebSphere Application Server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_EXTENDED_PROPERTY" varFormat="Java">
    INVALID_EXTENDED_PROPERTY=DSRA7032W: La propiedad personalizada del origen de datos {0} no se puede especificar en el {1}. Se ignorará la propiedad personalizada del origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad del origen de datos no es válida en este contexto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario. El servidor de aplicaciones ignorará la propiedad en tiempo de ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IDENTITY_PROPAGATION_CONFLICT1_INFO" varFormat="Java">
    IDENTITY_PROPAGATION_CONFLICT1_INFO=DSRA7024I: La propiedad personalizada de reautenticación para el origen de datos no se puede habilitar si se utiliza la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada de reautenticación para el origen de datos no se puede habilitar si se utiliza la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad personalizada de reautenticación para el origen de datos si se utiliza la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3601E" varFormat="Java">
    DSRA3601E=DSRA3601E: El mandato {0} no se ha ejecutado satisfactoriamente por el motivo siguiente: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha completado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la razón especificada en el mensaje para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSIMPLCLASS_NULL" varFormat="Java">
    DSIMPLCLASS_NULL=DSRA0022E: La clase de implementación de DataSource es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea un proveedor de JDBC, hace falta un nombre de clase válido para una implementación de origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de clase válido para una implementación de origen de datos e intente nuevamente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9538W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_TRANSACTIONAL_DATASOURCE_CONFLICT_WARNING_DSRA9538W" varFormat="Java">
    NON_TRANSACTIONAL_DATASOURCE_CONFLICT_WARNING_DSRA9538W=DSRA9538W: La propiedad personalizada jmsOnePhaseOptimization para orígenes de datos tiene prioridad sobre la propiedad personalizada nonTransactionalDataSource para orígenes de datos.  El Servidor de aplicaciones inhabilitará la propiedad personalizada nonTransactionalDataSource en el origen de datos en tiempo de ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada nonTransactionalDataSource no se puede habilitar si está habilitada la La propiedad personalizada jmsOnePhaseOptimization para orígenes de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad personalizada nonTransactionalDataSource o la propiedad personalizada jmsOnePhaseOptimization para orígenes de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0095I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IMPLICIT_TRANSACTION_FOUND" varFormat="Java">
    IMPLICIT_TRANSACTION_FOUND=DSRA0095I: Se ha encontrado una transacción de base de datos cuyo seguimiento no realiza WebSphere; se intenta retrotraer antes de despejar la conexión. Este mensaje se anotará una vez para cada DataSource. Las transacciones implícitas subsiguientes se resolverán de forma automática.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos ha iniciado una transacción en la conexión. El servidor de aplicaciones retrotraerá la transacción antes de devolver la conexión a la agrupación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe el código de aplicación para determinar la causa de la transacción implícita. El código de aplicación puede ser capaz de impedir explícitamente transacciones implícitas o puede configurar una acción explícita a realizar para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9420E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CHILDREN_STILL_OPEN" varFormat="Java">
    CHILDREN_STILL_OPEN=DSRA9420E: Connection no se puede reasociar porque los objetos hijo están todavía abiertos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los manejadores de Connection sólo se pueden reasociar si todos los objetos hijo están cerrados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cierre su manejador Connection actual y obtenga uno nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="KERBEROS_METHOD_NOT_SUPPORTED_WARNING" varFormat="Java">
    KERBEROS_METHOD_NOT_SUPPORTED_WARNING=DSRA7027W: Se ha producido un error durante un método getPooledConnection que utilizaba credenciales Kerberos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido establecer una conexión a la base de datos utilizando Kerberos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva el problema que se describe consultando la excepción que se ha creado. Además, valide la aplicación en ejecución con una versión del controlador JDBC que tenga soporte para la obtención de conexiones utilizando GSSCredentials.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3600E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3600E" varFormat="Java">
    DSRA3600E=DSRA3600E: La validación del mandato {0} no ha sido satisfactoria por el motivo siguiente: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha ejecutado porque una validación no se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la razón especificada en el mensaje para determinar el problema. Normalmente se trata de un problema con los parámetros del mandato. Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9900I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CLEAN_UP" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CLEAN_UP=DSRA9900I: El servidor de aplicaciones no puede limpiar automáticamente el tipo de recurso {0} porque el controlador JDBC no es conforme con JDBC {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones intenta limpiar algunos recursos en el caso de que la aplicación dependa del cierre de la conexión para liberar algunos recursos. La capacidad del servidor de aplicaciones de liberar determinados recursos está limitada por el nivel de conformidad de la especificación JDBC del controlador JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La aplicación debería asegurar que el recurso está adecuadamente limpio en vez de basarse en el cierre de la conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9546W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_LOOKUP_FAILURE_DSRA9546W" varFormat="Java">
    SERVICE_LOOKUP_FAILURE_DSRA9546W=DSRA9546W: El servidor de aplicaciones no pudo buscar el servicio {0}. La excepción es: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido buscar el servicio especificado. Revise la excepción para ver los detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción y corrija el problema. Reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8750W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_JDBC30_METHOD" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_JDBC30_METHOD=DSRA8750W: El método de JDBC 3.0 {0} no está implementado en este proveedor de JDBC.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método que se está invocando forma parte de la especificación Java Database Connectivity (JDBC) 3.0 y no existe en el proveedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el proveedor de JDBC tiene soporte para la especificación 3.0 de JDBC, o no utilice este método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0304E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DISPLAY_XAEX_CONTENT" varFormat="Java">
    DISPLAY_XAEX_CONTENT=DSRA0304E:  Se ha producido XAException. El contenido y los detalles de XAException son: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de dos fases en la base de datos ha dado como resultado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_INTERNAL_ERROR" varFormat="Java">
    DSA_INTERNAL_ERROR=DSRA0030E: Se ha producido un error interno en Data Store Adapter. Póngase en contacto con el servicio de soporte de WebSphere con los datos siguientes: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8215W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_CONTEXT_CONFIG_PROBLEM" varFormat="Java">
    CR_CONTEXT_CONFIG_PROBLEM=DSRA8215W: No se ha podido configurar el contexto JNDI de lista de servidor de redireccionamiento de cliente en la clase {0} del origen de datos.  Excepción: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar configurar un origen de datos con un método de redirección de cliente. Esto podría haber sido provocado por el uso de un nivel anterior de un controlador JCC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el nivel del controlador JCC, revise la excepción, corrija el problema y reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9360E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TRAN_STATE" varFormat="Java">
    INVALID_TRAN_STATE=DSRA9360E: No se puede llevar a cabo la operación solicitada desde el estado de transacción siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede realizar operaciones cuando la aplicación está en el estado de transacción actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga una conexión nueva sobre la que realizar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7042W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_DRIVER_UNSUPPORTED_WARNING" varFormat="Java">
    ORACLE_DRIVER_UNSUPPORTED_WARNING=DSRA7042W: Oracle no soporta el uso de la versión {0} del controlador JDBC con la versión del entorno de tiempo de ejecución Java que utiliza el servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones utiliza una versión del entorno de tiempo de ejecución Java que Oracle no soporta con esta versión del controlador JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe utilizar el controlador JDBC de Oracle versión 11g o posterior, incluso si se va a conectar a bases de datos Oracle de una versión anterior a la versión 11g.  Consulte el Information Center para WebSphere Application Server para obtener información acerca de la versión del controlador JDBC de Oracle que puede utilizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_ERROR_BATCH" varFormat="Java">
    DSA_ERROR_BATCH=DSRA0082E: La cuenta de actualizaciones por lotes es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los motivos posibles son que la base de datos ha devuelto un valor vacío, o bien se trata de un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si piensa que es posible que la base de datos haya devuelto un valor vacío, no utilice la característica de actualización por lotes, cambie a una base de datos con soporte para actualización por lotes o acceda al sitio web de soporte para el proveedor de la base de datos. Si sospecha que el problema está relacionado con un error interno, utilice los valores de rastreo siguientes (RRA=all=enabled y PMGR=all=enabled) y los archivos FFDC para determinar el origen del error. Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8026W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_PROP_WARNING" varFormat="Java">
    CR_PROP_WARNING=DSRA8026W: La propiedad {0} de la clase de origen de datos no es correcta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta propiedad contiene un valor no esperado. La función reroute (redireccionar) para el cliente podría estar inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor especificado para la propiedad sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2_TRACE_INFORMATION" varFormat="Java">
    DB2_TRACE_INFORMATION=DSRA7009I: El registro cronológico de JDBC de DB2 está habilitado; se necesita el controlador de DB2 Universal para mostrar los rastreos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    DB2 requiere la utilización del controlador de DB2 Universal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el controlador universal de DB2.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8233W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SOCKET_KEEPALIVE_UNSUPPORTED_WARNING" varFormat="Java">
    SOCKET_KEEPALIVE_UNSUPPORTED_WARNING=DSRA8233W: Se ha producido un error al acceder a la clase com.ibm.lang.ThreadProperties para configurar los parámetros de actividad del socket.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido establecer los parámetros de actividad del socket porque la versión de Java utilizada en el sistema no contiene la clase com.ibm.lang.ThreadProperties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor de aplicaciones se ejecute con una versión de Java que incluya la clase com.ibm.lang.ThreadProperties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JAR_ZIP_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    JAR_ZIP_NOT_FOUND=DSRA8000E: Los archivos JAR (Java Archive) o comprimidos no existen en la vía de acceso o  no está permitido el acceso necesario. Vía de acceso: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido localizar ninguna archivo JAR (Java Archive) o comprimido en la vía de acceso a clase especificada para el proveedor JDBC. Otro caso puede ser que los archivos existan pero que lo permisos de archivo o directorio no conceden al servidor de aplicaciones el acceso necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la vía de acceso especificada sea correcta y verifique que estén presentes los archivos JAR (Java Archive) o comprimidos necesarios. Verifique que los directorios y los archivos de la vía de acceso tengan los permisos necesarios. En z/OS, compruebe en MVS SYSLOG los errores de permisos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2_GETMSG_CONFIG_INFO_DSRA7021" varFormat="Java">
    DB2_GETMSG_CONFIG_INFO_DSRA7021=DSRA7021I: La propiedad personalizada de origen de datos DB2 Universal XA, el valor retrieveMessagesFromServerOnGetMessage, ha cambiado del valor true a false.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada para el origen de datos DB2 Universal XA, retrieveMessagesFromServerOnGetMessage, se ha configurado con un valor verdadero (true). El servidor de aplicaciones ha cambiado el valor a falso en tiempo de ejecución para evitar problemas durante el proceso de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para evitar este mensaje, cambie el valor de retrieveMessagesFromServerOnGetMessage a false en la consola administrativa o en los scripts de configuración, o elimine la propiedad totalmente. Esto sólo se aplica a los orígenes de datos DB2 Universal XA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9603W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMX_PROPERTY_CHANGE_FAILURE" varFormat="Java">
    CMX_PROPERTY_CHANGE_FAILURE=DSRA9603W: El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar cambiar el valor de la propiedad de la agrupación de conexiones {0}. La excepción es: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar actualizar el valor de la propiedad de la agrupación de conexiones especificadas con un valor nuevo proporcionado por CMX.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. CMX debe reintentar establecer esta propiedad en caso de que fallara el intento inicial.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_BATCH_NO_UPDATE" varFormat="Java">
    DSA_BATCH_NO_UPDATE=DSRA0085E: La operación ha sido satisfactoria, sin embargo, el número de filas actualizadas es 0.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas o todas las filas no se han actualizado debido a una colisión que suele producirse por el uso de AccessIntent con control de simultaneidad optimista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el error continua, repita la operación o cambie AccessIntent.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELEGATE_JNDI_NAME_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    DELEGATE_JNDI_NAME_NOT_FOUND=DSRA1212E: No se ha configurado {0} como un origen de datos de delegación para el origen de datos del proxy base {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres JNDI para el origen de datos delegado se configuran en los jndiNames de propiedad personalizada utilizando una sintaxis delimitada por el carácter de punto y coma. El nombre JNDI no está en la propiedad personalizada jndiNames.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los jndiNames de propiedad personalizada están establecidos en un valor correcto. Si es así, establezca el nombre JNDI del origen de datos de delegación en un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CRSL_UNBIND_WARNING_X" varFormat="Java">
    CRSL_UNBIND_WARNING_X=DSRA8032W: El método unbind del nombre JNDI &apos;&apos;{0}&apos;&apos; ha fallado: Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método unbind para la interfaz de directorio y denominación Java (Java Naming and Directory Interface) ha provocado una excepción.  El nombre de JNDI podría no ser correcto, o podría haber un problema en el servicio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre JNDI que se ha especificado en las propiedades de clase para el origen de datos es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS_INTERNAL_ERROR" varFormat="Java">
    WS_INTERNAL_ERROR=DSRA0040E: Se ha producido un error interno de WebSphere. Póngase en contacto con el servicio de soporte de WebSphere con los datos siguientes: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el código de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recopile todos los rastreos y anotaciones cronológicas del sistema, junto con una descripción de la operación que intentaba realizar. Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IDENTITY_PROPAGATION_CONFLICT1_ERROR" varFormat="Java">
    IDENTITY_PROPAGATION_CONFLICT1_ERROR=DSRA7025E: La propiedad personalizada de reautenticación para el origen de datos no se puede habilitar cuando utilice la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada de reautenticación para el origen de datos no se puede habilitar cuando utilice la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad personalizada de reautenticación para el origen de datos o no utilice la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS_INTERNAL_WARNING" varFormat="Java">
    WS_INTERNAL_WARNING=DSRA0060W: Se ha producido un aviso interno de WebSphere. Póngase en contacto con el servicio de soporte de WebSphere con los datos siguientes: {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8208I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JDBC_DRIVER_TYPE" varFormat="Java">
    JDBC_DRIVER_TYPE=DSRA8208I: Tipo de controlador JDBC  : {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo del controlador Java Database Connectivity (JDBC).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El tipo del controlador JDBC que se muestra antes es ahora utilizado por aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROP_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    PROP_NOT_FOUND=DSRA8020E: Aviso: La propiedad &apos;&apos;{1}&apos;&apos; no existe en la clase DataSource {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido localizar la propiedad de origen de datos que se ha especificado.  Los motivos posibles son: 1) La propiedad del origen de datos no se ha escrito correctamente (incluyendo mayús/minús), 2) la propiedad especificada no se aplica al origen de datos que se está configurando o 3) el servidor de aplicaciones contiene la configuración por omisión para una versión distinta del controlador JDBC especificado, y esto ha provocado una discrepancia de las propiedades del origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que las propiedades especificadas son correctas para el origen de datos. Corrija los errores tipográficos o de mayúsculas/minúsculas.  Suprima la propiedad si no es aplicable (o ya no es aplicable) al controlador JDBC que se utiliza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8052W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_NEW_UP_ERR" varFormat="Java">
    HELPER_NEW_UP_ERR=DSRA8052W: No se ha podido encontrar un constructor para DataStoreHelper: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una instancia de la clase DataStoreHelper porque no tiene un constructor público que acepte como parámetro un objeto de propiedades.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un constructor público para DataStoreHelper que tome un objeto Propiedades como parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1100W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MC_CLEANUP_ERROR" varFormat="Java">
    MC_CLEANUP_ERROR=DSRA1100W: Se ha producido un error al restablecer una conexión a su estado por omisión. La conexión se destruirá. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones por omisión ha recibido un error al restablecer una ManagedConnection al estado por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es necesario, efectúe una acción para devolver la base de datos a un estado apto para usarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJECT_CLOSED" varFormat="Java">
    OBJECT_CLOSED=DSRA9110E: {0} se ha cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado realizar una operación en un objeto que está cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recupere una nueva instancia del objeto en el que realizar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8218I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DRIVER_SPEC_LEVEL" varFormat="Java">
    DRIVER_SPEC_LEVEL=DSRA8218I: Nivel de especificación del controlador JDBC: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra el nivel de especificación del controlador de Java Database Connectivity (JDBC).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El nivel de especificación del controlador JDBC que se muestra previamente es ahora utilizado por aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0092I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLVING_DB_IMPLICIT_TRANSACTIONS" varFormat="Java">
    RESOLVING_DB_IMPLICIT_TRANSACTIONS=DSRA0092I: Se ha detectado una transacción de base de datos implícita. WebSphere va a {0} la transacción. Este mensaje se anotará una vez para cada DataSource. Las transacciones implícitas subsiguientes se resolverán de forma automática.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha detectado que la base de datos ha iniciado una transacción. El servidor de aplicaciones intentará resolver la transacción como configurada en las propiedades personalizadas para el origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DS_CLASS_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    DS_CLASS_NOT_FOUND=DSRA0023E: No se ha encontrado la clase de implementación de DataSource &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido localizar la clase para el origen de datos que ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de clase para el origen de datos es correcto y que se encuentra en su vía de acceso de clases.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OS_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    OS_NOT_SUPPORTED=DSRA7004E: El método showLockInfo no da soporte a la plataforma {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método showLockInfo no tiene soporte para el sistema operativo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el sistema operativo correcto o configure la aplicación para que no utilice el método showLockInfo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8025I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEST_DS_SUCCESSFUL" varFormat="Java">
    TEST_DS_SUCCESSFUL=DSRA8025I: Se ha conectado a DataSource.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La prueba de la conexión del origen de datos ha sido correcta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Las aplicaciones pueden utilizar el origen de datos ahora.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CRSL_CREATE_WARNING_X" varFormat="Java">
    CRSL_CREATE_WARNING_X=DSRA8035W: La creación de una lista DB2ClientRerouteServerList ha fallado: Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La creación de una lista DB2ClientRerouteServerList ha provocado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción. Compruebe que las propiedades relacionadas con la función reroute (redireccionamiento) para el cliente estén correctamente especificadas en las propiedades de clase para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8221I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="KERBEROS_NOT_USED_BY_TC" varFormat="Java">
    KERBEROS_NOT_USED_BY_TC=DSRA8221I: La conexión de prueba no puede utilizar la autenticación Kerberos, porque alguna información de seguridad sólo está disponible para un recurso durante el tiempo de ejecución.  El servidor de aplicaciones utilizará la autenticación normal para conectarse al origen de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión de prueba no se puede utilizar para probar con precisión una conexión que utiliza el alias de correlación Kerberos.  En su lugar, la conexión de prueba utilizará la información de autenticación especificada en el alias gestionado por componente.  El resultado de la prueba puede no indicar con precisión si una conexión puede llevarse a cabo dentro del contexto de una aplicación si la conexión se configura para utilizar la autenticación Kerberos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la conexión al origen de datso se pueda llevar a cabo dentro del contexto de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_BATCH_UNKNOWN" varFormat="Java">
    DSA_BATCH_UNKNOWN=DSRA0084E: La operación ha sido satisfactoria, sin embargo, no se conoce el número de filas actualizadas.  La base de datos ha devuelto -2 en la cuenta de actualizaciones por lotes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación ha sido satisfactoria, sin embargo, no se conoce el número de filas actualizadas. La base de datos ha devuelto -2 en la cuenta de actualizaciones por lotes. Esta excepción se crea para evitar posibles problemas de integridad de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Repita la operación para determinar si el error persiste.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0098I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPRECATED_PROPERTY_SPECIFIED" varFormat="Java">
    DEPRECATED_PROPERTY_SPECIFIED=DSRA0098I: Se ha especificado una propiedad personalizada obsoleta en DataSource:{0}. La propiedad {1} se ha sustituido por {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto suele indicar un error tipográfico en la configuración de la propiedad personalizada para el origen de datos. El error puede ser un resto de un archivo de configuración antiguo o de un script wsadmin antiguo. Las nuevas propiedades tendrán prioridad sobre los nombres obsoletos; así y todo las propiedades antiguas se podrán utilizar aquí.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice las propiedades de validación para la conexión nueva con los valores deseados, y elimine las propiedades obsoletas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELEGATE_LOOKUP_FAILURE" varFormat="Java">
    DELEGATE_LOOKUP_FAILURE=DSRA1213E: Ha fallado la búsqueda del origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La búsqueda del origen de datos no se ha completado correctamente. Es posible que el origen de datos no se cree, o que se cree con el ámbito incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el origen de datos se ha creado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="THROW_XAEXCEPTION" varFormat="Java">
    THROW_XAEXCEPTION=DSRA0302E:  Se ha producido XAException.  El código de error es: {0}.  La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de dos fases en la base de datos ha dado como resultado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7019W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_10G_DATASTORE_HELPER_WARNING" varFormat="Java">
    ORACLE_10G_DATASTORE_HELPER_WARNING=DSRA7019W: Se debe utilizar Oracle10gDataStoreHelper o una de sus subclases al configurar WebSphere DataSources de modo que se ejecuten con el controlador JDBC de Oracle10g.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El origen de datos para el servidor de aplicaciones está configurado con el DataStoreHelper erróneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure los orígenes de datos para el servidor de aplicaciones con Oracle10gDataStoreHelper cuando utilice el controlador JDBC para Oracle10g.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7022W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEPRECATED_API_WARNING" varFormat="Java">
    DEPRECATED_API_WARNING=DSRA7022W: {0} es una API obsoleta.  Si se utiliza la API se inhabilitarán algunas de las nuevas características de WebSphere.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está utilizando una API que está en desuso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una versión de la API que no esté en desuso. Consulte la documentación de Java o acceda al sitio de servicio de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7038W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CAN_NOT_REMOVE_ORACLE_CONNECTION_CACHE_WARNING" varFormat="Java">
    CAN_NOT_REMOVE_ORACLE_CONNECTION_CACHE_WARNING=DSRA7038W: El servidor de aplicaciones no ha podido eliminar la memoria caché de conexión de Oracle existente de nombre: {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción cuando intentaba eliminar la memoria caché para una conexión de Oracle existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción, corrija el problema y reinicie el servidor de aplicaciones. También puede eliminar manualmente la memoria caché de la conexión de Oracle.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9544E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HETEROGENOUS_USAGE_VIOLATION_ERROR" varFormat="Java">
    HETEROGENOUS_USAGE_VIOLATION_ERROR=DSRA9544E: Debe utilizar el patrón get/use/close connection (obtener/utilizar/cerrar conexión) si está utilizando la característica de propiedades de origen de datos de ampliación y está habilitada la propiedad personalizada del origen de datos optimizeDB2ForGetUseClose.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las conexiones no se pueden compartir si está utilizando la característica de propiedades de origen de datos de ampliación y está habilitada la propiedad personalizada del origen de datos optimizeDB2ForGetUseClose.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad personalizada del origen de datos optimizeDB2ForGetUseClose o utilice el patrón get/use/close connection cuando utilice propiedades ampliadas del origen de datos dentro de la misma transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEST_DS_WARNINGS" varFormat="Java">
    TEST_DS_WARNINGS=DSRA8030I: Conectado satisfactoriamente con DataSource, con {0} avisos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La prueba de la conexión con el origen de datos ha sido satisfactoria, pero se han emitido algunos avisos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la configuración del origen de datos para solucionar los errores indicados en los avisos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9430E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HANDLE_IN_USE" varFormat="Java">
    HANDLE_IN_USE=DSRA9430E: El manejador Connection no se puede disociar porque está en uso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está realizando actualmente una operación en el manejador de Connection. No se puede disociar durante la operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que hayan terminado todas las operaciones en el manejador, y disócielo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_UNSUPPORTED" varFormat="Java">
    METHOD_UNSUPPORTED=DSRA9010E: No se da soporte a &apos;&apos;{0}&apos;&apos; en la implementación de WebSphere {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no tiene soporte por parte de la implementación del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice este método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0244E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_VALIDATED" varFormat="Java">
    NOT_VALIDATED=DSRA0244E: No se ha validado la conexión dentro del intervalo designado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El controlador JDBC no ha identificado la conexión como válida durante el intervalo de validación de la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere durante los reintentos de conexión restantes y después intente determinar la causa del error de conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8203I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB_PRODUCT_NAME" varFormat="Java">
    DB_PRODUCT_NAME=DSRA8203I: Nombre del producto Database: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra el nombre del producto para la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El nombre de base de datos que se muestra antes es ahora utilizado por aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8207I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORA_READONLY" varFormat="Java">
    ORA_READONLY=DSRA8207I: Se ignora el método setReadOnly(false). No se iniciará ninguna transacción Oracle.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las bases de datos de Oracle no implementan el método setReadOnly. Un método setReadOnly(true) no hará la conexión como conexión de solo lectura. El método setReadOnly(false) tampoco se ha implementado, y una base de datos Oracle ha iniciado implícitamente una transacción. El servidor de aplicaciones no invocará el método setReadOnly(false) en una base de datos de Oracle para impedir que se inicie una transacción innecesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inspeccione la aplicación para verificar que no dependa de una transacción después de llamar al método setReadOnly(false).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_A_2_PHASE_DS" varFormat="Java">
    NOT_A_2_PHASE_DS=DSRA8102E: No se puede utilizar la clase DataSource como una fase en dos partes: ClassCastException: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad &apos;enable2Phase&apos; sólo se puede establecer en true si la clase de origen de datos implementa la interfaz XADatasource.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca &apos;enable2Phase&apos; como true para XADataSource o false para ConnectionPoolDataSource.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TOO_MANY_CONNECTIONS" varFormat="Java">
    TOO_MANY_CONNECTIONS=DSRA1110E: No se puede establecer una conexión. El número máximo de conexiones para la agrupación de conexiones {0} ya está abierto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La agrupación de conexiones ha alcanzado su límite máximo de conexiones abiertas. No se pueden establecer más conexiones hasta que no se cierren algunas de las conexiones abiertas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ajuste la aplicación de modo que requiera menos conexiones abiertas a la vez.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0400W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TBC_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    TBC_NOT_SUPPORTED=DSRA0400W: El origen de datos {0}: no permite el acoplamiento de ramificaciones fuerte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos o el proveedor jdbc especificado por el origen de datos no da soporte a la opción de acoplamiento de ramificaciones fuerte. El acoplamiento de ramificaciones fuerte sólo está soportado en una base de datos DB2 para z/OS a la que accede el controlador JCC de DB2 Universal. Se utilizará la opción de acoplamiento de ramificaciones ligero predeterminada. Esto puede causar tiempos de espera excedidos de bloqueos, puntos muertos de bloqueos y/o retrotracciones de transacciones si la aplicación se ha diseñado para un acoplamiento de ramificaciones fuerte, ya que los bloqueos de base de datos no se compartirán entre las ramificaciones de la transacción dentro de la misma transacción global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe configurar el origen de datos para utilizar un nivel del controlador JDBC y de la base de datos soportado, o configurar la aplicación de modo que no requiera el acoplamiento de ramificaciones fuerte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_ERROR_ON_CLEANUP" varFormat="Java">
    CONN_ERROR_ON_CLEANUP=DSRA1130E: Se ha producido un error de conexión muy grave en otra conexión mientras esta conexión estaba activa. Esta conexión no puede restablecerse a un estado apto para utilizarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión no puede restablecerse para la agrupación de conexiones porque se ha producido un error de conexión mientras estaba activa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es necesario, efectúe una acción para devolver la base de datos a un estado apto para usarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9545W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INFORMIX_JCC_CONFIG_WARNING" varFormat="Java">
    INFORMIX_JCC_CONFIG_WARNING=DSRA9545W: Los servidores de datos Informix que utilizan el controlador Java Common Client (JCC) sólo tienen soporte para una propiedad personalizada del origen de datos driverType con el valor 4. El valor de driverType se ha cambiado a 4 para continuar correctamente con la operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada driverType para el origen de datos se ha establecido en el valor 2, y en Informix no hay soporte para este valor. El servidor de aplicaciones cambiará el valor a 4 en tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para evitar avisos futuros, cambie el valor de driverType a 4 en la consola administrativa o con scripts JACL, o bien omita el establecimiento del valor de driverType y su valor por omisión será 4.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPTION_NOT_VALID" varFormat="Java">
    OPTION_NOT_VALID=DSRA8023W: {0} no es una opción válida para {1}. {1} tendrá como valor por omisión {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor configurado no es válido para el atributo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el atributo del valor especificado es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7012W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_CONFIG_WARNING" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_CONFIG_WARNING=DSRA7012W: Cloudscape NetworkServer sólo da soporte al valor 4 para la propiedad personalizada del origen de datos driverType. El valor de driverType se cambia por 4 para poder continuar satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada driverType para el origen de datos se ha establecido en el valor 2, y en Cloudscape no hay soporte para este valor. El servidor de aplicaciones cambiará el valor a 4 en tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para evitar avisos futuros, cambie el valor de driverType a 4 en la consola administrativa o con scripts JACL, o bien omita el establecimiento del valor de driverType y su valor por omisión será 4.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0087E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_BATCH_PROBLEM" varFormat="Java">
    DSA_BATCH_PROBLEM=DSRA0087E: La operación {0} no ha sido satisfactoria debido a {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación por lotes especificada anteriormente ha tenido un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los archivos de anotaciones de la base de datos y acceda al sitio Web del servicio de soporte de IBM para la determinación de problemas, si no encuentra un motivo aparente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2_LOCK_INFO" varFormat="Java">
    DB2_LOCK_INFO=DSRA7006I: La información de bloqueo debe estar disponible en el archivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    DB2 ha escrito la información de bloqueo en el nombre de archivo  listado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Abra el archivo especificado. Contiene información sobre bloqueos en la base de datos. Esta información puede ser de gran ayuda para resolver puntos muertos en la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8200W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_WARN" varFormat="Java">
    CONFIG_WARN=DSRA8200W: Configuración de DataSource: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje de aviso que aparece durante la configuración del origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje de aviso y tome las medidas necesarias para solucionar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1102W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MC_VALIDATION_ERROR" varFormat="Java">
    MC_VALIDATION_ERROR=DSRA1102W: Se ha producido un error al validar las conexiones después de la detección de un error de conexión muy grave. Se destruirán todas las conexiones. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones por omisión ha recibido un error al solicitar la validación de ManagedConnections agrupadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es necesario, efectúe una acción para devolver la base de datos a un estado apto para usarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APP_SPECIFIED_CONN_ERROR" varFormat="Java">
    APP_SPECIFIED_CONN_ERROR=DSRA1301E: El adaptador de recurso relacional ha recibido notificación de un error de conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error con la conexión especificada. La conexión se depurará según la política de depuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una conexión nueva para operaciones futuras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9548I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_NOT_FOUND_DSRA9548I" varFormat="Java">
    SERVICE_NOT_FOUND_DSRA9548I=DSRA9548I: El servidor de aplicaciones no ha podido encontrar el servicio siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido encontrar el servicio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, visite el sitio web de soporte para WebSphere Application Server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MC_DESTROY_ERROR" varFormat="Java">
    MC_DESTROY_ERROR=DSRA1101W: Se ha producido un error al destruir una conexión. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de conexiones por omisión ha recibido un error al destruir una ManagedConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es necesario, efectúe una acción para devolver la base de datos a un estado apto para usarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_LOCK_INFO" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_LOCK_INFO=DSRA7030I: Información de bloqueo de Cloudscape para {0}
  Locks.xid es :{1}
  Locks.Type es:{2}
  TableName es :{3}
  Mode es      :{4}
  Lockname es :{5}
  State es    :{6}
  SQLString es:{7}
 Lock number :{8}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta es la información de bloqueo que proporciona la base de datos Cloudscape para la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esta es la información sobre los bloqueos de la base de datos. Puede utilizar esta información para resolver los puntos muertos en la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_WRAPPED_OBJECT" varFormat="Java">
    NO_WRAPPED_OBJECT=DSRA9122E: {0} no envuelve objetos del tipo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La envoltura especificada no contiene el tipo de objeto de envoltura que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la envoltura y los parámetros para el objeto envuelto estén correctamente especificados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8211I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BACKEND_ID_CHECK_DISABLED" varFormat="Java">
    BACKEND_ID_CHECK_DISABLED=DSRA8211I: La comprobación de ID de programa de fondo está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La comprobación de ID de programa de fondo está inhabilitada. No se realizará validación del ID del programa de fondo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca la propiedad personalizada disableBackendIdChecking para el origen de datos en false, o elimine la propiedad para habilitar la comprobación de ID de programa de fondo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNTRUSTED_METHOD" varFormat="Java">
    UNTRUSTED_METHOD=DSRA9123E: No se permite la invocación del método {0} sobre la clase {1} vía jdbcPass.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no permite que se invoque el método especificado a través de jdbcPass.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el método no altera el estado de sus parámetros nativos del objeto de Java Database Connectivity (JDBC), acceda al sitio web del servicio de soporte de IBM para solicitar que el método se añada a la lista de métodos permitidos para jdbcPass.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8051W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_IMPL_ERR" varFormat="Java">
    HELPER_IMPL_ERR=DSRA8051W: No se ha podido crear una instancia de DataStoreHelper: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase de implementación para DataStoreHelper no puede ser una interfaz o una clase abstracta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una clase que implemente totalmente la interfaz de DataStoreHelper.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_AVAILABLE_IN" varFormat="Java">
    NOT_AVAILABLE_IN=DSRA0110E: {0} no está disponible en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La disponibilidad de determinadas características depende de la ubicación donde se están utilizando. Por ejemplo, CMP 2 no está disponible en el contener EJB incorporable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para determinar si se puede utilizar la característica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8053W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_ACCESS_ERR" varFormat="Java">
    HELPER_ACCESS_ERR=DSRA8053W: No se ha podido acceder al constructor de DataStoreHelper: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede acceder al constructor de DataStoreHelper porque no es public.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el constructor de DataStoreHelper sea un método public.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8201W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONFIG_WARN_WITH_X" varFormat="Java">
    CONFIG_WARN_WITH_X=DSRA8201W: Configuración de DataSource: {0}
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje de aviso que aparece durante la configuración del origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje de aviso y tome las medidas necesarias para solucionar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_MORE_ELEMENTS" varFormat="Java">
    NO_MORE_ELEMENTS=DSRA1200E: La iteración no contiene más elementos. El elemento {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se invocó la operación &apos;next&apos; en un iterador que no contenía elementos adicionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque &apos;hasNext&apos; en la iteración antes de invocar la operación &apos;next&apos; para determinar si la iteración contiene más elementos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8230W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NONTRAN_DATASOURCE_WARNING" varFormat="Java">
    NONTRAN_DATASOURCE_WARNING=DSRA8230W: El servidor de aplicaciones no puede determinar si la transacción debería resolverse porque está configurada la propiedad personalizada del origen de datos {0} pero no {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado agrupar una conexión que tiene un valor AutoCommit de False. El servidor de aplicaciones no puede determinar si la transacción está activa porque el origen de datos está configurado como nontransactional. El servidor de aplicaciones no intentará resolver la transacción porque el origen de datos no está configurado para confirmar ni retrotraer automáticamente durante la limpieza de la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el origen de datos para que comprometa o retrotraiga automáticamente durante la limpieza de la conexión o restablezca siempre el valor AutoCommit a True.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_PROP_WARNING_T2" varFormat="Java">
    CR_PROP_WARNING_T2=DSRA8028W: El servidor de aplicaciones no ha podido configurar la persistencia de redireccionamiento del cliente DB2 en el origen de datos cuando se ha utilizado el controlador JDBC de tipo 2. El servidor de aplicaciones está ignorando los valores para la persistencia de la información de redireccionamiento del cliente DB2.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El controlador JDBC de DB2 de tipo 2 tiene un mecanismo incorporado para la actualización y persistencia de la información de redireccionamiento del cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el origen de datos para que utilice el controlador JDBC de tipo 4 o elimine los valores para la persistencia de la información de redireccionamiento del cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRUSTED_WITH_AUTHENTICATION_IMPLEMENTATION_INFO" varFormat="Java">
    TRUSTED_WITH_AUTHENTICATION_IMPLEMENTATION_INFO=DSRA7034I: Si habilita la propiedad personalizadauseTrustedContextWithAuthentication para el origen de datos que sobrescribe el método getPasswordForUseWithTrustedContextWithAuthentication DataStoreHelper para proporcionar la contraseña necesaria para conmutar la identidad de contexto de confianza.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones requiere una contraseña para conmutar identidades de contexto si habilita el contexto de confianza con autenticación. Debe sobrescribir el método getPasswordForUseWithTrustedContextWithAuthentication DataStoreHelper para obtener la contraseña para el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha implementado código que sobrescribirá el método getPasswordForUseWithTrustedContextWithAuthentication DataStoreHelper.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8043W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEST_CR_OCCURRED" varFormat="Java">
    TEST_CR_OCCURRED=DSRA8043W: La conexión de base de datos se ha redireccionado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión de base de datos se ha redireccionado a un servidor de bases de datos alternativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje es para notificarle que ha tenido lugar una acción de redireccionamiento. No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9533E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DS_CONFIGURATION" varFormat="Java">
    INVALID_DS_CONFIGURATION=DSRA9533E: No se puede seleccionar el recuadro de selección del origen de datos jmsOnePhaseOptimization si se utiliza un origen de datos compatible con XA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción de origen de datos jmsOnePhaseOptimization sólo puede habilitarse en orígenes de datos compatibles con XA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un origen de datos que no tenga posibilidad de XA, o quite la selección de la opción para el uso de jmsOnePhaseOptimization en la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7602I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_MIGRATION_DELETION_ATTEMPT" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_MIGRATION_DELETION_ATTEMPT=DSRA7602I: Intentando suprimir la base de datos Derby recién creada {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado suprimir la base de datos Derby nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario. Es un mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8065W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_EXEC_ERR" varFormat="Java">
    HELPER_EXEC_ERR=DSRA8065W: Se ha producido un error al ejecutar el método DataStoreHelper {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido emitir el método DataStoreHelper que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si utiliza un DataStoreHelper personalizado, asegúrese de que el código en el método de DataStoreHelper especificado sea el correcto. Si no, compruebe las propiedades de configuración para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0330E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_RAC_RETRY" varFormat="Java">
    ORACLE_RAC_RETRY=DSRA0330E: Hay un retraso en la petición {0} al servidor de aplicaciones, ya que el tiempo desde la última conexión sin actividad, {1} milisegundos, está dentro del valor oracleRACXARecoveryDelay, que es {2} milisegundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada de origen de datos, oracleRACXARecoveryDelay, hace que el servidor de aplicaciones retrase las operaciones xa.commit y xa.rollback por la duración del intervalo de reintento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que el gestor de transacciones reintente la operación. Debe configurar reintentos heurísticos en el gestor de transacciones para que oracleRACXARecoveryDelay funcione correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9500E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_NEGATIVE_FETCH_SIZES" varFormat="Java">
    NO_NEGATIVE_FETCH_SIZES=DSRA9500E: No se permiten valores negativos en el tamaño de búsqueda.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de búsqueda sólo se puede establecer en un valor que no sea negativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija un valor para el tamaño de búsqueda que no sea negativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9600W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMX_DATA_POSTING_PROBLEM" varFormat="Java">
    CMX_DATA_POSTING_PROBLEM=DSRA9600W: El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al enviar datos a CMX. La excepción es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar enviar datos a CMX. Esto puede significar que no se hayan enviado los datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción y la causa posible.  Visite el sitio Web de soporte de WebSphere para obtener ayuda sobre resolución de problemas si no puede resolverlo después de examinar la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7037W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_CONNECTION_POOLING_NOT_SUPPORTED_WARNING" varFormat="Java">
    ORACLE_CONNECTION_POOLING_NOT_SUPPORTED_WARNING=DSRA7037W: El controlador JDBC que se configura con el origen de datos para el servidor de aplicaciones no tiene soporte para la agrupación de conexiones de Oracle.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de memoria caché para la conexión de Oracle no tiene soporte en el controlador JDBC que se está utilizando. La característica no se habilitará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el servidor de aplicaciones para  utilizar un origen de datos de Oracle que no sea XA.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9350E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OP_NOT_VALID_IN_GT" varFormat="Java">
    OP_NOT_VALID_IN_GT=DSRA9350E: No se permite la operación {0} durante una transacción global.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede llamar a los métodos commit, rollback, setSavepoint ni releaseSavepoint en Connection mientras haya una transacción global activa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame a los métodos commit, rollback, setSavepoint o releaseSavepoint en la conexión cuando está en una transacción global. Si se está utilizando un origen de datos no transaccional (por ejemplo, non-jta-data-source para la API de persistencia Java), configure non-jta-data-source en persistence.xml y configure también la propiedad personalizada nonTransactionalDataSource en el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_A_1_PHASE_DS" varFormat="Java">
    NOT_A_1_PHASE_DS=DSRA8101E: No se puede utilizar la clase DataSource como una fase: ClassCastException: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad &apos;enable2Phase&apos; sólo se puede establecer en false si la clase de origen de datos implementa la interfaz ConnectionPoolDatasource.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca &apos;enable2Phase&apos; como true para XADataSource o false para ConnectionPoolDataSource.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WS_ERROR" varFormat="Java">
    WS_ERROR=DSRA0250E: Data Store Adapter ha recibido una excepción. Consulte el mensaje de excepción original: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0174W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSH_GEN_USED" varFormat="Java">
    DSH_GEN_USED=DSRA0174W: Aviso: Se está utilizando GenericDataStoreHelper.
  </MsgText>
  <Explanation>
    GenericDataStoreHelper se ha inicializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se esperaba, no es necesaria ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA3610E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSRA3610E" varFormat="Java">
    DSRA3610E=DSRA3610E: El objeto de destino sometido al mandato {0} no es un {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ha ejecutado debido a que el objeto de destino hace referencia a un elemento de la configuración que no es del tipo que espera el mandato. Por ejemplo, se ha sometido un origen de datos como el objeto de destino para el mandato deleteJDBCProvider,
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este problema se produce cuando el elemento de configuración al que hace referencia el objeto de destino tiene un tipo no esperado. Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONN_NEVER_CLOSED" varFormat="Java">
    CONN_NEVER_CLOSED=DSRA1120E: La aplicación no ha cerrado explícitamente todos los manejadores de esta Connection. Connection no puede agruparse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión no se restablecerá para la agrupación de conexiones porque la aplicación no ha cerrado de forma explícita todos los manejadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la aplicación de modo que siempre cierre todos los manejadores de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9542W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HETEROGENOUS_POOLING_NOT_SUPPORTED_WARNING_DSRA9542W" varFormat="Java">
    HETEROGENOUS_POOLING_NOT_SUPPORTED_WARNING_DSRA9542W=DSRA9542W: El controlador JDBC que se ha configurado con el origen de datos para el servidor de aplicaciones no tiene soporte para la característica de ampliación de propiedades del origen de datos. El servidor de aplicaciones no tendrá en cuenta las propiedades ampliadas del origen de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de propiedades del origen de datos de ampliación no tiene soporte en el controlador JDBC que se utiliza. Las propiedades ampliadas del origen de datos se ignoran.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el servidor de aplicaciones para que utilice el controlador JDBC DB2 Universal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBSOLETE_PROPERTY_SPECIFIED" varFormat="Java">
    OBSOLETE_PROPERTY_SPECIFIED=DSRA0101W: Se ha especificado una propiedad personalizada eliminada en DataSource:{0}. La propiedad {1} se ha sustituido por {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada especificada está obsoleta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la nueva propiedad personalizada en lugar de la antigua.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7041W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DATASTORE_HELPER_WARNING" varFormat="Java">
    DATASTORE_HELPER_WARNING=DSRA7041W: Debe utilizar la clase {0} o una subclase de la clase helper del almacén de datos cuando configura un origen de datos para utilizar este controlador JDBC: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El origen de datos para el servidor de aplicaciones está configurado con la clase DataStoreHelper errónea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el origen de datos para el servidor de aplicaciones con la clase helper del almacén de datos correcta correspondiente al controlador JDBC que ha configurado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7036W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_EXEC_FAILED_WARNING" varFormat="Java">
    METHOD_EXEC_FAILED_WARNING=DSRA7036W: El método {0} no se ha completado correctamente. El motivo es: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método invocado no se ha completado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción que se ha creado para determinar los motivos de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8055W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_CAST_ERR" varFormat="Java">
    HELPER_CAST_ERR=DSRA8055W: La clase especificada no implementa la interfaz de DataStoreHelper: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase personalizada para el DataStoreHelper no implementa el DataStoreHelper.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice la clase personalizada para DataStoreHelper de forma que implemente la interfaz de DataStoreHelper.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GENERIC_HELPER_NO_LOCK_INFO" varFormat="Java">
    GENERIC_HELPER_NO_LOCK_INFO=DSRA7020E: No hay información de bloqueo disponible en el GenericDataStoreHelper
  </MsgText>
  <Explanation>
    GenericDataStoreHelper no sabe cómo recopilar la información de bloqueo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Escriba o utilice un DataStoreHelper específico para la base de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CANT_READ_JAR_ZIP" varFormat="Java">
    CANT_READ_JAR_ZIP=DSRA8001E: No se puede leer el archivo jar ni el archivo zip del proveedor de JDBC: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción MalformedURLException al intentar leer un archivo JAR o .zip del proveedor de JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la vía de acceso especificada es correcta, y verifique que los archivos JAR y .zip necesarios son válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8034W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CRSL_BIND_WARNING_X" varFormat="Java">
    CRSL_BIND_WARNING_X=DSRA8034W: El método bind del nombre JNDI &apos;&apos;{0}&apos;&apos; ha fallado:  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método bind para la interfaz de directorio y denominación Java (Java Naming and Directory Interface) ha provocado una excepción. El nombre de JNDI podría ser incorrecto, o podría haber un problema en el servicio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre JNDI que se ha especificado en las propiedades de clase para el origen de datos es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8212I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DATA_STORE_HELPER_NAME" varFormat="Java">
    DATA_STORE_HELPER_NAME=DSRA8212I: El nombre de DataStoreHelper es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del DataStoreHelper.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es un mensaje informativo. No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0091I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNSUPPORTED_METHOD" varFormat="Java">
    UNSUPPORTED_METHOD=DSRA0091I: El método {0} no está soportado para esta base de datos de programa de fondo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8213W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROVIDER_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    PROVIDER_NOT_SUPPORTED=DSRA8213W: El proveedor de JDBC, {0}, ya no recibe soporte de WebSphere Application Server.  Las aplicaciones deben utilizar {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación está utilizando un proveedor de JDBC que ya no recibe soporte del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el proveedor de JDBC que se proporciona en el texto de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0180W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSTRY_ERROR_EX" varFormat="Java">
    DSTRY_ERROR_EX=DSRA0180W: Se ha detectado una excepción durante ManagedConnection.destroy().  La excepción es: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción al limpiar ManagedConnection para una operación de destrucción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el error notificado por el software de la base de datos para ayudar a determinar la causa del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9541E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRUSTED_NOT_SUPPORTED_ERROR_DSRA9541E" varFormat="Java">
    TRUSTED_NOT_SUPPORTED_ERROR_DSRA9541E=DSRA9541E: El controlador JDBC que se ha configurado con el origen de datos para el servidor de aplicaciones no tiene soporte para conexiones acreditadas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de Conexión acreditada no tiene soporte en el controlador JDBC que se utiliza.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el servidor de aplicaciones para que utilice el controlador JDBC de DB2 Universal, o deje de utilizar la configuración de inicio de sesión TrustedConnectionMapping.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MTHD_MIS_USE" varFormat="Java">
    MTHD_MIS_USE=DSRA7003E: Debe especificar un objeto java.util.Properties que incluya toda la información de conexión necesaria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta parte de (o toda) la información de conexión necesaria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de Java del método DataStoreHelper.showLockInfo() para obtener una descripción de la información de conexión necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_PROP_WARNING_X" varFormat="Java">
    CR_PROP_WARNING_X=DSRA8027W: La propiedad {0} de la clase de origen de datos no es correcta.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta propiedad contiene un valor no esperado. La función reroute (redireccionar) para el cliente podría estar inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor especificado para la propiedad sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8225I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DATASOURCE_JNDI_NAME" varFormat="Java">
    DATASOURCE_JNDI_NAME=DSRA8225I: Nombre JNDI del DataSource: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra el nombre JNDI del DataSource.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8220W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REQUIRES_SPEC_LEVEL" varFormat="Java">
    REQUIRES_SPEC_LEVEL=DSRA8220W: La habilitación de {0} precisa de conformidad del controlador JDBC con el nivel de especificación JDBC {1} o posterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nivel de especificación de Java Database Connectivity (JDBC) especificado en el mensaje de error es un prerrequisito de la característica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la característica o cambie a un controlador JDBC que esté al nivel necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2ZOS_CONFIG_INFO" varFormat="Java">
    DB2ZOS_CONFIG_INFO=DSRA7014I: El controlador JDBC de DB2 Universal se ejecuta en un entorno RRS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El controlador JDBC de DB2 Universal se ha conmutado para ejecutarse en un entorno RRS en DB2 para z/OS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este es un mensaje informativo para el entorno del controlador JDBC que se ejecuta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0015W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DISPLAY_SQLWARNING_DSRA0015W" varFormat="Java">
    DISPLAY_SQLWARNING_DSRA0015W=DSRA0015W: Un recurso JDBC ha informado de un aviso.  Recurso JDBC: {0}, SQLState: {1}, Código de error: {2}, Aviso: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un recurso JDBC ha informado de un aviso.  Puede que haya más avisos asociados a éste.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise todos los avisos.  Anote el SQLState y código de error de cada aviso y consulte la documentación del controlador JDBC para resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAP_SQL_EXCEPTION" varFormat="Java">
    MAP_SQL_EXCEPTION=DSRA9001E: Se ha creado DataStoreAdapterException para establecer una correlación con una SQLException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado DataStoreAdapterException para la correlación con una SQLException.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9531E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_OPERATION" varFormat="Java">
    INVALID_OPERATION=DSRA9531E: No está permitido intentar ejecutar getConnection porque Passkey no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave de paso no válida en el método getConnection.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web del servicio de soporte de IBM para información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9534E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_OPERATION2" varFormat="Java">
    INVALID_OPERATION2=DSRA9534E: JMS no ha podido obtener una conexión optimizada.  Debe seleccionar el recuadro de selección del origen de datos jmsOnePhaseOptimization.
  </MsgText>
  <Explanation>
    JMS está intentando obtener una conexión optimizada.  Esta acción requiere que esté habilitada la opción del origen de datos jmsOnePhaseOptimization.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la opción jmsOnePhaseOptimization en el origen de datos o visite el sitio Web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9532E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_OPERATION1" varFormat="Java">
    INVALID_OPERATION1=DSRA9532E: No está permitido intentar ejecutar getConnection para aplicaciones JDBC si está seleccionado el recuadro de selección del origen de datos jmsOnePhaseOptimization.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo las aplicaciones JMS y CMP pueden emitir el método getConnection de este origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina otro origen de datos para las aplicaciones JDBC o establezca la propiedad de jmsOnePhaseOptimization en false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTHING_TO_REMOVE" varFormat="Java">
    NOTHING_TO_REMOVE=DSRA1210E: El iterador no está posicionado en ningún elemento. No hay nada que eliminar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación &apos;remove&apos; se invocó con el iterador no posicionado en ningún elemento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Coloque el iterador en un elemento válido antes de invocar la operación &apos;remove&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BACKEND_ID_NOT_MATCH" varFormat="Java">
    BACKEND_ID_NOT_MATCH=DSRA8210I: Es posible que el nombre del producto de base de datos {0} no coincida exactamente con la base de datos representada por el ID del programa de fondo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos representada por el ID de fondo podría no coincidir con el origen de datos que está conectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la versión de la base de datos entre el despliegue y el origen de datos de tiempo de ejecución. Si no son iguales, utilice un ID de programa de fondo que coincida con el origen de datos para desplegar el bean Enterprise JavaBean (EJB) o cambie el origen de datos para que coincida con el ID de programa de fondo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_GENERIC_MSG" varFormat="Java">
    DSA_GENERIC_MSG=DSRA0086E: Una operación ha producido una excepción. La operación es: {0}. La excepción es: {1}.  La causa posible es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación ha tenido como resultado una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la operación, la excepción y los archivos de anotaciones de la base de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9520E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_NULL_STATEMENT" varFormat="Java">
    NO_NULL_STATEMENT=DSRA9520E: El objeto Statement pasado no puede ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto Statement que se ha pasado no puede ser nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el objeto Statement en un objeto que no sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_SETTER_METHOD" varFormat="Java">
    NO_SETTER_METHOD=DSRA8011E: No hay método de establecimiento para la propiedad &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido encontrar un método setter en el origen de datos para establecer la propiedad solicitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de propiedad especificado es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8033W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CRSL_LOOKUP_WARNING_X" varFormat="Java">
    CRSL_LOOKUP_WARNING_X=DSRA8033W: El método de búsqueda del nombre JNDI &apos;&apos;{0}&apos;&apos; ha fallado: Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método lookup para la interfaz de directorio y denominación Java (Java Naming and Directory Interface) ha provocado una excepción. El nombre de JNDI podría no ser correcto, o podría haber un problema en el servicio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre JNDI que se ha especificado en las propiedades de clase para el origen de datos es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WAS_CONNECTION_POOLING_DISABLED_INFO" varFormat="Java">
    WAS_CONNECTION_POOLING_DISABLED_INFO=DSRA7040I: El servidor de aplicaciones ha inhabilitado la agrupación de conexiones interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha detectado la habilitación de la memoria caché de conexión a través de la base de datos. La agrupación de conexiones en el servidor de aplicaciones se inhabilitará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no quiere inhabilitar la agrupación de conexiones en el servidor de aplicaciones, inhabilite la agrupación de conexiones para el servidor de bases de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0230E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TX_STATE" varFormat="Java">
    INVALID_TX_STATE=DSRA0230E: No se permite llevar a cabo la operación {0} porque el estado de la transacción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación solicitada no está permitida durante una transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute la operación antes de empezar o después de terminar la transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_INACTIVE" varFormat="Java">
    CONNECTION_INACTIVE=DSRA9115E: La operación no puede llevarse a cabo. El manejador Connection es INACTIVE y se inhabilita la reactivación implícita.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado realizar una operación sobre un manejador de conexiones que no está activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la propiedad InactiveConnectionSupport para el adaptador de recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8217W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_HOST_PORT_PROBLEM" varFormat="Java">
    CR_HOST_PORT_PROBLEM=DSRA8217W: No se ha podido configurar la redirección del cliente en la clase {0} del origen de datos. Las propiedades personalizadas del origen de datos de clientRerouteAlternateServerName y clientRerouteAlternatePortNumber se deben establecer y deben ser iguales al número de entradas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para configurar un origen de datos con el método de redireccionamiento de cliente, clientRerouteAlternateServerName y clientRerouteAlternatePortNumber se deben establecer en un valor que no sea nulo, y el número de servidores alternativos debe coincidir con el número de puertos alternativos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema y reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7606I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_MIGRATED_NEW_DB_NAME" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_MIGRATED_NEW_DB_NAME=DSRA7606I: El nombre de la base de datos Derby nueva que se creará es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración de la instancia de base de datos de Cloudscape creará una instancia de base de datos Derby nueva con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario. Es un mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CAST_EXCEPTION" varFormat="Java">
    CAST_EXCEPTION=DSRA0025E: La clase {0} no implementa {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto no puede invocar a la interfaz especificada porque no la implementa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la clase de implementación se proporciona y es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7031W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROP_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    PROP_NOT_SUPPORTED=DSRA7031W: La propiedad personalizada del origen de datos {0} no tiene soporte al utilizar DataStoreHelper {1}.  Inhabilitando la propiedad personalizada del origen de datos {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada para el origen de datos no se puede habilitar en el entorno actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad personalizada para el origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8205I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JDBC_DRIVER_NAME" varFormat="Java">
    JDBC_DRIVER_NAME=DSRA8205I: Nombre del controlador JDBC: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra el nombre del controlador de Java Database Connectivity (JDBC).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El nombre del controlador JDBC que se muestra antes es ahora utilizado por aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_MAYBE_BAD_ISOLATION" varFormat="Java">
    ORACLE_MAYBE_BAD_ISOLATION=DSRA7007W: Oracle no soporta el nivel de aislamiento Serializable cuando utiliza el protocolo XA; si se utiliza XA, Oracle generará un error.  Para corregir el problema, no utilice PESSIMISTIC_UPDATE_LOCK_HINT_EXCLUSIVE porque hace que se devuelva un nivel de aislamiento Serializable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Oracle no tiene soporte para el nivel de aislamiento Serializable cuando utiliza el protocolo XA.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice PESSIMISTIC_UPDATE_LOCK_HINT_EXCLUSIVE porque hace que se utilice un nivel de aislamiento Serializable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORACLE_PATCH_WARNING" varFormat="Java">
    ORACLE_PATCH_WARNING=DSRA7011W: Se ha establecido la propiedad del proveedor de JDBC de Oracle (TransactionBranchesLooselyCoupled).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido una propiedad personalizada al crear el proveedor de JDBC desde Oracle. La propiedad requiere el parche 2511780 de Oracle.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se instala el parche, no se requiere ninguna acción de usuario. Si no tiene el parche, acceda al sitio web de soporte de Oracle para obtener el parche 2511780.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8214W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CR_CONFIG_PROBLEM" varFormat="Java">
    CR_CONFIG_PROBLEM=DSRA8214W: No se ha podido configurar la redirección del cliente en la clase {0} del origen de datos. Excepción: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar configurar un origen de datos con un método de redirección de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción, corrija el problema y reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0097W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DUPLICATE_VALIDATION_PROPERTIES" varFormat="Java">
    DUPLICATE_VALIDATION_PROPERTIES=DSRA0097W: DataSource:{0} tiene especificadas las propiedades {1} y {2}. {1} es obsoleto y se ha sustituido por {2}. Se utilizarán los siguientes valores {3}={4}  {5}={6}  {7}={8}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto suele indicar un error tipográfico en la configuración de la propiedad personalizada para el origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice las propiedades de validación para la conexión nueva con los valores deseados, y elimine las propiedades obsoletas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_METHOD_CALL" varFormat="Java">
    INVALID_METHOD_CALL=DSRA7001E: Este método debe llamarse desde DataDirect DataStoreHelper.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos de MSSQLhelper sólo se pueden llamar desde DataDirect Helpers.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice DataDirectDataStoreHelper.class en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJECT_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    OBJECT_NOT_FOUND=DSRA0020E: No se ha encontrado {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0402W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TBC_DB_NOT_SUPPORTED" varFormat="Java">
    TBC_DB_NOT_SUPPORTED=DSRA0402W: El origen de datos {0}: la versión de base de datos no permite el acoplamiento de ramificaciones fuerte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos especificada por el origen de datos no da soporte a la opción de acoplamiento de ramificaciones fuerte. El acoplamiento de ramificaciones fuerte sólo está soportado con las conexiones de tipo 4 para DB2 para z/OS V8 (+ APAR PK47713) o DB2 para Linux, UNIX, Windows V8 y versiones posteriores. Se utilizará la opción de acoplamiento de ramificaciones ligero predeterminada. Esto puede causar tiempos de espera excedidos de bloqueos, puntos muertos de bloqueos y/o retrotracciones de transacciones si la aplicación se ha diseñado para un acoplamiento de ramificaciones fuerte, ya que los bloqueos de base de datos no se compartirán entre las ramificaciones de la transacción dentro de la misma transacción global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe configurar el origen de datos para utilizar un nivel del controlador JDBC y de la base de datos soportado, o configurar la aplicación de modo que no requiera el acoplamiento de ramificaciones fuerte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROP_SET_ERROR" varFormat="Java">
    PROP_SET_ERROR=DSRA8021W: Aviso: Error al establecer &apos;&apos;{0}&apos;&apos;{1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al configurar la propiedad especificada en el origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor especificado es válido para la propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9543W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="KERBEROS_NOT_SUPPORTED_WARNING" varFormat="Java">
    KERBEROS_NOT_SUPPORTED_WARNING=DSRA9543W: El servidor de aplicaciones no tiene soporte para Kerberos contra la base de datos del programa de fondo que se está utilizando.  No se utilizará nombre de usuario y contraseña para obtener una conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no tiene soporte para la autenticación Kerberos en la base de datos que se está utilizando. El nombre de usuario y contraseña no se utilizarán cuando se obtenga la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite Kerberos o utilice un programa de fondo de DB2 con el controlador JDBC DB2 universal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DSA_BATCH_ERROR" varFormat="Java">
    DSA_BATCH_ERROR=DSRA0083E: Se ha producido un error en una de las actualizaciones por lotes y la base de datos ha devuelto -3 en la cuenta de actualizaciones por lotes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una de las actualizaciones por lotes no se ha completado satisfactoriamente y la base de datos ha devuelto -3 en la cuenta de actualizaciones por lotes. Se devuelve -3 si la base de datos sigue ejecutando las actualizaciones por lotes después de producirse un error en una de ellas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las anotaciones de la base de datos en busca del origen del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8041I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEST_DS_FAIL_SQLX" varFormat="Java">
    TEST_DS_FAIL_SQLX=DSRA8041I: No se ha podido conectar con DataSource {0}. Se ha encontrado SQLException con SQL State = {1}, Error Code = {2} : {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La prueba de la conexión del origen de datos ha sido errónea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la configuración del origen de datos para arreglar el error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7603E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLOUDSCAPE_MIGRATION_DELETION_FAILURE" varFormat="Java">
    CLOUDSCAPE_MIGRATION_DELETION_FAILURE=DSRA7603E: No se ha podido suprimir la base de datos Derby recién creada {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al intentar suprimir la base de datos Derby nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima manualmente la base de datos Derby nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JAVAX_CONN_ERR" varFormat="Java">
    JAVAX_CONN_ERR=DSRA8100E: No se ha podido obtener {0} de DataSource {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte linkedException para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte linkedException para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOT_A_JDBC_METHOD" varFormat="Java">
    NOT_A_JDBC_METHOD=DSRA9020E: El método invocado no es un método JDBC. El código de WebSphere debe pasar una clave válida para acceder a este método.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este método se proporciona sólo para el uso interno del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame a este método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FEATURE_NOT_IMPLEMENTED" varFormat="Java">
    FEATURE_NOT_IMPLEMENTED=DSRA1300E: La característica no está implementada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica solicitada no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evite el uso de la característica o cambie a una versión de controlador que tenga soporte para la característica, si fuera posible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9400E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REASSOCIATION_ERR" varFormat="Java">
    REASSOCIATION_ERR=DSRA9400E: Se ha producido un error muy grave durante la reasociación de Connection: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador Connection actual no se puede reasociar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente obtener una conexión nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA1211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_DELEGATE_JNDI_NAME" varFormat="Java">
    NULL_DELEGATE_JNDI_NAME=DSRA1211E: El nombre JNDI del origen de datos de delegación que se ha correlacionado a partir del nombre JNDI del origen de datos del proxy base {0} es nulo o es una serie vacía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre JNDI del origen de datos de delegación no puede ser nulo ni una serie vacía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el nombre JNDI del origen de datos de delegación de modo que esté correlacionado con el origen de datos del proxy específico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEST_DS_FAIL" varFormat="Java">
    TEST_DS_FAIL=DSRA8040I: No se ha podido conectar con DataSource {0}. Se ha encontrado {1}: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La prueba de la conexión del origen de datos no se ha completado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la configuración del origen de datos para arreglar el error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPTION_NOT_COMPATIBLE" varFormat="Java">
    OPTION_NOT_COMPATIBLE=DSRA8024W: {0}={1} no es compatible con {2}={3}. El atributo {2} tendrá como valor por omisión {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los atributos especificados no son compatibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los atributos especificados sean compatibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9539W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NON_TRANSACTIONAL_DATASOURCE_CONFLICT_INFO_DSRA9539W" varFormat="Java">
    NON_TRANSACTIONAL_DATASOURCE_CONFLICT_INFO_DSRA9539W=DSRA9539W: La propiedad personalizada nonTransactionalDataSource para orígenes de dastos no se puede habilitar al conectar a IBM DB2 en z/OS utilizando el tipo de controlador JDBC 2 de DB2 Universal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Habrá problemas con las transacciones si habilita la propiedad personalizada nonTransactionalDataSource para orígenes de datos y la conecta a IBM DB2 en z/OS con el tipo de controlador JDBC 2 de DB2 Universal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite la propiedad personalizada nonTransactionalDataSource para orígenes de datos o utilice el tipo de controlador JDBC 4 de DB2 Universal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8600W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CLOSING_OBJECT" varFormat="Java">
    ERR_CLOSING_OBJECT=DSRA8600W: Error al cerrar {0}
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cerrar el objeto JDBC que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNKNOWN_WAS_CLASS" varFormat="Java">
    UNKNOWN_WAS_CLASS=DSRA0099E: Se ha producido un intento no permitido de cargar la clase desconocida {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado un intento de cargar una clase que el servidor de aplicaciones no reconoce.  Los programas de utilidad internos sólo tienen permiso para cargar las clases reconocidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No emplee programas de utilidad internos para cargar clases que el servidor de aplicaciones no pueda reconocer.  Si no se ha intentado dicha acción, acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SQL_STATE_ERROR_CODE" varFormat="Java">
    SQL_STATE_ERROR_CODE=DSRA0010E: Estado SQL = {0}, Código de error = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error para el que se han listado el estado SQL y el código de error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la información asociada con el código de error para solucionar el problema en la base de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2_CMD_ERROR" varFormat="Java">
    DB2_CMD_ERROR=DSRA7005E: showLockInfo(): no se ha podido ejecutar el mandato de db2 {0}, el motivo es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando una operación ha intentado recopilar información de bloqueo de la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8650W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CLOSING_CHILD" varFormat="Java">
    ERR_CLOSING_CHILD=DSRA8650W: Error al cerrar una envoltura hijo JDBC, {0}
 {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cerrar el objeto hijo que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7039W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CAN_NOT_CHECK_IF_ORA_CACHE_EXISTS_WARNING" varFormat="Java">
    CAN_NOT_CHECK_IF_ORA_CACHE_EXISTS_WARNING=DSRA7039W: El servidor de aplicaciones no ha podido comprobar la existencia de una memoria caché de conexión de Oracle dentro del nombre: {0}.  La excepción es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar comprobar la existencia de la memoria caché de conexión de Oracle.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción, corrija el problema y reinicie el servidor de aplicaciones. También puede eliminar manualmente la memoria caché de la conexión de Oracle si existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GET_ISOLATION_EXCEPTION" varFormat="Java">
    GET_ISOLATION_EXCEPTION=DSRA0027W: Se ha producido una excepción cuando el servidor de aplicaciones determinaba el aislamiento del cargador de clases para el recurso con nombre JNDI {1}. Excepción: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando el servidor de aplicaciones comprobaba el recurso para determinar si está configurado para aislamiento de cargador de clases.  El código continuará como si el aislamiento de cargador de clases no estuviera configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el mensaje de la excepción, que le ayudará a determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_NOT_FOUND_WARNING" varFormat="Java">
    METHOD_NOT_FOUND_WARNING=DSRA7035W: El método {0} no se ha encontrado en la clase {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método que se ha invocado no se encuentra en la clase especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una versión de la clase que tenga el método que falta, o reconfigure el servidor de aplicaciones para evitar la llamada al método que falta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8204I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB_PRODUCT_VERSION" varFormat="Java">
    DB_PRODUCT_VERSION=DSRA8204I: Versión del producto Database: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra la versión del producto para la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La versión de base de datos que se muestra antes es ahora utilizada por aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0096I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CLEANUP_OPERATION_SPECIFIED" varFormat="Java">
    INVALID_CLEANUP_OPERATION_SPECIFIED=DSRA0096I: Se ha especificado un valor no esperado en DataSource:{0} propiedad personalizada:{1}. El valor especificado es {2}. Los valores esperados son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto suele indicar un error tipográfico en la configuración de la propiedad personalizada para el origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se especifica uno de los valores esperados para la propiedad personalizada. Si se trata de un error tipográfico, corríjalo y guarde los cambios realizados en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8770I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEFAULT_MATCH_ORIGINAL" varFormat="Java">
    DEFAULT_MATCH_ORIGINAL=DSRA8770I: Por omisión, la propiedad de conexión, {0}, se hace coincidir para las conexiones que se pueden compartir basándose en la petición de conexión original, en lugar de en el estado actual de la conexión. Puede utilizar la propiedad personalizada del origen de datos {1}, para configurar este comportamiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada del origen de datos le permite elegir qué comportamiento de compartición de conexiones desea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la propiedad personalizada del origen de datos se ha configurado para el comportamiento que desea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0401W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TBC_START_FAILED" varFormat="Java">
    TBC_START_FAILED=DSRA0401W: Origen de datos {0}: no da soporte a la xa_start del acoplamiento de ramificaciones fuerte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos o el proveedor jdbc especificado por el origen de datos no da soporte a la opción de acoplamiento de ramificaciones fuerte. La base de datos DB2 para z/OS o el controlador JCC de DB2 Universal ha rechazado la opción de acoplamiento de ramificaciones fuerte. Se utilizará la opción de acoplamiento de ramificaciones ligero predeterminada. Esto puede causar tiempos de espera excedidos de bloqueos, puntos muertos de bloqueos y/o retrotracciones de transacciones si la aplicación se ha diseñado para un acoplamiento de ramificaciones fuerte, ya que los bloqueos de base de datos no se compartirán entre las ramificaciones de la transacción dentro de la misma transacción global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0240E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_CONNECTION" varFormat="Java">
    INVALID_CONNECTION=DSRA0240E: Conexión no válida.  Se va a depurar la agrupación de conexiones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha iniciado una petición para depurar la agrupación. Esta petición invalida las conexiones existentes en la agrupación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Salga de la transacción y de los límites del método e intente de nuevo la lógica con una nueva conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8720W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MULTITHREADED_ACCESS_DETECTED" varFormat="Java">
    MULTITHREADED_ACCESS_DETECTED=DSRA8720W: Se ha detectado un acceso desde varias hebras en {0}.
Último utilizado con ID de hebra: {1}
ID de hebra actual:        {2}
Rastreo de pila de hebra actual:{3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación ha intentado acceder a una conexión o las conexiones correspondientes a Statements, ResultSets, o metadatos desde una hebra distinta. Este comportamiento es una violación del modelo de programación para el servidor de aplicaciones. El cierre los objetos a los que la aplicación ha intentado acceder en un método finalize() también se considera como una violación del modelo de programación, ya que el método finalize() lo ejecuta la JVM en otra hebra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ajuste la aplicación para evitar el acceso desde varias hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DB2ZOS_TYPE2_ERROR" varFormat="Java">
    DB2ZOS_TYPE2_ERROR=DSRA7015E: DB2 no da soporte al tipo de controlador 2 con DB2XADataSource bajo DB2 para z/OS
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada driverType para el origen de datos se ha establecido en el valor 2 en el DB2XADatasource. Esta configuración no está soportada en DB2 para z/OS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice DB2ConnectionPoolDatasource o cambie al tipo 4 de controlador JDBC de DB2 Universal, si está disponible para su configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CALL_NOT_ALLOWED" varFormat="Java">
    CALL_NOT_ALLOWED=DSRA9120E: El método &apos;jdbcCall&apos; de WebSphere debe utilizarse sólo para métodos propietarios, no JDBC. Se puede utilizar el método &apos;jdbcCall&apos; para invocar las extensiones no estándar de propiedad para JDBC. No se debe utilizar para invocar los métodos de la API JDBC.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación ha intentado utilizar el método &apos;jdbcCall&apos; para invocar el método JDBC (Java Database Connectivity), en lugar de una extensión de propiedad, o la aplicación ha intentado utilizar el método &apos;jdbcCall&apos; para invocar un método de propiedad que no está soportado por el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el método es de la API JDBC, invoque directamente el método en el recurso JDBC, en lugar de utilizar el método &apos;jdbcCall&apos;. Si el método es una extensión de propiedad que no está soportado por el servidor de aplicaciones, no utilice el método.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA7601W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARTIAL_CLOUDSCAPE_MIGRATION" varFormat="Java">
    PARTIAL_CLOUDSCAPE_MIGRATION=DSRA7601W: La migración de la instancia de base de datos Cloudscape {0} a la nueva instancia de base de datos {1} se ha completado parcialmente.  El último paso para completarla satisfactoriamente es: {2}.  Los pasos que faltan son {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La migración de la instancia de Cloudscape se ha completado parcialmente. Consulte los pasos que faltan para obtener más detalles sobre qué hay que finalizar manualmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema de la migración tal como se describe en el registro de migración; cree las partes que faltan. No es necesario volver a ejecutar la herramienta de migración ya que las partes que faltan pueden volver a crearse manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9540E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_NULL_CONNECTION" varFormat="Java">
    NO_NULL_CONNECTION=DSRA9540E: La Connection no puede ser nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La Connection no puede ser nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase un objeto connection que no sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8780I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DEFAULT_MATCH_CURRENT" varFormat="Java">
    DEFAULT_MATCH_CURRENT=DSRA8780I: Por omisión, la propiedad de conexión, {0}, se hace coincidir para las conexiones que se pueden compartir basándose en el estado actual de la conexión, en lugar de en la petición de conexión original. Puede utilizar la propiedad personalizada del origen de datos {1}, para configurar este comportamiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada del origen de datos le permite elegir qué comportamiento de compartición de conexiones desea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la propiedad personalizada del origen de datos se ha configurado para el comportamiento que desea.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA0093I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERROR_RESOLVING_DB_IMPLICIT_TRANSACTIONS" varFormat="Java">
    ERROR_RESOLVING_DB_IMPLICIT_TRANSACTIONS=DSRA0093I: Se ha detectado una transacción de base de datos implícita. WebSphere ha intentado {0} la transacción pero se ha producido un error {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha detectado que la base de datos ha iniciado una transacción. El servidor de aplicaciones intentará resolver la transacción como configurada en las propiedades personalizadas para el origen de datos. Se ha producido un error que ha impedido la resolución de la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Recopile los archivos de anotaciones de FFDC y los archivos de anotaciones de los servidores. Si el error no está relacionado con una caída de la base de datos, acceda al sitio Web del servicio de soporte de IBM para la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA8050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HELPER_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    HELPER_NOT_FOUND=DSRA8050W: No se ha encontrado la clase DataStoreHelper especificada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las causas posibles son: 1) la clase DataStoreHelper especificada no es correcta, 2) el nombre o nombre del paquete para la clase DataStoreHelper que se ha especificado no es correcta, 3) la clase DataStoreHelper no está incluida en la vía de acceso de clases o 4) el proveedor de JDBC utilizado podría no tener soporte en este release del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Según la causa correspondiente, realice una de las acciones siguientes: 1) cambie a la clase DataStoreHelper apropiada,  2) corrija el nombre o nombre de paquete para la clase DataStoreHelper , 3) corrija la vía de acceso de clases o 4) utilice un proveedor de JDBC distinto o una versión distinta del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DSRA9601W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CMX_REGISTRATION_PROBLEM" varFormat="Java">
    CMX_REGISTRATION_PROBLEM=DSRA9601W: El servidor de aplicaciones no se ha podido registrar para la notificación CMX.  La excepción es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones ha recibido una excepción al intentar registrarse para la notificación CMX.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción. Visite el sitio Web de soporte de WebSphere para obtener ayuda sobre resolución de problemas si no puede resolverlo después de examinar la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
