<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/appprofile.impl/src/com/ibm/ws/appprofile/resources/appprofile.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="APPR0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    APPR_ERR_MISSING_KEY=APPR0001E: La clave de mensajes {0} no se ha encontrado en ninguno de los catálogos en los que se ha buscado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave a la clase AppProfileMessages para resolverla en una serie, pero no se ha podido encontrar un archivo de propiedades del entorno local y no se ha podido recuperar el mensaje adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué no se ha podido encontrar el catálogo de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_INFO_SERVICE_STOPPING" varFormat="Java">
    APPR_INFO_SERVICE_STOPPING=APPR0009I: El servicio de perfilado de aplicaciones se está deteniendo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones se está deteniendo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_INFO_CANNOT_BE_ENABLED" varFormat="Java">
    APPR_INFO_CANNOT_BE_ENABLED=APPR0006I: El servicio de perfilado de aplicaciones no se puede inhabilitar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones se ha inhabilitado en la configuración. Si se inhabilita este servicio se podrían producir anomalías en otros servicios del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_INFO_SERVICE_STARTED" varFormat="Java">
    APPR_INFO_SERVICE_STARTED=APPR0008I: El servicio de perfilado de aplicaciones se ha iniciado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_INFO_NOT_ENABLED" varFormat="Java">
    APPR_INFO_NOT_ENABLED=APPR0005I: El servicio de perfilado de aplicaciones está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones se ha inhabilitado en la configuración y no se podrá acceder al mismo en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este servicio se inhabilita, se pueden producir anomalías en otros servicios. Si desea habilitar el servicio, utilice la consola de administración para configurar los servicios en este servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_ERR_DISABLED_BUT_REQUIRED" varFormat="Java">
    APPR_ERR_DISABLED_BUT_REQUIRED=APPR0011E: {0} está configurado para el perfilado de aplicaciones, pero el servicio de perfilado de aplicaciones está inhabilitado. Debe habilitar el servicio de perfilado de aplicaciones para iniciar aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ha configurado de modo que requiere el servicio de perfilado de aplicaciones, pero el servicio de perfilado de aplicaciones no está habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el servicio de perfilado de aplicaciones antes de iniciar la aplicación especificada que está configurada para el perfilado de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0012W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_WARN_COMPATIBILITY_MODE" varFormat="Java">
    APPR_WARN_COMPATIBILITY_MODE=APPR0012W: La aplicación J2EE 1.3 {0} está configurada para el perfilado de aplicaciones y se está iniciando en un servidor que habilita la modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones 5.x. La modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones 5.x es una modalidad obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ejecutará en modalidad de compatibilidad V5.x. La modalidad de compatibilidad V5.x es obsoleta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que todas las aplicaciones Java 2 Enterprise Edition (J2EE) V1.3 de este servidor que utilizan el perfilado de aplicaciones se pueden ejecuten correctamente con la modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones V5.x inhabilitada y, a continuación, configure el servicio de perfilado de aplicaciones de modo que no utilice la modalidad de compatibilidad V5.x.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_ERR_CONFIG_REASON" varFormat="Java">
    APPR_ERR_CONFIG_REASON=APPR0003E: La configuración de perfilado de aplicaciones para la aplicación {0} no es válida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una aplicación con atributos que no son válidos o no están permitidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el motivo que se proporciona para determinar por qué la aplicación no estaba correctamente configurada. Vuelva a montar la aplicación con los atributos de perfilado de aplicaciones adecuados y vuelva a instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_ERR_NO_SERVICE" varFormat="Java">
    APPR_ERR_NO_SERVICE=APPR0010E: El servicio de perfilado de aplicaciones no ha podido resolver el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones no ha podido resolver el servicio especificado, que es necesario para el servicio de perfilado de aplicaciones. Examine el archivo de anotaciones y compruebe si el servicio especificado se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el servicio de perfilado de aplicaciones, corrija el problema con el servicio especificado. Si no puede corregir el problema, acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_ERR_INTERNAL" varFormat="Java">
    APPR_ERR_INTERNAL=APPR0004E: Se ha producido una excepción inesperada en el servicio de perfilado de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio del perfil para la aplicación ha detectado un error no esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la aplicación esté configurada e instalada correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_ERR_CONFIG_KEY" varFormat="Java">
    APPR_ERR_CONFIG_KEY=APPR0002E: La configuración de perfilado de aplicaciones para la aplicación {0} no es válida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una aplicación con atributos que no son válidos o no están permitidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la clave proporcionada para determinar por qué la aplicación no estaba correctamente configurada. La clave se define en la documentación de usuario. Vuelva a montar la aplicación con los atributos de perfilado de aplicaciones adecuados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="APPR0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_WARN_DISABLED" varFormat="Java">
    APPR_WARN_DISABLED=APPR0007W: El servicio de perfilado de aplicaciones está inhabilitado debido a errores anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el servicio de perfilado de aplicaciones durante la inicialización. El servicio no estará accesible en el servidor dado. El error causante debe haberse anotado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente resolver los errores anotados anteriormente. Si no puede hacerlo, acceda al sitio web de soporte de IBM para obtener información sobre la determinación de problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
