<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/admin.appmgmt/src/com/ibm/ws/management/resources/AppDeploymentMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMA0232E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0232E" varFormat="Java">
    ADMA0232E=ADMA0232E: No se puede añadir el nodo {0} al clúster {1} porque una aplicación desplegada actualmente en el clúster requiere el nivel de especificación de conector {2}, al que este nodo no da soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones desplegadas para este clúster requieren un nivel de especificación de conector al que este nodo no da soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nodo dé soporte al tipo de aplicación Java EE que requieren las aplicaciones desplegadas actualmente en este clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5104I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5104I" varFormat="Java">
    ADMA5104I=ADMA5104I: La entrada de índice de servidor de {0} se ha actualizado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0014E" varFormat="Java">
    ADMA0014E=ADMA0014E: Error de validación. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de validación al preparar la aplicación. Este mensaje va seguido de un mensaje de error detallado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes detallados para obtener instrucciones sobre cómo corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6001I" varFormat="Java">
    ADMA6001I=ADMA6001I: Iniciar la preparación de la aplicación -
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0231E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0231E" varFormat="Java">
    ADMA0231E=ADMA0231E: No se han podido establecer los permisos de archivo en el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Por alguna razón se ha producido un problema estableciendo los permisos de archivo para el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el error en las anotaciones cronológicas de FFDC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0158I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0158I" varFormat="Java">
    ADMA0158I=ADMA0158I: [EJBDeploy] {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje se escribe en el archivo de anotaciones cronológicas cuando se ejecuta DeployEJBTask.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje informativo y los mensajes anteriores de DeployEJBTask para determinar si se necesita alguna acción correctiva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5103E" varFormat="Java">
    ADMA5103E=ADMA5103E: No se han podido suprimir los datos de configuración para {0} del repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El procedimiento de desinstalación no ha podido suprimir los datos de configuración de la aplicación satisfactoriamente.  Aun así, la aplicación se ha desinstalado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0122E" varFormat="Java">
    ADMA0122E=ADMA0122E: Se ha producido una excepción inesperada al obtener la aplicación {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener los ámbitos de aplicación especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise e investigue la excepción original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0013E" varFormat="Java">
    ADMA0013E=ADMA0013E: No se puede localizar la ayuda de dependencias para la tarea {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al configurar la tarea de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el objeto de la tarea de instalación, si se proporciona por el proveedor de tareas, esté configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0049E" varFormat="Java">
    ADMA0049E=ADMA0049E: Se ha producido una excepción al obtener un módulo para el descriptor de despliegue {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción se produce cuando el URI de módulo exclusivo que se pasa al MBean AppManagement para las API getApplicationInfo o getModuleInfo no coincide con ningún módulo en el archivo EAR (Enterprise Archive). El URI exclusivo es moduleURI+ddURI
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a la API getApplicationInfo o getModuleInfo en el MBean AppManagement mediante programación, verifique que el parámetro pasado sea el correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0230I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0230I" varFormat="Java">
    ADMA0230I=ADMA0230I: Reintentará expandir la aplicación {0}, que anteriormente no se ha podido expandir.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un archivo de marcador que indica un error de expansión binaria y es necesario reintentar la expansión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5102I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5102I" varFormat="Java">
    ADMA5102I=ADMA5102I: Los datos de configuración para {0} del repositorio de configuración se han eliminado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0121E" varFormat="Java">
    ADMA0121E=ADMA0121E: Se ha producido una excepción inesperada al obtener los clústeres de la célula {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener los clústeres de la célula especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise e investigue la excepción original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0157E" varFormat="Java">
    ADMA0157E=ADMA0157E: El sistema no ha podido encontrar extensiones de envoltorio EAR (Enterprise Archive) válidas o una extensión no se ha ejecutado correctamente para establecer una nueva vía de acceso del archivo EAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce cuando las extensiones y un artefacto de tipo no J2EE están instaladas para envolver el módulo en un archivo EAR antes poder encontrar el despliegue de la aplicación o que éste no se haya ejecutado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0012E" varFormat="Java">
    ADMA0012E=ADMA0012E: No se puede localizar la ayuda de tareas para la tarea {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al configurar la tarea de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los objetos de la tarea de instalación, si se proporcionan por el proveedor de tareas, estén configurados correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5029E" varFormat="Java">
    ADMA5029E=ADMA5029E: No se puede encontrar como servidor el miembro del clúster {0} definido en la configuración de clúster para {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo cluster.xml del clúster lista un miembro del clúster que no existe. Puede que la configuración del clúster no sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0048E" varFormat="Java">
    ADMA0048E=ADMA0048E: Se ha encontrado un módulo desconocido - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro de módulo que se pasa a la API getModuleInfo API del MBean AppManagement no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el parámetro de módulo sea una serie que tiene un valor de moduleURI+ddURI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0156I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0156I" varFormat="Java">
    ADMA0156I=ADMA0156I: La clase de extensión del envoltorio EAR (Enterprise Archive): {0} se ha encontrado y ejecutado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una extensión de envoltorio EAR para envolver el módulo en el archivo EAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0120E" varFormat="Java">
    ADMA0120E=ADMA0120E: Se ha producido una excepción inesperada al obtener los servidores del nodo {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener los servidores del nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise e investigue la excepción original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0011E" varFormat="Java">
    ADMA0011E=ADMA0011E: Error al guardar el espacio de trabajo en el repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al guardar los cambios realizados durante una operación de gestión de aplicaciones en el repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5028E" varFormat="Java">
    ADMA5028E=ADMA5028E: No se ha encontrado el servidor {0} en el nodo {1} en el repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe ningún servidor con ese nombre en el citado nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre del servidor. Compruebe si existen errores tipográficos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0047E" varFormat="Java">
    ADMA0047E=ADMA0047E: Se ha producido un error al programar la desinstalación de {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al desinstalar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0155I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0155I" varFormat="Java">
    ADMA0155I=ADMA0155I: El sistema ha realizado satisfactoriamente una extensión de envoltorio EAR (Enterprise Archive).  Nueva vía de acceso de archivo EAR: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La extensión de envoltorio EAR es satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0010E" varFormat="Java">
    ADMA0010E=ADMA0010E: Error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un host virtual para el módulo Web {1} con el URI {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene un módulo Web. El campo necesario para especificar el host virtual para instalar el módulo Web no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el host virtual para el módulo Web listado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5027E" varFormat="Java">
    ADMA5027E=ADMA5027E: No se ha encontrado el clúster {0} en el repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe ningún clúster con ese nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre del clúster. Compruebe si existen errores tipográficos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0046E" varFormat="Java">
    ADMA0046E=ADMA0046E: Las propiedades no pueden ser nulas para modalidad local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla de propiedades que se pasa a la API uninstallApplication del MBean AppManagement no puede ser nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a esta API mediante programación, asegúrese de que la tabla de propiedades no sea nula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0154I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0154I" varFormat="Java">
    ADMA0154I=ADMA0154I: Se ha detectado un artefacto no J2EE para la instalación.  El sistema busca si hay extensiones de envoltura EAR (Enterprise Archive) para envolver el artefacto no J2EE en un archivo EAR para el despliegue de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5026E" varFormat="Java">
    ADMA5026E=ADMA5026E: No se ha especificado un destino válido en ObjectName {0} para el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor o el clúster de destino especificado para un módulo en la instalación de la aplicación no existe.  El nombre de servidor de destino se especifica como WebSphere:cell=cellName,node=nodeName,server=serverName.  El nombre de clúster de destino se especifica como WebSphere:cell=cellName,cluster=clusterName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de destino es válido. Compruebe si existen errores tipográficos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0045E" varFormat="Java">
    ADMA0045E=ADMA0045E: El nombre de aplicación no puede ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación que se ha pasado a las API checkIfAppExists o uninstallApplication del MBean AppManagement es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a estas API mediante programación, verifique que el nombre no sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0153I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0153I" varFormat="Java">
    ADMA0153I=ADMA0153I: El sistema está iniciando el paso de extensión de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0189E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0189E" varFormat="Java">
    ADMA0189E=ADMA0189E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para actualizar la aplicación {0}. El usuario debe tener el rol de desplegador o configurador para la célula o el destino, o rol de desplegador para la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para actualizar el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5025E" varFormat="Java">
    ADMA5025E=ADMA5025E: El formato ObjectName no es correcto para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia javax.management.ObjectName tiene el formato domain:key=value.  El nombre de dominio de la función de gestión de aplicaciones en el servidor de aplicaciones es WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el formato de ObjectName.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0044E" varFormat="Java">
    ADMA0044E=ADMA0044E: Se ha producido un error al programar la instalación para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0079W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0079W" varFormat="Java">
    ADMA0079W=ADMA0079W: No se puede encontrar la información de tareas para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener el objeto AppDeploymentTaskInfo para una tarea AppDeployment determinada. Si aparece este mensaje al probar una ampliación de la instalación de la aplicación, asegúrese de que todas las clases relacionadas con la ampliación aparecen en la classpath.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0152E" varFormat="Java">
    ADMA0152E=ADMA0152E: El sistema no ha podido ejecutar el paso de extensión de despliegue: {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este paso del despliegue no se ha ejecutado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte todos los archivos de anotaciones cronológicas de error para el paso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0188E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0188E" varFormat="Java">
    ADMA0188E=ADMA0188E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para desinstalar la aplicación {0}. El usuario debe tener el rol de desplegador o configurador para la célula o el destino, o rol de desplegador para desinstalar la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para desinstalar el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5024E" varFormat="Java">
    ADMA5024E=ADMA5024E: Se ha especificado el miembro del clúster {0} como destino para el módulo {1}, pero el clúster {2} al que pertenece {0} no está especificado en la lista de destinos. Esta configuración no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede instalar un módulo de aplicación en un servidor que sea miembro de un clúster sin especificar el clúster como destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el clúster como destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0043E" varFormat="Java">
    ADMA0043E=ADMA0043E: {0} no existe para instalación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del archivo EAR (Enterprise Archive) proporcionada a la API installApplication para el MBean AppManagement no contiene un archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo exista en la ubicación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0078W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0078W" varFormat="Java">
    ADMA0078W=ADMA0078W: No se puede suprimir el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al suprimir un archivo o un directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el disco no está protegido contra escritura. Si no lo está, suprima manualmente el archivo o el directorio que se menciona en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0151I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0151I" varFormat="Java">
    ADMA0151I=ADMA0151I: El sistema ha ejecutado satisfactoriamente el paso de extensión de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0187E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0187E" varFormat="Java">
    ADMA0187E=ADMA0187E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para instalar la aplicación {0}. El usuario debe tener el rol de desplegador o configurador para la célula o los destinos para instalar/volver a desplegar la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para instalar o volver a desplegar la aplicación en los destinos especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5023E" varFormat="Java">
    ADMA5023E=ADMA5023E: Especificación ambigua para el objeto {0}. Existen varios objetos con este nombre, al menos uno de ellos bajo los padres {1} y {2}. Especifique el padre {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error ocurre normalmente cuando se especifica un nombre de servidor como destino del módulo de la aplicación sin especificar el nombre de nodo.  Si existen varios servidores con el mismo nombre, el valor se trata como una definición ambigua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre del padre, por ejemplo, un nombre de nodo si se ha especificado un servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0042E" varFormat="Java">
    ADMA0042E=ADMA0042E: Las propiedades de la API installApplication no pueden ser nulas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tabla de propiedades proporcionada a la API installApplication para el MBean AppManagement es nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la tabla de propiedades no sea nula si se llama a esta API mediante programación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5059E" varFormat="Java">
    ADMA5059E=ADMA5059E: Errores al validar la utilización de recursos para la aplicación {0} - {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes anteriores a éste detallan la causa de la anomalía.  Normalmente las condiciones de error incluyen un tipo de aplicación incorrecta o destinos de módulo incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0186W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0186W" varFormat="Java">
    ADMA0186W=ADMA0186W: Ha fallado una operación de desinstalación de la aplicación, y no se ha podido restaurar la sesión de configuración a su estado anterior al inicio de la operación.  La sesión de configuración está en un estado incoherente, y los cambios realizados en la sesión deberán descartarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado una operación de desinstalación de la aplicación, y no se ha podido restaurar el estado de la sesión de configuración.  Si se guarda la sesión, la configuración puede resultar incoherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte los cambios de configuración de la sesión actual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0077W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0077W" varFormat="Java">
    ADMA0077W=ADMA0077W: Se ha producido un error al eliminar el espacio de trabajo. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al guardar los cambios realizados durante la instalación, la desinstalación o la edición de la aplicación.  Puede que los cambios no se hayan guardado correctamente.  Esta excepción sólo aparece cuando las funciones de gestión de aplicaciones se invocan mediante programación. Este error no suele aparecer durante la utilización de la herramienta wsadmin (excepto cuando se utiliza la opción -local) ni de la UI del cliente de administración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0150E" varFormat="Java">
    ADMA0150E=ADMA0150E: Se ha producido un error durante el paso de extensión de despliegue - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al ejecutar el paso de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte todos los archivos de anotaciones cronológicas de error para el paso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5058I" varFormat="Java">
    ADMA5058I=ADMA5058I: Se han validado las versiones de la aplicación y del módulo con las versiones de los destinos de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5022E" varFormat="Java">
    ADMA5022E=ADMA5022E: El clúster de destino {0} especificado para el módulo {1} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un destino especificado para un módulo durante la instalación de la aplicación no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el clúster de destino especificado existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0041E" varFormat="Java">
    ADMA0041E=ADMA0041E: La vía de acceso del archivo EAR (Enterprise Archive) local no puede ser nula para la API installApplication.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del archivo EAR proporcionada a la API installApplication para el MBeab AppManagement es nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la vía de acceso del archivo EAR no sea nula si se llama a esta API mediante programación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0185W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0185W" varFormat="Java">
    ADMA0185W=ADMA0185W: Ha fallado una operación de actualización de la aplicación, y no se ha podido restaurar la sesión de configuración a su estado anterior al inicio de la operación.  La sesión de configuración está en un estado incoherente, y los cambios realizados en la sesión deberán descartarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado una operación de actualización de la aplicación, y no se ha podido restaurar el estado de la sesión de configuración.  Si se guarda la sesión, la configuración puede resultar incoherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte los cambios de configuración de la sesión actual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4015E" varFormat="Java">
    ADMA4015E=ADMA4015E: No se reconoce el argumento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se reconoce el argumento indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander sin el argumento indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0040E" varFormat="Java">
    ADMA0040E=ADMA0040E: No se ha podido encontrar un EAR, EJB JAR o WAR (con EJB) para procesar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea EJB de despliegue no ha podido encontrar un archivo EAR, EJB JAR o WAR (con EJB) para procesar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las opciones especificadas para la tarea EJB de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5057E" varFormat="Java">
    ADMA5057E=ADMA5057E: No se ha podido validar la aplicación y se ha producido una excepción inesperada al comprobar la relación de módulo con servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes anteriores a éste detallan la causa de la anomalía.  Normalmente las condiciones de error incluyen un tipo de aplicación incorrecta o destinos de módulo incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4014E" varFormat="Java">
    ADMA4014E=ADMA4014E: Se ha producido una excepción inesperada al intentar contraer el contenido del directorio {0} al archivo EAR (Enterprise Archive) {1}. Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo EAR podría contener archivos no válidos o se ha denegado el acceso para crear o leer los archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con la opción -verbose para obtener un rastreo de pila de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0184E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0184E" varFormat="Java">
    ADMA0184E=ADMA0184E: {0} no es un destino válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de destino especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de destino es válido. Compruebe si existen errores tipográficos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5020E" varFormat="Java">
    ADMA5020E=ADMA5020E: No existe el servidor de destino {0} en el nodo {1} especificado para el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un destino especificado para un módulo durante la instalación de la aplicación no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de destino especificado existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5056E" varFormat="Java">
    ADMA5056E=ADMA5056E: Error al instalar la aplicación {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes anteriores a éste detallan la causa de la anomalía.  Normalmente las condiciones de error incluyen un tipo de aplicación incorrecta o destinos de módulo incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4013E" varFormat="Java">
    ADMA4013E=ADMA4013E: Se ha producido una excepción inesperada al intentar expandir el archivo EAR (Enterprise Archive) {0} al directorio {1}. Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo EAR podría contener archivos no válidos o se ha denegado el acceso para crear o leer los archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con la opción -verbose para obtener un rastreo de pila de la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0183E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0183E" varFormat="Java">
    ADMA0183E=ADMA0183E: No se puede suprimir un archivo de suscriptor de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo que se ha solicitado suprimir es un archivo de descriptor de despliegue que no se puede suprimir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que ha especificado el archivo correcto a suprimir. Si hay un error en el nombre de archivo a suprimir, vuelva a ejecutar la actualización con el archivo correcto que debe suprimirse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5055E" varFormat="Java">
    ADMA5055E=ADMA5055E: Errores al validar la asociación del destino de la aplicación para {0}  - {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes anteriores a éste detallan la causa de la anomalía.  Normalmente las condiciones de error incluyen un tipo de aplicación incorrecta o destinos de módulo incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0074E" varFormat="Java">
    ADMA0074E=ADMA0074E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) ni una autorización de recursos para el módulo {1} con el URI {2}. No se ha especificado el origen de datos para un bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP) que pertenezca a este módulo. Especifique el origen de datos por omisión para el módulo completo o proporcione el origen de datos completo para cada bean CMP perteneciente a este módulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene un enterprise bean 2.x. No se ha especificado el nombre JNDI del origen de datos y la autorización de recursos en el nivel de módulo y de bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP). Debe especificar los datos en un nivel al menos. Si especifica los datos de origen de datos en el nivel de módulo, no tendrá que especificarlos para cada bean CMP en ese módulo, a menos que desee escribir encima del establecido en el nivel de módulo. Si no especifica los datos de origen de datos en el nivel de módulo, tendrá que especificarlo para cada bean CMP en ese módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI de origen de datos y la autorización de recursos en el nivel de módulo o de bean CMP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0182W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0182W" varFormat="Java">
    ADMA0182W=ADMA0182W: El nombre JNDI {0} especificado para la referencia de destinos de mensajes {1} no coincide con el nombre JNDI {2} del destino de mensaje.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre JNDI de la referencia de destinos de mensajes indicada no coincide con el nombre JNDI enlazado mediante el destino de mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que los nombres JNDI sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0073W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0073W" varFormat="Java">
    ADMA0073W=ADMA0073W: Se han encontrado permisos personalizados en el archivo de políticas {0}. Los permisos personalizados pueden poner en peligro la integridad de la seguridad de Java 2.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de políticas META-INF/was.policy incluido con la aplicación contiene permisos personalizados listados en el mensaje de aviso. La implementación de permisos personalizados puede debilitar la integridad de la comprobación de permisos de la seguridad de Java 2.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los permisos personalizados listados en el mensaje son los deseados y actualice el archivo META-INF/was.policy en la aplicación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4012E" varFormat="Java">
    ADMA4012E=ADMA4012E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}.
El nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) no está especificado para el enterprise bean: {1} en el módulo: {2}. Especifique un nombre JNDI para el enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre JNDI debe tener un valor porque hay un enterprise bean en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI para el enterprise bean gestionado por mensajes en la tarea que se lista en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5054E" varFormat="Java">
    ADMA5054E=ADMA5054E: No se ha podido realizar la tarea de despliegue InstalledOptionalPackage sobre {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica que la tarea de instalación InstalledOptionalPackage ha fallado durante la instalación de la aplicación.  Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4011E" varFormat="Java">
    ADMA4011E=ADMA4011E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el objeto destino del mensaje {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una referencia de destinos de mensajes en la aplicación. El campo de nombre JNDI necesario para enlazar la referencia no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI de la referencia en la tarea listada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0181E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0181E" varFormat="Java">
    ADMA0181E=ADMA0181E: La comparación de política de seguridad ha fallado con una excepción desconocida. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La comparación de política de seguridad ha fallado con una excepción desconocida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5053I" varFormat="Java">
    ADMA5053I=ADMA5053I: Se han creado las referencias de biblioteca para el paquete opcional instalado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4010W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4010W" varFormat="Java">
    ADMA4010W=ADMA4010W: Se ha especificado tanto el puerto de escucha como el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el enterprise bean: {0} en el módulo {1}. Especifique sólo un valor, es decir, el puerto de escucha o el nombre JNDI, para el enterprise bean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique el puerto de escucha o el nombre JNDI para el enterprise bean controlado por mensaje, pero no ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el puerto de escucha o el nombre JNDI para el enterprise bean controlado por mensaje en la tarea listada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0072E" varFormat="Java">
    ADMA0072E=ADMA0072E: La aplicación contiene permisos de política que están en la política de filtro. Estos permisos dependen de la seguridad y pueden poner en peligro la integridad del sistema. Elimine estos permisos del archivo de política antes de intentar instalar la aplicación de nuevo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones intenta evitar que las aplicaciones realicen operaciones que dependen de la seguridad, como llamar al método System.exit, sustituir el gestor de seguridad de Java 2 y sustituir la política de seguridad de Java 2. Si la aplicación tiene otorgados todos los permisos (java.security.AllPermission), las comprobaciones de permisos de seguridad de Java 2 quedan realmente inhabilitadas, lo que puede poner en peligro la integridad del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise las políticas de aplicaciones, ubicadas en el archivo EAR/META-INF/was.policy, elimine los permisos que dependen de la seguridad y otorgue únicamente a la aplicación los permisos necesarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5052W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5052W" varFormat="Java">
    ADMA5052W=ADMA5052W: Se ha detectado un valor que no es válido {0} para la modalidad de carga de clase. Se utiliza el valor por omisión, PARENT_FIRST.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la modalidad de carga de clases debe especificarse utilizando las constantes que están definidas en la clase AppConstants.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la modalidad de carga de clase tiene uno de los valores predefinidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0071W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0071W" varFormat="Java">
    ADMA0071W=ADMA0071W: No se ha podido filtrar la política de seguridad. Se ha producido una excepción inesperada {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al realizar el filtrado de políticas de seguridad. No se ha realizado el filtrado de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción si no preocupa la seguridad. En caso contrario, valide la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0180E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0180E" varFormat="Java">
    ADMA0180E=ADMA0180E: La comparación de política de seguridad ha fallado con una excepción PrivilegedActionException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido realizar parte de la acción de comparar la política de seguridad debido a la falta de privilegios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que tiene suficientes privilegios para realizar la comparación de la política de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5051W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5051W" varFormat="Java">
    ADMA5051W=ADMA5051W: Se ha detectado un valor {0} no aceptable para la política del cargador de clases. Se utilizará el valor por omisión MÚLTIPLE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la política del cargador de clases debe especificarse utilizando las constantes que están definidas en la clase AppConstants.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la política del cargador de clases tiene uno de los valores predefinidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0070W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0070W" varFormat="Java">
    ADMA0070W=ADMA0070W: No se puede realizar el filtrado de políticas de seguridad: se ha producido un error al obtener el contexto del repositorio de una célula del espacio de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al buscar la política de filtro en la configuración. No se ha realizado el filtrado de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción si no preocupa la seguridad. En caso contrario, valide la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8019E" varFormat="Java">
    ADMA8019E=ADMA8019E: Los recursos asignados a la aplicación están fuera del ámbito del destino de despliegue. Los recursos están dentro del ámbito del destino de despliegue si están definidos a nivel de célula, nodo, servidor o aplicación cuando el destino de despliegue es un servidor, o a nivel de célula, clúster o aplicación cuando el destino de despliegue es un clúster. Asigne recursos que estén dentro del ámbito del destino de despliegue de la aplicación o confirme que estas asignaciones de recursos son correctas como se han especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los recursos asignados a la aplicación están fuera del ámbito del destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pulse Cancelar para volver al paso anterior y corregir las asignaciones JNDI. Puesto que se ha elegido FAIL de la opción Validar instalación, no podrá ir más allá de este paso. La validación del recurso no comprueba todos los archivos de configuración para la validación. Por ejemplo, el archivo de configuración de los enlaces de espacio de nombres es un archivo de recurso que no se ha comprobado. Si se muestra un error para un recurso que se ha configurado, puede ignorar el error. Puede desactivar el valor de validación si no desea que aparezcan mensajes de aviso o de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8018W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8018W" varFormat="Java">
    ADMA8018W=ADMA8018W: Los recursos asignados a la aplicación están fuera del ámbito del destino de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los recursos asignados a la aplicación están fuera del ámbito del destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pulse Cancelar para volver al paso anterior y corregir las asignaciones JNDI Java Naming and Directory Interface, o Continuar para seguir adelante.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5050E" varFormat="Java">
    ADMA5050E=ADMA5050E: Se ha detectado un formato numérico no aceptado para el intervalo de recarga.  El valor especificado {0} no es un valor largo válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del intervalo de recarga debe ser un valor largo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el intervalo de recarga especificado es un valor largo numérico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA3001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA3001E" varFormat="Java">
    ADMA3001E=ADMA3001E: No se ha podido obtener el punto de extensión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El registro de extensión no contiene información sobre el ID de punto de extensión indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8017W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8017W" varFormat="Java">
    ADMA8017W=ADMA8017W: El escalonado de clúster no funcionará sin seleccionar Sincronizar cambios con nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El opción Escalonado de clúster necesita que esté seleccionado Sincronizar cambios con nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar la opción Escalonado de clúster, seleccione Sincronizar cambios con nodos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA3000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA3000E" varFormat="Java">
    ADMA3000E=ADMA3000E: No se ha podido obtener el registro de extensión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el registro de extensión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8016I" varFormat="Java">
    ADMA8016I=ADMA8016I: Es posible que no se haya completado el escalonado de la aplicación. No se encuentran los destinos {0} en el repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7009E" varFormat="Java">
    ADMA7009E=ADMA7009E: Se ha producido una excepción {0} al suprimir el directorio {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima el directorio manualmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8015I" varFormat="Java">
    ADMA8015I=ADMA8015I: Se ha producido un error en el escalonado de las aplicaciones {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5083E" varFormat="Java">
    ADMA5083E=ADMA5083E: Se ha producido una excepción inesperada al buscar la extensión del cliente de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido la excepción indicada al buscar el cliente de aplicaciones para la actualización de módulos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7008E" varFormat="Java">
    ADMA7008E=ADMA7008E: Se ha producido una excepción inesperada en el mandato expandEar. El archivo EAR (Enterprise Archive) {0} no se ha extraído en las siguientes vías de acceso {1}. Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el disco esté lleno o que el directorio no tenga permiso de grabación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la herramienta EARExpander para extraer el archivo EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8014I" varFormat="Java">
    ADMA8014I=ADMA8014I: Se ha producido un error en el escalonado de las aplicaciones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5082E" varFormat="Java">
    ADMA5082E=ADMA5082E: Error al configurar la dirección de programa de arranque para la aplicación {0} - {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte la excepción para conocer las causas del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7007E" varFormat="Java">
    ADMA7007E=ADMA7007E: Se ha producido una excepción inesperada en el proceso postProcess ID={1}: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5081I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5081I" varFormat="Java">
    ADMA5081I=ADMA5081I: La dirección de programa de arranque para el módulo de cliente está configurada en el repositorio de WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8013I" varFormat="Java">
    ADMA8013I=ADMA8013I: Ha finalizado el escalonado de las aplicaciones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0229W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0229W" varFormat="Java">
    ADMA0229W=ADMA0229W: Se ha producido un error inesperado al consultar las aplicaciones en ejecución en el nodo {0}, servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al consultar las aplicaciones en ejecución en el servidor y nodo especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el error en las anotaciones cronológicas de FFDC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7006E" varFormat="Java">
    ADMA7006E=ADMA7006E: Se ha producido una excepción inesperada en el proceso onChangeCompletion: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8012I" varFormat="Java">
    ADMA8012I=ADMA8012I: No se ha podido actualizar el clúster del nodo {0} durante el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5080E" varFormat="Java">
    ADMA5080E=ADMA5080E: La actualización de {0} ha finalizado. Se ha producido un error de actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje de error anterior para corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0228W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0228W" varFormat="Java">
    ADMA0228W=ADMA0228W: El EJB {0} en el módulo {1} no tiene enlace para su origen de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los datos de enlace para el EJB no existen.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Arregle este enlace para el EJB en la herramienta utilizada para crearla o edite la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7005E" varFormat="Java">
    ADMA7005E=ADMA7005E: Se ha producido una excepción inesperada al cargar el recurso {0} del repositorio.  Este error causa problemas al utilizar este recurso para la lógica de sincronización de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8011I" varFormat="Java">
    ADMA8011I=ADMA8011I: No se ha podido sincronizar el nodo {0} durante el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0119E" varFormat="Java">
    ADMA0119E=ADMA0119E: Se ha producido una excepción inesperada al obtener los objetos de nodo de la célula {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener los objetos de nodo de la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise e investigue la excepción original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7004E" varFormat="Java">
    ADMA7004E=ADMA7004E: Se ha producido una excepción inesperada al crear la entrada de memoria caché de {0} y {1}. La excepción es: {2}. Puede que no se cambien todos los binarios relacionados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se expande un archivo EAR (Enterprise Archive) de la aplicación en el destino especificado durante la instalación, utilice la herramienta EARExpander para expandir el archivo EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0118W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0118W" varFormat="Java">
    ADMA0118W=ADMA0118W: Se ha producido un error en la operación {0} en la aplicación {1}, nodo {2}, servidor {3} porque no se ha podido encontrar el MBean ApplicationManager para el servidor de destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el MBean ApplicationManager para el servidor especificado. El servidor de destino probablemente no está en ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si está intentando iniciar una aplicación, inicie el servidor especificado y vuelva a emitir el mandato de inicio. Si está intentando detener una aplicación, ésta probablemente ya está detenida en el servidor especificado porque el servidor no está en ejecución. No se requieren acciones adicionales para procesar la operación de detención.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8010I" varFormat="Java">
    ADMA8010I=ADMA8010I: No se ha podido iniciar el servidor {0} durante el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0227E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0227E" varFormat="Java">
    ADMA0227E=ADMA0227E: No se puede añadir el nodo {0} al clúster {1} porque una aplicación desplegada actualmente en el clúster requiere el nivel de especificación de servlet {2}, al que este nodo no da soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones desplegadas para este clúster requieren un nivel de especificación de servlet al que este nodo no da soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nodo dé soporte al tipo de aplicación Java EE que requieren las aplicaciones desplegadas actualmente en este clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7003E" varFormat="Java">
    ADMA7003E=ADMA7003E: Existe una entrada de índice de servidor {0} mal formada. El formato correcto de la entrada es appName.ear/deployments/appName. Puede que no se haya cambiado el binario de la aplicación correspondiente a esta entrada al finalizar la tarea.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de deployedApplication en el archivo serverindex.xml es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0009E" varFormat="Java">
    ADMA0009E=ADMA0009E: Error de validación en la tarea {0}.
No se ha especificado información de usuario para el rol {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se especificó información de usuario para el rol de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un usuario válido para la tarea que aparece en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0117W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0117W" varFormat="Java">
    ADMA0117W=ADMA0117W: No se puede detener: {0} utilizando: {1} la excepción es: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0226E" varFormat="Java">
    ADMA0226E=ADMA0226E: No se puede añadir el nodo {0} al clúster {1} porque una aplicación desplegada actualmente en el clúster requiere el nivel de especificación de EJB {2}, al que este nodo no da soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones desplegadas para este clúster requieren un nivel de especificación de Enterprise JavaBeans (EJB) al que este nodo no da soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nodo dé soporte al tipo de aplicación Java EE que requieren las aplicaciones desplegadas actualmente en este clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7002E" varFormat="Java">
    ADMA7002E=ADMA7002E: Se ha producido una excepción inesperada {0} al crear la memoria caché para la sincronización de la aplicación desde el archivo serverindex.xml. En este caso, la lógica de la sincronización de la aplicación no funcionará para las supresiones o modificaciones de los binarios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se expande un archivo EAR (Enterprise Archive) de la aplicación en el destino especificado durante la instalación, utilice la herramienta EARExpander para expandir el archivo EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0008E" varFormat="Java">
    ADMA0008E=ADMA0008E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se han especificado los datos de un campo oculto que se utiliza para identificar el origen de datos Oracle para la referencia de recurso {1} en el módulo {2} con el nombre de EJB {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una referencia de recurso en la aplicación. El campo oculto que identifica este recurso como proveedor Oracle no tiene un valor. Este campo se rellena por el cliente, no por el usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0116W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0116W" varFormat="Java">
    ADMA0116W=ADMA0116W: No se puede iniciar: {0} utilizando: {1} la excepción es: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7001W" varFormat="Java">
    ADMA7001W=ADMA7001W: Se ha producido una excepción inesperada al comprobar si {0} es un archivo EAR (Enterprise Archive) de aplicación: {1}.  Es posible que este archivo no esté bien sincronizado, es decir, que los archivos binarios de la aplicación no estén ubicados correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0225E" varFormat="Java">
    ADMA0225E=ADMA0225E: Se ha producido un error de la configuración basada en propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al aplicar el archivo de configuración basado en propiedades (META-INF/ibm-was-config.props) a la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0007E" varFormat="Java">
    ADMA0007E=ADMA0007E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para la referencia de recurso {1} en el módulo {2} con el nombre de EJB {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existen referencias a enterprise beans o a recursos en la aplicación. El campo de nombre JNDI necesario para enlazar la referencia no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI de la referencia en la tarea listada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0115W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0115W" varFormat="Java">
    ADMA0115W=ADMA0115W: No se ha encontrado la asignación del recurso del nombre {0} y tipo {1}, con nombre JNDI {2} dentro del ámbito del módulo {3} con el URI {4} desplegado en el destino {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el recurso en el destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre JNDI del recurso sea correcto para el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7000W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7000W" varFormat="Java">
    ADMA7000W=ADMA7000W: Se ha producido una excepción inesperada durante el proceso onChangeStart: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0224E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0224E" varFormat="Java">
    ADMA0224E=ADMA0224E: Se ha producido un error del mandato applyConfigProperties. Resultado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error del mandato applyConfigProperties de configuración basada en propiedades con el resultado indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0006E" varFormat="Java">
    ADMA0006E=ADMA0006E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Se ha especificado un valor de protección inapropiado para el módulo {1} con el URI {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un método desprotegido en la aplicación. Los valores válidos de un método no protegido para un módulo EJB 1.x incluyen el dejar la entrada en blanco para mantener el método como no protegido o denegar todo acceso. Los valores válidos de un método no protegido para un módulo EJB 2.x incluyen deseleccionar, excluir o una lista de nombres de rol de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor de protección correcto en el módulo y la tarea listados en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0114W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0114W" varFormat="Java">
    ADMA0114W=ADMA0114W: No se ha encontrado la asignación del recurso con el nombre JNDI {0} dentro del ámbito del módulo {1} con el URI {2} desplegado en el destino {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el recurso en el destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre JNDI del recurso sea correcto para el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0223E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0223E" varFormat="Java">
    ADMA0223E=ADMA0223E: Se ha producido un error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. El valor &quot;{4}&quot; para la entrada de entorno {2} (tipo: {3}) en el módulo {1} no es válido. Excepción: {5}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la entrada de entorno indicada no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para la entrada de entorno especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0005E" varFormat="Java">
    ADMA0005E=ADMA0005E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Se ha especificado una autorización de recurso inapropiada para el módulo {1} con el URI {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene un enterprise bean 2.x que tiene un valor de autorización de recursos para su origen de datos. Se ha especificado un valor incorrecto para la autorización de recursos. El valor correcto es contenedor o por aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor correcto para la autorización de recursos en el módulo listado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0222E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0222E" varFormat="Java">
    ADMA0222E=ADMA0222E: Se ha producido un error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. Falta el valor para la entrada de entorno {2} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse un valor para la entrada de entorno indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la entrada de entorno especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0113I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0113I" varFormat="Java">
    ADMA0113I=ADMA0113I: [EJBDeploy] {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje se escribe en el archivo de anotaciones cronológicas cuando aparece un mensaje informativo de EJBDeploy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine este mensaje y los mensajes anteriores del programa EJBDeploy para determinar si se necesita alguna acción correctiva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0149E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0149E" varFormat="Java">
    ADMA0149E=ADMA0149E: Este tipo de aplicación Java Platform, Enterprise Edition {0} no se admite en los nodos {1} de la versión {2} cuando se despliega el módulo de cliente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para desplegar un módulo de cliente, el destino de despliegue debe corresponder a la versión 8.0 o posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el destino de despliegue corresponde a la versión 8.0 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0004E" varFormat="Java">
    ADMA0004E=ADMA0004E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el módulo {1} con el URI {2}. Debe especificarse el origen de datos para cada bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP) que pertenece a este módulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene un Enterprise JavaBeans (EJB) 1.x. No se ha especificado el nombre JNDI del origen de datos en el nivel de módulo y de bean CMP. Tiene que especificar el nombre JNDI en un nivel al menos. Si especifica el nombre JNDI de origen de datos en el nivel de módulo, no tendrá que especificar el nombre JNDI de origen de datos para cada bean CMP en ese módulo, a menos que desee escribir encima del establecido en el nivel de módulo. Si no especifica el nombre JNDI de origen de datos en el nivel de módulo, tendrá que especificarlo para cada bean CMP en ese módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI de origen de datos en el nivel de módulo o de bean CMP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0221E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0221E" varFormat="Java">
    ADMA0221E=ADMA0221E: La entrada de entorno {1} en el módulo {0} no tiene un tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de entorno indicada no especifica un tipo. Se necesita un tipo cuando no se especifican destinos de inyección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo o destinos de inyección para la entrada de entorno indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0039W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0039W" varFormat="Java">
    ADMA0039W=ADMA0039W: el nivel de conformidad de JDK de &quot;{0}&quot; no tiene soporte.  Los valores con soporte son {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay soporte para el nivel de conformidad JDK especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nivel de conformidad JDK con soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0112E" varFormat="Java">
    ADMA0112E=ADMA0112E: Error de validación en la tarea {0}.
No se ha especificado la columna necesaria {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La columna necesaria no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la columna necesaria en la tarea que se lista en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0148E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0148E" varFormat="Java">
    ADMA0148E=ADMA0148E: Este tipo de aplicación Java Platform, Enterprise Edition application {0} no se admite en nodos {1} de la versión {2} cuando el enlace automático está habilitado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este tipo de aplicación no recibe soporte en los nodos cuando el enlace automático está habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el tipo de aplicación Java Platform, Enterprise Edition sea correcto para el destino de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0003E" varFormat="Java">
    ADMA0003E=ADMA0003E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado el nivel de aislamiento para la referencia de recurso {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una referencia de recurso a un proveedor de recursos de Oracle en la aplicación. El nivel de aislamiento necesario para Oracle no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nivel de aislamiento de la referencia de recurso en la tarea listada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0220E" varFormat="Java">
    ADMA0220E=ADMA0220E: Se ha producido un error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. El valor &quot;{5}&quot; para la entrada de entorno {3} (tipo: {4}) para el EJB {2} en el módulo {1} no es válido. Excepción: {6}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la entrada de entorno indicada no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para la entrada de entorno especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0111E" varFormat="Java">
    ADMA0111E=ADMA0111E:  Están seleccionadas las siguientes opciones de J2EE y despliegue {0}, pero no reciben soporte al instalar una aplicación en los nodos {1} de la versión {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este tipo de aplicación contiene opciones de despliegue que no reciben soporte en los nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el tipo de aplicación J2EE sea correcto para el destino de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0147E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0147E" varFormat="Java">
    ADMA0147E=ADMA0147E: La aplicación {0} se ha instalado utilizando la opción de copia ear cero. No es posible realizar ninguna operación en esta aplicación que implique acceder al archivo EAR (Enterprise Archive).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puesto que la aplicación se instaló utilizando la opción de copia ear cero, no es posible llevar a cabo ninguna operación en esta aplicación que implique acceder al archivo EAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esta operación no se acepta para la aplicación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0002E" varFormat="Java">
    ADMA0002E=ADMA0002E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el enterprise bean {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un bean no controlado por mensaje de la aplicación en la aplicación. El nombre JNDI necesario para el bean no controlado por mensaje no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI para el bean no controlado por mensaje en la tarea que se lista en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5019E" varFormat="Java">
    ADMA5019E=ADMA5019E: El nombre de aplicación {0} no es válido. El nombre de aplicación no puede empezar por un punto, no puede tener espacios iniciales ni finales, no puede contener &quot;]]&gt;&quot; y no puede contener ninguno de los siguientes caracteres:  \ / , # $ @ : ; &quot; * ? &lt; &gt; | = + &amp; % &apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación especificado contiene un carácter inaceptable. Un nombre de aplicación no puede comenzar por un punto, no puede tener espacios iniciales ni finales, no puede contener &quot;]]&gt;&quot; y no puede contener ninguno de los caracteres siguientes: barra inclinada invertida (\), barra invertida (/), coma (,), almohadilla (#), dólar ($), arroba (@), dos puntos (:), punto y coma (;), comillas (&quot;), asterisco (*), cerrar interrogación (?), signo mayor que (&gt;), signo menor que (&lt;), barra vertical (|), signo igual (=), más (+), ampersand (&amp;), porcentaje (%) ni comillas simples (&apos;).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de la aplicación que contenga caracteres permitidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0038E" varFormat="Java">
    ADMA0038E=ADMA0038E: Se ha producido una excepción de puntero nulo al obtener métodos remotos para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea Selección de protecciones de método para métodos desprotegidos al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0110E" varFormat="Java">
    ADMA0110E=ADMA0110E:  Este tipo de aplicación J2EE {0} no está soportado en los nodos {1} de la versión {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nodos no dan soporte a este tipo de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el tipo de aplicación J2EE sea correcto para el destino de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0146E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0146E" varFormat="Java">
    ADMA0146E=ADMA0146E: La aplicación {0} se instala con la opción de copia ear cero. No es posible realizar las operaciones de edición con el distintivo useMetaDataFromBinaries en true.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puesto que la aplicación se instaló utilizando la opción de copia ear cero, no es posible llevar a cabo ninguna operación en esta aplicación que implique acceder al archivo EAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esta operación no se acepta para la aplicación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0254W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0254W" varFormat="Java">
    ADMA0254W=ADMA0254W: La opción de despliegue de EJB (Enterprise JavaBeans) se omite cuando el producto utiliza Java SE 8 o posterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta ejbdeploy no se ejecuta en Java SE 8 o posterior. El producto debe utilizar Java SE 7 o anterior para ejecutar la herramienta ejbdeploy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5018I" varFormat="Java">
    ADMA5018I=ADMA5018I: el programa EJBDeploy se está ejecutando en el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0001E" varFormat="Java">
    ADMA0001E=ADMA0001E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado el nombre de puerto de escucha para el enterprise bean {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un enterprise bean controlado por mensaje en la aplicación. El nombre de puerto de escucha necesario para el enterprise bean controlado por mensaje no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor de puerto de escucha del bean controlado por mensaje en la tarea listada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0037E" varFormat="Java">
    ADMA0037E=ADMA0037E: Se ha producido una excepción de puntero nulo al obtener métodos de factoría locales para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea Selección de protecciones de método para métodos desprotegidos al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0145E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0145E" varFormat="Java">
    ADMA0145E=ADMA0145E: La aplicación {0} se instala con la opción de copia binaria cero. No es posible realizar ninguna operación en esta aplicación que implique acceder a los metadatos de aplicación o al archivo EAR (Enterprise Archive).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puesto que la aplicación se instaló utilizando la opción de copia binaria cero, no es posible realizar ninguna operación en esta aplicación que implique acceder a los metadatos de aplicación o al archivo EAR. La única operación posible es la desinstalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esta operación no se acepta para la aplicación especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7030E" varFormat="Java">
    ADMA7030E=ADMA7030E: No se puede obtener NotificationService MBean en el proceso {0} para emitir notificaciones de distribución de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los sucesos del estado de la distribución de aplicaciones se emiten a través de NotificationService MBean.  Puesto que no se puede obtener una referencia a NotificationService MBean, algunas notificaciones de distribución de aplicaciones no se podrán enviar.  Los escuchas de dichos sucesos no los recibirán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5017I" varFormat="Java">
    ADMA5017I=ADMA5017I: Se ha iniciado la desinstalación de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA2000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0000E" varFormat="Java">
    ADMA0000E=ADMA2000E: Se ha producido un error inesperado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0036E" varFormat="Java">
    ADMA0036E=ADMA0036E: Se ha producido una excepción de puntero nulo al obtener métodos de factoría para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea Selección de protecciones de método para métodos desprotegidos al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0144E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0144E" varFormat="Java">
    ADMA0144E=ADMA0144E: La aplicación {0} se instalada con la opción de copia binaria cero. Las aplicaciones se instalan mediante esta opción en un entorno de prueba de unidad Rational o mediante la API AppManagement MBean. Cuando se instala una aplicación utilizando esta opción no es posible realizar ninguna operación en esta aplicación mediante wsadmin o la consola administrativa que implique acceder a los metadatos de la aplicación o al archivo EAR.  Estas operaciones incluyen ver/editar información de aplicación, exportar, exportar DDL etc.  Las únicas operaciones posibles utilizando wsadmin o la consola de administración son iniciar, detener y desinstalar. Si esta aplicación se ha instalado mediante el entorno de prueba de unidad WSAD, utilice el entorno de prueba de unidad WSAD para ver/editar información de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta aplicación no se puede exportar, editar ni actualizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esta operación no se acepta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5016I" varFormat="Java">
    ADMA5016I=ADMA5016I: Se ha iniciado la instalación de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4009W" varFormat="Java">
    ADMA4009W=ADMA4009W: El valor {0} para la opción de distintivo de expansión no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la opción de distintivo de expansión no es válido. En su lugar se utilizará el valor por omisión, all.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario si su intención es expandir todo el archivo EAR (Enterprise Archive). En caso contrario, vuelva a ejecutar el mandato EARExpander y especifique war, como distintivo de expansión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0035E" varFormat="Java">
    ADMA0035E=ADMA0035E: Se ha producido una excepción de puntero nulo al obtener métodos locales para {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea Selección de protecciones de método para métodos desprotegidos al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0143W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0143W" varFormat="Java">
    ADMA0143W=ADMA0143W: Excepción inesperada: {0} al comprobar si el archivo EAR (Enterprise Archive) está desplegado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al comprobar si el archivo JAR (Java Archive) del enterprise bean se ha desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0252E" varFormat="Java">
    ADMA0252E=ADMA0252E: El módulo WAR con contenido EJB no está soportado en nodos {1} de la versión {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo WAR con contenido EJB no está soportado en los nodos de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un destino de despliegue cuya versión sea 8.0 o superior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6022E" varFormat="Java">
    ADMA6022E=ADMA6022E: El URI {0} entra en conflicto con el URI existente {1} en la aplicación&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe en la aplicación un archivo o un archivador con el mismo nombre y mayúsculas y minúsculas diferentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el nombre del archivo o archivador. Si el archivo o archivador en conflicto se ha eliminado de la aplicación en la misma sesión, guarde la sesión y añada el nuevo archivo o archivador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0179E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0179E" varFormat="Java">
    ADMA0179E=ADMA0179E: La comprobación de la existencia de la aplicación {0} ha fallado con una excepción desconocida. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La comprobación de la existencia de la aplicación ha fallado con una excepción desconocida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5015E" varFormat="Java">
    ADMA5015E=ADMA5015E: No se puede instalar la aplicación {0} porque ya existe en la configuración WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la aplicación debe ser exclusivo en la configuración del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la aplicación con otro nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0034E" varFormat="Java">
    ADMA0034E=ADMA0034E: Se ha producido un error al obtener la asignación de rol.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea Correlación de usuarios con roles al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0142W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0142W" varFormat="Java">
    ADMA0142W=ADMA0142W: Se está intentando cerrar el archivador pero ya está cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo archivador ya está cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6021I" varFormat="Java">
    ADMA6021I=ADMA6021I: Eliminando entrada serverindex para {0} para el servidor {1} en el nodo {2} y el código de retorno es {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0251E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0251E" varFormat="Java">
    ADMA0251E=ADMA0251E: El módulo {0} de la versión {1} no está soportado en nodos {3} de la versión {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este tipo de módulo Java EE no está soportado en los nodos de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un destino de despliegue que soporte la versión del módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4008E" varFormat="Java">
    ADMA4008E=ADMA4008E: Falta el valor para la opción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta el valor de la opción indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con un valor para la opción indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0178E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0178E" varFormat="Java">
    ADMA0178E=ADMA0178E: La comprobación de la existencia de la aplicación {0} ha fallado con la excepción PrivilegedActionException.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido realizar parte de la comprobación de la existencia de la aplicación debido a la falta de privilegios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene los privilegios correctos para realizar la comprobación de la existencia de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5014E" varFormat="Java">
    ADMA5014E=ADMA5014E: No se ha podido instalar la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje de error anterior para corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0033E" varFormat="Java">
    ADMA0033E=ADMA0033E: Se ha especificado una serie de servidor incorrecta - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. La serie de servidor especificada tiene un formato incorrecto. El formato correcto es &quot;WebSphere:cell=&lt;célula&gt;,node=&lt;nodo&gt;,server=&lt;servidor&gt;&quot; y &quot;WebSphere:cell=&lt;célula&gt;,cluster=&lt;clúster&gt;&quot; para el servidor y el clúster, respectivamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la serie de servidor correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0069E" varFormat="Java">
    ADMA0069E=ADMA0069E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. El rol RunAs, {1}, del enterprise bean {2} en el módulo {3} tiene una combinación de nombre de usuario y contraseña diferente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene una identidad de sistema RunAs que puede cambiar opcionalmente a un rol RunAs. Ha especificado que cambie una identidad de sistema RunAs a un rol RunAs que no existe. Sin embargo, este rol RunAs no existente se utiliza en más de una identidad de sistema RunAs y no tiene los datos de correlación de usuario correspondientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se han especificado los mismos datos de correlación de usuario (ID de usuario y contraseña) para el mismo nombre del rol RunAs.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6020I" varFormat="Java">
    ADMA6020I=ADMA6020I: El sistema está añadiendo la entrada serverindex para {0} para el servidor {1} en el nodo {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0250E" varFormat="Java">
    ADMA0250E=ADMA0250E: La propiedad personalizada de la máquina virtual Java com.ibm.websphere.management.application.client.EnvEntry_processBindings está habilitada, pero no se admite durante la instalación de una aplicación en los nodos {0} de las versiones {1} respectivamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta propiedad se admite en un destino de despliegue de versión 8.0 y superior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un destino de despliegue cuya versión sea 8.0 o superior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4007I" varFormat="Java">
    ADMA4007I=ADMA4007I: Contrayendo el contenido del directorio {0} al archivo archivador de empresa (EAR) {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato EARExpander está contrayendo el contenido del directorio al archivo EAR indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0032W" varFormat="Java">
    ADMA0032W=ADMA0032W: no hay soporte para el tipo de acceso de base de datos &quot;{0}&quot;.  Los valores con soporte son {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay soporte para el tipo de acceso de base de datos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo de acceso de base de datos con soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0141E" varFormat="Java">
    ADMA0141E=ADMA0141E: No se puede desinstalar la aplicación {0} porque está activa en destinos de despliegue {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede desinstalar la edición de la aplicación especificada porque es la edición activa en los destinos de despliegue especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Active otra edición de esta aplicación para desactivar la edición que intenta desinstalar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0177E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0177E" varFormat="Java">
    ADMA0177E=ADMA0177E: La instalación de aplicación {0} ha fallado con una excepción desconocida. La vía de acceso del archivo EAR es {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instalación de la aplicación ha fallado con una excepción desconocida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5013I" varFormat="Java">
    ADMA5013I=ADMA5013I: La aplicación {0} se ha instalado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5049E" varFormat="Java">
    ADMA5049E=ADMA5049E: No se pueden localizar los datos binarios del archivo EAR (Enterprise Archive) de la aplicación {0} en el repositorio del contexto {1} ni en el disco en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Después de la instalación de la aplicación, el archivo EAR se guarda en la configuración del servidor de aplicaciones. Este mensaje de error se muestra cuando el archivo EAR no se puede localizar en el directorio  WAS_HOME/config/cells/cellName/applications/appName.ear/.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0068E" varFormat="Java">
    ADMA0068E=ADMA0068E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Error al obtener la tarea {1} para validar los roles RunAs existentes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene una identidad de sistema RunAs que puede cambiar opcionalmente a un rol RunAs. Se ha producido un error al intentar obtener la tarea de rol RunAs.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4006I" varFormat="Java">
    ADMA4006I=ADMA4006I: Expandiendo el archivo archivador de empresa (EAR) {0} al directorio {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato EARExpander está expandiendo un archivo archivador de empresa (EAR) al directorio indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0140E" varFormat="Java">
    ADMA0140E=ADMA0140E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. La edición de la aplicación {1} no es válida. La edición de la aplicación no puede tener espacios iniciales ni finales y no puede contener ninguno de los siguientes caracteres: \/ , # $ @ : ; &quot; * ? &lt; &gt; | = + &amp; % &apos;&apos; [ ]
  </MsgText>
  <Explanation>
    La edición de la aplicación especificada contiene un carácter inaceptable. Una edición de la aplicación no puede tener espacios iniciales ni finales y no puede contener ninguno de los caracteres siguientes: barra inclinada invertida (\), barra inclinada (/), coma (,), almohadilla (#), dólar ($), arroba (@), dos puntos (:), punto y coma (;), comillas (&quot;), asterisco (*), cerrar interrogación (?), signo mayor que (&gt;), signo menor que (&lt;), barra vertical (|), signo igual (=), más (+), ampersand (&amp;), porcentaje (%), comillas simples (&apos;) ni corchetes ([]).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una edición de la aplicación que contenga caracteres aceptables.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0176E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0176E" varFormat="Java">
    ADMA0176E=ADMA0176E: La instalación de la aplicación {0} ha fallado con PrivilegedActionException.  La vía de acceso del archivo EAR es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido realizar parte de la instalación de la aplicación debido a la falta de privilegios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que tiene suficientes privilegios para realizar la instalación de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5012I" varFormat="Java">
    ADMA5012I=ADMA5012I: La limpieza instalada ha dado un error para {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0031E" varFormat="Java">
    ADMA0031E=ADMA0031E: No se puede encontrar un rol de seguridad coincidente para el nombre de rol {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. El nombre de rol de seguridad especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de rol de seguridad existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5048E" varFormat="Java">
    ADMA5048E=ADMA5048E: No se ha especificado ningún nombre de célula en los parámetros de entrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de célula se necesita para identificar unívocamente a la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a esta API mediante programación, asegúrese de que se pasa el nombre de célula mediante la tabla de propiedades (key= AppConstants.APPDEPL_CELLNAME).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0067E" varFormat="Java">
    ADMA0067E=ADMA0067E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. El rol RunAs, {1}, del enterprise bean {2} en el módulo {3} tiene un nombre de usuario y una contraseña que son diferentes de los de la tarea {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene una identidad de sistema RunAs que puede cambiar opcionalmente a un rol RunAs. Ha especificado que cambie una identidad de sistema RunAs a un rol RunAs existente. Sin embargo, los datos de correlación de usuario especificados para el rol RunAs existente no coinciden con los datos existentes en la tarea Correlación de roles con usuarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el rol RunAs que cambie tenga los mismos datos de ID de usuario y contraseña que los especificados en la tarea Correlación de roles con usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6054I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6054I" varFormat="Java">
    ADMA6054I=ADMA6054I: Los destinos de despliegue de instalación de la aplicación existen en distintos grupos del nodo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4005E" varFormat="Java">
    ADMA4005E=ADMA4005E: La operación {0} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación indicada no es válida.  Las operaciones válidas son &quot;expand&quot; y &quot;collapse&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con una operación válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0175E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0175E" varFormat="Java">
    ADMA0175E=ADMA0175E: El AsyncRequestDispatchType no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha proporcionado un AysncRequestDispatchType incorrecto; los tipos válidos son DISABLED, SERVER_SIDE o CLIENT_SIDE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un AsyncRequestDispatchType válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5011I" varFormat="Java">
    ADMA5011I=ADMA5011I: La limpieza del directorio temporal de la aplicación {0} ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0030E" varFormat="Java">
    ADMA0030E=ADMA0030E: Se ha detectado un formato de datos de tarea incorrecto: faltan los datos de autorización de recursos para el enterprise bean {0} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. La fábrica de conexiones de un bean 2.x CMP tiene datos incompletos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5047E" varFormat="Java">
    ADMA5047E=ADMA5047E: No existe el nombre de célula {0} en la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la célula no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el nombre de la célula. Compruebe si existen errores tipográficos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0066E" varFormat="Java">
    ADMA0066E=ADMA0066E: Se ha producido un error al crear los documentos de configuración en el repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al guardar los documentos de configuración de la aplicación en el repositorio de WebSphere durante la instalación de la aplicación.  Esta mensaje viene precedido de un mensaje más detallado sobre la anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores en el archivo de anotaciones cronológicas para obtener una descripción de la anomalía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6053I" varFormat="Java">
    ADMA6053I=ADMA6053I: Se ha recibido un suceso de desinstalación:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4004E" varFormat="Java">
    ADMA4004E=ADMA4004E: El directorio de operación {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de operación indicado no es válido. Si está realizando una operación de expansión, el directorio especificado es un archivo existente. Si está realizando una operación de contracción, el directorio especificado no existe, no es un directorio o los archivos que contiene no están en el formato EAR correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con un directorio de operación válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0174E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0174E" varFormat="Java">
    ADMA0174E=ADMA0174E: El argumento filepermission contiene un formato no válido o contiene un patrón de expresión regular no válido: {0}.  El formato correcto es file_pattern=permission. Varios filepermissions se separan mediante una señal &apos;&apos;#&apos;&apos; (Ejemplo:  .*\.jsp=644#.*\.xml=744).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha proporcionado un formato incorrecto o un patrón de expresión regular que no es válido para filepermission.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a comprobar que el permiso de archivo y el patrón tengan un formato válido o que el patrón de expresión regular sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5010E" varFormat="Java">
    ADMA5010E=ADMA5010E: Se ha producido un error al extraer el archivo de aplicación en {0}. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el disco esté lleno o protegido contra grabación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5046E" varFormat="Java">
    ADMA5046E=ADMA5046E: No se ha especificado ningún nombre de célula en la tabla de opciones que se ha pasado como un parámetro a la API installApplication.  El nombre de célula se busca en la correlación de módulo con servidor especificada mediante la clave AppConstants.APPDEPL_MODULE_TO_SERVER en la tabla de opciones y después en el valor que corresponde a la clave AppConstants.APPDEPL_CELL en la tabla de opciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no tiene ningún módulo y no se pasa el nombre de célula como parámetro a la API installApplication del MBean AppManagement.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0065E" varFormat="Java">
    ADMA0065E=ADMA0065E: Se ha producido un error al obtener un archivador parcial en el método writeTasks - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al guardar la información pasada durante la edición de una aplicación existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6052I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6052I" varFormat="Java">
    ADMA6052I=ADMA6052I: Se procede con la desinstalación local...
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4003E" varFormat="Java">
    ADMA4003E=ADMA4003E: El archivo archivador de empresa (EAR) {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo indicado no es válido. Si está realizando una operación de expansión, el archivo no existe, no tiene permiso de lectura o no es un EAR válido. Si está realizando una operación de contracción, el archivo especificado es un archivo existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con un archivo EAR válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0173E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0173E" varFormat="Java">
    ADMA0173E=ADMA0173E: WebSphere no gestiona el archivo EAR para la aplicación {0}.  Por lo tanto, no se permiten las operaciones, como por ejemplo {1}, que impliquen el cambio del archivo EAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si la aplicación se instala utilizando la opción de copia binaria cero o de copia EAR cero (con Utilizar configuración binaria), el archivo EAR de la aplicación no estará en el repositorio de WebSphere.  Por lo tanto, dicho archivo EAR no puede modificarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale la aplicación sin la opción de copia binaria cero ni copia ear cero.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5045E" varFormat="Java">
    ADMA5045E=ADMA5045E: No se puede encontrar el nombre de la aplicación {0} en ninguna célula del repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el nombre de la aplicación.  Compruebe si existen errores tipográficos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0064E" varFormat="Java">
    ADMA0064E=ADMA0064E: Se ha producido un error al extraer el archivo EAR (Enterprise Archive).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la expansión del archivo EAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que haya disponible suficiente espacio en disco para extraer completamente el archivo EAR y que se hayan establecido los permisos de archivo adecuados para el directorio temporal y el directorio especificado como destino de la instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6051I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6051I" varFormat="Java">
    ADMA6051I=ADMA6051I: Iniciar la desinstalación de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4002E" varFormat="Java">
    ADMA4002E=ADMA4002E: Se requiere la opción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es necesaria la opción indicada y se debe especificar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el mandato EARExpander con la opción necesaria que falta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0172E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0172E" varFormat="Java">
    ADMA0172E=ADMA0172E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para representar el rol {0} en el recurso {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para gestionar el recurso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5044I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5044I" varFormat="Java">
    ADMA5044I=ADMA5044I: Aplicación {0} enlazada al nodo {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que describe el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0063E" varFormat="Java">
    ADMA0063E=ADMA0063E: se ha producido un error durante el despliegue de los Enterprise JavaBeans (EJB).  Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante el despliegue de EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0099E" varFormat="Java">
    ADMA0099E=ADMA0099E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un nombre de puerto de escucha o nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el enterprise bean {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un enterprise bean controlado por mensaje en la aplicación. El nombre de puerto de escucha o nombre JNDI necesario para el enterprise bean controlado por mensaje no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de puerto de escucha o JNDI del enterprise bean controlado por mensaje en la tarea que se lista en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA4001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA4001I" varFormat="Java">
    ADMA4001I=ADMA4001I: Uso: EARExpander -ear &lt;nombre-archivo&gt;
                              -operation {expand|collapse}
                              -directory &lt;directorio&gt; | -operationDir &lt;directorio&gt;
                              [-expansionFlags {all | war}]
                              [-verbose]
  </MsgText>
  <Explanation>
    Información de uso para el mandato EARExpander.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0171E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0171E" varFormat="Java">
    ADMA0171E=ADMA0171E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para gestionar el destino {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para gestionar el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5043I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5043I" varFormat="Java">
    ADMA5043I=ADMA5043I: Módulo {0} enlazado al servidor {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que describe el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5079I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5079I" varFormat="Java">
    ADMA5079I=ADMA5079I: La actualización de {0} ha finalizado. Es posible que la aplicación o sus módulos Web requieran un reinicio cuando se realice una operación de guardar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0062E" varFormat="Java">
    ADMA0062E=ADMA0062E: El programa EJBDeploy ha emitido los mensajes de error siguientes: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mensaje anterior de la instalación de la aplicación detalla el error que se ha producido durante el programa EJBDeploy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo de archivado EJB ensamblado con la aplicación sea válido y un archivo JAR desplegable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0098E" varFormat="Java">
    ADMA0098E=ADMA0098E: El ID del programa de fondo actual {0} no existe en la lista BackendId {1} bajo el directorio META-INF/backends.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID del programa de fondo actual especificado en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xmi no existe bajo el directorio META-INF/backends.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor CurrentBackendId correcto en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xmi.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0170E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0170E" varFormat="Java">
    ADMA0170E=ADMA0170E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para acceder a la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para gestionar la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5078I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5078I" varFormat="Java">
    ADMA5078I=ADMA5078I: Se ha iniciado la actualización de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0097I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0097I" varFormat="Java">
    ADMA0097I=ADMA0097I: La gestión de aplicaciones se está inicializando sin una instalación completa del producto.  No están disponibles todas las funciones de gestión de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No está disponible una instalación completa del producto WebSphere Application Server para realizar todas las funciones de gestión de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario si dispone de una instalación de WebSphere Application Server incorporada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5042E" varFormat="Java">
    ADMA5042E=ADMA5042E: No se encuentran los destinos {0} en el repositorio. No se han actualizado las entradas de índice para estos destinos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación tiene un módulo que se ha desplegado en servidores o clústeres que no existen.  La aplicación se desinstala, pero si los destinos existen, el archivo serverindex.xml de los nodos de estos destinos no se actualiza.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0061E" varFormat="Java">
    ADMA0061E=ADMA0061E: Se ha producido un error al suprimir la entrada SI - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al suprimir la entrada para la aplicación desplegada desde el archivo serverindex.xml del nodo en donde está instalada la aplicación. Puede que la aplicación no se haya desinstalado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9016E" varFormat="Java">
    ADMA9016E=ADMA9016E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un valor válido para la variable del archivo de propiedades {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación contiene un archivo ibm-was-config.props. Se necesita uno para especificar los valores de las variables declaradas en el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor de la variable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0096I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0096I" varFormat="Java">
    ADMA0096I=ADMA0096I: Se ha encontrado la clave de la versión de gestión de aplicaciones pero no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No está disponible una instalación completa del producto WebSphere Application Server o se ha dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario si dispone de una instalación de WebSphere Application Server incorporada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8009I" varFormat="Java">
    ADMA8009I=ADMA8009I: El servidor {0} no responde. No se iniciará durante el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5041E" varFormat="Java">
    ADMA5041E=ADMA5041E: No se puede encontrar la aplicación {0} que se lista en la entrada de índice de servidor para el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo serverindex.xml de ese nodo no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0060E" varFormat="Java">
    ADMA0060E=ADMA0060E: El valor del parámetro &quot;filename&quot; no es válido. No debe ser una serie no vacía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro &quot;filename&quot; pasado a la función exportApplication debe ser un nombre de vía de acceso de archivo válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de vía de acceso de archivo no vacío.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5077E" varFormat="Java">
    ADMA5077E=ADMA5077E: Se ha producido un error en la edición de la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje de error anterior para corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0095W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0095W" varFormat="Java">
    ADMA0095W=ADMA0095W: El ID del programa de fondo actual ({0}) especificado en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xmi para el archivo JAR (Java Archive) del enterprise bean ({1}) no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID del programa de fondo actual especificado en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xmi no existe bajo el directorio META-INF/backends.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el ID del programa de fondo actual (currentBackendId) especificado en el archivo ibm-ejb-jar-bnd.xmi es correcto. Busque un ID correcto bajo el directorio META-INF/backends del archivo JAR (Java Archive) especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9015E" varFormat="Java">
    ADMA9015E=ADMA9015E:  El o los componentes de suministro de tiempo de ejecución {0} deben tener una clave &quot;specname&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los componentes de suministro de tiempo de ejecución se deben especificar como WebSphere:specname=COMP_NAME con varios componentes separados por +.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el usuario ha especificado en el formato correcto los componentes de suministro de tiempo de ejecución que se deben añadir o eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5076I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5076I" varFormat="Java">
    ADMA5076I=ADMA5076I: La aplicación {0} se ha editado satisfactoriamente. Es posible que la aplicación o sus módulos Web requieran un reinicio cuando se realice una operación de guardar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8008I" varFormat="Java">
    ADMA8008I=ADMA8008I: Se ha iniciado el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5040E" varFormat="Java">
    ADMA5040E=ADMA5040E: No existe el nombre de nodo {0} en la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del nodo no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de nodo correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9014E" varFormat="Java">
    ADMA9014E=ADMA9014E:  El o los componentes de suministro de tiempo de ejecución {0} deben tener un dominio de &quot;WebSphere&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los componentes de suministro de tiempo de ejecución se deben especificar como WebSphere:specname=COMP_NAME con varios componentes separados por +.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el usuario ha especificado en el formato correcto los componentes de suministro de tiempo de ejecución que se deben añadir o eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5075I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5075I" varFormat="Java">
    ADMA5075I=ADMA5075I: Se ha iniciado la edición de la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8007I" varFormat="Java">
    ADMA8007I=ADMA8007I: Iniciando el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0094E" varFormat="Java">
    ADMA0094E=ADMA0094E: La operación {0} de gestión de aplicaciones no está disponible en la instalación de WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones de usuario no se pueden instalar ni actualizar sin disponer de una licencia completa de WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame a las API de gestión de aplicaciones que actualizan aplicaciones en este entorno de instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5074W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5074W" varFormat="Java">
    ADMA5074W=ADMA5074W: La aplicación {0} tiene módulos web con un descriptor de despliegue de versión 2.5 y contenido EJB. El producto trata estos módulos como módulos web de versión 3.0. Despliéguelos sólo en la versión 8 o en nodos posteriores. Los módulos son: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación tiene módulos web de la versión 2.5 con contenido EJB. Estos módulos están soportados por el producto sólo en la versión 8 o posterior. Los módulos web deben tener como destino nodos en la versión 8 o posterior.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe tener como destino cada uno de los módulos especificados en un nodo en la versión 8 o posterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9013E" varFormat="Java">
    ADMA9013E=ADMA9013E:  El o los componentes de suministro de tiempo de ejecución {0} no se pueden especificar como patrones ni pueden contener varios valores de propiedades de claves.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los componentes de suministro de tiempo de ejecución se deben especificar como WebSphere:specname=COMP_NAME con varios componentes separados por +.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el usuario ha especificado en el formato correcto los componentes de suministro de tiempo de ejecución que se deben añadir o eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8006I" varFormat="Java">
    ADMA8006I=ADMA8006I: Se ha sincronizado el nodo {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0093E" varFormat="Java">
    ADMA0093E=ADMA0093E: Se ha producido una excepción inesperada al completar la tarea {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al completar la tarea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la herramienta FFDC (First Failure Data Capture) del servidor para obtener más información.  Compruebe en el archivo EAR (Enterprise Archive) si la información de enlace es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9012E" varFormat="Java">
    ADMA9012E=ADMA9012E:  {0} no es un parámetro de operación válido para una actualización de aplicación completa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una actualización de aplicación completa sólo acepta &quot;update&quot; como parámetro para la opción de operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro correcto para la opción de operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8005I" varFormat="Java">
    ADMA8005I=ADMA8005I: Sincronizando el nodo {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5073E" varFormat="Java">
    ADMA5073E=ADMA5073E: Se ha especificado una serie de biblioteca compartida incorrecta: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. La serie de biblioteca compartida especificada tiene un formato incorrecto. El formato correcto es: nombre de biblioteca autónoma o &quot;WebSphere:name=&lt;NombreBiblioteca&gt;,isSharedClassloader=&lt;true/false&gt;&quot;. Utilice &quot;+&quot; para especificar varios nombres de biblioteca.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la serie de biblioteca compartida correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0092E" varFormat="Java">
    ADMA0092E=ADMA0092E: Se ha producido una excepción inesperada al preparar la tarea {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al preparar la tarea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la herramienta FFDC (First Failure Data Capture) del servidor para obtener más información.  Compruebe en el archivo EAR (Enterprise Archive) si la información de enlace es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0091W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0091W" varFormat="Java">
    ADMA0091W=ADMA0091W: El recurso {0} definido en el URI {1} para el módulo {2} no es válido.  El recurso tiene una referencia cruzada {3} que no puede resolverse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este aviso normalmente ocurre cuando los enlaces o extensiones de una aplicación o módulo tienen referencias cruzadas con artefactos del descriptor de despliegue y esos ID de referencia cruzada no están presentes en el descriptor de despliegue.  Esta situación es más común cuando los enlaces o extensiones se editan a mano.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite el URI del recurso mencionado en la excepción y arregle la referencia cruzada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9011E" varFormat="Java">
    ADMA9011E=ADMA9011E:  El o los componentes de suministro de tiempo de ejecución {0} tienen un formato incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los componentes de suministro de tiempo de ejecución se deben especificar como WebSphere:specname=COMP_NAME con varios componentes separados por +.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el usuario ha especificado en el formato correcto los componentes de suministro de tiempo de ejecución que se deben añadir o eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5072I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5072I" varFormat="Java">
    ADMA5072I=ADMA5072I: Se ha completado la comprobación de estado de la distribución para la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8004I" varFormat="Java">
    ADMA8004I=ADMA8004I: Se ha detenido el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0511E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0511E" varFormat="Java">
    ADMA0511E=ADMA0511E: La aplicación {0} no se ha podido iniciar. No se ha especificado ningún destino de módulo para la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada no se ha desplegado en un destino como, por ejemplo, un servidor de aplicaciones o un clúster de servidores de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite la aplicación para proporcionar destinos para sus módulos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9010E" varFormat="Java">
    ADMA9010E=ADMA9010E:  La instalación ha fallado debido a que faltan los parámetros necesarios para la configuración basada en propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede instalar una aplicación sin proporcionar los valores necesarios para las variables utilizadas en el archivo de configuración basado en propiedades incorporadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el usuario proporcione todos los parámetros necesarios para la tarea de configuración basada en propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5071I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5071I" varFormat="Java">
    ADMA5071I=ADMA5071I: Se ha iniciado la comprobación de estado de la distribución para la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0510I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0510I" varFormat="Java">
    ADMA0510I=ADMA0510I: Resulta del proceso de enlace pureQuery para {0}.  Código de retorno: {1}  Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un resumen de los resultados del proceso de enlace para el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción de usuario cuando el resultado es lo que se espera.  Si sospecha que hay un problema, examine la salida del mandato para obtener la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8003I" varFormat="Java">
    ADMA8003I=ADMA8003I: Deteniendo el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0090E" varFormat="Java">
    ADMA0090E=ADMA0090E: El sistema ha detectado un uso de {0} que no es válido. La operación {0} sólo se puede llamar en la modalidad JMX (Java Management Extentions) del MBean AppManagement.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas de las funciones de gestión de aplicaciones sólo se pueden llamar si el MBean AppManagement se ejecuta en modalidad JMX; esto es, el cliente debe estar conectado a un servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a esta API mediante programación, asegúrese de que el objeto AppManagementProxy se crea utilizando el método getJMXProxyForClient o getJMXProxyForServer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9001EI" varFormat="Java">
    ADMA9001EI=ADMA9001E: No se ha podido instalar la aplicación del sistema &lt; {0} &gt; porque ya existe una aplicación del sistema con ese nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8002I" varFormat="Java">
    ADMA8002I=ADMA8002I: Se ha iniciado el escalonado de la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5070E" varFormat="Java">
    ADMA5070E=ADMA5070E: El archivo serverindex.xml para el nodo {0} está vacío. La operación no puede completarse. Guarde los archivos de anotaciones cronológicas y notifique este problema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte el mensaje para obtener la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Guarde los archivos de anotaciones cronológicas y notifique el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0219E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0219E" varFormat="Java">
    ADMA0219E=ADMA0219E: Se ha producido un error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. Falta el valor para la entrada de entorno {3} para el EJB {2} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse un valor para la entrada de entorno indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la entrada de entorno especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7104E" varFormat="Java">
    ADMA7104E=ADMA7104E: Se ha detectado un conflicto de recursos. Las aplicaciones {0} y {1} definen  recursos en conflicto con el nombre {2}. La configuración de la aplicación no puede guardarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Varias aplicaciones definen recursos que tienen el mismo nombre y no coinciden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si los recursos en conflicto son del mismo tipo, debe configurarse de forma idéntica.  Si los recursos en conflicto no pueden configurarse de forma idéntica, las aplicaciones en conflicto no pueden coexistir en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7103W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7103W" varFormat="Java">
    ADMA7103W=ADMA7103W: Se ha detectado un conflicto de recursos. Las aplicaciones {0} y {1} definen  recursos en conflicto con el nombre {2}. El problema debe resolverse antes de guardar la sesión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Varias aplicaciones definen recursos que tienen el mismo nombre y no coinciden.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si los recursos en conflicto son del mismo tipo, debe configurarse de forma idéntica.  Si los recursos en conflicto no pueden configurarse de forma idéntica, las aplicaciones en conflicto no pueden coexistir en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0109W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0109W" varFormat="Java">
    ADMA0109W=ADMA0109W: El valor de validar la entrada de instalación {0} no es válido. Especifique off, warn o fail como valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada. Revise la información de excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8001E" varFormat="Java">
    ADMA8001E=ADMA8001E: Se ha producido un error en el escalonado de la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la actualización del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea los mensajes de error anteriores para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0218E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0218E" varFormat="Java">
    ADMA0218E=ADMA0218E: La entrada de entorno {2} para el EJB {1} en el módulo {0} no tiene un tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de entorno indicada no especifica un tipo. Se necesita un tipo cuando no se especifican destinos de inyección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo o destinos de inyección para la entrada de entorno indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8000I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8000I" varFormat="Java">
    ADMA8000I=ADMA8000I: El escalonado de la aplicación {0} ha sido satisfactorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0217E" varFormat="Java">
    ADMA0217E=ADMA0217E: Error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. El intervalo de recarga de JSP &quot;{3}&quot; para el módulo Web {1} (URI: {2}) no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intervalo de recarga de JSP para el módulo Web indicado no es válido.  El intervalo de recarga de JSP debe ser un entero positivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para el intervalo de recarga de JSP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7102E" varFormat="Java">
    ADMA7102E=ADMA7102E: Se ha detectado un conflicto de recurso para los recursos con nombre {0} entre los recursos de aplicación en {1} y {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las series JNDI deben ser exclusivas dentro del ámbito indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique los valores JNDI para que sean exclusivos para cada recurso de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0108E" varFormat="Java">
    ADMA0108E=ADMA0108E:  La aplicación contiene módulos de conector o archivadores de adaptadores de recursos (RAR) de la versión {0}, que no están soportados en la versión {1} de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este tipo de aplicación J2EE contiene una versión posterior de archivadores de adaptadores de recursos que no están soportados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los módulos de conector o la versión del RAR es correcta para la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0216E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0216E" varFormat="Java">
    ADMA0216E=ADMA0216E: ha fallado la tarea de compilación de páginas JSP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno o más archivos JSP no se compilaron debido a errores de compilación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Server Toolkit para compilar los archivo JSP y compruebe los errores de compilación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7101E" varFormat="Java">
    ADMA7101E=ADMA7101E: Se ha producido un error inesperado para el proceso de expansión del EAR. El archivo EAR (Enterprise Archive) {0} no se ha extraído en las siguientes vías de acceso {1}. En el nodo: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que el disco esté lleno o que el directorio no tenga permiso de grabación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa de la anomalía y vuelva a sincronizar el nodo o utilice la herramienta EARExpander para extraer el archivo EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0107E" varFormat="Java">
    ADMA0107E=ADMA0107E:  La aplicación tiene características de J2EE/despliegue de la versión {0} pero no están soportadas en nodos {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de aplicación J2EE no está soportado en el nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tipo de aplicación J2EE sea correcto para el destino de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8034I" varFormat="Java">
    ADMA8034I=ADMA8034I: Las aplicaciones no se han guardado en el repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante una operación de guardar de una actualización de aplicación, las tareas de extensión de una operación de guardar se ejecutan en una hebra separada como operación en segundo plano. Una operación de despliegue de supresión de actualización no puede continuar hasta que las tareas de extensión de una operación de guardar han finalizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0215I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0215I" varFormat="Java">
    ADMA0215I=ADMA0215I: Se ha completado la tarea de compilación de JSP (JavaServer Pages).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7100E" varFormat="Java">
    ADMA7100E=ADMA7100E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. El intervalo de recarga {1} no es válido. El intervalo de recarga debe ser un entero de 0 a 2147483647.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un entero dentro del rango válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0106E" varFormat="Java">
    ADMA0106E=ADMA0106E: No se puede obtener un espacio de trabajo. El ID del espacio de trabajo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener un espacio de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se pase como un ID de espacio de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0214W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0214W" varFormat="Java">
    ADMA0214W=ADMA0214W: se ha especificado la opción &quot;Precompilar archivos JSP (JavaServer Pages)&quot;, sin embargo, no se compiló ningún archivo JSP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha realizado la compilación de los JSP porque la aplicación no contiene ningún módulo WAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se trata de un mensaje no esperado, verifique el contenido de la aplicación; de lo contrario, elimine la opción de precompilar archivos JSP (JavaServer Pages).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8033I" varFormat="Java">
    ADMA8033I=ADMA8033I: El nodo {0} ya está sincronizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo ya está sincronizado. El escalonado de la aplicación omitirá la sincronización de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0105E" varFormat="Java">
    ADMA0105E=ADMA0105E: Se ha producido un error al crear el objeto libraryRef para la tarea installedOptionalPackage.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mensaje anterior del programa de instalación de la aplicación contiene más detalles sobre este error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo JAR (Java Archive) de la biblioteca compartida contenga el objeto libraryName.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0213W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0213W" varFormat="Java">
    ADMA0213W=ADMA0213W: Se ha especificado la opción &quot;Desplegar enterprise beans&quot;, sin embargo, no se ha desplegado ninguno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha realizado el despliegue de los EJB porque la aplicación no contiene ningún módulo EJB o por que no se han especificado opciones del despliegue EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se trata de un mensaje no esperado, verifique el contenido de la aplicación o compruebe las opciones especificadas, de lo contrario, elimine la opción de despliegue de enterprise beans.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0249W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0249W" varFormat="Java">
    ADMA0249W=ADMA0249W: La propiedad de origen de datos ampliada no está soportada por el módulo {0} en la tarea {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad de origen de datos ampliada está especificada, pero la propiedad se ignora porque no hay propiedad de origen de datos ampliada soportada en el módulo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0104W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0104W" varFormat="Java">
    ADMA0104W=ADMA0104W: Se ha producido una excepción inesperada al obtener el espacio de trabajo. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Revise la información de la excepción para determinar la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8032E" varFormat="Java">
    ADMA8032E=ADMA8032E: No se puede obtener el estado de expansión de aplicación {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si no está pensado iniciar los servidores, el proceso de expansión de la aplicación se realizará como proceso en segundo plano.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6019I" varFormat="Java">
    ADMA6019I=ADMA6019I: La relación del documento node-serverIndex para esta aplicación es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0139W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0139W" varFormat="Java">
    ADMA0139W=ADMA0139W: Se ha encontrado la asignación del recurso de nombre {0} y tipo {1}, con el nombre JNDI {2} dentro del ámbito del módulo {3} con el URI {4} desplegado en el destino {5}, pero con el tipo de recurso incorrecto {6}.  El tipo de recurso esperado es {7}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado el recurso en el destino de despliegue, pero con el tipo de recurso incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el tipo de recurso sea correcto para el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8031I" varFormat="Java">
    ADMA8031I=ADMA8031I: La expansión de la aplicación se realizará como proceso en segundo plano en el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si no está pensado iniciar los servidores, el proceso de expansión de la aplicación se realizará como proceso en segundo plano.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0212E" varFormat="Java">
    ADMA0212E=ADMA0212E: El EAR (Enterprise Archive) contiene archivos de enlaces y extensiones tanto XMI como XML a nivel de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay soporte para la presencia de archivos de enlaces o extensiones con formato XMI o XML a nivel de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un archivo de enlaces o extensiones con formato XMI o XML a nivel de aplicación en el EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6018I" varFormat="Java">
    ADMA6018I=ADMA6018I: La relación node-server para esta aplicación es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0248E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0248E" varFormat="Java">
    ADMA0248E=ADMA0248E: Se ha producido un error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. El valor &quot;{1}&quot; para la entrada de entorno {2} (tipo: {3}) no es válido. Excepción: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la entrada de entorno indicada no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para la entrada de entorno especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0103E" varFormat="Java">
    ADMA0103E=ADMA0103E: Se ha encontrado una entrada duplicada {0} en el archivo ra.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada especificada debe ser exclusiva en el archivo ra.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo ra.xml para que la entrada especificada sólo se utilice una vez.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8030W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8030W" varFormat="Java">
    ADMA8030W=ADMA8030W: La aplicación {0} no se ha expandido en el nodo {1} en el periodo de tiempo esperado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no se ha expandido en el periodo de tiempo esperado porque puede que el proceso de expansión esté en curso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería aumentar el tiempo de espera para la expansión de la aplicación. Utilice la propiedad del sistema com.ibm.websphere.management.application.updatesync.appExpansionTimeout para aumentar el tiempo de espera del gestor de despliegue. Para obtener más información sobre esta propiedad, consulte la documentación del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9999W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9999W" varFormat="Java">
    ADMA9999W=ADMA9999W: No se ha podido suprimir {0}. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al suprimir el archivo o directorio indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima manualmente el archivo o directorio indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7024E" varFormat="Java">
    ADMA7024E=ADMA7024E: Se ha producido un error en la distribución de la aplicación {0}. Se ha producido un error en la tarea {1} con la excepción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado durante la ejecución de una tarea de distribución de la aplicación. Las tareas de distribución de la aplicación subsiguientes no se ejecutarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0138W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0138W" varFormat="Java">
    ADMA0138W=ADMA0138W: Se ha encontrado la asignación del recurso con el nombre JNDI {0} dentro del ámbito del módulo {1} con el URI {2} desplegado en el destino {3}, pero con el tipo de recurso incorrecto {4}. El tipo de recurso esperado es {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado el recurso en el destino de despliegue, pero con el tipo de recurso incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el tipo de recurso sea correcto para el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0211E" varFormat="Java">
    ADMA0211E=ADMA0211E: es un archivo EAR que es una aplicación del sistema. La aplicación del sistema siempre se debe instalar desde un directorio ampliado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos EAR de aplicación del sistema se deben expandir en un directorio para instalación.  El propio archivo EAR no se puede utilizar para instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Expanda el archivo EAR de aplicación del sistema antes de instalarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6017I" varFormat="Java">
    ADMA6017I=ADMA6017I: Se ha guardado el documento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0247E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0247E" varFormat="Java">
    ADMA0247E=ADMA0247E: Se ha producido un error de validación en la tarea &quot;{0}&quot;. Falta el valor para la entrada de entorno {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificarse un valor para la entrada de entorno indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la entrada de entorno especificada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0102E" varFormat="Java">
    ADMA0102E=ADMA0102E: {0} no se ha definido en el archivo ra.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada especificada no se ha encontrado en el archivo ra.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada la entrada especificada al archivo ra.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9998W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9998W" varFormat="Java">
    ADMA9998W=ADMA9998W: No se ha podido suprimir {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido suprimir el archivo o directorio indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima manualmente el archivo o directorio indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7023E" varFormat="Java">
    ADMA7023E=ADMA7023E: Se ha producido un error en la distribución de la aplicación {0}. Se ha producido un error en la tarea {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado durante la ejecución de una tarea de distribución de la aplicación. Las tareas de distribución de la aplicación subsiguientes no se ejecutarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0029E" varFormat="Java">
    ADMA0029E=ADMA0029E: Se ha detectado un valor de datos de tarea incorrecto para la autorización de recursos del enterprise bean {0} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. No se ha especificado correctamente el valor de autorización de recursos para un bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP). Los valores correctos incluyen por aplicación o contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor correcto para la autorización de recursos en el bean CMP especificado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0210E" varFormat="Java">
    ADMA0210E=ADMA0210E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Las propiedades ampliadas del origen de datos {1} especificadas para la referencia de recurso {2} en el módulo {3} con el nombre de EJB {4} no son válidas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se deben especificar las propiedades ampliadas de origen de datos como uno o más pares nombre=valor separados por un &quot;+&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la propiedad ampliada del origen de datos que se lista en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6016I" varFormat="Java">
    ADMA6016I=ADMA6016I: Añadir al espacio de trabajo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0246E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0246E" varFormat="Java">
    ADMA0246E=ADMA0246E: La entrada de entorno {0} en el nivel de aplicación no tiene un tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de entorno indicada no especifica un tipo. Se necesita un tipo cuando no se especifican destinos de inyección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo o destinos de inyección para la entrada de entorno indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0101E" varFormat="Java">
    ADMA0101E=ADMA0101E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. El intervalo de recarga {1} no es válido. El intervalo de recarga debe ser un entero de 0 a {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de la excepción puede contener la causa de este problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un entero dentro del rango válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0137E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0137E" varFormat="Java">
    ADMA0137E=ADMA0137E: El elemento de recurso JNDI {2} en el módulo {0} con el URI {1} no tiene un tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento de recurso JNDI indicado no especifica un tipo. Se necesita un tipo cuando no se especifican destinos de inyección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo o destinos de inyección para el elemento de recurso JNDI indicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0245W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0245W" varFormat="Java">
    ADMA0245W=ADMA0245W: La característica EJBDeploy no está instalada. No se puede ejecutar la opción &quot;desplegar enterprise beans&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El despliegue de EJB no puede ejecutarse porque la característica EJBDeploy no está instalada en el entorno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se trata de un mensaje no esperado, verifique que el contenido de la aplicación incluya archivos de clase ejb o compruebe las opciones especificadas; de lo contrario, elimine la opción de despliegue de enterprise beans.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7022E" varFormat="Java">
    ADMA7022E=ADMA7022E: La distribución de la aplicación {0} ha fallado con la excepción {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la distribución de la aplicación. Las tareas de distribución de la aplicación no se ejecutarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la FFDC para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5009I" varFormat="Java">
    ADMA5009I=ADMA5009I: extrayendo el archivo de aplicación en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0028E" varFormat="Java">
    ADMA0028E=ADMA0028E: Se ha detectado un formato de datos de tarea incorrecto: faltan los datos de usuario y contraseña para el enterprise bean {0} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. El origen de datos para un bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP) 1.x tiene datos incompletos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6015I" varFormat="Java">
    ADMA6015I=ADMA6015I: El módulo {0} se va a instalar en {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0100E" varFormat="Java">
    ADMA0100E=ADMA0100E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado un nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el conector {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un módulo de conector (archivo RAR o Resource Archive) incorporado en la aplicación. El nombre JNDI necesario para el conector no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI del conector en la tarea listada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0136E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0136E" varFormat="Java">
    ADMA0136E=ADMA0136E: El tipo de contenido {0} y la operación {1} no es válida.  Como se ha instalado {1} utilizando únicamente la modalidad de copia binaria, puede utilizar modulefile como tipo de contenido y especificar add o delete como operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se actualiza una aplicación, utilice modulefile como el tipo de contenido y añada o elimine como la operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice modulefile como tipo de contenido para la actualización de una aplicación y utilice add o delete como operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7021I" varFormat="Java">
    ADMA7021I=ADMA7021I: La distribución de la aplicación {0} se ha completado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado de distribución de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5008E" varFormat="Java">
    ADMA5008E=ADMA5008E: el programa EJBDeploy ha sido erróneo en el archivo {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje indica que el programa EJBDeploy ha fallado durante la instalación de la aplicación. Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Server Toolkit para ejecutar el programa EJBDeploy en el archivo EAR (Enterprise Archive) antes de instalarlo y elimine las causas de la anomalía en EJBDeploy.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0027E" varFormat="Java">
    ADMA0027E=ADMA0027E: Se ha detectado un formato de datos de tarea incorrecto: falta el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el origen de datos del enterprise bean {0} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. No se ha especificado el origen de datos para un bean de persistencia gestionada por contenedor (CMP).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el origen de datos del bean CMP especificado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6014I" varFormat="Java">
    ADMA6014I=ADMA6014I: El nombre de célula es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0244E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0244E" varFormat="Java">
    ADMA0244E=ADMA0244E: El valor de entrada de modalidad de cliente: {0} no es válido. Especifique el valor como isolated, federated o server_deployed.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un valor no válido para la opción de modalidad de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor correcto para la opción de modalidad de cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0135E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0135E" varFormat="Java">
    ADMA0135E=ADMA0135E: Debe especificarse el URI del contenido para la supresión de file o modulefile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para que esta operación se complete correctamente, se debe especificar el URI del contenido para la supresión de file o modulefile.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado el URI del contenido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7020E" varFormat="Java">
    ADMA7020E=ADMA7020E: Error al procesar los archivos delta {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que los cambios de actualización de la aplicación no se sincronicen y que el comportamiento de reciclaje no sea el esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5007I" varFormat="Java">
    ADMA5007I=ADMA5007I: el programa EJBDeploy se ha completado en el archivo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0026E" varFormat="Java">
    ADMA0026E=ADMA0026E: El nivel de aislamiento no está en formato de número - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. El valor para especificar el nivel de aislamiento del proveedor de recursos de Oracle es incorrecto. Los valores válidos son 2 (para lectura de transacción comprometida) o 7 (para transacción serializable).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor correcto para el campo del nivel de aislamiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0243I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0243I" varFormat="Java">
    ADMA0243I=ADMA0243I: Se ha eliminado el archivo {0} de la aplicación {1} al abrir el archivador empaquetado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se detecta que una aplicación EE5 o más reciente tiene enlaces xmi y xml y/o un archivo con extensiones xmi y xml, el archivo xmi se eliminará de la aplicación cuando se abra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6013I" varFormat="Java">
    ADMA6013I=ADMA6013I: Extraer binarios de aplicación en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5115E" varFormat="Java">
    ADMA5115E=ADMA5115E: Se ha producido un excepción inesperada al aplicar el archivo de configuración basado en propiedades. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al aplicar el archivo de configuración basado en propiedades (META-INF/ibm-was-config.props) a la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el mensaje de causa de la excepción, si se muestra, para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0134E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0134E" varFormat="Java">
    ADMA0134E=ADMA0134E: El contenido no existe en la vía de acceso {0} especificada para la actualización de file y modulefile de {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido no existe en la vía de acceso especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la vía de acceso es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5006E" varFormat="Java">
    ADMA5006E=ADMA5006E: Se ha producido un error al configurar {0} en el repositorio de WebSphere Application Server: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.  Normalmente, entre las condiciones del error se incluye que se hayan especificado nombres de servidor y nodo erróneos como destinos del módulo durante la instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea los mensajes de error y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0025E" varFormat="Java">
    ADMA0025E=ADMA0025E: Se ha detectado un nivel de aislamiento incorrecto para la referencia de recursos {0} para el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. El valor para especificar el nivel de aislamiento del proveedor de recursos de Oracle es incorrecto. Los valores válidos son 2 (para lectura de transacción comprometida) o 7 (para transacción serializable).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor correcto para el campo del nivel de aislamiento en la referencia de recurso especificada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6012I" varFormat="Java">
    ADMA6012I=ADMA6012I: Excepción al ejecutar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0242E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0242E" varFormat="Java">
    ADMA0242E=ADMA0242E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Hay un conflicto en el nombre JNDI de destino para la misma referencia {1} en el módulo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el módulo contiene EJB y se utiliza la misma referencia en el módulo Web y en EJB, el nombre JNDI especificado debe ser el mismo para ambas referencias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para resolver el conflicto, especifique un nombre JNDI de destino idéntico para las referencias idénticas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5114I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5114I" varFormat="Java">
    ADMA5114I=ADMA5114I: El archivo de configuración basado en propiedades se ha aplicado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración basado en propiedades (META-INF/ibm-was-config.props) se ha aplicado a la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0133E" varFormat="Java">
    ADMA0133E=ADMA0133E: Deben especificarse los valores de URI del contenido y de vía de acceso para las actualizaciones de file o modulefile.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para que esta operación se complete correctamente, tiene que especificar el URI de contenido y la vía de acceso al contenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el URI de contenido y la vía de acceso del contenido en la API updateApplication.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0169E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0169E" varFormat="Java">
    ADMA0169E=ADMA0169E: Anomalía en la validación de parámetro para {0}:
  </MsgText>
  <Explanation>
    La validación de parámetro no se ha realizado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción original y confirme que el parámetro que se ha pasado es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0241W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0241W" varFormat="Java">
    ADMA0241W=ADMA0241W: EJB {0} tiene una dependencia en el EJB {1} de otro módulo, que está en conflicto con la opción para inicializar los módulos en el orden en que aparecen listados en el descriptor de despliegue de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción &lt;inicializar-en-orden&gt; especificada en el descriptor de despliegue de la aplicación se ha establecido en true, pero el orden de los módulos listados en el descriptor de despliegue de la aplicación está en conflicto con el orden de las dependencias entre los EJB de la aplicación. Con el fin de utilizar la opción &lt;inicializar-en-orden&gt;, un módulo no puede depender de un módulo que esté detrás de él en la lista de módulos del descriptor de despliegue de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para utilizar la opción &lt;inicializar-en-orden&gt;, el orden de las dependencias EJB entre los módulos debe ser coherente con el orden de los módulos listados en el descriptor de despliegue de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5005I" varFormat="Java">
    ADMA5005I=ADMA5005I: La aplicación {0} está configurada en el repositorio de WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0024E" varFormat="Java">
    ADMA0024E=ADMA0024E: Se ha encontrado una tarea de dependencia incorrecta {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea Corregir el nivel de aislamiento de Oracle al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6011I" varFormat="Java">
    ADMA6011I=ADMA6011I: Suprimiendo árbol de directorios {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5004W" varFormat="Java">
    ADMA5004W=ADMA5004W: Los archivos JSP (JavaServer Pages) en el archivo WAR (Web Archive) {0} no se han podido compilar; compruebe las anotaciones cronológicas para obtener más información.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos JSP en el WAR especificado no se han compilado debido a errores de compilación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Server Toolkit para compilar los archivo JSP y compruebe los errores de compilación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5113I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5113I" varFormat="Java">
    ADMA5113I=ADMA5113I: El plan de activación se ha creado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El plan de activación define la dependencia de módulos de aplicación Java Platform, Enterprise Edition en componentes de ejecución de WebSphere.  Se ha creado satisfactoriamente un plan de activación para esta aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0132E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0132E" varFormat="Java">
    ADMA0132E=ADMA0132E: La operación {0} especificada para actualizar la aplicación {1} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de operación no es válida en la API updateApplication.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo de operación válida: add, addupdate, update o delete.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0168E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0168E" varFormat="Java">
    ADMA0168E=ADMA0168E: Se ha intentado eliminar el último módulo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo especificado es el último módulo de la aplicación. El servidor de aplicaciones no puede eliminar todos los módulos de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0059E" varFormat="Java">
    ADMA0059E=ADMA0059E: Se ha detectado un formato de datos de tarea incorrecto. Faltan los datos de autorización de recursos en el módulo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. La fábrica de conexiones por omisión de un archivo JAR (Java Archive) contiene datos incompletos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6010I" varFormat="Java">
    ADMA6010I=ADMA6010I: Las tareas son {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0240E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0240E" varFormat="Java">
    ADMA0240E=ADMA0240E: La aplicación contiene contenido EJB en el módulo Web {0}. Este módulo no se puede seleccionar como destino para el servidor Web {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido EJB de un módulo Web no se reconoce en un servidor HTTP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Destine el módulo Web a un servidor de aplicaciones por lo menos y elimine el destino de este módulo a cualquier servidor Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5112E" varFormat="Java">
    ADMA5112E=ADMA5112E: Se ha producido un error al crear un plan de activación para la aplicación - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El plan de activación define la dependencia de módulos de aplicación Java Platform, Enterprise Edition en componentes de ejecución de WebSphere.  Se ha producido un error inesperado al deducir esta dependencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0131E" varFormat="Java">
    ADMA0131E=ADMA0131E: Debe especificarse la vía de acceso del contenido cuando el valor contenttype es partialapp para actualizar una aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del contenido es nula en la API updateApplication.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor pathToContents en la API updateApplication.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0167E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0167E" varFormat="Java">
    ADMA0167E=ADMA0167E:  El archivo {0}  no existe para la operación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo especificado por el URL no existe en la aplicación. No se puede llevar a cabo la operación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el URL especificado es correcto o que la operación es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5003I" varFormat="Java">
    ADMA5003I=ADMA5003I: Los archivos JSP (JavaServer Pages) del archivo WAR (Web Archive) {0} se han compilado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica que los archivos JSP en el WAR especificado se han compilado sin errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5039E" varFormat="Java">
    ADMA5039E=ADMA5039E: El nombre de nodo no puede ser nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nodo pasado como parámetro a la API removeAllAppsFromNode no puede ser nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a la API removeAllAppsFromNode en el MBean AppManagement mediante programación, asegúrese de que el nombre de nodo que se ha pasado no sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0058E" varFormat="Java">
    ADMA0058E=ADMA0058E: Existe un valor de datos de tarea incorrecto para la autorización de recursos en el módulo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. No se ha especificado correctamente el valor de autorización de recursos para un archivo JAR (Java Archive). Los valores correctos son por aplicación o contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor correcto para la autorización de recursos en el archivo JAR especificado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5111E" varFormat="Java">
    ADMA5111E=ADMA5111E: No se ha podido encontrar el archivo deployment.xml en el directorio de aplicaciones ampliado mientras se instalaba como una aplicación del sistema
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo deployment.xml no existe
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que existe el archivo deployment.xml
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0130E" varFormat="Java">
    ADMA0130E=ADMA0130E: El tipo de contenido {0} especificado para actualizar {1} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de contenido puede ser file, module, partialapp o app.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo de contenido que pasa a la API updateApplication.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0166E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0166E" varFormat="Java">
    ADMA0166E=ADMA0166E: Archivo duplicado {0} para la operación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo especificado por el URL ya existe en la aplicación. No se puede llevar a cabo la operación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el URL especificado es correcto o que la operación es correcta. Utilice la operación de actualización en lugar de la adición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5038I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5038I" varFormat="Java">
    ADMA5038I=ADMA5038I: El sistema ha finalizado la copia de seguridad de la aplicación a las {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5002E" varFormat="Java">
    ADMA5002E=ADMA5002E: Los binarios de la aplicación no se pueden guardar en {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como parte de la instalación de la aplicación, el archivo EAR (Enterprise Archive) de la aplicación se guarda en el repositorio de configuración del servidor de aplicaciones. Este mensaje de error se muestra durante la instalación si no se puede guardar el archivo EAR (Enterprise Archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que exista suficiente espacio en disco para guardar el archivo EAR y compruebe los permisos del archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0021E" varFormat="Java">
    ADMA0021E=ADMA0021E: Se a producido un error al compilar los archivos JSP (JavaServer Pages) - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al compilar los archivos JSP en un archivo WAR (Web Application Archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo JSP no tenga ningún código que no se compile.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0057E" varFormat="Java">
    ADMA0057E=ADMA0057E: Se ha detectado un formato de datos de tarea incorrecto: faltan los datos de usuario y contraseña en el módulo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. El origen de datos por omisión de un archivo JAR (Java Archive) tiene datos incompletos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5110I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5110I" varFormat="Java">
    ADMA5110I=ADMA5110I: La aplicación {0} se instala como una aplicación oculta y no se expondrá mediante interfaces administrativas como un cliente de GUI, wsadmin o una API MBean Java.  Para realizar las operaciones de gestión en esta operación, debe conocerse el nombre de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0165E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0165E" varFormat="Java">
    ADMA0165E=ADMA0165E: El contenido no existe en la vía de acceso especificada {0} para una actualización de partialapp.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la vía de acceso es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5001I" varFormat="Java">
    ADMA5001I=ADMA5001I: Los binarios de la aplicación se han guardado en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5037I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5037I" varFormat="Java">
    ADMA5037I=ADMA5037I: El sistema ha iniciado la copia de seguridad de la aplicación a las {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0020E" varFormat="Java">
    ADMA0020E=ADMA0020E: Se ha producido un error al hacer copia de seguridad del archivo EAR (Enterprise Archive) - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al copiar el archivo EAR en el repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0056E" varFormat="Java">
    ADMA0056E=ADMA0056E: Se ha detectado un formato de datos de tarea incorrecto; faltan los datos JNDI (Java Naming and Directory Interface) en el módulo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al preparar la aplicación. No se ha especificado el origen de datos por omisión de un archivo JAR (Java Archive).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el origen de datos por omisión del archivo JAR especificado en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0164W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0164W" varFormat="Java">
    ADMA0164W=ADMA0164W: No se ha podido cargar el archivo systemapps.xml en la célula {0}, el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha cargado el archivo systemapps.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de célula y el nombre de nodo es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5036E" varFormat="Java">
    ADMA5036E=ADMA5036E: Se ha producido una excepción {0} al copiar los valores del gestor de sesiones del servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje anterior contiene detalles de la causa de este problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje anterior para ver la causa más probable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0055E" varFormat="Java">
    ADMA0055E=ADMA0055E: Se ha producido un error al obtener la tarea {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción se produce si no se puede crear una instancia para una tarea que está planificada para realizar una de las actividades de instalación de la aplicación. La instalación se detiene como resultado de la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0163E" varFormat="Java">
    ADMA0163E=ADMA0163E: La validación de recursos no se ha inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La llamada para inicializar la validación de recursos no se ha ejecutad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0199E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0199E" varFormat="Java">
    ADMA0199E=ADMA0199E: El sistema no puede completar la operación con el enlace automático habilitado.  Todos los módulos deben compartir un destino común para habilitar el soporte de enlace automático.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar el enlace automático para una referencia EJB, cada módulo de la aplicación debe compartir al menos un destino común.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un destino común para cada módulo o inhabilite la opción de enlace automático.  Después vuelva a ejecutar la misma operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5035E" varFormat="Java">
    ADMA5035E=ADMA5035E: La operación de copia en el gestor de sesiones de {0} ha dado error ya que la copia es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La copia realizada de los valores del gestor de sesiones no es del tipo SessionManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0054E" varFormat="Java">
    ADMA0054E=ADMA0054E: Se ha producido una excepción al comprobar la existencia de la aplicación - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al comprobar la existencia de la aplicación durante la desinstalación de la aplicación y por lo tanto no se está realizando la desinstalación. Este problema puede ocurrir también si la aplicación que se desea desinstalar no existe en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre de aplicación suministrado en la acción de desinstalación sea el correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0162W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0162W" varFormat="Java">
    ADMA0162W=ADMA0162W: Se ha encontrado la asignación del recurso {0} dentro del ámbito del módulo {1} con el URI {2} desplegada al destino {3}, pero de tipo de recurso incorrecto {4}. El tipo de recurso esperado es {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el recurso en el destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) de recursos sea correcto para el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5034W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5034W" varFormat="Java">
    ADMA5034W=ADMA5034W: El servidor {0} mencionado en las opciones de copy.sessionmgr.servername para la instalación no existe en la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del servidor no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9009E" varFormat="Java">
    ADMA9009E=ADMA9000E:  No se puede instalar una aplicación en varios dominios de seguridad. Asegúrese de que todos los destinos del despliegue pertenecen al mismo dominio de seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no se puede instalar en varios dominios de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el usuario no está instalando esta aplicación en varios dominios de seguridad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0509I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0509I" varFormat="Java">
    ADMA0509I=ADMA0509I: La operación de enlace pureQuery sobre la aplicación {0} se ha completado satisfactoriamente.  Código de salida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0053E" varFormat="Java">
    ADMA0053E=ADMA0053E: Se ha producido un error al cerrar el archivo EAR (Enterprise Archive) {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción se produce durante el proceso de instalación de la aplicación si el archivo EAR (Enterprise Archive) se bloquea debido a un error inesperado y no puede cerrarse.  La instalación de la aplicación se detiene cuando se produce este error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0089E" varFormat="Java">
    ADMA0089E=ADMA0089E: No se ha encontrado el MBean AppManagement.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si es un agente de nodo o un servidor de aplicaciones, el MBean AppManagement no está activado por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0161W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0161W" varFormat="Java">
    ADMA0161W=ADMA0161W: No se ha encontrado la asignación del recurso con el nombre {0} dentro del ámbito del módulo {1} con el URI {2} desplegado en el destino {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el recurso en el destino de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre JNDI (Java Naming and Directory Interface) de recursos sea correcto para el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9008E" varFormat="Java">
    ADMA9008E=ADMA9008E: El servidor de aplicaciones se está ejecutando en una modalidad restringida. La operación {0} de gestión de aplicaciones no está disponible en la instalación del servidor de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no se puede instalar ni actualizar sin disponer de una licencia completa de servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No invoque las interfaces de programación de aplicaciones (API) para la gestión de aplicación que actualiza aplicaciones en este entorno de instalación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0197E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0197E" varFormat="Java">
    ADMA0197E=ADMA0197E: La aplicación no se puede actualizar con el archivo {0} porque el servidor de aplicaciones no puede ampliar el URI {1} como un archivo de archivado.  El URI no da como resultado un archivo archivador o el archivo archivador está dañado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede abrir un archivo archivador en la aplicación desplegada. Puede que el URI de archivo que se ha especificado en el mensaje de error haya dado como resultado un archivo que no es un archivo archivador en la aplicación desplegada. El archivo archivador podría estar dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el contenido de los archivos que se utilizan para actualizar la aplicación es coherente con el archivador de la aplicación que se va a actualizar. Compruebe también que el archivador de la aplicación desplegada no esté dañado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0508I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0508I" varFormat="Java">
    ADMA0508I=ADMA0508I: La operación de enlace pureQuery sobre la aplicación {0} no se ha completado satisfactoriamente.  Código de salida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación de enlace pureQuery ha detectado un problema.  Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.  Los mensajes anteriores en la salida de mandatos proporcionan detalles del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la salida del mandato en busca del motivo del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5033E" varFormat="Java">
    ADMA5033E=ADMA5033E: El servidor de destino {0} especificado para {2} es una parte del clúster {1}, pero el clúster {1} no está especificado en la lista de destinos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede instalar un módulo en un miembro del clúster sin especificar también el clúster como destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique también el clúster como destino de módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5069E" varFormat="Java">
    ADMA5069E=ADMA5069E: No se ha podido instalar la aplicación {0}.  Esta aplicación estaba en mitad de una actualización completa y se ha desinstalado desde la sesión de configuración.  Descarte inmediatamente su sesión de configuración para recuperar la aplicación.  No guarde los cambios en el repositorio de configuración de WebSphere Application Server.  La aplicación no se desinstala de este repositorio.  Hasta que no se descarte la sesión de configuración actual no verá esta aplicación en la sesión actual.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensajes anteriores dan detalles sobre la causa de esta anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea el mensaje de error anterior para corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0088E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0088E" varFormat="Java">
    ADMA0088E=ADMA0088E: Se ha producido un uso inaceptable de {0}. Sólo se puede llamar a la operación {0} en la modalidad local del AppManagement MBean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas de las funciones de gestión de aplicaciones sólo se pueden llamar si el MBean AppManagement se ejecuta en modalidad local, esto es, sin conectarse a un proceso JMX (Java Management Extentions).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se llama a esta API mediante programación, asegúrese de que el objeto AppManagementProxy se crea utilizando el método getLocalProxy.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0196W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0196W" varFormat="Java">
    ADMA0196W=ADMA0196W: La entrada de entorno {1} en el módulo {0} no tiene un valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de entorno indicada no tiene un valor. Se necesita un valor cuando no se especifican destinos de inyección. Las entradas de entorno sin un valor se ignorarán (con un aviso) durante el tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor o destinos de inyección para la entrada de entorno indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9007I" varFormat="Java">
    ADMA9007I=ADMA9007I: El servidor de aplicaciones se está ejecutando en una modalidad restringida bajo el producto {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de producto está registrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5032W" varFormat="Java">
    ADMA5032W=ADMA5032W: El destino {0} se ha especificado más de una vez en {1}. No se tiene en cuenta {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunos de los destinos especificados varias veces para el mismo módulo se tratan como un solo destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine los duplicados del nombre de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0087W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0087W" varFormat="Java">
    ADMA0087W=ADMA0087W: [EJBDeploy] {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje se escribe en el archivo de anotaciones cronológicas cuando aparece un aviso de EJBDeploy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine este mensaje y los mensajes anteriores del programa EJBDeploy para determinar si se necesita alguna acción correctiva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0160E" varFormat="Java">
    ADMA0160E=ADMA0160E: El ámbito de destino que se pasa a listApplications tiene un formato incorrecto {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ámbito de destino debe ser &quot;WebSphere:cell=myCell,node=myNode&quot;, &quot;WebSphere:cell=myCell,node=myNode,server=myServer&quot; o &quot;WebSphere:cell=myCell,cluster=myCluster&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5068I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5068I" varFormat="Java">
    ADMA5068I=ADMA5068I: La validación de recursos de la aplicación {0} se ha completado satisfactoriamente, pero se han producido avisos durante la validación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0507I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0507I" varFormat="Java">
    ADMA0507I=ADMA0507I: La operación de SQLJ sobre la aplicación {0} se ha completado satisfactoriamente.  Código de salida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0195W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0195W" varFormat="Java">
    ADMA0195W=ADMA0195W: La entrada de entorno {1} en el módulo {0} no tiene un tipo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de entorno indicada no especifica un tipo. Se necesita un tipo cuando no se especifican destinos de inyección.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo o destinos de inyección para la entrada de entorno indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0050W" varFormat="Java">
    ADMA0050W=ADMA0050W: El nombre de rol del rol de seguridad {0} está vacío.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento RunAsBinding del archivo de enlaces de aplicaciones (archivo ibm-application-bnd.xmi o ibm-application-bnd.xml para EE5) hace referencia a un elemento del rol de seguridad en el descriptor de despliegue de la aplicación (application.xml) que no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que existe el rol de seguridad en el archivo del descriptor de despliegue de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9006E" varFormat="Java">
    ADMA9006E=ADMA9006E: No se ha podido instalar la aplicación. La aplicación {0} no tiene licencia para instalarse en este servidor bajo el producto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no tiene licencia para instalarse en este servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la aplicación tiene licencia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5067I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5067I" varFormat="Java">
    ADMA5067I=ADMA5067I: La validación de recursos para la aplicación {0} se ha completado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0506I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0506I" varFormat="Java">
    ADMA0506I=ADMA0506I: La operación de SQLJ sobre la aplicación {0} no se ha completado satisfactoriamente.  Código de salida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación SQLJ ha detectado un problema.  Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.  Los mensajes anteriores en la salida de mandatos proporcionan detalles del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la salida del mandato en busca del motivo del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5031E" varFormat="Java">
    ADMA5031E=ADMA5031E: El sistema no puede cargar el documento {0} para el objeto en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento está dañado o vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0086E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0086E" varFormat="Java">
    ADMA0086E=ADMA0086E: [EJBDeploy] {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje se escribe en el archivo de anotaciones cronológicas cuando aparece un error de EJBDeploy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine este mensaje y los mensajes anteriores del programa EJBDeploy para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9005E" varFormat="Java">
    ADMA9005E=ADMA9005E: No se puede asociar los ID de acceso {0} con el usuario/grupo correlacionado {1} debido a una longitud incompatible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los ID de acceso deben tener una correlación con el usuario/grupo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Valide las entradas y vuélvalo a intentar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0194E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0194E" varFormat="Java">
    ADMA0194E=ADMA0194E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para iniciar/detener la aplicación {0}. El usuario debe tener el rol de operador de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para hacer funcionar la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5030E" varFormat="Java">
    ADMA5030E=ADMA5030E: No se ha encontrado ningún objeto de despliegue en el documento de despliegue para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo deployment.xml del despliegue indicado está vacío o no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5066E" varFormat="Java">
    ADMA5066E=ADMA5066E: Error al validar la aplicación {0} : {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte los mensajes para obtener la causa del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0505E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0505E" varFormat="Java">
    ADMA0505E=ADMA0505E: Se ha producido una excepción al acceder a un archivo de salida temporal.  El nombre de archivo es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al abrir o grabar un archivo de salida temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para conocer la causa, revise la excepción enlazada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0085E" varFormat="Java">
    ADMA0085E=ADMA0085E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. El nombre de aplicación {1} no es válido. Un nombre de aplicación no puede empezar por un punto, no puede tener espacios iniciales ni finales, no puede contener &quot;]]&gt;&quot; y no puede contener ninguno de los siguientes caracteres: \/ , # $ @ : ; &quot; * ? &lt; &gt; | = + &amp; % &apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación especificado contiene un carácter inaceptable. Un nombre de aplicación no puede comenzar por un punto, no puede tener espacios iniciales ni finales, no puede contener &quot;]]&gt;&quot; y no puede contener ninguno de los caracteres siguientes: barra inclinada invertida (\), barra invertida (/), coma (,), almohadilla (#), dólar ($), arroba (@), dos puntos (:), punto y coma (;), comillas (&quot;), asterisco (*), cerrar interrogación (?), signo mayor que (&gt;), signo menor que (&lt;), barra vertical (|), signo igual (=), más (+), ampersand (&amp;), porcentaje (%) ni comillas simples (&apos;).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de aplicación que no contenga ninguno de los caracteres inaceptables.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0504W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0504W" varFormat="Java">
    ADMA0504W=ADMA0504W: Se ha encontrado un nombre de perfil duplicado.  El nombre corto del perfil es: {0}.  El nombre perfil de entrada es: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el procesamiento de SQLJ, se ha encontrado un nombre de perfil duplicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la lista de entrada de los nombres de perfil en busca de nombres duplicados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9004E" varFormat="Java">
    ADMA9004E=ADMA9004E: No se puede encontrar el archivo de enlace externo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el archivo de enlace externo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo de enlace está disponible en el sistema de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0193E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0193E" varFormat="Java">
    ADMA0193E=ADMA0193E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para actualizar la aplicación {0}. El usuario debe tener el rol de desplegador o configurador para la célula o el rol de desplegador de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para gestionar el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5065E" varFormat="Java">
    ADMA5065E=ADMA5065E: Excepción en FileMergeTask {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte la excepción para conocer las causas del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0084E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0084E" varFormat="Java">
    ADMA0084E=ADMA0084E: El archivador {0} que se va a envolver no es un módulo de tipo JAR o WAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de aplicación especificado no es un archivo JAR o WAR válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha especificado el archivo de aplicación correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9003E" varFormat="Java">
    ADMA9003E=ADMA9003E: No se ha podido encontrar el directorio de destino {0} en el archivo EAR (Enterprise Archive).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de destino para el archivo de enlace externo debe formar parte de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado el directorio de destino para el archivo de enlace en el archivo EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0192E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0192E" varFormat="Java">
    ADMA0192E=ADMA0192E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para acceder al recurso {0}. El usuario debe tener el rol {1} para acceder a {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para acceder al recurso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5064I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5064I" varFormat="Java">
    ADMA5064I=ADMA5064I: FileMergeTask se ha completado satisfactoriamente para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0503E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0503E" varFormat="Java">
    ADMA0503E=ADMA0503E: Se ha producido una excepción al acceder a un archivo de entrada.  El nombre de archivo es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al abrir o leer un archivo de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se ha encontrado el archivo, compruebe que el nombre de archivo es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0083E" varFormat="Java">
    ADMA0083E=ADMA0083E: El archivo o directorio {0} especificado como archivo EAR (Enterprise Archive) no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada no es un EAR válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha especificado el archivo de aplicación correcto. En caso contrario, valide la aplicación utilizando Application Server Toolkit.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5063W" varFormat="Java">
    ADMA5063W=ADMA5063W: Entrada incorrecta para el comportamiento del reciclado. {0} se ha especificado como opción de reciclaje, pero los módulos para reciclar no se proporcionan mediante la clave {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción de reciclado no coincide con la entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA9002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA9002E" varFormat="Java">
    ADMA9002E=ADMA9002E: No se ha podido instalar la aplicación porque LightweightLocal está establecido en {0} y el nodo de destino es anterior a la versión 6.1
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0191E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0191E" varFormat="Java">
    ADMA0191E=ADMA0191E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para acceder al recurso {0}. El usuario debe tener el rol de supervisor para la célula, el nodo de destino o la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para acceder al recurso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0502E" varFormat="Java">
    ADMA0502E=ADMA0502E: Se ha producido una excepción al actualizar el archivo EAR (Enterprise Archive) en el espacio de trabajo.  Los resultados de personalización de SQLJ no se han almacenado; no obstante, si se ha realizado el enlace de SQLJ, los paquetes en la base de datos se han modificado.  El nombre de la aplicación es: {0}  El archivo EAR de espacio de trabajo es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al almacenar el resultado del proceso SQLJ en el archivo EAR (Enterprise Archive) en el espacio de trabajo.  Las modificaciones del archivo EAR no se han salvado.  El procesamiento SQLJ podría haber creado o cambiado los paquetes correspondientes en la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato de gestión de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0082E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0082E" varFormat="Java">
    ADMA0082E=ADMA0082E: Su aplicación contiene el siguiente archivo JAR (Java Archive) o WAR (Web Application Archive) incompatible: {0}. Corrija el archivo antes de volver a intentar la operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Normalmente, este error aparece cuando un archivo EAR (Enterprise Archive) de aplicación J2EE 1.2 contiene un módulo J2EE 1.3.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el archivo EAR es un archivo EAR compatible con J2EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5062W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5062W" varFormat="Java">
    ADMA5062W=ADMA5062W: Se ha producido un error al volver a utilizar el archivo deployment.xml existe.  Los valores de despliegue originales no se vuelven a utilizar.&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al obtener el recurso de despliegue existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite la aplicación para restaurar los valores de despliegue anteriores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0081W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0081W" varFormat="Java">
    ADMA0081W=ADMA0081W: La aplicación de empresa 1.2.x no contiene ninguna política de seguridad de Java 2. Es posible que su aplicación no pueda ejecutarse después de instalarla.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta el archivo de políticas en la aplicación 1.2.x.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción si no está habilitada la seguridad. En caso contrario, incluya un archivo was.policy en la aplicación antes de volver a instalarla.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0190E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0190E" varFormat="Java">
    ADMA0190E=ADMA0190E: Error de autorización. El usuario no tiene permiso para acceder a la aplicación {0}. El usuario debe tener el rol de supervisor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene asignado el rol adecuado para acceder a la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que el usuario tiene el rol administrativo adecuado descrito en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0501E" varFormat="Java">
    ADMA0501E=ADMA0501E: El archivo archivador de empresa (EAR) no se ha encontrado para la aplicación: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato de gestión de aplicación no ha podido localizar el archivo EAR para la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el despliegue de la aplicación contiene un archivo EAR adecuado.  Compruebe que el archivador de la aplicación desplegada no esté dañado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5061W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5061W" varFormat="Java">
    ADMA5061W=ADMA5061W: Todavía no se ha creado la tabla JNDI de recursos; llame primero a gatherJNDINames.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se crea ninguna tabla JNDI de recursos. Tiene que llamar primero a gatherJNDINames.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se llama primero a gatherJNDINames.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0080W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0080W" varFormat="Java">
    ADMA0080W=ADMA0080W: Se ha incluido un archivo de política de plantilla sin ningún permiso establecido en la aplicación de empresa 1.2.x. Puede modificar la política de seguridad de Java 2 para la aplicación de empresa editando el archivo was.policy que se encuentra en el directorio ${user.install.root}/config/cells/(nombresucélula/applications/(nombresuapli).ear/deployments/(nombresuapli)/META-INF después de instalar la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la aplicación 1.2.x se incluye un archivo de política de plantilla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción si no preocupa la seguridad. En caso contrario, modifique el archivo was.policy en la ubicación especificada en el mensaje de aviso sobre la configuración del permiso de seguridad. Para obtener información sobre la sintaxis del archivo was.policy, consulte la sección sobre política dinámica en el Information Center.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0500E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0500E" varFormat="Java">
    ADMA0500E=ADMA0500E: Se ha producido una excepción no esperada en el mandato de gestión de aplicaciones: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción no esperada durante el proceso del mandato de gestión de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el mensaje de causa de la excepción, si se muestra, para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8029E" varFormat="Java">
    ADMA8029E=ADMA8029E: No se ha podido expandir la aplicación {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido expandir la aplicación en el destino del archivo EAR (Enterprise Archive) instalado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información sobre la anomalía, consulte las anotaciones cronológicas de errores del agente de nodo. La vía de acceso por omisión de las anotaciones cronológicas de errores es raíz_perfil/logs/nodeagent/SystemErr.log.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8028I" varFormat="Java">
    ADMA8028I=ADMA8028I: La aplicación {0} se ha expandido correctamente en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje sólo es informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5060E" varFormat="Java">
    ADMA5060E=ADMA5060E: No se han podido validar los recursos para la aplicación {0} debido a una excepción inesperada {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes anteriores a éste detallan la causa de la anomalía.  Normalmente las condiciones de error incluyen un tipo de aplicación incorrecta o destinos de módulo incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0209E" varFormat="Java">
    ADMA0209E=ADMA0209E: El módulo EJB (Enterprise JavaBeans) {0} contiene los siguientes beans de entidad de persistencia gestionada por contenedor (CMP) o de persistencia gestionada por bean (BMP): {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte a beans de entidad CMP ni BMP en módulos EJB que sean EJB 3.0 o posteriores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Empaquete todos los beans de entidad CMP y BMP en módulos EJB de nivel 2.1 o anterior y a continuación vuelva a instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA2004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA2004E" varFormat="Java">
    ADMA2004E=ADMA2004E: El proveedor de extensión {0} ha encontrado un error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Examine la excepción para ver si existe una posible causa raíz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8027I" varFormat="Java">
    ADMA8027I=ADMA8027I: No se ha podido reanudar el servidor {0} durante el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0208E" varFormat="Java">
    ADMA0208E=ADMA0208E: El EAR (Enterprise Archive) contiene un archivo de enlaces o extensiones con formato xmi no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce cuando un EAR tiene una versión que está asociada a Java Enterprise Edition (Java EE) 5 o posterior y el EAR tiene archivos de enlaces y extensiones de IBM en un formato XMI antiguo. Cuando un EAR tiene una versión específica Java EE 5 o posterior, los archivos de enlaces y extensiones no deben utilizar el formato XMI antiguo. En su lugar, los archivos de enlaces y extensiones deben utilizar el nuevo formato XML.

Los archivos de enlaces y extensiones de IBM con el formato XMI antiguo tienen una extensión de archivo .xmi. Los archivos de enlaces y extensiones de IBM con el nuevo formato XML tienen la extensión de archivo .xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Devuelva la versión del módulo a un valor anterior a Java EE 5 o elimine los archivos de enlaces y extensiones. Importante: no renombre los archivos de enlaces y extensiones para cambiar la extensión de archivo de .xmi a .xml.

Si elimina los archivos de enlaces y extensiones, los archivos pueden regenerarse utilizando el proceso de despliegue de la aplicación. También puede regenerar los archivos de enlaces y extensiones utilizando herramientas de desarrollo de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA2003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA2003E" varFormat="Java">
    ADMA2003E=ADMA2003E: Error interno; tipo de planificador inesperado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de planificador indicado en el mensaje no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8026I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8026I" varFormat="Java">
    ADMA8026I=ADMA8026I: No se ha podido realizar una pausa en el servidor {0}.  Este servidor no se reanudará durante el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0207E" varFormat="Java">
    ADMA0207E=ADMA0207E: El módulo {0} contiene un archivo de enlaces o extensiones con formato xmi no soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce cuando un módulo tiene una versión que está asociada a Java Enterprise Edition (Java EE) 5 o posterior y el módulo tiene archivos de enlaces y extensiones de IBM en un formato XMI antiguo. Las versiones de módulos que son específicas para Java EE 5 son la 2.5 para archivos archivadores Web (WAR) y la 3.0 para archivos archivadores Java (JAR) de Enterprise JavaBeans (EJB). Cuando un módulo tiene una versión específica Java EE 5 o posterior, los archivos de enlaces y extensiones de ese módulo no deben utilizar el formato XMI antiguo. En su lugar, los archivos de enlaces y extensiones del módulo deben utilizar el nuevo formato XML.

Los archivos de enlaces y extensiones de IBM con el formato XMI antiguo tienen una extensión de archivo .xmi. Los archivos de enlaces y extensiones de IBM con el nuevo formato XML tienen la extensión de archivo .xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Devuelva la versión del módulo a un valor anterior a Java EE 5 o elimine los archivos de enlaces y extensiones del módulo. Importante: no renombre los archivos de enlaces y extensiones para cambiar la extensión de archivo de .xmi a .xml.

Nota: El error es específico para módulos individuales. Cuando arregle este problema, actualice sólo los módulos específicos que tengan el problema.

Si elimina los archivos de enlaces y extensiones, los archivos pueden regenerarse utilizando el proceso de despliegue de la aplicación. También puede regenerar los archivos de enlaces y extensiones utilizando herramientas de desarrollo de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA2002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA2002E" varFormat="Java">
    ADMA2002E=ADMA2002E: No se da soporte al método setContentPath para el planificador que se utiliza.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se da soporte al método setContentPath para un planificación de edición o desinstalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7019E" varFormat="Java">
    ADMA7019E=ADMA7019E: ERROR: No tiene sentido el valor {0} en AppDataMgr para la aplicación {1}.  Es posible que no se cree AppData y que el binario de la aplicación no se sitúe correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Faltan datos en el proceso de sincronización del binario de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se expande un archivo EAR de aplicación al destino especificado durante la instalación, utilice la herramienta EARExpander para expandir el archivo EAR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8025I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8025I" varFormat="Java">
    ADMA8025I=ADMA8025I: Se ha reanudado el servidor {0} para realizar un escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7018W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7018W" varFormat="Java">
    ADMA7018W=ADMA7018W: Lista de archivos con formato incorrecto en {0}. No se ha encontrado el código  &lt;file&gt; bajo &lt;files&gt;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo delta.xml no tiene el formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0206E" varFormat="Java">
    ADMA0206E=ADMA0206E: Se ha producido un error de validación. Los nombres JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el bean en la tarea &quot;{0}&quot; y su interfaz empresarial &quot;{1}&quot; en la tarea &quot;{2}&quot; se han especificado los dos para el enterprise bean {3} en el módulo {4}. Puede proporcionar el nombre JNDI para el bean, o bien los nombres JNDI para sus interfaces empresariales.  Pero no los puede proporcionar ambos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un bean no controlado por mensaje de la aplicación en la aplicación. No puede especificar los nombres JNDI para el bean y también para su interfaz empresarial. Si se ha especificado el JNDI para el bean, no puede especificar el JNDI para su inicio local/remoto y sus interfaces empresariales locales/remotas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI para el bean no controlado por mensaje, o bien el nombre JNDI para su interfaz empresarial en las tareas que aparecen listadas en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA2001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA2001E" varFormat="Java">
    ADMA2001E=ADMA2001E: Tipo de objeto no soportado {0} especificado para origen de objeto desplegable.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de objeto pasado al método createDeployableObject debe ser un Planificador o un Archivador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8024I" varFormat="Java">
    ADMA8024I=ADMA8024I: Reanudando el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7017W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7017W" varFormat="Java">
    ADMA7017W=ADMA7017W: El tipo de suceso: {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un tipo de suceso de repositorio inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0205E" varFormat="Java">
    ADMA0205E=ADMA0205E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Los nombres JNDI (Java Naming and Directory Interface) para el bean y su inicio local/remoto se especifican ambos para el enterprise bean {1} en el módulo {2}. Puede proporcionar el nombre JNDI para el bean, o bien los nombres JNDI para su inicio local/remoto.  Pero no los puede proporcionar ambos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un bean no controlado por mensaje de la aplicación en la aplicación. No puede especificar los nombres JNDI para el bean y también para su inicio local/remoto. Si se ha especificado el JNDI para el bean, no puede especificar el JNDI para su inicio local/remoto y sus interfaces empresariales locales/remotas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre JNDI para el bean no controlado por mensaje o el nombre JNDI para su inicio local/remoto en la tarea que está listada en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8023I" varFormat="Java">
    ADMA8023I=ADMA8023I: Se ha realizado una pausa en el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7016W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7016W" varFormat="Java">
    ADMA7016W=ADMA7016W: Se ha producido una excepción inesperada {0} en {1} para crear VariableMap.  Es posible que este archivo no esté bien sincronizado y que los archivos binarios de la aplicación no estén ubicados correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción describe la causa más probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0204E" varFormat="Java">
    ADMA0204E=ADMA0204E: La aplicación {0} no puede instalarse en el tipo de servidor {1} puesto que no es una aplicación del sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones que no son del sistema no pueden instalarse en el tipo de servidor Admin Agent o JobManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el tipo de servidor de aplicaciones para los destinos del despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0239W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0239W" varFormat="Java">
    ADMA0239W=ADMA0239W: La aplicación contiene contenido EJB en el módulo Web {0}. Este módulo no se puede seleccionar como destino para el servidor Web {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido EJB de un módulo Web no se reconoce en un servidor HTTP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Destine el módulo Web a un servidor de aplicaciones por lo menos y elimine el destino de este módulo a cualquier servidor Web.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8022I" varFormat="Java">
    ADMA8022I=ADMA8022I: Realizando una pausa en el servidor {0} para realizar el escalonado de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7015W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7015W" varFormat="Java">
    ADMA7015W=ADMA7015W: Se ha producido una excepción inesperada {0} en {1} para fileURI {2}.  Es posible que este archivo no esté bien sincronizado y que los archivos binarios de la aplicación no estén ubicados correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir la causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0203E" varFormat="Java">
    ADMA0203E=ADMA0203E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. No se ha especificado el tipo para la referencia de recurso {1} en el módulo {2} con el nombre de EJB {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay referencias de recursos sin resolver en la aplicación. El campo de tipo necesario para enlazar el recurso de referencia no tiene un valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el tipo para la referencia de recurso indicada en la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6009I" varFormat="Java">
    ADMA6009I=ADMA6009I: Proceso completado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0129W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0129W" varFormat="Java">
    ADMA0129W=ADMA0129W: No se puede obtener el archivo deployment.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo deployment.xml no se ha podido recuperar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo deployment.xml es accesible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8021I" varFormat="Java">
    ADMA8021I=ADMA8021I: No se ha detectado ningún servidor de destino para la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de aplicación que se proporcionan no apuntan a ningún servidor. El nombre de aplicación puede ser incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0238I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0238I" varFormat="Java">
    ADMA0238I=ADMA0238I: No se han encontrado archivos JAR de EJB para que los procese EJBDeploy.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea EJB de despliegue no ha podido encontrar un archivo JAR de EJB para procesarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0202E" varFormat="Java">
    ADMA0202E=ADMA0202E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. El tipo de referencia de EJB no está especificado o no es válido para la referencia de recurso de EJB {1} en el módulo {2} con el nombre de EJB {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existen referencias de enterprise bean sin resolver en la aplicación. El campo de tipo necesario para enlazar la referencia debe tener un valor local o remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique local o remote como valor para el tipo de referencia EJB en la tarea que se lista en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6008I" varFormat="Java">
    ADMA6008I=ADMA6008I: Se ha recibido un suceso de instalación:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7014E" varFormat="Java">
    ADMA7014E=ADMA7014E: La opción Escalonado de clúster no puede especificarse cuando el clúster de destino está en el nodo: {0} que tiene habilitada la sincronización automática.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede especificar la opción Escalonado de clúster cuando el clúster de destino está en nodos que tienen habilitada la sincronización automática.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la opción Distribuir binarios si se requiere la opción Escalonado de clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA8020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA8020I" varFormat="Java">
    ADMA8020I=ADMA8020I: No se han podido iniciar las aplicaciones {1} durante el escalonado de aplicaciones en el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido iniciar una o más aplicaciones durante el escalonado de aplicaciones en el servidor indicado en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte en las anotaciones cronológicas la razón de la anomalía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0237I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0237I" varFormat="Java">
    ADMA0237I=ADMA0237I: EJBDeploy no se aplica a los EJB contenidos en los archivos WAR. Se omitirán los EJB del archivo WAR {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea EJB de despliegue no se ejecuta en los archivos EJB ni WAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7013W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7013W" varFormat="Java">
    ADMA7013W=ADMA7013W: Para habilitar la opción Escalonado de clúster es necesario habilitar la opción Distribuir binarios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para habilitar la opción Escalonado de clúster, habilite también la opción Distribuir binarios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite Distribuir binarios si se requiere la opción Escalonado de clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0201E" varFormat="Java">
    ADMA0201E=ADMA0201E: La validación de la aplicación ha sido errónea ya que el nodo {0} de la versión {1} no tiene soporte para el uso de la biblioteca compartida de unidad de activo y composición.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar bibliotecas compartidas de unidad de composición y activo en la aplicación Java Platform, Enterprise Edition, el nodo de destino debe ser al menos de la versión 7.0.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar la operación y, o bien no especifique la tarea de biblioteca compartida desde la biblioteca compartida de unidad de composición o activo, o bien elija un destino de al menos la versión 7.0 para desplegar cada módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6007I" varFormat="Java">
    ADMA6007I=ADMA6007I: Se procede con la instalación local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5109E" varFormat="Java">
    ADMA5109E=ADMA5109E: Se ha producido una excepción inesperada {0} al suprimir las propiedades de configuración de la edición para {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido la excepción indicada al intentar suprimir las propiedades de la edición de la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0128E" varFormat="Java">
    ADMA0128E=ADMA0128E: Se ha pasado un nombre de célula no válido {1} a la API installApplication para la instalación de la aplicación {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de célula se toma de la correlación entre módulo y servidor o de la propiedad cell.name.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase cell.name en la hashtable de propiedades a la API installApplication.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0019E" varFormat="Java">
    ADMA0019E=ADMA0019E: Se ha producido un error al intentar obtener el archivo EAR (Enterprise Archive) para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el caso de las funciones listModules y extractDDL, la lógica de gestión de aplicaciones no puede obtener el archivo EAR que está almacenado en la configuración del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0200E" varFormat="Java">
    ADMA0200E=ADMA0200E: La aplicación no se puede instalar ya que la lógica de la instalación no ha podido determinar los componentes de tiempo de ejecución de los que depende esta aplicación.  El error es: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El plan de activación define las dependencias de los módulos de aplicación Java Platform, Enterprise Edition en componentes de ejecución de WebSphere.  Se ha producido un error inesperado al deducir esta dependencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción de usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6006I" varFormat="Java">
    ADMA6006I=ADMA6006I: ...... Guardando el archivo EAR (Enterprise Archive) local ...
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0236E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0236E" varFormat="Java">
    ADMA0236E=ADMA0236E: El archivo {0} es un artefacto de tipo no J2EE. No se puede realizar una operación de supresión en el tipo de contenido modulefile en un artefacto de tipo no J2EE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo especificado por el URL no es un artefacto de tipo J2EE válido. No se puede llevar a cabo la operación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el URL especificado es correcto o que el tipo de contenido es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0018W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0018W" varFormat="Java">
    ADMA0018W=ADMA0018W: no hay soporte para el tipo de proveedor de base de datos &quot;{0}&quot;.  Los valores con soporte son {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay soporte para el tipo de proveedor de base de datos especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un tipo de proveedor de base de datos con soporte.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5108E" varFormat="Java">
    ADMA5108E=ADMA5108E: No se puede desinstalar la aplicación {0} porque no existe en la configuración WebSphere Application Server.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe un nombre de aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de aplicación sea correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0127E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0127E" varFormat="Java">
    ADMA0127E=ADMA0127E: El nombre de servidor no puede ser nulo para la instalación o desinstalación de la aplicación del sistema {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instalación y desinstalación de aplicación del sistema necesita un nombre de célula, nodo y servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase server.name en la hashtable a la API AppManagement.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7012E" varFormat="Java">
    ADMA7012E=ADMA7012E: Se ha producido una excepción inesperada al llamar al proveedor de seguridad externo en el momento de la desinstalación de la aplicación. La excepción es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6005I" varFormat="Java">
    ADMA6005I=ADMA6005I: Comprobando el archivo filter.policy en el servidor ...
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0235E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0235E" varFormat="Java">
    ADMA0235E=ADMA0235E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Se ha especificado un nombre de búsqueda {3} y un enlace de EJB {4} para la referencia de EJB {2} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un error especificar un nombre de búsqueda y un enlace de EJB para un elemento de referencia de EJB determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de búsqueda o un enlace de EJB, pero no ambos, para la referencia de EJB indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5107E" varFormat="Java">
    ADMA5107E=ADMA5107E: No se puede desinstalar la aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Lea los mensajes de error anteriores para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0126E" varFormat="Java">
    ADMA0126E=ADMA0126E: El nombre de nodo no puede ser nulo para la instalación o desinstalación de la aplicación del sistema {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instalación y desinstalación de aplicación del sistema necesita un nombre de célula, nodo y servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase node.name en la hashtable a la API AppManagement.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7011E" varFormat="Java">
    ADMA7011E=ADMA7011E: Se ha producido una excepción inesperada al llamar al proveedor de seguridad externo en el momento de la desinstalación de la aplicación {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0017E" varFormat="Java">
    ADMA0017E=ADMA0017E: No se puede obtener el contexto para {0}. Parece que la aplicación no está instalada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación que se suministra en las funciones de inicio o detención, no es el nombre de una aplicación instalada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si utiliza estas funciones mediante programación, asegúrese de que la aplicación con dicho nombre esté instalada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6004I" varFormat="Java">
    ADMA6004I=ADMA6004I: Preferencias para los enlaces por omisión:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0234E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0234E" varFormat="Java">
    ADMA0234E=ADMA0234E: Se ha producido un error de validación en la tarea {0}. Se ha especificado un valor de entrada {3} y un nombre de búsqueda {4} para la entrada de entorno {2} en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un error especificar un valor de entrada de entorno y un nombre de búsqueda para un elemento de entrada de entorno determinado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de entrada de entorno o un nombre de búsqueda, pero no ambos, para la entrada de entorno indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5106I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5106I" varFormat="Java">
    ADMA5106I=ADMA5106I: La aplicación {0} se ha desinstalado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0125E" varFormat="Java">
    ADMA0125E=ADMA0125E: El nombre de célula no puede ser nulo para la instalación o desinstalación de la aplicación del sistema {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instalación y desinstalación de aplicación del sistema necesita un nombre de célula, nodo y servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase cell.name en la hashtable a la API AppManagement.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA7010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA7010E" varFormat="Java">
    ADMA7010E=ADMA7010E: Se ha producido una excepción inesperada al llamar al proveedor de seguridad externo en el momento de la instalación de la aplicación {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje de excepción puede describir una causa probable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0016E" varFormat="Java">
    ADMA0016E=ADMA0016E: El nombre de la aplicación es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de aplicación pasado a las funciones de edición como, por ejemplo, getApplicationInfo, getModuleInfo, exportApplication y extractDDL es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si utiliza estas funciones mediante programación, asegúrese de que el nombre de la aplicación no sea nulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6003I" varFormat="Java">
    ADMA6003I=ADMA6003I: Leyendo el archivo EAR (Enterprise Archive) local ...
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0233E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0233E" varFormat="Java">
    ADMA0233E=ADMA0233E: No se puede añadir el nodo {0} al clúster {1} porque una aplicación desplegada actualmente en el clúster requiere como mínimo el nivel de especificación de servlet {2} que contiene contenido EJB, al que este nodo no da soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las aplicaciones desplegadas para este clúster requieren un nivel de especificación de servlet al que este nodo no da soporte.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nodo dé soporte al tipo de aplicación Java EE que requieren las aplicaciones desplegadas actualmente en este clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA5105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA5105E" varFormat="Java">
    ADMA5105E=ADMA5105E: Las actualizaciones de la entrada de índice de servidor no se han podido realizar para el último nodo de {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación aparece listada en el archivo serverindex.xml para cada nodo en que se despliega cada módulo.  Este mensaje indica que se ha producido un error inesperado al suprimir la entrada de la aplicación del archivo serverindex.xml durante la desinstalación de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0124E" varFormat="Java">
    ADMA0124E=ADMA0124E: Se ha producido una excepción inesperada al obtener el objeto de biblioteca del archivo deployment.xml de la aplicación {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener el objeto de biblioteca del archivo deplyment.xml de la aplicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise e investigue la excepción original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0015E" varFormat="Java">
    ADMA0015E=ADMA0015E: Se ha encontrado un formato de datos de tarea incorrecto: longitud incorrecta - {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la tarea al preparar la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a entrar los datos en la tarea al preparar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0123W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0123W" varFormat="Java">
    ADMA0123W=ADMA0123W: Se ha producido una excepción inesperada al obtener el atributo {0} del objeto {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al obtener el atributo del objeto especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise e investigue la excepción original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA0159W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA0159W" varFormat="Java">
    ADMA0159W=ADMA0159W: Se ha encontrado el contexto de raíz duplicado ({0}) en el mismo nodo {1} y en el mismo host {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Más de un módulo Web está instalado con el mismo contexto de raíz, el mismo nodo y el mismo host.   Es posible que el mismo módulo de archivo Web (WAR) se haya instalado más de una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que no está instalando el mismo archivo WAR en el mismo host.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMA6002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMA6002I" varFormat="Java">
    ADMA6002I=ADMA6002I: Las opciones utilizadas son:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
