<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/sib.security/src/com/ibm/ws/sib/security/CWSIIMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSII0218W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_IDENTITY_ADOPT_DENIED_CWSII0218W" varFormat="Java">
    USER_IDENTITY_ADOPT_DENIED_CWSII0218W=CWSII0218W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para que asuma la identidad de otro usuario en el destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol identityAdopter para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario asuma la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agréguelo al rol identityAdopter para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0261E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_GET_USER_INFO_FAILED_CWSII0261E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_GET_USER_INFO_FAILED_CWSII0261E=CWSII0261E: Se ha producido una anomalía al consultar información acerca del usuario {0} del repositorio de usuarios para el bus {1}. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener información acerca de un usuario del repositorio de usuarios para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta.  Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0248W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_SEND_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0248W" varFormat="Java">
    SERVER_SEND_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0248W=CWSII0248W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para enviar mensajes al destino temporal {1} porque el usuario no tiene el rol de emisor para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de emisor para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores envíen mensajes al destino temporal, agregue el grupo Servidor al rol emisor para el destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0262E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_GET_GROUP_FAILED_CWSII0262E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_GET_GROUP_FAILED_CWSII0262E=CWSII0262E: Se ha producido una anomalía al consultar grupos en el repositorio de usuarios para el bus {0} mediante la cadena de consulta {1}. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener una lista de grupos en el repositorio de usuarios para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta.  Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_ACCESS_CONTROL_FACTORY_CWSII0201E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_ACCESS_CONTROL_FACTORY_CWSII0201E=CWSII0201E: Se ha producido un error interno. No se puede crear una instancia de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0220W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_SEND_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0220W" varFormat="Java">
    USER_SEND_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0220W=CWSII0220W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para enviar mensajes al destino temporal {2} con el prefijo de destino {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no está en el rol emisor el prefijo de destino temporal relevante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario envíe mensajes al destino temporal, agregue al usuario en el rol emisor para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0260E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_GET_USER_FAILED_CWSII0260E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_GET_USER_FAILED_CWSII0260E=CWSII0260E: Se ha producido una anomalía al consultar usuarios en el repositorio de usuarios para el bus {0} mediante la cadena de consulta {1}. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener una lista de usuarios en el repositorio de usuarios para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta.  Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0268E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_LOOKUP_FAILURE_CWSII0268E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_LOOKUP_FAILURE_CWSII0268E=CWSII0268E: Se ha producido una anomalía al buscar el repositorio de usuarios para el bus {0}. La excepción ha sido {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0233W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_DENIED_SEND_FOREIGN_BUS_CWSII0233W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_DENIED_SEND_FOREIGN_BUS_CWSII0233W=CWSII0233W: El bus {0} ha denegado acceso de usuario anónimo para enviar un mensaje al bus foráneo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de emisor para el destino foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuario anónimos envíen mensajes al bus foráneo, agregue el grupo Todos al rol emisor para este bus foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_SECURITY_CONTEXT_FACTORY_CWSII0203E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_SECURITY_CONTEXT_FACTORY_CWSII0203E=CWSII0203E: Se ha producido un error interno. No se puede crear una instancia de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0212W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_CONNECT_DENIED_CWSII0212W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_CONNECT_DENIED_CWSII0212W=CWSII0212W: El bus {0} ha denegado acceso al bus a un usuario anónimo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un cliente ha intentado conectarse con el bus sin proporcionar credenciales y el grupo Todos no tiene el rol de conector del bus para dicho bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el cliente proporcione credenciales o de que el grupo Todos tenga acceso para conectarse al bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0208W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LTPA_AUTHENTICATION_FAILED_CWSII208W" varFormat="Java">
    LTPA_AUTHENTICATION_FAILED_CWSII208W=CWSII0208W: El bus {0} no ha podido autenticar a un usuario utilizando una señal LTPA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado una autenticación mediante una señal LTPA, pero la señal LTPA no era válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los clientes proporcionen señales LTPA válidas para la autenticación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_CREATE_DENIED_CWSII0253W" varFormat="Java">
    SERVER_CREATE_DENIED_CWSII0253W=CWSII0253E: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para que cree destinos temporales utilizando el prefijo de destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de creador para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores creen destinos temporales mediante este prefijo, agregue el grupo Servidor al rol creador para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSII9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSII9999=CWSII9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes anteriores para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no puede resolver el problema, solicite ayuda al administrador del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0206I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTHENTICATION_SUCCEEDED_CWSII0206I" varFormat="Java">
    AUTHENTICATION_SUCCEEDED_CWSII0206I=CWSII0206I: El bus {0} ha autenticado al usuario {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un cliente se ha autenticado correctamente ante el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0204W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BUS_SECURITY_ENABLED_ADMIN_DISABLED_CWSII0204W" varFormat="Java">
    BUS_SECURITY_ENABLED_ADMIN_DISABLED_CWSII0204W=CWSII0204W: El bus {0} tiene inhabilitada la seguridad porque aunque el bus se ha configurado para que sea seguro, la seguridad administrativa se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema se ha configurado de modo que la seguridad del bus esté habilitada, pero se ha inhabilitado la seguridad administrativa. Esta configuración no es consistente y el bus no es seguro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la seguridad administrativa o inhabilite la seguridad del bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0265E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_DOES_GROUP_EXIST_FAILED_CWSII0265E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_DOES_GROUP_EXIST_FAILED_CWSII0265E=CWSII0265E: Se ha producido una anomalía al consultar el repositorio de usuario para el bus {0} para comprobar si el grupo {1} existe. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido averiguar si un grupo existe en el repositorio de usuarios para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta. Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0224W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_INQUIRE_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0224W" varFormat="Java">
    USER_INQUIRE_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0224W=CWSII0224W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para consultar la configuración del destino temporal {2} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de consulta el prefijo de destino temporal relevante. Los usuarios tienen el rol de consulta si están incluidos en el rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe realizar consultas añádalo al rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0217W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_BROWSE_DENIED_CWSII0217W" varFormat="Java">
    USER_BROWSE_DENIED_CWSII0217W=CWSII0217W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para examinar los mensajes del destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no está en rol de examen para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario envíe mensajes al destino, agregue al usuario en el rol de examen para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0232W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_IDENTITY_ADOPT_DENIED_CWSII0232W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_IDENTITY_ADOPT_DENIED_CWSII0232W=CWSII0232W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario anónimo para que asuma la identidad de otro usuario para el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol identityAdopter del destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos asuman la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agregue el grupo Todos al rol identityAdopter para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0234E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_CREATE_DEFAULT_DENIED_CWSII0234W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_CREATE_DEFAULT_DENIED_CWSII0234W=CWSII0234E: El bus {0} ha denegado acceso de usuario anónimo para que cree destinos temporales utilizando el prefijo de destino por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de creador para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos creen destinos temporales mediante el prefijo de destino temporal por omisión, agregue el grupo Todos al rol creador para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0219W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_DENIED_SEND_FOREIGN_BUS_CWSII0219W" varFormat="Java">
    USER_DENIED_SEND_FOREIGN_BUS_CWSII0219W=CWSII0219W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para enviar un mensaje al bus foráneo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de emisor para el destino foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario envíe mensajes al bus foráneo, agregue al usuario en el rol emisor para este bus foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0241E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_AUDIT_MODE_CWSII0241E" varFormat="Java">
    INVALID_AUDIT_MODE_CWSII0241E=CWSII0241E: El bus {0} se ha configurado con una modalidad de auditoría de {1} no válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bus se ha configurado con una modalidad de auditoría que no es válida. Las modalidades de auditoría válidas son all, none o failure.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que establece una modalidad válida para la propiedad personalizada audit.bus.authentication en la configuración del bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0223W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_SEND_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0223W" varFormat="Java">
    USER_SEND_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0223W=CWSII0223W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para enviar mensajes al destino temporal {2} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de emisor para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario envíe mensajes al destino temporal, agréguelo al rol emisor para el destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0252W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_INQUIRE_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0252W" varFormat="Java">
    SERVER_INQUIRE_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0252W=CWSII0252W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para consultar la configuración del destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de consulta para el prefijo de destino temporal relevante. Los usuarios tienen el rol de consulta si están incluidos en el rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores tengan acceso de consulta, agregue el grupo Servidor al rol emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0222W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_IDENTITY_ADOPT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0222W" varFormat="Java">
    USER_IDENTITY_ADOPT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0222W=CWSII0222W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para que asuma la identidad de otro usuario en el destino temporal {2} con el prefijo de destino temporal {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal relevante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario asuma la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agréguelo al rol identityAdopter para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0258W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_BROWSE_DENIED_CWSII0258W" varFormat="Java">
    SERVER_BROWSE_DENIED_CWSII0258W=CWSII0258W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para examinar mensajes en el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de examen para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores envíen mensajes al destino, agregue el grupo Servidor al rol de examen para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0240W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_INQUIRE_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0240W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_INQUIRE_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0240W=CWSII0240W: El bus {0} ha denegado acceso a un usuario anónimo para consultar la configuración del destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de consulta para el prefijo de destino temporal relevante. Los usuarios tienen el rol de consulta si están incluidos en el rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos tengan acceso de consulta, agregue el grupo Todos al rol emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0236W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_SEND_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0236W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_SEND_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0236W=CWSII0236W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario anónimo para enviar mensajes al destino temporal {1} porque el usuario no tiene el rol de emisor para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de emisor para el prefijo de destino temporal por omisión por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuario anónimos envíen mensajes al destino temporal, agregue el grupo Todos al rol emisor para el destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0247W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_SEND_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0247W" varFormat="Java">
    SERVER_SEND_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0247W=CWSII0247W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para enviar mensajes al destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de emisor para el prefijo de destino temporal relevante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores envíen mensajes al destino temporal, agregue el grupo Servidor al rol emisor para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNAMIC_CONFIG_UPDATE_CWSII0210I" varFormat="Java">
    DYNAMIC_CONFIG_UPDATE_CWSII0210I=CWSII0210I: Se ha actualizado la política de autorización del bus {0} como resultado de una actualización administrativa.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El administrador ha actualizado la política de autorización para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0267E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_CREATE_FAILURE_CWSII0267E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_CREATE_FAILURE_CWSII0267E=CWSII0267E: Se ha producido una anomalía al crear el repositorio de usuarios para el bus {0}. La excepción ha sido {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0254W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_CONNECT_DENIED_CWSII0254W" varFormat="Java">
    SERVER_CONNECT_DENIED_CWSII0254W=CWSII0254W: El bus {0} ha denegado acceso al bus a la identidad de servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de conector de bus de dicho bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores conecten con el bus, agregue el grupo Servidor al rol conector del bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0211W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_CONNECT_DENIED_CWSII0211W" varFormat="Java">
    USER_CONNECT_DENIED_CWSII0211W=CWSII0211W: El bus {0} ha denegado acceso al bus al usuario {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha concedido al usuario el rol de conector del bus para dicho bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario tenga acceso al bus, agregue al usuario en el rol del conector para el bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0213W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_SEND_DENIED_CWSII0213W" varFormat="Java">
    USER_SEND_DENIED_CWSII0213W=CWSII0213W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para enviar mensajes al destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de emisor para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario envíe mensajes al destino, agregue al usuario en el rol emisor para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0263E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_GET_GROUP_INFO_FAILED_CWSII0263E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_GET_GROUP_INFO_FAILED_CWSII0263E=CWSII0263E: Se ha producido una anomalía al consultar información acerca del grupo {0} del repositorio de usuarios para el bus {1}. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener información acerca de un grupo del repositorio de usuarios para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta.  Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0216W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_INQUIRE_DENIED_CWSII0216W" varFormat="Java">
    USER_INQUIRE_DENIED_CWSII0216W=CWSII0216W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para consultar la configuración del destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de consultas para el destino. Un usuario tiene el rol de consulta si está incluido en el rol de emisor, receptor o de examen para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe realizar consultas añádalo al rol de emisor, receptor o de examen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GROUP_QUERY_FAILED_CWSII0209E" varFormat="Java">
    GROUP_QUERY_FAILED_CWSII0209E=CWSII0209E: El bus {0} no ha podido acceder al registro de usuarios para buscar los grupos de lo que el usuario {2} es miembro. Excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0243W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_DENIED_IDENTITY_ADOPT_FOREIGN_BUS_CWSII0243W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_DENIED_IDENTITY_ADOPT_FOREIGN_BUS_CWSII0243W=CWSII0243W: El bus {0} ha denegado acceso a un usuario anónimo para que adopte la identidad de otro usuario para enviar un mensaje al bus foráneo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de adopción de identidad para el destino foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos adopten la identidad de otro usuario al enviar mensajes al bus foráneo, agregue el grupo Todos al rol de adopción de identidad para este bus foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0239W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_INQUIRE_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0239W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_INQUIRE_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0239W=CWSII0239W: El bus {0} ha denegado acceso a un usuario anónimo para consultar la configuración del destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de consulta para el prefijo de destino temporal relevante. Los usuarios tienen el rol de consulta si están incluidos en el rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos tengan acceso de consulta, agregue el grupo Todos al rol emisor, receptor o de examen para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0231W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_BROWSE_DENIED_CWSII0231W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_BROWSE_DENIED_CWSII0231W=CWSII0231W: El bus {0} ha denegado acceso de usuario anónimo para examinar mensajes en el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de examen para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuario anónimos envíen mensajes al destino, agregue el grupo Todos al rol de examen para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_LOGIN_FACTORY_CWSII0202E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_LOGIN_FACTORY_CWSII0202E=CWSII0202E: Se ha producido un error interno. No se puede crear una instancia de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0250W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_IDENTITY_ADOPT_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0250W" varFormat="Java">
    SERVER_IDENTITY_ADOPT_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0250W=CWSII0250W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para que asuma la identidad de otro usuario para el destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores asuman la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agregue el grupo Servidor al rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0227W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_SEND_DENIED_CWSII0227W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_SEND_DENIED_CWSII0227W=CWSII0227W: El bus {0} ha denegado acceso de usuario anónimo para enviar mensajes al destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de emisor para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuario anónimos envíen mensajes al destino, agregue el grupo Todos al rol emisor para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0225W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_IDENTITY_ADOPT_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0225W" varFormat="Java">
    USER_IDENTITY_ADOPT_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0225W=CWSII0225W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para que asuma la identidad de otro usuario para el destino temporal {2} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario asuma la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agréguelo al rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0255W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_SEND_DENIED_CWSII0255W" varFormat="Java">
    SERVER_SEND_DENIED_CWSII0255W=CWSII0255W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para enviar mensajes al destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de emisor para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores envíen mensajes al destino, agregue el grupo Servidor al rol emisor para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0215E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_CREATE_DENIED_CWSII0215W" varFormat="Java">
    USER_CREATE_DENIED_CWSII0215W=CWSII0215E: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para crear destinos temporales desde el prefijo de destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de creador para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario cree destinos temporales mediante el prefijo de destino temporal, agregue al usuario en el rol creador para el prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0205W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTHENTICATION_FAILED_CWSII205W" varFormat="Java">
    AUTHENTICATION_FAILED_CWSII205W=CWSII0205W: El bus {0} no ha podido autenticar al usuario {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de usuario suministrado no existe o la contraseña no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de usuario proporcionado sea válido y que la contraseña sea correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0251W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_INQUIRE_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0251W" varFormat="Java">
    SERVER_INQUIRE_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0251W=CWSII0251W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para consultar la configuración del destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de consulta para el prefijo de destino temporal relevante. Los usuarios tienen el rol de consulta si están incluidos en el rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores tengan acceso de consulta, agregue el grupo Servidor al rol emisor, receptor o de examen para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0257W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_INQUIRE_DENIED_CWSII0257W" varFormat="Java">
    SERVER_INQUIRE_DENIED_CWSII0257W=CWSII0257W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para consultar la configuración del destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de consulta para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores tengan acceso de consulta, agregue el grupo Servidor al rol emisor, receptor o de examen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0228W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_RECEIVE_DENIED_CWSII0228W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_RECEIVE_DENIED_CWSII0228W=CWSII0228W: El bus {0} ha denegado un acceso de usuario anónimo para recibir mensajes del destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de receptor para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos reciban desde el destino, agregue el grupo Todos al rol receptor para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0245W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_DENIED_IDENTITY_ADOPTER_FOREIGN_BUS_CWSII0245W" varFormat="Java">
    SERVER_DENIED_IDENTITY_ADOPTER_FOREIGN_BUS_CWSII0245W=CWSII0245W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para que adopte la identidad de otro usuario para enviar un mensaje al bus foráneo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de adopción de identidad para el destino foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores adopten la identidad de otro usuario al enviar mensajes al bus foráneo, agregue el grupo Servidor al rol de adopción de identidad para este bus foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0238W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_IDENTITY_ADOPT_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0238W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_IDENTITY_ADOPT_DEFAULT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0238W=CWSII0238W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario anónimo para que asuma la identidad de otro usuario para el destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos asuman la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agregue el grupo Todos al rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0237W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_IDENTITY_ADOPT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0237W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_IDENTITY_ADOPT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0237W=CWSII0237W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario anónimo para que asuma la identidad de otro usuario para el destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos asuman la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agregue el grupo Todos al rol identityAdopter para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0230W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_INQUIRE_DENIED_CWSII0230W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_INQUIRE_DENIED_CWSII0230W=CWSII0230W: El bus {0} ha denegado acceso de usuario anónimo para consultar la configuración del destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de consulta para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe realizar consultas añada, añada el grupo Todos al rol de emisor, receptor y de examen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0242W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_DENIED_IDENTITY_ADOPT_FOREIGN_BUS_CWSII0242W" varFormat="Java">
    USER_DENIED_IDENTITY_ADOPT_FOREIGN_BUS_CWSII0242W=CWSII0242W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para que adopte la identidad de otro usuario para enviar un mensaje al bus foráneo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de adopción de identidad para el destino foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario asuma la identidad de otro usuario al enviar mensajes al bus foráneo, agregue al usuario al rol de adopción de identidad para el bus foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0229E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_CREATE_DENIED_CWSII0229W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_CREATE_DENIED_CWSII0229W=CWSII0229E: El bus {0} ha denegado un acceso de usuario anónimo para crear destinos temporales desde el prefijo de destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol de creador para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuarios anónimos creen destinos temporales mediante este prefijo, agregue el grupo Todos al rol creador para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_CREATE_DEFAULT_DENIED_CWSII0226W" varFormat="Java">
    USER_CREATE_DEFAULT_DENIED_CWSII0226W=CWSII0226E: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para que cree destinos temporales utilizando el prefijo de destino por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de creador para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario cree destinos temporales mediante este prefijo, agréguelo al rol creador para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0246E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_CREATE_DEFAULT_DENIED_CWSII0246W" varFormat="Java">
    SERVER_CREATE_DEFAULT_DENIED_CWSII0246W=CWSII0246E: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para que cree destinos temporales utilizando el prefijo de destino por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de creador para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores creen destinos temporales mediante el prefijo de destino temporal por omisión, agregue el grupo Servidor al rol creador para el prefijo de destino temporal por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0264E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_DOES_USER_EXIST_FAILED_CWSII0264E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_DOES_USER_EXIST_FAILED_CWSII0264E=CWSII0264E: Se ha producido una anomalía al consultar el repositorio de usuario para el bus {0} para comprobar si el usuario {1} existe. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido averiguar si un usuario existe en el repositorio de usuarios para el bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta.  Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0256W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_RECEIVE_DENIED_CWSII0256W" varFormat="Java">
    SERVER_RECEIVE_DENIED_CWSII0256W=CWSII0256W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para recibir mensajes del destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de receptor para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores reciban mensajes del destino, agregue el grupo Servidor al rol receptor para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0221W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_INQUIRE_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0221W" varFormat="Java">
    USER_INQUIRE_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0221W=CWSII0221W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para consultar la configuración del destino temporal {2} con el prefijo de destino temporal {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el rol de consulta el prefijo de destino temporal relevante. Los usuarios tienen el rol de consulta si están incluidos en el rol de emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario tenga acceso de consulta para el prefijo de destino temporal, agregue al usuario al rol emisor, receptor o de examen para el prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0259W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_IDENTITY_ADOPT_DENIED_CWSII0259W" varFormat="Java">
    SERVER_IDENTITY_ADOPT_DENIED_CWSII0259W=CWSII0259W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para que asuma la identidad de otro usuario para el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de identityAdopter para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores asuman la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agregue el grupo Servidor al rol identityAdopter para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0249W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_IDENTITY_ADOPT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0249W" varFormat="Java">
    SERVER_IDENTITY_ADOPT_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0249W=CWSII0249W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para que asuma la identidad de otro usuario para el destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no tiene el rol identityAdopter para el prefijo de destino temporal relevante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores asuman la identidad de otros usuarios al enviar mensajes, agregue el grupo Servidor al rol identityAdopter para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0266E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_REPOSITORY_GET_GROUPS_FOR_USER_CWSII0266E" varFormat="Java">
    USER_REPOSITORY_GET_GROUPS_FOR_USER_CWSII0266E=CWSII0266E: Se ha producido una anomalía al consultar el repositorio de usuario para el bus {0} para obtener los grupos en los que el usuario {1} está. La excepción ha sido {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido averiguar los grupos a los que pertenece un usuario. No se ha podido realizar el intento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la consulta.  Si el reintento no es satisfactorio, es posible que el repositorio de usuarios no esté disponible y tendrá que ponerse en contacto con el administrador del repositorio de usuarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0214W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_RECEIVE_DENIED_CWSII0214W" varFormat="Java">
    USER_RECEIVE_DENIED_CWSII0214W=CWSII0214W: El bus {0} ha denegado acceso al usuario {1} para recibir mensajes del destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no está en rol de receptor para el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que el usuario reciba mensajes del destino, agregue al usuario en el rol receptor para este destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNABLE_TO_CREATE_AUTH_UTILS_FACTORY_CWSII0200E" varFormat="Java">
    UNABLE_TO_CREATE_AUTH_UTILS_FACTORY_CWSII0200E=CWSII0200E: Se ha producido un error interno. No se puede crear una instancia de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0207I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_AUTHENTICATION_SUCCEEDED_CWSII0207I" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_AUTHENTICATION_SUCCEEDED_CWSII0207I=CWSII0207I: El bus {0} ha autenticado a un cliente anónimo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un cliente que no ha proporcionado credenciales se ha autenticado correctamente en el bus. Este usuario sólo puede conectarse con el bus si el grupo Todos está en el rol del conector del bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0269W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AUTHZ_USER_REPOSITORY_LOOKUP_CWSII0269W" varFormat="Java">
    AUTHZ_USER_REPOSITORY_LOOKUP_CWSII0269W=CWSII0269W: El módulo ejecutable ha accedido al repositorio de usuarios para el bus {0} para llenar los datos de nombre único que faltan al cargar el modelo de autorización del bus.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una o varias entradas del modelo de autorización del bus no tienen configurado un nombre único. Si el nombre único no está presente se recuperará del repositorio cada vez que se cargue el modelo de autorización. Esto coloca la carga adicional en el repositorio de usuarios cuando se inician los servidores o se actualiza dinámicamente la configuración del bus.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato populateUniqueNames de wsadmin. Esto actualizará las entradas de autorización incompletas con datos del repositorio de usuarios donde sea posible. Las autorizaciones de usuarios que no estén presentes en el repositorio de usuarios se actualizarán  para incluir un nombre único utilizando el mandato pertinente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0244W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVER_DENIED_SEND_FOREIGN_BUS_CWSII0244W" varFormat="Java">
    SERVER_DENIED_SEND_FOREIGN_BUS_CWSII0244W=CWSII0244W: El bus {0} ha denegado acceso a la identidad de servidor para enviar un mensaje al bus foráneo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Servidor no está en el rol de emisor para el destino foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que los servidores envían mensajes al bus foráneo, agregue el grupo Servidor al rol emisor para este bus foráneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSII0235W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANONYMOUS_SEND_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0235W" varFormat="Java">
    ANONYMOUS_SEND_TEMP_DEST_DENIED_CWSII0235W=CWSII0235W: El bus {0} ha denegado acceso a un usuario anónimo para enviar mensajes al destino temporal {1} con el prefijo de destino temporal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo Todos no está en el rol emisor para el prefijo de destino temporal relevante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si quiere que usuario anónimos envíen mensajes al destino temporal, agregue el grupo Todos al rol emisor para este prefijo de destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
