<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/wasproduct/src/com/ibm/websphere/product/WASProductNLS.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WVER0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0035E" varFormat="Java">
    WVER0035E=WVER0035E: No se puede eliminar el paquete de mantenimiento {0} almacenado en el archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido eliminar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo de destino se pueda eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0015E" varFormat="Java">
    WVER0015E=WVER0015E: Se ha producido una excepción al procesar la información de la versión
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0005E" varFormat="Java">
    WVER0005E=WVER0005E: No se ha especificado ningún valor para la opción &apos;&apos;{0}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción que aparece en la lista exige un valor.  (Utilice &apos;&apos;-help&apos;&apos; o &apos;&apos;-usage&apos;&apos; para mostrar información de uso.)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para la opción que aparece en la lista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0044E" varFormat="Java">
    WVER0044E=WVER0044E: No se ha podido crear el directorio de anotaciones cronológicas &apos;&apos;{0}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear el directorio de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de anotaciones cronológicas del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0024E" varFormat="Java">
    WVER0024E=WVER0024E: Se ha producido un aviso al leer la información del producto.  El aviso se ha producido en la entidad con el ID de sistema {0} y el ID público {1}, en la línea número {2} y la columna número {3}: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entidad especificada tiene una estructura que no es válida, tal como se describe en el aviso especificado.  Sin embargo, el error irrecuperable ha interrumpido la operación y el análisis ha continuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se debe revisar el archivo especificado y, si es posible, corregirlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0014E" varFormat="Java">
    WVER0014E=WVER0014E: Se ha producido una excepción al leer {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0004E" varFormat="Java">
    WVER0004E=WVER0004E: Error al escribir el informe de la versión en {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El error especificado se ha producido al escribir un informe de la versión en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La acción adecuada para corregir el problema depende de los aspectos específicos del error que se ha producido.  En concreto, asegúrese de que el archivo especificado sea de escritura y de que haya suficiente espacio para el informe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0043E" varFormat="Java">
    WVER0043E=WVER0043E: El directorio de la DTD especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de la DTD no existe como directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de la DTD del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0049E" varFormat="Java">
    WVER0049E=WVER0049E: El directorio del producto especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio del producto no existe como directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0023E" varFormat="Java">
    WVER0023E=WVER0023E: Se han producido avisos al analizar la información del producto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los avisos, de los se proporciona una lista a continuación, se han producido al analizar la información del producto.  Consulte los avisos que aparecen en la lista para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los avisos que aparecen en la lista para obtener las acciones de usuario recomendadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0029E" varFormat="Java">
    WVER0029E=WVER0029E: No se puede eliminar el arreglo {0} almacenado en el archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido eliminar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo de destino se pueda eliminar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0013E" varFormat="Java">
    WVER0013E=WVER0013E: Se ha producido una excepción al leer {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0003I" varFormat="Java">
    WVER0003I=WVER0003I: Uso: versionInfo ( [ -format &lt;text | html&gt; ] [ -file &lt;archivo de salida&gt; ] [ -long ] [ -fixpacks ] [ -fixpackDetail ] [ -ifixes ] [ -ifixDetail] [ -maintenancePackages ] [ -maintenancePackageDetail ] [ -components ] [ -componentDetail ] ) | ( [ -help | -? | /help | /? | -usage ] )
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo describe las opciones del programa de utilidad versionInfo.  El programa de utilidad versionInfo acepta opciones de palabra clave opcionales, una que especifica el formato de salida, una que especifica un archivo de salida, una que provoca que los fix pack se muestren, una que provoca la visualización de detalles de los fix pack, una que provoca que se muestren los ifixes, una que provoca que se muestren detalles de ifix, una que provoca que los fix pack y los ifixes se muestren (el argumento -maintenancePackages está en desuso), una que provoca que se muestren detalles de los fix pack y los ifix (el argumento -maintenancePackageDetail está en desuso), una que es un argumento de no operación (el argumento -components está en desuso), una que es un argumento de no operación (el argumento -componentDetail está en desuso) y una que se utiliza para mostrar información de uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.          El mensaje de información de utilización se muestra cuando se solicita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0019E" varFormat="Java">
    WVER0019E=WVER0019E: No se puede determinar el directorio de la DTD para obtener información de la versión del producto
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de la DTD está situado de acuerdo con la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.dtd.dir&apos;&apos; o como el directorio &apos;&apos;dtd&apos;&apos; del directorio de la versión.  Ni la propiedad &apos;&apos;was.version.dtd.dir&apos;&apos; ni el directorio de la versión están establecidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio de la versión esté establecido, o bien establezca la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.dtd.dir&apos;&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0009E" varFormat="Java">
    WVER0009E=WVER0009E: Error al escribir el informe de la versión en {0}.  No se puede visualizar el texto del error, pero es de tipo {1}.  Se ha producido un segundo error de tipo {2} al recuperar el texto del error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al escribir un informe de la versión en el archivo especificado.  Se ha producido un segundo error al recuperar el texto del error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No hay ninguna acción del usuario disponible.  Vuelva a intentar la operación solicitada, o póngase en contacto con el equipo de soporte para obtener ayuda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0042E" varFormat="Java">
    WVER0042E=WVER0042E: El directorio de la DTD especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de la DTD no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de la DTD del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0048E" varFormat="Java">
    WVER0048E=WVER0048E: El directorio del producto especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio del producto no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio del producto sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0022E" varFormat="Java">
    WVER0022E=WVER0022E: Se ha producido un error al leer la información del producto.  El error es recuperable; el análisis ha continuado.  El error se ha producido en la entidad con el ID de sistema {0} y el ID público {1}, en la línea número {2} y la columna número {3}: {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entidad especificada tiene una estructura que no es válida, tal como se describe en el error especificado.  Sin embargo, el error irrecuperable ha interrumpido la operación y el análisis ha continuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se debe revisar el archivo especificado y, si es posible, corregirlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0012I" varFormat="Java">
    WVER0012I=WVER0012I: VersionInfo Reporter versión {0}, con fecha {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta es una declaración estándar de descripción de un módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.          Es un mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0018E" varFormat="Java">
    WVER0018E=WVER0018E: No se puede determinar el directorio de copias de seguridad de actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de copias de seguridad está situado de acuerdo con la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.backup.dir&apos;&apos; o como el directorio &apos;&apos;backup&apos;&apos; del directorio de la versión. Ni la propiedad &apos;&apos;was.version.backup.dir&apos;&apos; ni el directorio de la versión están establecidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio de la versión esté establecido, o bien establezca la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.backup.dir&apos;&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0002E" varFormat="Java">
    WVER0002E=WVER0002E: No se reconoce la extensión de archivo de la versión del producto &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al cargar la información de la versión del producto, está información se almacena en archivos con extensiones específicas.  Las extensiones determinan el tipo de información almacenada en cada archivo.  Las extensiones válidas son &apos;&apos;.websphere&apos;&apos;, &apos;&apos;.component&apos;&apos;, &apos;&apos;.product&apos;&apos;, &apos;&apos;.ptf&apos;&apos; y &apos;&apos;.extension&apos;&apos;.  Se ha intentado cargar un archivo que contiene información de la versión cuya extensión no se corresponde con ninguna de las extensiones válidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto indica que se trata de un error interno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0008I" varFormat="Java">
    WVER0008I=WVER0008I: 
-format 	 Esta opción especifica el formato de salida, ya sea &apos;&apos;text&apos;&apos; o &apos;&apos;html&apos;&apos;.
-file	Esta opción especifia un archivo de salida.  Se debe proporcionar un nombre de archivo con la opción &apos;&apos;-file&apos;&apos;.
-long	Esta opción provoca que se muestren detalles de todos los fix pack y los ifixes.
-fixpacks	Esta opción provoca que se muestre información de fixpacks.
-fixpackDetail	Esta opción provoca que se muestren los detalles de fixpack.
-ifixes	Esta opción provoca que se muestre información de los ifixes.
-ifixDetail	Esta opción provoca que se muestren los detalles de ifix.
-maintenancePackages	Esta opción está en desuso.
-maintenancePackageDetail	Esta opción está en desuso.
-components	Esta opción está en desuso y no realiza ninguna acción.
-componentDetail	Esta opción está en desuso y no realiza ninguna acción.
-help	Esta opción sirve para mostrar el texto de ayuda.
-usage	Esta opción sirve para mostrar este texto de utilización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje describe las opciones válidas del programa de utilidad versionInfo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.          El mensaje de información de utilización se muestra cuando se solicita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0041E" varFormat="Java">
    WVER0041E=WVER0041E: El directorio de la versión especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de la versión no existe como directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de la versión del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0047E" varFormat="Java">
    WVER0047E=WVER0047E: El directorio de copia de seguridad especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de copia de seguridad no es un directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de copia de seguridad del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0031E" varFormat="Java">
    WVER0031E=WVER0031E: No se ha podido grabar la aplicación del paquete de mantenimiento {0} en el componente {1} del archivo {2}.  No se ha podido guardar el archivo especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido guardar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo de destino sea de escritura y de que haya espacio suficiente para un archivo nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0021E" varFormat="Java">
    WVER0021E=WVER0021E: Se han producido errores recuperables al analizar la información del arreglo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los errores, de los se proporciona una lista a continuación, se han producido al analizar la información del arreglo.  Consulte los errores que aparecen en la lista para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los errores que aparecen en la lista para obtener las acciones de usuario recomendadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0017E" varFormat="Java">
    WVER0017E=WVER0017E: No se puede determinar el directorio de anotaciones cronológicas de actualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de anotaciones cronológicas está situado de acuerdo con la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.log.dir&apos;&apos; o como el directorio &apos;&apos;log&apos;&apos; del directorio de la versión.  Ni la propiedad &apos;&apos;was.version.log.dir&apos;&apos; ni el directorio de la versión están establecidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio de la versión esté establecido, o bien establezca la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.log.dir&apos;&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0001E" varFormat="Java">
    WVER0001E=WVER0001E: No se puede determinar el directorio de la versión; se debe establecer la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.install.root&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de la versión está situado de acuerdo con la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.version.dir&apos;&apos; o como &apos;&apos;&lt;root&gt;\properties\version&apos;&apos;,  donde &lt;root&gt; es un directorio de la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.install.root&apos;&apos;.  El error indica que la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.install.root&apos;&apos; no está establecida, por lo que no se ha podido determinar el directorio de la versión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la propiedad del sistema Java &apos;&apos;was.install.root&apos;&apos; esté establecida.  La propiedad del sistema Java debe establecerse mediante la configuración de proceso o bien como una opción de un proceso iniciado desde la línea de mandatos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0007E" varFormat="Java">
    WVER0007E=WVER0007E: La opción &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La opción especificada no es válida.  (Utilice &apos;&apos;-help&apos;&apos; o &apos;&apos;-usage&apos;&apos; para mostrar información de uso.)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la opción por una que sea válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0040E" varFormat="Java">
    WVER0040E=WVER0040E: El directorio de la versión especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de la versión no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de la versión del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0046E" varFormat="Java">
    WVER0046E=WVER0046E: No se ha podido crear el directorio de copia de seguridad especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos;
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear el directorio de copia de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de copia de seguridad del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0030E" varFormat="Java">
    WVER0030E=WVER0030E: Se han producido errores recuperables al analizar la información del paquete de mantenimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los errores, de los se proporciona una lista a continuación, se han producido al analizar la información del paquete de mantenimiento.  Consulte los errores que aparecen en la lista para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los errores que aparecen en la lista para obtener las acciones de usuario recomendadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0010I" varFormat="Java">
    WVER0010I=WVER0010I: Copyright (c) IBM Corporation 2002, 2012; Reservados todos los derechos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta es una declaración estándar de copyright.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.          Es un mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0016E" varFormat="Java">
    WVER0016E=WVER0016E: Se han producido excepciones al procesar la información de la versión
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los detalles de la excepción anidada para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0006E" varFormat="Java">
    WVER0006E=WVER0006E: El valor &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un valor de formato válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de formato válido son &apos;&apos;text&apos;&apos; y &apos;&apos;html&apos;&apos;.  El valor especificado no se corresponde con ninguno de estos valores.  (Utilice &apos;&apos;-help&apos;&apos; o &apos;&apos;-usage&apos;&apos; para mostrar información de uso.)
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de formato por uno de los valores válidos, &apos;&apos;text&apos;&apos; o &apos;&apos;html&apos;&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0045E" varFormat="Java">
    WVER0045E=WVER0045E: El directorio de anotaciones cronológicas especificado &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de anotaciones cronológicas no es un directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el directorio especificado sea un directorio de anotaciones cronológicas del producto válido.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
