<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/sib.mfp.api/com/ibm/websphere/sib/CWSIKMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSIK0101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_101" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_101=CWSIK0101W: El mensaje {0} se ha redireccionado al destino de excepciones {1} porque la mediación {2} en el destino {3} ha causado la excepción {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje se ha dado a la mediación especificada; dicha mediación ha generado una excepción y, como resultado, el mensaje se ha redireccionado al destino de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la mediación no debía haber redireccionado el mensaje, compruebe a qué se debe la excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_44" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_44=CWSIK0044E: No se ha podido entregar un mensaje  al destino {0} porque el punto de cola para dicho destino está guardado en un miembro del bus del servidor WebSphere MQ y el mensaje se ha enviado desde el bus foráneo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden enviar mensajes desde un bus foráneo directamente a un destino cuyo punto de cola está guardado en WebSphere MQ y al que se accede utilizando un miembro del bus de servidor WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure de nuevo la aplicación de destino para conectarse al bus local o permita el acceso al destino WebSphere MQ utilizando una conexión de bus foráneo WebSphere MQ y encamine el mensaje a través del bus foráneo en lugar de hacerlo a través de un miembro del bus de servidor WebSphere MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_43" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_43=CWSIK0043E: No se ha podido entregar un mensaje a un destino en la ruta de direccionamiento de reenvío dado que se ha sobrepasado la profundidad máxima de la vía de acceso de direccionamiento de reenvío ({0}).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha redireccionado un mensaje por una vía de redireccionamiento de reenvío. El número de redirecciones ha superado el máximo permitido. Por lo tanto, el mensaje se ha enviado al destino de excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la vía de direccionamiento de reenvío para los ciclos. Alternativamente, aumente el valor máximo mediante la propiedad personalizada sib.processor.maxForwardRoutingPath.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_42" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_42=CWSIK0042E: El enlace MQ con el UUID {0} no se ha encontrado en el motor de mensajería {1} del bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se desconoce el enlace MQ nombrado en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de enlace MQ esté definido y tenga las minúsculas y mayúsculas correctas.  Si el enlace MQ no está definido, utilice un enlace MQ que exista o defina un enlace MQ nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_41" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_41=CWSIK0041E: No hay enlaces definidos para la conexión con el bus foráneo con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} del bus {2} debido al error {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación ha intentado enviar un mensaje a un destino en un bus foráneo pero no se han definido enlaces entre el bus local y el bus foráneo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina un enlace entre el bus local y el bus foráneo en la consola administrativa y vuelva a enviar el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_200" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_200=CWSIK0200E: Un objeto de clase {0} se ha establecido en la carga del mensaje pero no se puede serializar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mensaje de objeto enviado con el indicativo producerDoesNotModifyPayloadAfterSet habilitado en su ConnectionFactory se ha enviado con una carga que el sistema no pudo serializar.  Se han perdido estos datos del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inhabilite producerDoesNotModifyPayloadAfterSet en la ConnectionFactory.  Sin el indicativo habilitado la aplicación JMS que establece el objeto en el mensaje recibirá cualquier excepción de serialización inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_40" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_40=CWSIK0040E: No se ha encontrado el bus foráneo con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} del bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se desconoce el enlace del bus foráneo nombrado en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del bus foráneo sea correcto y tenga enlaces definidos.  Si no hay enlaces definidos, defina un nuevo enlace de bus foráneo entre los dos buses.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_9" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_9=CWSIK0009E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un puerto, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un espacio de temas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_8" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_8=CWSIK0008E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un puerto, pero la aplicación que se conecta ha solicitado una cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_7" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_7=CWSIK0007E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un servicio, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un puerto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_6" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_6=CWSIK0006E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un servicio, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un espacio de temas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_5" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_5=CWSIK0005E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un servicio, pero la aplicación que se conecta ha solicitado una cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_4" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_4=CWSIK0004E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es una cola, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un puerto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_3" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_3=CWSIK0003E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es una cola, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_2" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_2=CWSIK0002E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es una cola, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un espacio de temas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_1" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_1=CWSIK0001E: Se ha producido un error interno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_39" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_39=CWSIK0039E: No se ha encontrado el bus foráneo con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} del bus {2} debido al error {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se desconoce el bus foráneo nombrado en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del bus foráneo sea correcto.  Compruebe que se haya definido el enlace del bus foráneo y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_38" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_38=CWSIK0038E: No se ha encontrado el bus foráneo con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} del bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se desconoce el bus foráneo nombrado en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del bus foráneo sea correcto.  Compruebe que se haya definido el enlace del bus foráneo y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_37" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_37=CWSIK0037E: El mensaje no se ha podido entregar porque su ruta de direccionamiento contenía un destino incorrecto {0}. El último destino válido fue {2} en el motor de mensajería {3}. El destino no es correcto debido a la excepción {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un mensaje no ha podido pasar a través de su ruta de direccionamiento proporcionada porque la vía contiene un destino incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los destinos de la ruta de direccionamiento están disponibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_36" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_36=CWSIK0036E: El mensaje {0} se ha redireccionado administrativamente desde {1} en el motor de mensajería {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha eliminado el mensaje del destino dado y se ha trasladado al destino de excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje sólo es sólo informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_35" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_35=CWSIK0035E: Un mensaje no se puede entregar al destino {0}, en el motor de mensajería {1}, porque se ha retrotraído más veces que su umbral de reentregas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje no se puede entregar porque ningún intento para confirmar la transacción que debe entregar el mensaje ha sido satisfactorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe a qué son debidas las retrotracciones de la transacción. Para obtener más información sobre cómo resolver este error, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webserver/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_34" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_34=CWSIK0034E: La ruta de direccionamiento de reenvío no contiene ninguna entrada para el destino de servicio: {0} en este motor de mensajería: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar un destino de servicio cuando la ruta de direccionamiento de reenvío está vacía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Un destino de servicio ha de tener destinos mediados en su ruta de direccionamiento de reenvío. Corrija la ruta y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_33" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_33=CWSIK0033E: El valor de fiabilidad de mensaje {0} es mayor que el valor de fiabilidad de destino {1} para el destino {2} en el motor de mensajería {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado direccionar un mensaje a un destino, pero el mensaje tiene una fiabilidad mayor que la que el destino puede soportar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el destino de modo que pueda dar soporte a mensajes de fiabilidad más alta o reducir la fiabilidad del mensaje que va a enviarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_32" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_32=CWSIK0032E: El destino o bus foráneo {0} se ha suprimido del motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino o bus foráneo ya no puede utilizarse porque se ha suprimido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de destino o bus foráneo válido cuando envíe mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_31" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_31=CWSIK0031E: El destino {0} ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino especificado ya se conoce en el motor de mensajería local, por lo tanto, no se ha podido crear otro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la configuración del destino sea correcta en la consola administrativa y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_30" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_30=CWSIK0030E: No se ha encontrado el enlace con el nombre {0} y el UUID {1} al crear el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace especificado es desconocido en el motor de mensajería local, por lo tanto no se ha podido crear el bus especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de enlace es correcto y que está definido en la consola administrativa para el bus.  Compruebe que se ha aplicado la última configuración al motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_29" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_29=CWSIK0029E: Se ha producido un error porque el destino del alias {0} apunta a un destino de servicio {1} en la vía de acceso {2} en el bus del motor de mensajería {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino de alias no es válido porque su objetivo es un destino de servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el destino de servicio cambiando los alias en la vía de acceso de resolución en la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_28" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_28=CWSIK0028E: El destino del alias {0} no se puede resolver porque el destino señalado {1} no existe en la vía de acceso de alias {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino señalado en la vía de acceso de alias es desconocido en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina el destino señalado o corrija el alias incorrecto en la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_27" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_27=CWSIK0027E: El destino con el nombre {0} está dañado
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino con el nombre dado está dañado y no se puede utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restablezca el destino desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_26" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_26=CWSIK0026E: No se han encontrado puntos de mensaje permitidos direccionables al destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado un intento para utilizar un destino pero ningún punto de mensaje de dicho destino era direccionable debido a restricciones, posiblemente a través del uso de un alias o enlazando con un punto de mensaje suprimido ahora.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este es un mensaje de respuesta, se ha debido especificar un motor de mensajería en el mensaje de solicitud original, por lo tanto, es posible que se haya suprimido el punto de mensaje de este destino. Si se utilizaba un destino de alias que restringe los puntos de mensaje direccionables del destino objetivo, corrija el alias para identificar un conjunto correcto de puntos de mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_25" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_25=CWSIK0025E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} no está disponible porque ya se ha alcanzado el límite superior del número de mensajes para este destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los puntos de colas del destino especificado o las colas de transmisión en este motor de mensajería que se dirigen al destino ya han alcanzado su límite superior configurado, por lo tanto, no se puede aceptar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el límite superior de mensajes configurado para el destino sea correcto.  Si el destino existe en otro motor de mensajería, asegúrese de que la comunicación con otro motor de mensajería está funcionando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_24" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_24=CWSIK0024E: El destino {0} tiene inhabilitado el envío para el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado enviar un mensaje a un destino y se ha realizado una comprobación para asegurarse de que hay disponible un punto de cola para este destino.  No se ha superado esta comprobación dado que el único punto de cola para este destino tiene inhabilitado el envío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el punto de cola del destino, de modo que se permita el envío y vuelva a intentar la operación de envío.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_23" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_23=CWSIK0023E: No se ha podido direccionar un mensaje a un destino de excepciones en el destino {3} producido por un destino de ruta de direccionamiento de reenvío {0} debido al motivo {1} con el error relacionado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el siguiente destino en la ruta de direccionamiento de reenvío. El mensaje se ha direccionado al destino de excepciones pero ha habido un error cuando se ha direccionado el mensaje al destino de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_22" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_22=CWSIK0022E: La conexión se ha cerrado en el motor de mensajería {0} y no se puede utilizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión se ha cerrado y no se puede utilizar para ninguna operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una nueva conexión con el motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_21" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_21=CWSIK0021E: La sesión del productor se ha cerrado en el destino {0} en el motor de mensajería {1} y no se puede utilizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El productor se ha cerrado y no puede utilizarse en el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una nueva sesión de productor en el destino especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_20" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_20=CWSIK0020E: Se ha denegado el acceso de envío al discriminador {1} del destino {0} del usuario con el asunto {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para enviar al destino utilizando el tema especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario tuviera autorización para enviar mensajes en el tema dado actualice los derechos de autorización de usuarios del tema en el destino dado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_19" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_19=CWSIK0019E: El usuario {1} no tiene autorización para enviar a destinos temporales con el prefijo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para enviar a destinos temporales con el prefijo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe tener autorización para enviar mensajes en el destino temporal dado actualice los derechos de autorización de usuarios del destino temporal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_18" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_18=CWSIK0018E: Se ha denegado el acceso de envío al destino {0} del usuario con el asunto {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para enviar al destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe tener autorización para enviar mensajes en el destino dado actualice los derechos de autorización de usuarios del destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_17" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_17=CWSIK0017E: El destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} tiene inhabilitado el envío.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado enviar un mensaje a un destino y se ha realizado una comprobación para asegurarse de que este destino pueda enviar mensajes.  Esta comprobación no se ha superado porque el destino tiene inhabilitado el envío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el destino de modo que se habilite para el envío y vuelva a enviar el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_16" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_16=CWSIK0016E: La transacción utilizada para el envío en el destino: {0} ya se había completado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar una transacción que ya se había completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la transacción utilizada sea nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_15" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_15=CWSIK0015E: No se ha encontrado el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino indicado es desconocido en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de destino es correcto y que ha creado el destino en el bus.  Si el destino existe en otro motor de mensajería, asegúrese de que la comunicación con otro motor de mensajería está funcionando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_14" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_14=CWSIK0014E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es de tipo {2}, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un tipo {3} desconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_13" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_13=CWSIK0013E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un espacio de temas, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un puerto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_12" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_12=CWSIK0012E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un espacio de temas, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_11" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_11=CWSIK0011E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un espacio de temas, pero la aplicación que se conecta ha solicitado una cola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_10" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_10=CWSIK0010E: El destino {0} en el motor de mensajería {1} es un puerto, pero la aplicación que se conecta ha solicitado un servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación se ha conectado con el motor de mensajería y ha solicitado un tipo de destino que no coincide con el tipo de destino subyacente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación que se conecta o cambie el destino por el tipo necesario utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0905E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_905" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_905=CWSIK0905E: Se ha producido un error de configuración de destino interno en el destino {2} en {0}, {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0901E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_901" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_901=CWSIK0901E: Se ha producido un error de mensajería interno en {0}, {1}, {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0900E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_900" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_900=CWSIK0900E: Se ha producido un error de mensajería interno en {0}, {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_106" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_106=CWSIK0106E: WebSphere MQ ha generado un error. Los códigos de razón y devolución de WebSphere MQ son {0} y {1}, respectivamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede procesar el mensaje debido a la condición de error que ha generado WebSphere MQ.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los códigos de devolución y de retorno y las anotaciones cronológicas de error de WebSphere MQ para determinar la causa del error. Es posible que deba ponerse en contacto con el administrador de WebSphere MQ para que le ayude a resolver el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_105" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_105=CWSIK0105E: Existe un error de formato de mensaje.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje no puede procesarse debido a un error de formato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_104" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_104=CWSIK0104E: El mensaje es demasiado grande para la MQ remota; se envía al destino de excepciones: tamaño de mensaje {0}, tamaño máximo de mensaje {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje es demasiado grande.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores MQ.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_103" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_103=CWSIK0103E: El mensaje {0} no puede seguir su proceso por su ruta de direccionamiento de reenvío después de haber sido intervenida por la mediación {1} en el destino {2} porque el formato del mensaje no es correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Después de haber sido intervenida por la mediación especificada, las propiedades del mensaje contenían objetos que no se podían serializar o el gráfico de datos no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine cómo y porqué la mediación especificada ha modificado el mensaje de forma que ya no es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIK0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELIVERY_ERROR_SIRC_102" varFormat="Java">
    DELIVERY_ERROR_SIRC_102=CWSIK0102E: El mensaje {0} no puede seguir su proceso por su ruta de direccionamiento de reenvío después de haber sido intervenida por la mediación {1} en el destino {2} porque el mensaje no se ajusta al formato de mensaje {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Después de haber sido intervenida por la mediación especificada, el mensaje no se ajusta al formato de mensaje especificado. La mediación ha cambiado el contenido del mensaje, ha cambiado el formato del mensaje, o ambas cosas. La versión original del mensaje se ha redireccionado al destino de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine cómo y porqué la mediación especificada ha modificado el mensaje de forma que no se ajusta al formato de mensaje especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
