<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = UDDI/ws/code/uddi.install/src/com/ibm/uddi/install/cscreateMessages.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWUDD4002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.abexit" varFormat="Java">
    cscreate.abexit=CWUDD4002E: Salida anormal de la creación de la base de datos Derby de UDDI
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos Derby de UDDI no se ha creado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes de error adjuntos para determinar el motivo del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.bad.attr" varFormat="Java">
    cscreate.bad.attr=CWUDD4008E: Se ha encontrado un atributo Attr no válido en el archivo Lista de archivos DDL. El valor debe ser true o false. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo en el archivo Lista de archivos DDL que se muestra en el mensaje no era válido.   Es posible que se haya corrompido UDDIDerbyCreate.jar, que es el archivo que incluye el archivo Lista de archivos DDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que tiene una versión válida de UDDIDerbyCreate.jar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.eof" varFormat="Java">
    cscreate.eof=CWUDD3021I: Se ha alcanzado el final del archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se ha alcanzado el final del archivo de lenguaje de definición de datos (DDL) actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.pathtoscripts" varFormat="Java">
    cscreate.pathtoscripts=CWUDD3002I: Vía de acceso de los scripts
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Indica la ubicación (vía de acceso) de los scripts para crear la base de datos UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.populate.attempt" varFormat="Java">
    cscreate.populate.attempt=CWUDD3016I: Intentado rellenar el contenedor de la base de datos con las estructuras del esquema
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se está intentando añadir esquemas al contenedor de bases de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.sqlstring" varFormat="Java">
    cscreate.sqlstring=CWUDD4014E: Se ha producido una excepción Exc al procesar la Str de sentencia de SQL. Posiciones de los caracteres dentro de la Str indicados por StrPos. Los valores son:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido la excepción mostrada al procesar una sentencia SQL utilizada para crear la base de datos Derby de UDDI. Este mensaje muestra que la serie SQL que se estaba procesando y las posiciones del carácter en dicha serie.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar la causa del problema.  Si el mensaje muestra la posición en la que se ha producido el problema, utilice las posiciones del carácter para identificar la posición en la serie SQL (SQLstring).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddlfile.nosql" varFormat="Java">
    cscreate.ddlfile.nosql=CWUDD4015E: No hay ninguna sentencia de SQL en el archivo DDL
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han encontrado sentencias SQL en el archivo de lenguaje de definición de datos (DDL) que se está procesando actualmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los mensajes de error adjuntos para descubrir la vía de acceso a los scripts de base de datos (archivos DDL) y el archivo DDL que actualmente se está procesando. Busque el archivo DDL y compruebe que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.dbname" varFormat="Java">
    cscreate.dbname=CWUDD3004I: nombre de base de datos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Indica el nombre que debe utilizarse para la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.dbexists.deleted" varFormat="Java">
    cscreate.dbexists.deleted=CWUDD3023I: Se ha suprimido la base de datos Derby de UDDI
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se ha suprimido la base de datos Derby existente según se ha solicitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.jdbcload.attempt" varFormat="Java">
    cscreate.jdbcload.attempt=CWUDD3017I: Intentando cargar el controlador JDBC de Derby
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se está intentando cargar la clase de controlador JDBC para la base de datos Derby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.jdbcload.notfound" varFormat="Java">
    cscreate.jdbcload.notfound=CWUDD4012E: Se ha producido una excepción Exc al intentar encontrar el controlador JDBC de Derby. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar encontrar la clase del controlador JDBC de Derby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.dbexists.return" varFormat="Java">
    cscreate.dbexists.return=CWUDD3024I: La base de datos Derby de UDDI ya existe. Se solicita conservarla
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Existe una base de datos Derby de UDDI y hay una solicitud de usuario que pide que se conserve dicha base de datos y que no se cree una nueva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddllist.err" varFormat="Java">
    cscreate.ddllist.err=CWUDD4007E: Archivo de lista de archivos DDL no encontrado
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el archivo Lista de archivos DDL que se utiliza para especificar los archivos de lenguaje de definición de datos (DDL) que deberán utilizarse para crear la base de datos Derby de UDDI.  Es posible que se haya corrompido UDDIDerbyCreate.jar, que es el archivo que debería incluir el archivo Lista de archivos DDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que tiene una versión válida de UDDIDerbyCreate.jar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.jdbcload.good" varFormat="Java">
    cscreate.jdbcload.good=CWUDD3018I: Controlador JDBC de Derby cargado satisfactoriamente
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  El controlador JDBC de Derby se ha cargado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.populate.err" varFormat="Java">
    cscreate.populate.err=CWUDD4010E: Se ha encontrado una excepción Exc de SQL durante el llenado de la base de datos. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción SQL al llenar la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise el mensaje de excepción SQL para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.insuff.attr" varFormat="Java">
    cscreate.insuff.attr=CWUDD4009E: No se han encontrado suficientes atributos en el archivo Lista de archivos DDL
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo Lista de archivos DDL no contenía suficientes atributos. Es posible que se haya corrompido UDDIDerbyCreate.jar, que es el archivo que incluye el archivo Lista de archivos DDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que tiene una versión válida de UDDIDerbyCreate.jar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.badparm.default" varFormat="Java">
    cscreate.badparm.default=CWUDD4020E: Se ha especificado un valor no válido para el Parm del parámetro del perfil predeterminado; el valor debería ser GoodParm. Los valores son:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor mostrado para el parámetro de perfil predeterminado en la solicitud emitida para crear la base de datos Derby no es válido. El mensaje también muestra el valor que se esperaba.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la solicitud. Especifique un valor válido para el parámetro de perfil predeterminado o, si no desea crear la base de datos Derby de UDDI con un perfil predeterminado, omita este parámetro. Si se emite este mensaje cuando se utiliza el script uddiDeploy.jacl con la opción predeterminada, compruebe que se esté utilizando una versión válida de uddiDeploy.jacl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.noparm.dbname" varFormat="Java">
    cscreate.noparm.dbname=CWUDD4019E: No se ha especificado el nombre de la base de datos
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la solicitud emitida para crear la base de datos Derby no se ha especificado un nombre para la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reintente la solicitud con un nombre para la base de datos Derby de UDDI. Si se emite este mensaje cuando se utiliza el script uddiDeploy.jacl con la opción predeterminada, compruebe que se esté utilizando una versión válida de uddiDeploy.jacl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.create.good" varFormat="Java">
    cscreate.create.good=CWUDD3009I: Creación de la base de datos Derby de UDDI completada normalmente
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  La base de datos Derby de UDDI se ha creado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.insuff.args" varFormat="Java">
    cscreate.insuff.args=CWUDD4003E: No se han suministrado suficientes argumentos
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato para crear la base de datos Derby de UDDI necesita más argumentos que los proporcionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine todos los mensajes de error adjuntos para obtener más información y, a continuación, vuelva a intentar la solicitud facilitando el número de argumentos correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.skip.default" varFormat="Java">
    cscreate.skip.default=CWUDD3015I: Omitiendo el registro del perfil predeterminado porque no se ha solicitado el perfil predeterminado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  No se ha solicitado el perfil de UDDI predeterminado y, por ello, el registro en el archivo Lista de archivos DDL para configurar el perfil predeterminado no se utilizará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.noparm.script" varFormat="Java">
    cscreate.noparm.script=CWUDD4017E: No se ha especificado la ubicación de los scripts de base de datos
  </MsgText>
  <Explanation>
    La solicitud emitida para crear la base de datos Derby no ha especificado una ubicación de los scripts de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reintente la solicitud con una ubicación para los scripts de base de datos. Si se emite este mensaje cuando se utiliza el script uddiDeploy.jacl con la opción predeterminada, compruebe que se esté utilizando una versión válida de uddiDeploy.jacl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddlfile.good" varFormat="Java">
    cscreate.ddlfile.good=CWUDD3020I: Archivo DDL procesado satisfactoriamente. N sentencias procesadas. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  El archivo DDL actual se ha procesado satisfactoriamente y se ha procesado el número de sentencias indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.connect.err" varFormat="Java">
    cscreate.connect.err=CWUDD4006E: Se ha encontrado una excepción Exc de SQL durante la creación del contenedor de la base de datos. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción SQL al intentar crear el contenedor de bases de datos para la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.goodexit" varFormat="Java">
    cscreate.goodexit=CWUDD3030I: La solicitud de creación de la base de datos Derby de UDDI se ha completado satisfactoriamente
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se ha completado satisfactoriamente la creación la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.start" varFormat="Java">
    cscreate.start=CWUDD3001I: Comenzando la creación de la base de datos Derby de UDDI
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se está comenzando a crear la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.noparm.ddlloc" varFormat="Java">
    cscreate.noparm.ddlloc=CWUDD4018E: No se ha especificado la ubicación de la base de datos
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la solicitud emitida para crear la base de datos Derby no se ha especificado una ubicación de la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reintente la solicitud con la ubicación de la base de datos Derby de UDDI. Si se emite este mensaje cuando se utiliza el script uddiDeploy.jacl con la opción predeterminada, compruebe que se esté utilizando una versión válida de uddiDeploy.jacl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.default.true" varFormat="Java">
    cscreate.default.true=CWUDD3005I: Se ha solicitado el perfil predeterminado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  La base de datos Derby de UDDI se va a crear como base de datos UDDI predeterminada utilizando el perfil UDDI predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.connect.good" varFormat="Java">
    cscreate.connect.good=CWUDD3008I: Conexión satisfactoria con el contenedor de la base de datos Derby de UDDI
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se ha conectado satisfactoriamente al contenedor de bases de datos de la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.unknown.response" varFormat="Java">
    cscreate.unknown.response=CWUDD3032I: Introduzca Sí o No
  </MsgText>
  <Explanation>
    La respuesta necesaria es Sí, S, No o N (no son sensibles a las mayúsculas y minúsculas).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Introduzca Sí para crear una base de datos Derby de UDDI nueva o No para conservar la base de datos existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.jdbcload.advice" varFormat="Java">
    cscreate.jdbcload.advice=CWUDD4013E: Asegúrese de que las bibliotecas de Derby estén en la vía de acceso de clases
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar encontrar la clase del controlador JDBC de Derby. Es posible que la vía de acceso de clases no incluya la vía de acceso a la biblioteca de clases de Derby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de haber especificado la biblioteca de clases Derby en la solicitud para crear la base de datos Derby de UDDI. En función de cómo haya emitido la solicitud deberá especificar la vía de acceso de clases en el mandato wsadmin utilizado para invocar uddiDeploy.jacl o en el mandato -jar java utilizado para invocar el archivo UDDIDerbyCreate.jar. Consulte la información del Information Center sobre cómo configurar y desplegar UDDI para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.connect.attempt" varFormat="Java">
    cscreate.connect.attempt=CWUDD3007I: Intentando crear o conectar con el contenedor de la base de datos Derby de UDDI
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se está intentando crear o conectarse con el contenedor de bases de datos de la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.dbexists.deleteErr" varFormat="Java">
    cscreate.dbexists.deleteErr=CWUDD4022E: No se ha podido suprimir la base de datos Derby de UDDI. El valor de la excepción es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar suprimir la base de datos Derby de UDDI existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar la causa del problema.  Asegúrese de que ningún servidor utilice la base de datos. Reinicie el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ignore.attr" varFormat="Java">
    cscreate.ignore.attr=CWUDD3014I: Se ignorarán los atributos extraños
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se han especificado más atributos de los necesarios. Los atributos excedentes se ignorarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.usage" varFormat="Java">
    cscreate.usage=CWUDD4004E: Uso: java -jar &lt;thisjar&gt; &lt;arg1&gt; &lt;arg2&gt; &lt;arg3&gt; &lt;arg4&gt; 
donde
&lt;thisjar&gt; = nombre del archivo jar para crear la base de datos Derby de UDDI,
&lt;arg1&gt; = vía de acceso de los archivos DDL (SQL),
&lt;arg2&gt; = vía de acceso de la ubicación de la base de datos Derby de UDDI,
&lt;arg3&gt; = nombre de la base de datos Derby de UDDI,
&lt;arg4&gt; = (opcional), si se especifica, debe ser la serie PREDETERMINADA
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra la sintaxis del mandato para crear una base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice este mandato con la sintaxis mostrada en el mensaje.  Asegúrese de especificar la biblioteca de clases Derby en la vía de acceso de clases utilizando el parámetro -cp en el mandato Java.Consulte la información del Information Center sobre cómo configurar y desplegar UDDI para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.default.false" varFormat="Java">
    cscreate.default.false=CWUDD3006I: No se ha solicitado el perfil predeterminado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  La base de datos Derby de UDDI se va a crear como una base de datos UDDI no predeterminada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.badexit" varFormat="Java">
    cscreate.badexit=CWUDD4005E: La creación de la base de datos Derby de UDDI no ha sido satisfactoria
  </MsgText>
  <Explanation>
    La base de datos Derby de UDDI no se ha creado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise los mensajes de error adjuntos para determinar el motivo del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.exception" varFormat="Java">
    cscreate.exception=CWUDD4001E: Se ha producido una excepción Exc al crear la base de datos Derby de UDDI. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un excepción al intentar crear la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.comment" varFormat="Java">
    cscreate.comment=CWUDD3012I: Comentario del archivo:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se ha leído una línea de comentarios del archivo de lista de archivos DDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddllist.read" varFormat="Java">
    cscreate.ddllist.read=CWUDD3011I: Leyendo el contenido del archivo de lista de archivos DDL y verificando
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se va a leer y verificar el contenido del archivo de lista de archivos DDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.sqlconvert" varFormat="Java">
    cscreate.sqlconvert=CWUDD3022I: Convirtiendo serie Str de SQL a sintaxis de Derby. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  La serie SQL mostrada se está convirtiendo en una sintaxis SQL que reconoce la base de datos Derby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddlfile.process" varFormat="Java">
    cscreate.ddlfile.process=CWUDD3019I: Procesando DDLFile del archivo DDL utilizando Term como terminador. Los valores son:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se está procesando el DDLFile mostrado y se está utilizando el carácter que puede visualizar como terminador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddllist.attempt" varFormat="Java">
    cscreate.ddllist.attempt=CWUDD3010I: Intentando abrir el archivo de lista de archivos DDL de nombre FileName. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  El archivo Lista de archivos DDL que se visualiza, que lista los archivos de definición de datos (DDL) (scripts de base de datos) que deben crearse para la base de datos Derby de UDDI, se ha abierto satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.recreate" varFormat="Java">
    cscreate.recreate=CWUDD3031I: La base de datos Derby ya existe. ¿Desea volver a crearla (Sí/No)?
  </MsgText>
  <Explanation>
    La solicitud de crear la base de datos Derby de UDDI ha detectado que ya existe una base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Introduzca Sí para crear una base de datos Derby de UDDI nueva o No para conservar la base de datos existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.ddlfile.err" varFormat="Java">
    cscreate.ddlfile.err=CWUDD4016E: Se ha producido una excepción Exc al procesar el archivo DDL. El valor es:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al procesar el archivo de lenguaje de definición de datos (DDL) actual.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.jdbcload.err" varFormat="Java">
    cscreate.jdbcload.err=CWUDD4021E: Se ha producido un error al cargar el controlador JDBC de Derby
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar cargar la clase del controlador JDBC de Derby.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los mensajes adjuntos para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD4011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.dbexists.advice" varFormat="Java">
    cscreate.dbexists.advice=CWUDD4011E: Suprima una base de datos Derby de UDDI existente si va a sobrescribirla con una nueva
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al llenar la base de datos Derby de UDDI. Es posible que se deba a que ya existe la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea conservar los datos existentes en la base de datos Derby de UDDI existente, ignore este mensaje. Si desea sobrescribir esta base de datos con una base de datos Derby de UDDI nueva, examine los mensajes adjuntos para obtener la ubicación y el nombre de la base de datos existente. Suprima la base de datos existente y, a continuación, vuelva a ejecutar la solicitud.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.pathtodb" varFormat="Java">
    cscreate.pathtodb=CWUDD3003I: Vía de acceso de la base de datos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Indica la ubicación (vía de acceso) que debe utilizarse para la base de datos Derby de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDD3013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cscreate.noncomment" varFormat="Java">
    cscreate.noncomment=CWUDD3013I: Línea del archivo:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Se ha leído una línea que no es un comentario del archivo de lista de archivos DDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
