<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/client/src/com/ibm/ws/client/applicationclient/ResourceBundle.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WSCL0204W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.failedtospawnprocess" varFormat="Java">
    metadata.failedtospawnprocess=WSCL0204W: No se ha podido iniciar el proceso de eliminación del directorio temporal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido iniciar el proceso utilizado para eliminar el directorio temporal indicado que el tiempo de ejecución ha creado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice el directorio temporal indicado y elimine manualmente el directorio y los archivos. Ya no son necesarios y ocupan espacio en la unidad de disco duro. Este error se produce por lo general cuando java.exe no se encuentra en la vía de acceso del sistema. Para evitar este error en el futuro, localice java.exe y añada su vía de acceso a la vía de acceso del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0351W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cc.nobinder" varFormat="Java">
    cc.nobinder=WSCL0351W: No se puede crear un recurso para {0} porque el tipo de recurso {1} especificado en el descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones no está soportado. Verifique que el tipo especificado en la entrada &lt;res-type&gt; sea uno de los siguientes: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear el recurso indicado porque el tipo de recurso especificado por el elemento &lt;res-type&gt; del descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones no se soportaba. Esto sucede si el descriptor de despliegue se ha creado sin utilizar Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo especificado en la entrada &lt;res-type&gt; por uno de los tipos soportados indicados o utilice Application Assembly Tool para configurar el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1203W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="duplicate.callback.method.warning" varFormat="Java">
    duplicate.callback.method.warning=WSCL1203W: Existe más de un método PostConstruct o PreDestroy en la clase {1}. El contenedor no invocará el método {0} PostConstruct o PreDestroy.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay más de un método PostConstruct o PreDestroy declarado en la clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El contenedor invoca el primer método que detecta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.setproperty" varFormat="Java">
    resource.setproperty=WSCL0004I: Estableciendo la propiedad de recurso {0} en el valor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones estableció la propiedad indicada en el valor indicado para el recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.addingbinder" varFormat="Java">
    ccres.addingbinder=WSCL0008I: Añadiendo enlazador {0} desde el archivo de propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha añadido los enlazadores de recursos definidos en el archivo de propiedades. Los enlazadores de recursos definidos en el archivo de propiedades son opcionales y se utilizan para ampliar o alterar temporalmente el funcionamiento por omisión del tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.factoryfilter" varFormat="Java">
    ccrct.factoryfilter=WSCL0018I: Procesando fábrica de proveedor de recursos: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool está filtrando las fábricas de proveedor de recursos indicadas para obtener los proveedores de recursos pertinentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.openear" varFormat="Java">
    ccrct.openear=WSCL0021I: Abriendo el archivador: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool está abriendo el archivador indicado para obtener el archivo de configuración de recursos de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0700E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jmsfac.nojmsclass" varFormat="Java">
    jmsfac.nojmsclass=WSCL0700E: El nombre de clase JMS {0} no es del tipo obligatorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0151W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.invalidPropValue" varFormat="Java">
    resource.invalidPropValue=WSCL0151W: El valor de la propiedad {0} del recurso {1} se ha establecido en un valor no válido de {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad indicada del recurso indicado no era válida o no se ha establecido. La propiedad de ser del tipo java.lang.String, java.lang.Boolean o java.lang.Integer. Las propiedades de los recursos se configurar con Application Client Resource Configuration Tool. Esta propiedad se ha ignorado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el valor de la propiedad se establezca en un tipo válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0330W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.badclasspath" varFormat="Java">
    ccres.badclasspath=WSCL0330W: No se puede actualizar classpath para el recurso {0} porque la classpath {1} especificada en el archivo de configuración de recursos de cliente no está en formato correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido actualizar la vía de acceso de clases para el recurso indicado porque la vía de acceso de clases no está en el formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Client Resource Configuration Tool para cambiar la vía de acceso de clases indicada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0152W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.JMSBindingNotFound" varFormat="Java">
    resource.JMSBindingNotFound=WSCL0152W: La clase del mecanismo de enlace JNDI {0} no se ha encontrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido encontrar la clase para instanciar el mecanismo de enlace JMS indicado. El mecanismo de enlace JNDI se configura con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase de mecanismo de enlace JMS exista y esté disponible en la vía de acceso de clases.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.notaclientmodule" varFormat="Java">
    metadata.notaclientmodule=WSCL0213E: El archivo jar de cliente especificado {0} con el descriptor de despliegue alternativo especificado {1} no es un módulo archivador de cliente de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo jar especificado por el parámetro -CCjar con el descriptor de despliegue especificado por el parámetro -CCaltDD no es un archivo jar del cliente de aplicaciones en el archivo ear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el parámetro -CCjar y el parámetro -CCaltDD para especificar un módulo de cliente de aplicaciones en el archivo ear y vuelva a intentar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.JMSBinding" varFormat="Java">
    resource.JMSBinding=WSCL0005I: El recurso JMS está utilizando el mecanismo de enlace JNDI proporcionado: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está utilizando el mecanismo de enlace JNDI indicado para el recurso JMS. El mecanismo de enlace especifica una clase JMS que proporciona servicios JMS al cliente y reside en el sistema cliente configurado localmente. La clase del mecanismo de enlace JNDI se puede configurar con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0154W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.nocreateBindingCtor" varFormat="Java">
    resource.nocreateBindingCtor=WSCL0154W: No se puede construir una instancia del mecanismo de enlace JNDI {0} (java.util.Properties)
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido ejecutar el constructor de clases indicado debido a un error inesperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El constructor tiene un error de programación. Analice la excepción recibida y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.illegalargument" varFormat="Java">
    jdbc.illegalargument=WSCL0125E: Se ha recibido una excepción IllegalArgumentException al intentar establecer el valor de la propiedad {0} de DataSource en DataSource {1}. Se requieren parámetros desconocidos. : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de aplicaciones ha recibido una excepción IllegalArgumentException al intentar establecer una propiedad en el origen de datos JDBC. Cada propiedad del origen de datos JDBC exige un método para habilitar el establecimiento de la propiedad, siendo el parámetro el valor de la propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el método establecido de la propiedad del origen de datos JDBC exista y de que esté configurado para exigir un sólo parámetro que contenga el valor de la propiedad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0701E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jmsfac.noreference" varFormat="Java">
    jmsfac.noreference=WSCL0701E: La referencia de objeto especificada para crear el objeto JMS no es del tipo obligatorio javax.naming.Reference.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.archivedircannotbefile" varFormat="Java">
    metadata.archivedircannotbefile=WSCL0208E: La propiedad del sistema {0} no se puede establecer en un archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad del sistema indicada se ha establecido como un nombre de archivo, pero debe establecerse como directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor de la propiedad del sistema indicada por un valor de directorio. Si el archivo ear ya se ha extraído a la unidad de disco duro, puede cambiar el valor de la propiedad del sistema por el directorio raíz al que se ha extraído. Si desea que el mandato launchClient extraiga el archivo ear, especifique el directorio de destino deseado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.noclientmodule" varFormat="Java">
    metadata.noclientmodule=WSCL0212E: El archivo jar de cliente especificado {0} con el descriptor de despliegue alternativo especificado {1} no se puede encontrar en el archivo EAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo jar especificado por el parámetro -CCjar con el descriptor de despliegue especificado por el parámetro -CCaltDD no se encuentra en el archivo ear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el parámetro -CCjar o el parámetro -CCaltDD para especificar un módulo de cliente de aplicaciones en el archivo ear y vuelva a intentar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccparms.valuemissing" varFormat="Java">
    ccparms.valuemissing=WSCL0102E: Falta el valor de propiedad para el parámetro -CC: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro -CC indicado se ha especificado sin un valor en el mandato launchClient. Por ejemplo, puede haber especificado -CCverbose. Todos los parámetros -CC exigen que se especifique un valor. Por ejemplo, -CCverbose=true.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el valor de propiedad en el parámetro -CC e inténtelo de nuevo. Especifique el distintivo -help o -? en el mandato launchClient para obtener más ayuda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0331E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.URLStreamHandlerError" varFormat="Java">
    ccres.URLStreamHandlerError=WSCL0331E: Se ha producido un error inesperado al intentar crear la clase de manejador de corriente de datos de URL {0} para el protocolo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear la clase de manejador de corriente de datos de URL indicada para el protocolo indicado. Esto se debe probablemente a que la clase de manejador de corriente de datos se especificó de forma incorrecta cuando se configuró el proveedor de URL o a que no se ha podido encontrar la clase de manejador de corriente de datos en la vía de acceso de clases.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Client Resource Configuration Tool para buscar el proveedor de URL para el protocolo indicado y verifique que el valor del campo de clase de manejador de corriente de datos y el valor del campo de la vía de acceso de clases sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0801I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsm.success" varFormat="Java">
    ccsm.success=WSCL0801I: El gestor de seguridad se ha creado y habilitado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0036I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.parsingurls" varFormat="Java">
    metadata.parsingurls=WSCL0036I: Analizando classpath: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está analizando la serie de la vía de acceso de clases indicada en entradas de la vía de acceso de clases independientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="rar.extracterror" varFormat="Java">
    rar.extracterror=WSCL1003E: Error al extraer archivador: el directorio {0} no existe o no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear el directorio de instalación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el directorio especificado de los conectores instalados para asegurarse de que es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0131E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.introspectionException" varFormat="Java">
    jdbc.introspectionException=WSCL0131E: Se ha recibido una excepción IntrospectionException al intentar hacer una introspección de DataSource {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción IntrospectionException al intentar acceder a un origen de datos de JDBC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice los datos del mensaje de excepción y corrija el problema. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccparms.invalidCCvalue" varFormat="Java">
    ccparms.invalidCCvalue=WSCL0103E: Se ha especificado un valor de propiedad -CC no válido: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado una propiedad -CC con un valor no válido en el mandato launchClient.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor de propiedad válido para el parámetro -CC e inténtelo de nuevo. Especifique el distintivo -help o -? en el mandato launchClient para obtener más ayuda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.DSclassnotfound" varFormat="Java">
    jdbc.DSclassnotfound=WSCL0121E: La clase de DataSource {0} no se ha encontrado: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase de origen de datos JDBC no se ha encontrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase de origen de datos exista y colóquela en la vía de acceso de clases para que el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones la pueda localizar. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.factorytype" varFormat="Java">
    ccrct.factorytype=WSCL0019I: Se ha encontrado una fábrica de proveedores de recursos del tipo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool ha encontrado una fábrica de proveedores de recursos del tipo indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.loadingurls" varFormat="Java">
    metadata.loadingurls=WSCL0032I: Cargando los URL siguientes con el cargador de clase: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está cargando los URL indicados. Esta lista es un superconjunto que se ha configurado para esta aplicación cliente con Application Client Resource Configuration Tool. Esto ayuda a determinar por qué no se ha encontrado una referencia de recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0159W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.datasourceerror" varFormat="Java">
    resource.datasourceerror=WSCL0159W: No se puede crear un recurso de origen de datos con las propiedades: {0} porque:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción inesperada al crear los recursos de origen de datos indicados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción indicada que ha recibido y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0156W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.urlerror" varFormat="Java">
    resource.urlerror=WSCL0156W: No se puede crear un recurso de URL porque:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción inesperada al crear el recurso de URL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción indicada que ha recibido y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccenv.binding" varFormat="Java">
    ccenv.binding=WSCL0028I: Enlazando entrada de entorno:
           Nombre JNDI: {0}
           Tipo: {1}
           Valor: {2}
           Descripción: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está enlazando el objeto para la entrada de entorno con el espacio de nombres local con el nombre JNDI indicado. Las entradas de entorno se configuran con Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El distintivo -CCverbose se ha especificado en el mandato launchClient y este mensaje es el resultado de establecer ese distintivo. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0023I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.createrepository" varFormat="Java">
    ccrct.createrepository=WSCL0023I: El repositorio de recursos no se ha encontrado. Creando un nuevo repositorio: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool no ha podido localizar un repositorio de recursos existente. Se está creando un nuevo repositorio de recursos con el nombre indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.illegalaccessDS" varFormat="Java">
    jdbc.illegalaccessDS=WSCL0122E: Se ha recibido una excepción IllegalAccessException al intentar acceder o crear DataSource {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción IllegalAccessException al intentar acceder a un origen de datos de JDBC. La clase de origen de datos JDBC está protegida y el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no puede acceder a ella.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el origen de datos JDBC para que esté disponible públicamente. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0350W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cc.resourcewarning" varFormat="Java">
    cc.resourcewarning=WSCL0350W: No se puede crear un recurso para {0} porque se ha producido el siguiente error:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha encontrado una excepción inesperada al crear el recurso indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción indicada que ha recibido y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.providertype" varFormat="Java">
    ccrct.providertype=WSCL0020I: Se ha procesado el proveedor de recursos de tipo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool ha procesado una fábrica de proveedores de recursos del tipo indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.missingproperty" varFormat="Java">
    jdbc.missingproperty=WSCL0120E: La propiedad JDBC {0} es obligatoria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha especificado una propiedad JDBC obligatoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice los datos del mensaje para identificar la propiedad JDBC obligatoria que falta. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0155W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.malformedurl" varFormat="Java">
    resource.malformedurl=WSCL0155W: La especificación de URL {0} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear un URL para la especificación URL indicada. El URL especificado en el archivo de configuración de recursos de cliente no está bien formado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la especificación de URL con Application Client Resource Configuration Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.getsetter" varFormat="Java">
    jdbc.getsetter=WSCL0003I: Establezca un método de establecimiento en DataSource {0} para la propiedad {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha establecido que existe un método para establecer la propiedad del origen de datos JDBC indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cceex.binding" varFormat="Java">
    cceex.binding=WSCL0034I: Enlazando recurso de Enterprise Extension {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está enlazando el recurso de Enterprise Extension indicado con el espacio de nombres local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El distintivo -CCverbose se ha especificado en el mandato launchClient y este mensaje es el resultado de establecer ese distintivo. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0106W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccparms.deprecated" varFormat="Java">
    ccparms.deprecated=WSCL0106W: El parámetro {0} es obsoleto y no se utilizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro especificado no es válido y no lo utilizará el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el parámetro especificado de la invocación del tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0704E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jmsfac.illegalargument" varFormat="Java">
    jmsfac.illegalargument=WSCL0704E: Se ha recibido una excepción IllegalArgumentException al intentar establecer el valor de la propiedad {0} en el objeto {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones ha intentado establecer la propiedad personalizada especificada, aunque el valor especificado no es del tipo correcto, o no se puede convertir de una serie en el tipo correcto. Las propiedades personalizadas de los recursos se configuran con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato clientConfig para corregir el valor de la propiedad personalizada especificada del recurso especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.nomainclass" varFormat="Java">
    metadata.nomainclass=WSCL0202E: El archivo de manifiesto para el archivo jar de cliente de aplicaciones {0} ubicado en el archivo ear {1} no contiene una entrada de clase principal para la clase principal del cliente de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido localizar una entrada de manifiesto que identifique la clase principal para el cliente de aplicación indicado en el archivo ear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Assembly Tool para modificar el archivo jar de cliente de aplicaciones. En el campo de clase principal especifique el nombre plenamente cualificado de la clase que desea iniciar con el mandato launchClient. Por ejemplo, &apos;com.myCompany.myApp.myClass&apos;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccparms.missingear" varFormat="Java">
    ccparms.missingear=WSCL0104E: El parámetro necesario que especifica el archivo EAR para la aplicación cliente era nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una serie nula o vacía para el parámetro EAR (Enterprise Archive File) a la API de launchClient. Este parámetro es obligatorio y debe apuntar a un archivo EAR válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de especificar el nombre de un archivo EAR válido que contenga la aplicación cliente que está intentando ejecutar. Puede que tenga que cualificar plenamente el nombre del archivo. Consulte el Javadoc de launchClient para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0157W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.pwddecodeerror" varFormat="Java">
    resource.pwddecodeerror=WSCL0157W: No se puede decodificar la contraseña para el recurso {0} al intentar establecer la propiedad {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido decodificar la contraseña del recurso indicado. El esquema de codificación utilizado para codificar la contraseña no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la contraseña en el archivo de configuración de recursos de cliente con Application Client Resource Configuration Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.missingsettermethod" varFormat="Java">
    jdbc.missingsettermethod=WSCL0128E: No se puede establecer un método de establecimiento para la propiedad {0} en DataSource {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido establecer un método para establecer una propiedad en el origen de datos JDBC. Cada propiedad del origen de datos JDBC exige un método para habilitar el establecimiento de la propiedad, siendo el parámetro el valor de la propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el método establecido de la propiedad del origen de datos JDBC exista y de que esté configurado para exigir un sólo parámetro que contenga el valor de la propiedad. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="launchclient.differentear" varFormat="Java">
    launchclient.differentear=WSCL0105E: No se puede iniciar más de una aplicación Java EE por cada Java Virtual Machine.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha intentado iniciar dos aplicaciones Java EE distintas en la misma Java Virtual Machine (JVM). El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones sólo permite que se inicie una aplicación, representada por un archivo ear, en la misma JVM. Este archivo ear se puede iniciar varias veces con parámetros distintos, pero debe ser el mismo archivo ear. Esto es así porque sólo se puede tener un espacio de nombres JNDI activo a la vez. Si iniciara dos aplicaciones, las dos utilizarían el último espacio de nombres JNDI que debe inicializarse. Puesto que esto ocasionaría confusión en el modelo de programación, el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones sólo permite que se inicie una aplicación por cada JVM.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es un error de programación. La aplicación que está ejecutando debe modificarse para iniciar sólo una aplicación Java EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="injection.resref.error" varFormat="Java">
    injection.resref.error=WSCL1206E: Se ha producido la NamingException al intentar resolver una referencia de recursos para: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción y una referencia de recursos no se puede resolver.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del recurso se puede encontrar en la búsqueda JNDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cc.bindingsuccess" varFormat="Java">
    cc.bindingsuccess=WSCL0031I: El objeto se ha enlazado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto se ha enlazado con el espacio de nombres local de forma satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El distintivo -CCverbose se ha especificado en el mandato launchClient y este mensaje es el resultado de establecer ese distintivo. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0024I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.addlookupentry" varFormat="Java">
    ccrct.addlookupentry=WSCL0024I: Añadiendo {0}  {1} a la tabla JNDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool ha añadido la entrada indicada a la tabla de recursos JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0280W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccejb.ejbnull" varFormat="Java">
    ccejb.ejbnull=WSCL0280W: No se ha podido crear un objeto EJB porque el nombre es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear una referencia a un EJB porque el valor especificado en la entrada &lt;ejb-ref-name&gt; del descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones no es válido. Esto sucede si el descriptor de despliegue se ha creado sin utilizar Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el valor especificado en la entrada &lt;ejb-ref-name&gt; del descriptor de despliegue de cliente contenga un nombre válido o utilice Application Assembly Tool para configurar este recurso EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.illegalaccessProperty" varFormat="Java">
    jdbc.illegalaccessProperty=WSCL0123E: Se ha recibido una excepción IllegalAccessException al intentar acceder a la propiedad {0} en DataSource {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción IllegalAccessException al intentar acceder al acceso de origen de datos JDBC o al método para obtener la propiedad de origen de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el acceso o método de origen de datos JDBC para que esté disponible públicamente. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cchdl.bindingfailed" varFormat="Java">
    cchdl.bindingfailed=WSCL0601E: HandleDelegate no se ha podido enlazar porque:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto HandleDelegate no se ha podido enlazar con el espacio de nombres JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores que se muestran y vuelva a intentar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.failedtocreatedir" varFormat="Java">
    metadata.failedtocreatedir=WSCL0209E: No se ha podido crear el directorio de archivado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad de sistema del cliente de aplicaciones com.ibm.websphere.client.applicationclient.archivedir se ha establecido con el valor del directorio indicado, y el tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones no ha podido crear el directorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Normalmente esto se debe a la especificación de un valor de directorio que tiene varios subdirectorios que no existen. El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones sólo creará el último subdirectorio especificado. Por ejemplo, si especifica &quot;/A/B/C&quot; y los subdirectorios A o B no existen, recibirá esta anomalía. En este ejemplo, el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones sólo creará el subdirectorio C. 
 La otra posible anomalía es que no disponga de autoridad para escribir en un directorio especificado. Si éste es el caso, tendrá que especificar otro directorio o cambiar los permisos del directorio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unable.create.emf.JPAI0023E" varFormat="Java">
    unable.create.emf.JPAI0023E=WSCL1204E: El contenedor no puede crear un objeto EntityManagerFactory en la unidad de persistencia {0} para la inyección de dependencia. La unidad de persistencia está en el módulo cliente {2} de la aplicación {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Compruebe que la unidad de persistencia especificada y la anotación de la inyección de dependencia están definidas adecuadamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0600I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cchdl.binding" varFormat="Java">
    cchdl.binding=WSCL0600I: Enlazando el objeto HandleDelegate.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0500I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsec.callbackinfo" varFormat="Java">
    ccsec.callbackinfo=WSCL0500I: Creando clase de manejador de retorno de llamada de seguridad: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0026I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccejb.processingprop" varFormat="Java">
    ccejb.processingprop=WSCL0026I: Añadiendo referencias EJB definidas en el archivo de propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha añadido las referencias EJB definidas en el archivo de propiedades. Las referencias EJB especificadas en un archivo de propiedades son opcionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0153W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.noBindingCtor" varFormat="Java">
    resource.noBindingCtor=WSCL0153W: El constructor obligatorio para el mecanismo de enlace JNDI {0} (java.util.Properties) no se ha encontrado: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido instanciar una instancia del mecanismo de enlace JMS. El mecanismo de enlace JMS debe tener un constructor de clases que disponga de un parámetro de tipo java.util.Properties. La clase de mecanismo de enlace es una clase escrita por el usuario y WebSphere no la proporciona.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el mecanismo de enlace JMS disponga de un constructor con un parámetro de tipo java.util.Properties.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0902I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.fail" varFormat="Java">
    cccomp.fail=WSCL0902I: La inicialización del componente ha finalizado, aunque algunos componentes no se han podido inicializar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.noconfig" varFormat="Java">
    ccrct.noconfig=WSCL0220E: Se ha realizado un intento no  satisfactorio de búsqueda de información de configuración de recursos para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido localizar la información de configuración de recursos para el recurso indicado porque el nombre del recurso no coincide con el nombre JNDI utilizado cuando el recurso se configuró con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Client Resource Configuration Tool para cambiar el nombre JNDI para que sea igual que el valor del nombre de recurso que se ha indicado en el mensaje. El valor del nombre de recurso se configuró con Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccejb.noentries" varFormat="Java">
    ccejb.noentries=WSCL0027I: No se han definido referencias EJB en el archivo de propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de propiedades no contiene referencias EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.processfile" varFormat="Java">
    metadata.processfile=WSCL0015I: Procesando el archivador de cliente de aplicaciones: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está leyendo y cargando el archivador de cliente de aplicaciones indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.exception" varFormat="Java">
    client.exception=WSCL0100E: Excepción recibida: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución cliente de aplicaciones ha recibido una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción y corrija el problema. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0503E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsec.callbackconverterror" varFormat="Java">
    ccsec.callbackconverterror=WSCL0503E: La clase de manejador de retorno de llamada configurada {0} no se puede utilizar porque no implementa la interfaz {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de retorno de llamada de seguridad debe implementar la interfaz especificada. Este es un error de programación en la clase de manejador de retorno de llamada de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pida al desarrollador de la clase de manejador de retorno de llamada de seguridad especificada que la modifique de modo que implemente la interfaz especificada o elimine la configuración de retorno de llamada del descriptor de despliegue del cliente de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0158W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.mailerror" varFormat="Java">
    resource.mailerror=WSCL0158W: No se puede crear un recurso de correo con las propiedades: {0} porque:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción inesperada al crear el recurso de correo indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción indicada que ha recibido y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0301W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccenv.invalidtype" varFormat="Java">
    ccenv.invalidtype=WSCL0301W: No se ha podido crear un objeto de entorno para {0} porque el tipo {1} no está soportado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear un objeto definido por &lt;env-entry&gt; en el descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones porque el tipo especificado para &lt;env-entry-type&gt; no es válido. Esto sucede si el descriptor de despliegue se ha creado sin utilizar Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el tipo especificado en &lt;env-entry-type&gt; del descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones por un tipo válido o utilice Application Assembly Tool para modificar el tipo. Los tipos válidos son: java.lang.Boolean, java.lang.String, java.lang.Integer, java.lang.Double, java.lang.Byte, java.lang.Short, java.lang.Long y java.lang.Float.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.duplicateclientjars" varFormat="Java">
    metadata.duplicateclientjars=WSCL0211E: El archivo jar de cliente especificado {0} está configurado con varios descriptores de despliegue. Utilice el parámetro -CCaltDD para especificar el que debe utilizarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo jar del cliente de aplicaciones especificado está configurado para utilizar descriptores de despliegue alternativos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el parámetro -CCaltDD para especificar la vía de acceso al descriptor de despliegue alternativo. Para utilizar el descriptor de despliegue estándar especifique el valor nulo en el parámetro -CCaltDD.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0370W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cceex.bindingerror" varFormat="Java">
    cceex.bindingerror=WSCL0370W: Se ha producido un error inesperado al intentar enlazar un recursos Enterprise Extension.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha encontrado una excepción inesperada al enlazar un recurso Enterprise Extension. El mensaje siguiente proporciona información detallada sobre la excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.nobinders" varFormat="Java">
    ccres.nobinders=WSCL0009I: No se han encontrado enlazadores en el archivo de propiedades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de propiedades no contiene enlazadores de recursos. Los enlazadores de recursos definidos en el archivo de propiedades son opcionales y se utilizan para ampliar o alterar temporalmente el funcionamiento por omisión del tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.noproviderref" varFormat="Java">
    ccres.noproviderref=WSCL0030I: No se han configurado referencias de proveedor de recursos para este proveedor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han configurado referencias de proveedor de recursos para este proveedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0802W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsm.alreadyenabled" varFormat="Java">
    ccsm.alreadyenabled=WSCL0802W: Ya se ha habilitado un gestor de seguridad para este proceso. El gestor de seguridad especificado {0} no se utilizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha intentado establecer el gestor de seguridad especificado para el proceso Java, pero ya hay un gestor de seguridad habilitado para este proceso.  El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones continuará utilizando el gestor de seguridad ya establecido y no utilizará el que se ha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones sin ningún gestor de seguridad o inhabilite -CCsecurityManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="rar.badjca" varFormat="Java">
    rar.badjca=WSCL1001E: La versión de la especificación de Java EE Connector Architecture debe ser 1.5 como mínimo para el adaptador de recursos. El adaptador de recursos no se ha instalado
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos es para una versión de la especificación que no está soportada.  El archivador no se ha instalado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale un adaptador de recursos para una versión soportada de Java EE Connector Architecture.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.classloaderused" varFormat="Java">
    metadata.classloaderused=WSCL0033I: La clase principal se ha cargado con: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cargador de clase indicado se ha utilizado para cargar la clase principal.  Esto pretende ayudar a determinar por qué puede que otra clase no se cargue satisfactoriamente más tarde.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0501I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsec.callbacksuccess" varFormat="Java">
    ccsec.callbacksuccess=WSCL0501I: El manejador de retorno de llamada de seguridad se ha creado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.JMSBindingIndirect" varFormat="Java">
    resource.JMSBindingIndirect=WSCL0006I: El recurso JMS está utilizando un mecanismo de enlace JNDI proporcionado indirectamente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está utilizando el mecanismo de enlace JNDI indicado para el recurso JMS. Este mecanismo de enlace se ha configurado como enlace con una referencia JNDI ubicada en un espacio de nombres JNDI remoto y permite que la aplicación cliente utilice los servicios JMS. El mecanismo de enlace JNDI se puede configurar con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.archivenotfound" varFormat="Java">
    metadata.archivenotfound=WSCL0210E: No se ha podido encontrar el archivo ear {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el archivo ear especificado porque el nombre del archivo o la vía de acceso son incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la vía de acceso o el nombre de archivo y vuelva a intentar la petición.  Si el nombre de archivo contiene espacios, cierre el nombre de archivo entre comillas, por ejemplo, launchClient &quot;my client app.ear&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.binding" varFormat="Java">
    ccres.binding=WSCL0029I: Enlazando objeto de referencia de recursos:
           Nombre JNDI: {0}
           Tipo: {1}
           Descripción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está enlazando el objeto para la entrada de referencia de recursos con el espacio de nombres utilizando el nombre JNDI indicado. Las referencias de recursos se configuran con Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El distintivo -CCverbose se ha especificado en el mandato launchClient y este mensaje es el resultado de establecer ese distintivo. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1102W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="instConn.notDirectory" varFormat="Java">
    instConn.notDirectory=WSCL1102W: El directorio especificado de los conectores instalados {0} no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado el directorio correcto de los conectores instalados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0903E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.error" varFormat="Java">
    cccomp.error=WSCL0903E: La inicialización del componente no ha sido satisfactoria por el motivo siguiente:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al inicializar un componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores que se muestran y vuelva a intentar la petición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0900I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.init" varFormat="Java">
    cccomp.init=WSCL0900I: Inicializando e iniciando componentes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0160W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.wrongclassloader" varFormat="Java">
    resource.wrongclassloader=WSCL0160W: Se ha utilizado un cargador de clase {0} inesperado para cargar la clase {1} para el recurso {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado una vía de acceso de clases en el archivo de configuración de recursos para el recurso indicado, aunque el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha cargado la clase especificado con un cargador de clase distinto del creado por el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones. En la mayor parte de los casos, esto indica que la clase indicada se ha encontrado en la vía de acceso de clases del sistema. Esto puede ocasionar excepciones más tarde como java.lang.ClassNotFoundExceptionandjava.lang.NoClassDefFoundError cuando la clase indicada intente cargar otras clases. Se trata de un aviso simplemente y la clase indicada se ha cargado satisfactoriamente pero la vía de acceso de clases especificada en el archivo de configuración no se utilizará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en las variables de la vía de acceso de clases especificadas con la opción -CCclasspath y localice el archivo .class del archivo jar que contiene la clase indicada. Si no utiliza el archivo de mandatos launchClient, tendrá que realizar la búsqueda en la vía de acceso de clases del sistema también. Una vez localice la clase, elimínelo y vuelva a ejecutar launchClient. Puede utilizar Application Client Resource Configuration Tool para configurar la información de la vía de acceso de clases para este recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.notreference" varFormat="Java">
    jdbc.notreference=WSCL0130E: La referencia de objeto especificada para crear DataSource no es del tipo obligatorio javax.naming.Reference.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La referencia de objeto del origen de datos JDBC debe ser del tipo javax.naming.Reference.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la referencia de objeto del origen de datos JDBC para que sea de tipo javax.naming.Reference.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="injection.postconstruct.error" varFormat="Java">
    injection.postconstruct.error=WSCL1201E: Se ha producido la siguiente excepción de inyección para el método de manejo PostConstruct: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se produce una excepción cuan do el contenedor invoca el método PostConstruct.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el método PostConstruct se ha definido correctamente en el descriptor de despliegue o se ha anotado correctamente en la clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0901I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.success" varFormat="Java">
    cccomp.success=WSCL0901I: La inicialización del componente ha finalizado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.noreadjar" varFormat="Java">
    metadata.noreadjar=WSCL0203E: No se puede localizar el archivo jar de cliente de aplicaciones {0} en el archivo ear {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido localizar el archivo jar de cliente de aplicaciones en el archivo ear indicado. Este error se produce cuando se utiliza el parámetro de nombre de archivo -CCjar y el archivo jar especificado no existe en el archivo ear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor del parámetro de nombre de archivo -CCjar por el de un archivo jar que exista en el archivo ear. Si el archivo jar que necesita no se encuentra en el archivo ear, utilice Application Assembly Tool para añadir el archivo jar de cliente de aplicaciones al archivo ear.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0332E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.wrongversion" varFormat="Java">
    ccres.wrongversion=WSCL0332E: La versión del archivo de configuración de recursos no es correcta. Utilice Application Client Resource Configuration Tool (mandato clientConfig) para migrar los recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información de configuración de recursos que contiene el módulo de cliente de aplicaciones se creó con una versión anterior de WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato clientConfig para migrar los recursos a un formato que se puede utilizar con esta versión de WebSphere.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0162W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.badClassPath" varFormat="Java">
    resource.badClassPath=WSCL0162W: Las entradas de classpath siguientes no existen en el sistema local: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las entradas de la vía de acceso de clases listadas especifican directorios/archivos que no existen en el sistema local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las entradas de la vía de acceso de clases son válidas.  Asegúrese de que los adaptadores de recursos están instalados correctamente en este sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0126E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.invocationerror" varFormat="Java">
    jdbc.invocationerror=WSCL0126E: Se ha recibido una excepción InvocationTargetException al intentar establecer el valor de la propiedad {0} de DataSource en DataSource {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de aplicaciones ha recibido una excepción InvocationTargetException al intentar establecer una propiedad en el origen de datos JDBC. Cada propiedad del origen de datos JDBC exige un método para habilitar el establecimiento de la propiedad, siendo el parámetro el valor de la propiedad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el método establecido de la propiedad del origen de datos JDBC exista y de que esté configurado para exigir un sólo parámetro que contenga el valor de la propiedad. Analice los datos del mensaje de la excepción InvocationTargetException para determinar la causa del problema. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1205W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="duplicate.binding.entry.warning" varFormat="Java">
    duplicate.binding.entry.warning=WSCL1205W: Se ha encontrado una entrada de enlace duplicada de {0} de nombre {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un nombre de enlace duplicado en el archivo de enlace del cliente de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el archivo de enlace del cliente de aplicaciones para eliminar la entrada del enlace duplicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccrct.findrepository" varFormat="Java">
    ccrct.findrepository=WSCL0022I: Buscando el repositorio de recursos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Application Client Resource Configuration Tool está buscando un repositorio de recursos existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.notclientjar" varFormat="Java">
    metadata.notclientjar=WSCL0207E: El archivo jar {0} del archivo ear {1} no es un archivo jar de cliente de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de archivo jar indicado se ha pasado a launchClient con el parámetro -CCjar. El archivo jar existe en el archivo ear indicado, pero no es un archivo jar de cliente de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si elimina el parámetro -CCjar de la invocación de launchClient, el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones localizará de forma automática el archivo jar de cliente de aplicaciones en el archivo ear. Si dispone de más de un archivo jar de cliente de aplicaciones en el archivo ear, sin embargo, tendrá que utilizar el parámetro -CCjar.
 Si desea que el archivo jar indicado sea un archivo jar de cliente de aplicaciones, siga estos pasos de Application Assembly Tool:
 1. Cree un módulo de cliente de aplicaciones y añada el contenido del archivo jar
 2. Suprima el archivo jar existente del archivo ear y añada el nuevo módulo de cliente de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccparms.invalidparm" varFormat="Java">
    ccparms.invalidparm=WSCL0101E: Falta un parámetro o un parámetro no es válido en launchClient. Consulte los mensajes de ayuda sobre launchClient.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta un parámetro o no es válido para el mandato launchClient.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine los parámetros que son incorrectos o que faltan y corrija el error. Especifique el distintivo -help o -? en el mandato launchClient para obtener más ayuda.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0702E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jmsfac.missingsettermethod" varFormat="Java">
    jmsfac.missingsettermethod=WSCL0702E: No se puede establecer un método de establecimiento para la propiedad {0} en el objeto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha intentado establecer una propiedad, pero no se ha podido establecer porque no existe en el objeto especificado. Esto normalmente se produce cuando una propiedad personalizada está especificada incorrectamente para el recurso.  Las propiedades personalizadas de los recursos se configuran con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato clientConfig para corregir la propiedad personalizada del recurso especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="rar.nooutbound" varFormat="Java">
    rar.nooutbound=WSCL1002E: El adaptador de recursos no contiene ninguna definición de adaptador de recursos se salida. El adaptador de recursos no se ha instalado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recursos debe especificar definiciones de adaptador de recursos de salida.  El archivador no se ha instalado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale un adaptador de recursos que contenga definiciones de adaptador de recursos de salida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.usingtempdir" varFormat="Java">
    metadata.usingtempdir=WSCL0016I: Utilizando el directorio temporal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha creado el directorio temporal indicado para utilizarlo en el almacenamiento de archivos temporales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsec.callbackfailed" varFormat="Java">
    ccsec.callbackfailed=WSCL0502E: La clase de manejador de retorno de llamada de seguridad no se ha podido crear porque:
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al crear la clase de manejador de retorno de llamada de seguridad. La causa más probable de este error es que la clase de manejador de retorno de llamada de seguridad especificada no se ha encontrado, o bien porque el nombre es incorrecto, o bien porque los cargadores de clase de WebSphere no la han podido cargar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de clase sea un nombre de clase plenamente cualificado que utilice la notación de clase de Java, como por ejemplo, com.mypackage.mysecclass.  Compruebe también que los cargadores de clase de WebSphere puedan acceder al código real de la clase.  Puede que deba especificar el parámetro -CCclasspath para que el tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones WebSphere encuentre la clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0703E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jmsfac.illegalaccessProperty" varFormat="Java">
    jmsfac.illegalaccessProperty=WSCL0703E: Se ha recibido una excepción IllegalAccessException al intentar acceder a la propiedad {0} en el objeto {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones ha intentado establecer la propiedad especificada, pero no tiene acceso a la definición de la clase especificada, porque no es pública y no está en otro paquete. Esto normalmente se produce cuando una propiedad personalizada está especificada incorrectamente para el recurso.  Las propiedades personalizadas de los recursos se configuran con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato clientConfig para corregir o eliminar la propiedad personalizada del recurso especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="client.stacktrace" varFormat="Java">
    client.stacktrace=WSCL0011I: Rastreo de pila: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución cliente de aplicaciones ha recibido una excepción. El rastreo de pila no estaba disponible para ayudarle en la determinación del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Analice la excepción y el rastreo de pila y corrija el problema. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.loadmain" varFormat="Java">
    metadata.loadmain=WSCL0017I: Cargando la clase principal {0} para  el archivo jar de cliente de aplicaciones {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está utilizando un cargador de clase para cargar la clase principal indicada desde el archivador de cliente de aplicaciones indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0910I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.initcomp" varFormat="Java">
    cccomp.initcomp=WSCL0910I: Se está inicializando el componente: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0161E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.wrongtype" varFormat="Java">
    resource.wrongtype=WSCL0161E: La información de configuración de recursos no es compatible con el tipo de recurso {0}. El objeto no se ha enlazado con el espacio de nombres.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este recurso se ha configurado como el tipo indicado al ensamblar el cliente de aplicaciones con Application Assembly Tool. El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha encontrado un recurso con el mismo nombre en el archivo de configuración de recursos de cliente, aunque la información de configuración de recursos no es compatible con el tipo de recurso indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el tipo indicado es correcto, utilice Application Client Resource Configuration Tool para buscar el recurso con el nombre coincidente, suprímalo y, a continuación, configure el recurso para el tipo apropiado.
Si el tipo indicado no es correcto, utilice Application Assembly Tool para configurar el tipo correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.bindersuccess" varFormat="Java">
    ccres.bindersuccess=WSCL0010I: Los enlazadores de recursos se han cargado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha cargado satisfactoriamente los enlazadores de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0705E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jmsfac.invocationerror" varFormat="Java">
    jmsfac.invocationerror=WSCL0705E: Se ha recibido una excepción InvocationTargetException al intentar establecer el valor de la propiedad {0} en el objeto JMS {1} : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones ha intentado establecer la propiedad personalizada especificada, aunque el método en el objeto de recurso JMS utilizado para establecer la propiedad ha generado una excepción. Las propiedades personalizadas de los recursos se configuran con Application Client Resource Configuration Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato clientConfig y compruebe que el valor de la propiedad personalizada es válido para la propiedad especificada en el objeto de recurso JMS. Consulte la documentación del proveedor de JMS para ver una lista de las propiedades válidas y sus valores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.noclient" varFormat="Java">
    metadata.noclient=WSCL0200E: El archivo ear {0} no contiene un archivo jar de cliente de aplicaciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido localizar el archivo jar de aplicación cliente en el archivo ear indicado. Esto puede deberse a varios motivos:
 - El archivo especificado no es un archivo EAR. 
 - El archivo especificado es un archivo EAR válido pero no contiene un cliente de aplicaciones. 
 - El archivo EAR especificado no coincide con la versión Java EE del tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones.
 - El archivo EAR especificado no ha sido creado por WebSphere Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Assembly Tool para volver a ensamblar el archivo EAR y asegúrese de incluir el cliente de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="injection.postdestroy.error" varFormat="Java">
    injection.postdestroy.error=WSCL1202E: Se ha producido la siguiente excepción de inyección para el método de manejo PreDestroy: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se produce una excepción cuan do el contenedor invoca el método PreDestroy.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el método PreDestroy se ha definido correctamente en el descriptor de despliegue o se ha anotado correctamente en la clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccres.loadingdefaultbinders" varFormat="Java">
    ccres.loadingdefaultbinders=WSCL0007I: Cargando los enlazadores de recursos por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está cargando los enlazadores de recursos por omisión. Los enlazadores de recursos permiten que el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones cargue y configure recursos utilizados por la aplicación cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0150W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="resource.unknownJMSresource" varFormat="Java">
    resource.unknownJMSresource=WSCL0150W: Tipo de recurso JMS desconocido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El recurso JMS indicado es de tipo desconocido. El recurso JMS debe ser del tipo Destino o Conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el recurso JMS sea del tipo Destino o Conexión. Utilice Application Client Resource Configuration Tool para realizar las modificaciones necesarias al recurso JMS. Para obtener más ayuda, habilite la depuración especificando el distintivo -CCtrace en el mandato launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0803E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsm.unknownerror" varFormat="Java">
    ccsm.unknownerror=WSCL0803E: No se puede continuar porque el gestor de seguridad especificado no se ha podido crear por el motivo siguiente:
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro -CCsecurityManager se ha habilitado y se ha especificado una clase de gestor de seguridad mediante el parámetro -CCsecurityManagerClass, pero el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear la clase del gestor de seguridad. La causa más probable de este error es que la clase del gestor de seguridad especificada no se ha encontrado, o bien porque el nombre es incorrecto, o bien porque los cargadores de clase de WebSphere no la han podido cargar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de clase sea un nombre de clase plenamente cualificado que utilice la notación de clase de Java, como por ejemplo, com.mypackage.mysecclass.  Compruebe también que los cargadores de clase de WebSphere puedan acceder al código real de la clase.  Puede que deba especificar el parámetro -CCclasspath para que el tiempo de ejecución del cliente de aplicaciones WebSphere cargue la clase.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="launchclient.statusMsg4" varFormat="Java">
    launchclient.statusMsg4=WSCL0035I: La inicialización de Java EE Application Client Environment ha finalizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje de estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="launchclient.statusMsg3" varFormat="Java">
    launchclient.statusMsg3=WSCL0014I: Invocando el Cliente de aplicaciones {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje de estado que indica la clase que se va iniciar con el mandato launchClient.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="launchclient.statusMsg2" varFormat="Java">
    launchclient.statusMsg2=WSCL0013I: Inicializando Java EE Application Client Environment.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje de estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="launchclient.statusMsg1" varFormat="Java">
    launchclient.statusMsg1=WSCL0012I: Procesando argumentos de línea de mandatos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un mensaje de estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0401I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccmsgdst.binding" varFormat="Java">
    ccmsgdst.binding=WSCL0401I: Enlazando objeto de referencia de destino de mensaje:
           Nombre JNDI: {0}
           Tipo: {1}
           Descripción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0025I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccejb.binding" varFormat="Java">
    ccejb.binding=WSCL0025I: Enlazando objeto de referencia EJB:
           Nombre JNDI: {0}
           Descripción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones está enlazando el EJB con el espacio de nombres local con el nombre JNDI indicado. Las referencias EJB se configuran con Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El distintivo -CCverbose se ha especificado en el mandato launchClient y este mensaje es el resultado de establecer ese distintivo. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0205W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.wrongclassloaderused" varFormat="Java">
    metadata.wrongclassloaderused=WSCL0205W: Se ha utilizado el cargador de clase incorrecto para cargar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha intentado cargar la clase principal indicada del archivo ear, pero se ha encontrado primero otra versión de la clase principal en las variables de la vía de acceso de clases de la aplicación. Esto ha provocado que la clase principal se haya cargado de la unidad de disco duro en lugar del archivo ear. En la mayor parte de los casos, éste es un error muy grave que hará que el programa falle con excepciones como java.lang.ClassNotFoundExceptionand y java.lang.NoClassDefFoundError al intentar cargar EJB u otras clases del archivo ear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en las variables de vía de acceso de clases especificadas con la opción -CCclasspath y en las variables de la vía de acceso de clases configuradas con Application Client Resource Configuration Tool y localice el archivo .class o el archivo jar que contiene la clase principal. Si no utiliza el archivo de mandatos launchClient, tendrá que realizar la búsqueda en la vía de acceso de clases del sistema también. Una vez localice la clase, elimínelo y vuelva a ejecutar launchClient.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.setDSproperty" varFormat="Java">
    jdbc.setDSproperty=WSCL0002I: Estableciendo la propiedad {0} de DataSource en el valor {1} en DataSource {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones estableció la propiedad indicada en el valor indicado en el origen de datos JDBC. Las propiedades del origen de datos se configuran con Application Client Resource Configuration Tool
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0127W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.nosupportproperty" varFormat="Java">
    jdbc.nosupportproperty=WSCL0127W: Se ha encontrado una propiedad de DataSource no soportada {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad del origen de datos JDBC no se soporta. El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha ignorado esta propiedad y ha continuado el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es un mensaje de aviso simplemente. Para evitar este mensaje de aviso en el futuro, elimine la propiedad definida del origen de datos JDBC. Utilice Application Client Resource Configuration Tool para realizar las modificaciones necesarias en el origen de datos JDBC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0800I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccsm.enable" varFormat="Java">
    ccsm.enable=WSCL0800I: Creando gestor de seguridad : {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0911I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.initcompsuccess" varFormat="Java">
    cccomp.initcompsuccess=WSCL0911I: El componente se ha inicializado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0912E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cccomp.initfailed" varFormat="Java">
    cccomp.initfailed=WSCL0912E: El componente no se ha podido inicializar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido inicializar un componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los errores aparecidos anteriormente para conocer la causa de la anomalía.  Para saber cuál es el componente anómalo, vuelva a ejecutar el tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones con la opción -CCverbose=true.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="launchclient.parmsout" varFormat="Java">
    launchclient.parmsout=WSCL0001I: La línea de mandatos, archivo de propiedades y argumentos de propiedades del sistema se resuelven en: 
        Archivo a iniciar          = {0}
        Archivo propiedades CC     = {1}
        Archivo Jar de cliente     = {2}
        DD alternativo             = {3}
        Sist. pr. rut. carga       = {4}
        Puerto rutina carga        = {5}
        Rastreo habilitado         = {6}
        Archivo rastreo            = {7}
        Sólo inic.                 = {8}
        Parámetro classpath        = {9}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de parámetros que se enumeran se han recuperado de tres ubicaciones:
 1. la línea de mandatos (por ejemplo,-CCverbose=true),
 2. un archivo de propiedades (por ejemplo, -CCpropfile=myappl.properties),
 3. las propiedades del sistema (por ejemplo,java -Dcom.ibm.CORBA.BootstrapHost=myserver.a.b.com...)
 Los parámetros se resuelven en el orden que se muestra, teniendo los valores de línea de mandatos la prioridad más alta y las propiedades del sistema la más baja.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. El distintivo -CCverbose se ha especificado en el mandato launchClient y este mensaje es el resultado de establecer ese distintivo. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL1101I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="instConn.notExist" varFormat="Java">
    instConn.notExist=WSCL1101I: El directorio especificado de conectores instalados {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado el directorio correcto de los conectores instalados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.nomanifest" varFormat="Java">
    metadata.nomanifest=WSCL0201E: No se ha encontrado ninguna entrada de manifiesto en el archivo jar de cliente de aplicaciones {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido localizar un archivo de manifiesto en el archivo jar de cliente de aplicaciones indicado. El manifiesto contiene metadatos para el cliente de aplicaciones Java EE y es obligatorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Application Assembly Tool para volver a ensamblar el archivo jar de cliente de aplicaciones. Esto añadirá el manifiesto a la vía de acceso adecuada en el archivo jar de cliente de aplicaciones. A continuación, utilice Application Assembly Tool para volver a ensamblar el archivo ear.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="metadata.invalidarchive" varFormat="Java">
    metadata.invalidarchive=WSCL0206E: El archivo {0} no es un archivo ear válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo indicado se ha pasado al tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones, pero no es compatible con el formato de archivos ear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Esto puede deberse a uno de los motivos siguientes:
 - El archivo no existe. Especifique otro archivo en el mandato launchClient 
 - El archivo que ha especificado no es un archivo ear. La aplicación debe empaquetarse dentro de un archivo jar de cliente de aplicaciones y este archivo jar debe empaquetarse dentro de un archivo ear. Utilice Application Assembly Tool para añadir la aplicación a un archivo jar de cliente de aplicaciones. A continuación, añada el archivo jar de cliente de aplicaciones a un archivo ear y vuelva a ejecutar launchClient con el archivo ear 
 - Puede que el archivo ear esté dañado o se haya creado incorrectamente. Utilice Application Assembly Tool para volver a guardar el archivo ear. Esto puede corregir el error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.notsqldatasource" varFormat="Java">
    jdbc.notsqldatasource=WSCL0129E: El nombre de clase {0} de DataSource no es del tipo obligatorio javax.sql.DataSource.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El origen de datos JDBC debe ser del tipo javax.sql.DataSource.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el origen de datos JDBC para que sea de tipo javax.sql.DataSource.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0300W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccenv.invalidval" varFormat="Java">
    ccenv.invalidval=WSCL0300W: No se ha podido crear un objeto de entorno para {0} porque el valor de {1} no es válido para el tipo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones no ha podido crear un objeto de entorno porque el valor especificado en la entrada &lt;env-entry-value&gt; del descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones no contiene un valor válido para el tipo especificado en la entrada &lt;env-entry-type&gt;. Esto sucede si el descriptor de despliegue se ha creado sin utilizar Application Assembly Tool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor especificado en la entrada &lt;env-entry-value&gt; del descriptor de despliegue de cliente de aplicaciones por un valor válido para el tipo especificado en la entrada &lt;env-entry-type&gt;. O utilice Application Assembly Tool para configurar un valor válido para el tipo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="jdbc.instantiation" varFormat="Java">
    jdbc.instantiation=WSCL0124E: Se ha recibido una excepción InstantiationException al intentar crear DataSource {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de cliente de aplicaciones ha recibido una excepción InstantiationException al intentar instanciar el origen de datos JDBC. El origen de datos JDBC se define como abstracta o como interfaz.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el origen de datos JDBC para que sea una clase concreta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSCL0400I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ccresenv.binding" varFormat="Java">
    ccresenv.binding=WSCL0400I: Enlazando objeto de referencia de entorno de recursos:
           Nombre JNDI: {0}
           Tipo: {1}
           Descripción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Es simplemente informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
