<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/configservice.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMG0621E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0621E" varFormat="Java">
    ADMG0621E=ADMG0621E: No se ha proporcionado el tipo de servidor para el mandato {0}. El tipo de servidor es necesario cuando se especifican nombres de plantilla.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de servidor es necesario para el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tipo de servidor se ha especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0657E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0657E" varFormat="Java">
    ADMG0657E=ADMG0657E: Los datos de configuración {1} especificados para el mandato {0} no son válidos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado datos de configuración no válidos en el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los datos de configuración especificados para el mandato sean válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0620E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0620E" varFormat="Java">
    ADMG0620E=ADMG0620E: Se ha pasado un tipo de servidor no válido {1} para el mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de servidor especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado un tipo de servidor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0656E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0656E" varFormat="Java">
    ADMG0656E=ADMG0656E: El nombre de archivo {1} especificado para el mandato {0} no es válido. No se puede crear o no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un nombre de archivo no válido. El archivo no se puede crear o el archivo no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del archivo especificado para el mandato sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0655E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0655E" varFormat="Java">
    ADMG0655E=ADMG0655E: Los datos de configuración {0} especificados en el archivo de propiedades {1} no son válidos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado datos de configuración no válidos en el archivo de propiedades.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los datos de configuración especificados en el archivo de propiedades sean válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0654E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0654E" varFormat="Java">
    ADMG0654E=ADMG0654E: Los datos de configuración {0} especificados no son válidos
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han especificado datos de configuración no válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los datos de configuración sean válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0653E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0653E" varFormat="Java">
    ADMG0653E=ADMG0653E: La propiedad de configuración {0} especificada en la sección {1} no es válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado una propiedad de configuración no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad de configuración especificada en la sección sea válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0652E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0652E" varFormat="Java">
    ADMG0652E=ADMG0652E: El usuario no tiene autorización para suprimir la configuración {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el permiso para suprimir la configuración de WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el usuario tenga el permiso para suprimir la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0651E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0651E" varFormat="Java">
    ADMG0651E=ADMG0651E: El usuario no tiene autorización para aplicar la configuración {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el permiso para aplicar la configuración de WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el usuario tenga el permiso para aplicar la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0650E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0650E" varFormat="Java">
    ADMG0650E=ADMG0650E: El usuario no tiene autorización para extraer la información de configuración {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el permiso para extraer la información de configuración de WebSphere Application Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el usuario tenga el permiso para extraer la información de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0249E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0249E" varFormat="Java">
    ADMG0249E=ADMG0249E: El nombre de servidor {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de servidor  no es válido. El servidor no se puede crear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre del servidor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0248E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0248E" varFormat="Java">
    ADMG0248E=ADMG0248E: {0} existe en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del servidor ya se ha utilizado. El servidor no se puede crear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de servidor diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0247E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0247E" varFormat="Java">
    ADMG0247E=ADMG0247E: Se necesita el nombre de servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del servidor es necesario para el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado el nombre del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0029W" varFormat="Java">
    ADMG0029W=ADMG0029W: El servidor {0} es un miembro del clúster {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no se puede convertir en un clúster de servidores si forma parte de un clúster existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0102E" varFormat="Java">
    ADMG0102E=ADMG0102E: carácter no válido en el nuevo nombre de célula {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de célula no puede tener espacios iniciales ni finales y no puede contener ninguno de los siguientes caracteres: \/ , # $ @ : ; &quot; * ? &lt; &gt; | = + &amp; % &apos; [ ]
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de célula distinto que cumpla las reglas de nombre de célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0028W" varFormat="Java">
    ADMG0028W=ADMG0028W: El sistema no puede suprimir la definición de servidor del miembro de clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro del clúster se ha eliminado de un clúster de servidores, pero no se puede eliminar la definición de servidor del miembro del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine manualmente la definición del servidor de la configuración del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0101E" varFormat="Java">
    ADMG0101E=ADMG0101E: el mandato renameCell sólo se puede ejecutar en modalidad local.  Detenga el servidor de aplicaciones o el gestor de despliegue antes de ejecutar este mandato.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato renameCell no se puede ejecutar cuando el cliente administrativo está conectado a un servidor en ejecución. Este mandato cambia el nombre de célula, por lo que debe ser ejecutado cuando el servidor esté apagado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga el servidor ejecutando el mandato stopServer o stopManager antes de ejecutar este mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0809I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0809I" varFormat="Java">
    ADMG0809I=ADMG0809I: El tipo de atributo especificado en el archivo de propiedades no coincide con el atributo real. Section={0} attributeName={1} propertyName={2} propertyType={3} actualPropertyType={4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0027E" varFormat="Java">
    ADMG0027E=ADMG0027E: El sistema no puede encontrar el valor ServerEntry para el servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existen incoherencias entre la configuración del servidor y el documento serverindex.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite manualmente el documento de índice del servidor para mantener la coherencia con la configuración del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0808I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0808I" varFormat="Java">
    ADMG0808I=ADMG0808I: Suprimiendo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0026E" varFormat="Java">
    ADMG0026E=ADMG0026E: El sistema no puede encontrar la definición de servidor del miembro de clúster {0} del clúster {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se añade un nuevo miembro de clúster a un clúster de servidores, las aplicaciones que hay desplegadas en los clústeres se despliegan automáticamente en el nuevo miembro del clúster. En este caso, no se encuentra la definición de un miembro de clúster existente, por lo que no se puede actualizar correctamente la información de despliegue de aplicaciones para el nuevo miembro de clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las inconsistencias o los errores en la configuración del clúster de servidores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0025W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0025W" varFormat="Java">
    ADMG0025W=ADMG0025W: El sistema no puede definir la correlación de la variable SERVER_LOG_ROOT para el servidor {0}:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor se ha creado correctamente, pero no se ha podido crear la correlación de la variable SERVER_LOG_ROOT en el ámbito del nuevo servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina manualmente el valor VariableMap SERVER_LOG_ROOT como ${LOG_ROOT}/serverName, en el ámbito del servidor, en el archivo variables.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0460E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0460E" varFormat="Java">
    ADMG0460E=ADMG0460E: No existe ninguna propiedad llamada {0} para el grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad especificada no existe en el grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato listNodeGroupProperties para encontrar propiedades disponibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0807I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0807I" varFormat="Java">
    ADMG0807I=ADMG0807I: La propiedad {0} es de sólo lectura. No se modificará
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede modificar la propiedad porque la propiedad es de sólo lectura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0024W" varFormat="Java">
    ADMG0024W=ADMG0024W: El segmento {1} de la vía de acceso de contención {0} no es correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El parámetro proporcionado no sigue la sintaxis detallada que se describe en la documentación API.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el documento del método ConfigService#resolve para conocer la sintaxis de la vía de acceso de contención.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0806I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0806I" varFormat="Java">
    ADMG0806I=ADMG0806I: Se ha especificado un identificador de recurso {0} no válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de recurso no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0023W" varFormat="Java">
    ADMG0023W=ADMG0023W: La creación de nodos no es una operación válida.  Utilice el programa de utilidad de línea de mandatos AddNode en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación no está soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el programa de utilidad de línea de mandatos AddNode para incorporar el nodo a una célula.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0805I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0805I" varFormat="Java">
    ADMG0805I=ADMG0805I: No se ha encontrado un objeto para el ID de recurso {0} porque no existe o el usuario no tiene el rol necesario. Se eliminará este objeto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de ID de recurso especificado no se puede eliminar porque el objeto no existe o el usuario no tiene el rol necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0022W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0022W" varFormat="Java">
    ADMG0022W=ADMG0022W: El sistema no puede actualizar el documento serverindex.xml para el servidor {0}: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento serverindex.xml no está disponible para su actualización. Puede que existan incoherencias entre el documento serverindex.xml y el resto de la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice manualmente el documento serverindex.xml para mantener la coherencia con la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0493E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0493E" varFormat="Java">
    ADMG0493E=ADMG0493E: En la configuración ya existe un grupo de nodos con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de nodos especificado ya existe en el repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de grupo de nodos distinto y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0804I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0804I" varFormat="Java">
    ADMG0804I=ADMG0804I: No se ha encontrado ningún objeto para el ID de recurso {0} y no se creará porque crear está inhabilitado para esta sección.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de ID de recurso especificado no se puede crear porque crear está inhabilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0492E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0492E" varFormat="Java">
    ADMG0492E=ADMG0492E: El nodo no gestionado {0} no se puede añadir a un grupo de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no gestionado no se puede añadir al grupo de nodos porque un grupo de nodos sólo puede estar formado por nodos gestionados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el nodo especificado es un nodo gestionado o si se ha especificado el nombre de nodo correcto. Elija un nodo gestionado y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0803I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0803I" varFormat="Java">
    ADMG0803I=ADMG0803I: No se ha encontrado un objeto para el ID de recurso {0}. Se creará un objeto nuevo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto del ID de recurso especificado no se ha encontrado y se creará un nuevo objeto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0839I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0839I" varFormat="Java">
    ADMG0839I=ADMG0839I: Se ha encontrado un error en la línea {0}. Se han eliminado algunas propiedades o no se ha eliminado ninguna. Propiedades eliminadas satisfactoriamente {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un error en el archivo de propiedades en el número de línea especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de informe generado para ver detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0021E" varFormat="Java">
    ADMG0021E=ADMG0021E: El tipo de plantilla esperado por el sistema es {0}, pero el tipo de plantilla suministrado es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de plantilla no coincide con el tipo de objeto que se está creando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los parámetros de entrada y verifique que los tipos de objeto y plantilla coinciden.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0491E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0491E" varFormat="Java">
    ADMG0491E=ADMG0491E: El nodo {0} no reúne los requisitos para ser un miembro del grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de nodos especificado no es un grupo de nodos sysplex.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nodo o grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9229E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9229E" varFormat="Java">
    ADMG9229E=ADMG9229E: No se ha especificado el ID del objeto de destino ni los parámetros clusterName memberNode y memberName para identificar el miembro del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro del clúster debe identificarse especificando un ID del objeto de configuración o los nombres del miembro, el nodo donde reside el miembro y el clúster al que pertenece.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de objeto del miembro del clúster para el objeto de destino del mandato o especifique los nombres válidos para los parámetros clusterName memberNode y memberName del mandato.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0838I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0838I" varFormat="Java">
    ADMG0838I=ADMG0838I: Se ha encontrado un error en la línea {0}. Se han añadido algunas propiedades o no se ha añadido ninguna. El valor nuevo especificado es {1}. El valor anterior era {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sección de propiedades no se ha aplicado debido a un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de informe generado para ver detalles sobre el error y arregle el error en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0802E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0802E" varFormat="Java">
    ADMG0802E=ADMG0802E: El usuario no tiene suficientes privilegios para modificar el objeto {0} en el documento {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el privilegio para modificar un objeto en el documento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el usuario tenga el privilegio suficiente para modificar el objeto en el documento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0020E" varFormat="Java">
    ADMG0020E=ADMG0020E: No se ha encontrado el atributo necesario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha proporcionado el atributo necesario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Facilite el atributo necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0490E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0490E" varFormat="Java">
    ADMG0490E=ADMG0490E: El nodo {0} no reúne los requisitos para ser un miembro del grupo de nodos sysplex {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no reúne los requisitos para ser un miembro del grupo de nodos sysplex porque los nodos z/OS de la versión 5 sólo pueden ser miembros del grupo de nodos sysplex por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente añadir nodos de la versión 5 en la plataforma z/OS a un grupo de nodos sysplex.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9228I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9228I" varFormat="Java">
    ADMG9228I=ADMG9228I: Se ha suprimido el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha suprimido satisfactoriamente el clúster especificado del repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0837I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0837I" varFormat="Java">
    ADMG0837I=ADMG0837I: Se elimina la propiedad encontrada en la línea {0}. Propiedades eliminadas satisfactoriamente {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0801E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0801E" varFormat="Java">
    ADMG0801E=ADMG0801E: El usuario no tiene suficientes privilegios para modificar el atributo {0} en el documento {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el privilegio para modificar un atributo en el documento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el usuario tenga el privilegio suficiente para modificar el atributo en el documento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0199W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0199W" varFormat="Java">
    ADMG0199W=ADMG0199W: El servidor {0} del nodo {1} no se puede encontrar en ningún grupo principal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no pudo encontrar el grupo principal mientras realizaba una operación de eliminación. El sistema ha seguido con la operación de eliminación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración para determinar si se ha suprimido un grupo principal sin darse cuenta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9227E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9227E" varFormat="Java">
    ADMG9227E=ADMG9227E: No se puede encontrar el dominio de duplicación que se va a suprimir para el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede suprimir el dominio de duplicación para el clúster especificado porque no se puede encontrar ningún dominio de duplicación con este nombre de clúster en el repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado el nombre de clúster correcto y que el dominio de duplicación existe para este clúster.  Si no existe un dominio de duplicación, especifique un valor false para el parámetro deleteRepDomain con el fin de omitir la supresión del dominio de duplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0836I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0836I" varFormat="Java">
    ADMG0836I=ADMG0836I: Se ha especificado un valor nulo para la propiedad {0}. El valor antiguo para esta propiedad es {1}. No se puede aplicar un valor nulo a la propiedad. Para eliminar la propiedad, utilice el mandato deleteConfigProperties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0800E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0800E" varFormat="Java">
    ADMG0800E=ADMG0800E: El usuario no tiene los privilegios suficientes para modificar el documento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene el privilegio para modificar el documento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el usuario tenga el privilegio suficiente para modificar el documento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0198W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0198W" varFormat="Java">
    ADMG0198W=ADMG0198W: Se ha producido una excepción al intentar eliminar el servidor {0} del nodo {1} del grupo principal {2}: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al suprimir el servidor especificado, el sistema ha intentado eliminar el servidor de su grupo principal, pero se ha producido una excepción.  El sistema continúa la operación para suprimir el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción para determinar la causa del problema.  Compruebe la configuración para determinar si se ha suprimido un grupo principal sin darse cuenta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9226E" varFormat="Java">
    ADMG9226E=ADMG9226E: Ya existe una entrada de duplicador con el nombre de miembro {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear una entrada de duplicador para el nuevo miembro del clúster porque ya se ha encontrado una entrada de duplicador existente con el mismo nombre en el dominio de duplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si la entrada del duplicador existe con otro miembro del clúster.  Si es así, elija otro nombre para el nuevo miembro del clúster, o no solicite la creación de una entrada de duplicador para el miembro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0835I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0835I" varFormat="Java">
    ADMG0835I=ADMG0835I: La propiedad {0} es de sólo lectura. El nuevo valor especificado {1} es distinto del valor actual {2}. Las propiedades de sólo lectura no se pueden cambiar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0197W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0197W" varFormat="Java">
    ADMG0197W=ADMG0197W: El sistema no puede encontrar el nodo padre del servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el nodo en la configuración de este servidor. Es sistema continúa la operación de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración para determinar si se ha suprimido un nodo sin darse cuenta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9225E" varFormat="Java">
    ADMG9225E=ADMG9225E: No se puede crear la entrada de duplicador para el miembro porque no se he encontrado ningún dominio de duplicación para el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear una entrada de duplicador para el nuevo miembro del clúster porque no se puede encontrar ningún dominio de duplicación que tenga el nombre del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha creado un dominio de duplicación para el clúster.  Si no se ha creado un dominio de duplicación, hágalo y vuelva a intentar la operación.  De forma alternativa, puede especificar un valor de false para el parámetro replicatorEntry con el fin de omitir la creación de una entrada de duplicación para el miembro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0834I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0834I" varFormat="Java">
    ADMG0834I=ADMG0834I: Nombre de propiedad especificado {0} se desconoce. Ignorando esta propiedad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0196W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0196W" varFormat="Java">
    ADMG0196W=ADMG0196W: El sistema no puede encontrar el grupo principal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el grupo principal especificado. Es sistema continúa la operación de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración para determinar si existe el grupo principal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9224E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9224E" varFormat="Java">
    ADMG9224E=ADMG9224E: No se puede encontrar el servidor para el miembro del clúster {0} en el nodo {1} para utilizarlo como plantilla.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar el servidor del primer miembro del clúster, que se utiliza como plantilla cuando se crean miembros del clúster adicionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el primer miembro del clúster ya se ha creado y guardado en el repositorio de configuración.  Debe crearse el primer miembro del clúster antes de crear miembros del clúster adicionales.  Especifique un nombre de plantilla, o un servidor y nodo de plantilla, para crear el primer miembro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0833I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0833I" varFormat="Java">
    ADMG0833I=ADMG0833I: Se ha encontrado un error de sintaxis en esta línea {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un error de sintaxis en el archivo de propiedades en la línea especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de informe generado para ver detalles y arreglar el error de sintaxis.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0195W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0195W" varFormat="Java">
    ADMG0195W=ADMG0195W: El servidor {0} del nodo {1} no se puede añadir al grupo principal {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema continúa con la creación del nuevo servidor. Mientras se crea el servidor, éste no puede añadirse al grupo principal especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración para determinar si existe el grupo principal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9223E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9223E" varFormat="Java">
    ADMG9223E=ADMG9223E: No se puede encontrar la plantilla de servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración la plantilla especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de la plantilla se ha especificado correctamente, que existe la plantilla y que es del tipo de servidor del objeto de configuración.  Especifique una plantilla de servidor válida y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0832I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0832I" varFormat="Java">
    ADMG0832I=ADMG0832I: El valor especificado para la propiedad {0} está fuera de rango. Valor especificado {1}. Rango necesario {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0614E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0614E" varFormat="Java">
    ADMG0614E=ADMG0614E: El nombre abreviado especificado {0} no es válido
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre abreviado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre abreviado diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9222E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9222E" varFormat="Java">
    ADMG9222E=ADMG9222E: El paso del mandato firstMember y sus parámetros no se pueden especificar porque uno o más miembros del clúster ya están configurados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El paso del mandato firstMember sólo se puede ejecutar cuando se crea el primer miembro de un clúster. Cuando se crean miembros del clúster adicionales, la información especificada en este paso no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el nombre del clúster y verifique que está creando el miembro del clúster en el clúster adecuado.  Si es así, reintente la operación sin especificar el paso del mandato firstMember y ninguno de sus parámetros.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0831I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0831I" varFormat="Java">
    ADMG0831I=ADMG0831I: El valor especificado para la propiedad {0} no es de un tipo válido. Valor especificado {1}, tipo necesario {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0505E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0505E" varFormat="Java">
    ADMG0505E=ADMG0505E: Se ha denegado el acceso a estos datos de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario actual no tiene acceso para llevar a cabo la operación que se desea en los datos de configuración especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie la sesión con un usuario distinto que tenga acceso a estos datos de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9221E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9221E" varFormat="Java">
    ADMG9221E=ADMG9221E: Deben especificarse los dos parámetros templateServerNode y templateServerName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar un servidor existente como plantilla para crear el primer miembro de un clúster, deben especificarse el nombre y nodo del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique los parámetros templateServerNode y templateServerName, y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0830I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0830I" varFormat="Java">
    ADMG0830I=ADMG0830I: Propiedad suprimida {0} de la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0504E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0504E" varFormat="Java">
    ADMG0504E=ADMG0504E: No se puede crear una plantilla de servidor utilizando un servidor de un nodo {0} cuyo sistema operativo se desconoce.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear una plantilla de servidor mediante un servidor en el nodo especificado puesto que el sistema operativo no está especificado para el nodo. El nodo podría tener la versión 5 en un entorno mixto de célula, y podría no haberse iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el agente de nodo para el nodo especificado. Compruebe que el gestor de despliegue se está ejecutando. A continuación cree la plantilla de servidor con un servidor en el nodo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9220E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9220E" varFormat="Java">
    ADMG9220E=ADMG9220E: El parámetro templateName no puede especificarse con los parámetros templateServerNode y templateServerName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para crear el primer miembro del clúster, debe especificarse un nombre de plantilla o el nombre y nodo de un servidor existente que se utiliza como plantilla, pero no ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro templateName, o los dos parámetros templateServerNode y templateServerName, y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0503E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0503E" varFormat="Java">
    ADMG0503E=ADMG0503E: No se puede crear un miembro del clúster nuevo de la versión {0} en un clúster que no contenga ya ningún miembro de clúster de la misma versión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo crear el miembro de clúster para el clúster porque no existe miembro del clúster en la versión del producto especificada para el nuevo miembro del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un nuevo miembro de clúster con la misma versión de producto que un miembro existente del clúster. Por ejemplo, migre uno de los nodos de un miembro de clúster a la misma versión del producto que el miembro del clúster que se está intentando crear para el clúster. La versión del miembro del clúster cambia al migrar su nodo a la nueva versión. Cree a continuación el nuevo miembro del clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9255E" varFormat="Java">
    ADMG9255E=ADMG9255E: El paso replicationDomain no es válido para el tipo de clúster (clusterType) {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un dominio de replicación sólo se puede crear para el tipo de clúster APPLICATION_SERVER.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el parámetro clusterType del paso clusterConfig, o elimine el paso replicationDomain.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0502E" varFormat="Java">
    ADMG0502E=ADMG0502E: Ya existe un objeto VariableMap {1} bajo el ámbito {0}. Sólo puede haber un objeto VariableMap bajo un ámbito específico.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe un objeto VariableMap bajo el ámbito especificado. Sólo puede existir un objeto VariableMap bajo un bajo un ámbito especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente crear más de un objeto VariableMap por ámbito. Configure variables bajo un solo objeto VariableMap para cada ámbito.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9254E" varFormat="Java">
    ADMG9254E=ADMG9254E: El tipo de servidor, {0}, no es adecuado para el tipo de clúster especificado, {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de servidor que se convierte para que sea el primer miembro del clúster debe ser apropiado para el tipo de clúster que se está creando. Sólo los servidores proxy se deben convertir en un clúster de servidor proxy y sólo los servidores de aplicaciones se pueden convertir en un clúster de servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el parámetro clusterType del paso clusterConfig, o cambie el servidor en el paso convertServer por uno del tipo apropiado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0501E" varFormat="Java">
    ADMG0501E=ADMG0501E: Las configuraciones de recurso o variable con ámbito de aplicación no están soportadas porque la aplicación {0} contiene uno o más destinos de despliegue de la versión 5.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las configuraciones de recursos o variables con ámbito de aplicación se han incorporado en la versión 6.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el recurso o la variable con ámbito de servidor o nodo para lograr el mismo efecto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9253E" varFormat="Java">
    ADMG9253E=ADMG9253E: No se puede crear un nuevo miembro del clúster porque existe un miembro del clúster {0} con versión de producto {1} en el nodo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear un nuevo miembro del clúster porque dicho miembro ya existe para el nodo y la versión especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la versión correcta del producto está instalada en todos los nodos y en el gestor de despliegue. Podría tener que actualizar el producto instalado en el nodo a una versión más actualizada. Consulte la documentación para determinar las configuraciones y operaciones soportadas de una célula que tenga nodos instalados con diferentes versiones del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0500E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0500E" varFormat="Java">
    ADMG0500E=ADMG0500E: Las configuraciones de recursos o variables con ámbito de clúster no están soportadas porque el clúster {0} contiene uno o más miembros de la versión 5.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las configuraciones de recursos o variables con ámbito de clúster se han incorporado en la versión 6.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el recurso o la variable con ámbito de servidor o nodo para lograr el mismo efecto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9252E" varFormat="Java">
    ADMG9252E=ADMG9252E: Debe especificarse el paso del mandato firstMember porque este miembro será el primero del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita la información especificada en el paso del mandato firstMember cuando se crea el primer miembro del clúster.  Debe ejecutarse el paso del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el nombre del clúster y verifique que está creando el miembro del clúster en el clúster adecuado.  Si lo está haciendo, reintente la operación y especifique el paso del mandato firstMember junto con sus parámetros necesarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9251E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9251E" varFormat="Java">
    ADMG9251E=ADMG9251E: Se han especificado parámetros en el paso {0} del mandato pero el destino del paso del mandato está establecido en &quot;false&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El paso no se ejecutó porque el valor del destino del paso del mandato se estableció en false. Sin embargo, se han especificado parámetros para el paso, lo que indica la intención de ejecutar el paso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea ejecutar el paso del mandato, especifique el valor de true para el destino del paso del mandato. Si no desea ejecutar el paso del mandato, no especifique ningún destino del paso del mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9250E" varFormat="Java">
    ADMG9250E=ADMG9250E: No se ha validado el paso {0} del mandato {1} por la razón siguiente: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido validar el paso y el mandato especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la razón especificada en el mensaje para determinar el problema.  Normalmente se trata de un problema con los parámetros del mandato.  Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0459E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0459E" varFormat="Java">
    ADMG0459E=ADMG0459E: No se puede eliminar el nodo {0} del grupo de nodos sysplex {1} porque es necesario ser miembro del grupo de nodos sysplex.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nodos que pertenecen a un grupo de nodos sysplex deben permanecer en un grupo de nodos sysplex porque es necesario ser miembro del grupo de nodos sysplex.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato addNodeGroupMember para mover un nodo a un grupo de nodos sysplex diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0458E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0458E" varFormat="Java">
    ADMG0458E=ADMG0458E: Ya existe la propiedad personalizada {0} para el grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya existe una propiedad del grupo de nodos con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nombre para la propiedad del grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0421E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0421E" varFormat="Java">
    ADMG0421E=ADMG0421E: El nodo {0} no reúne los requisitos para ser un miembro del grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de nodos especificado es un grupo de nodos sysplex en un sysplex diferente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nodo o grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0457E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0457E" varFormat="Java">
    ADMG0457E=ADMG0457E: No se puede suprimir el grupo de nodos por omisión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede suprimir el grupo de nodos por omisión porque se necesita uno para la administración de los grupos de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente suprimir el grupo de nodos por omisión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0420E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0420E" varFormat="Java">
    ADMG0420E=ADMG0420E: El nodo {0} no reúne los requisitos para ser un miembro del grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado no puede ser un miembro del grupo de nodos especificado porque se trata de un grupo de nodos en la plataforma distribuida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nodo o grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0456E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0456E" varFormat="Java">
    ADMG0456E=ADMG0456E: No se puede eliminar el grupo de nodos {0} porque contiene miembros.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede eliminar un grupo de nodos si contiene miembros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine primero los miembros del grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0455E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0455E" varFormat="Java">
    ADMG0455E=ADMG0455E: El nodo {0} no reúne los requisitos para ser un miembro del grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado no es elegible para ser un miembro del grupo de nodos especificado porque dicho grupo de nodos es un grupo de nodos sysplex, que es único en el sistema operativo z/OS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nodo o grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0454E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0454E" varFormat="Java">
    ADMG0454E=ADMG0454E: El nodo {0} ya es miembro del grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede añadir el miembro del nodo en el grupo de nodos porque ya existe un miembro con ese nombre en el grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el nodo especificado ya existe en el grupo de nodos o si se ha especificado el nombre de nodo correcto. Especifique un nombre de nodo válido y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0019E" varFormat="Java">
    ADMG0019E=ADMG0019E: El sistema no puede localizar el valor del servidor JMS (Java Message Service) en el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha definido más de un valor de servidor JMS en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración para eliminar el valor de servidor JMS no válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0453E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0453E" varFormat="Java">
    ADMG0453E=ADMG0453E: No se puede encontrar el grupo de nodos {0} en el repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si existe el grupo de nodos especificado y se ha especificado el nombre de grupo de nodos correcto. Especifique un nombre de grupo de nodos válido y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0489E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0489E" varFormat="Java">
    ADMG0489E=ADMG0489E: Ya existe un grupo de nodos sysplex con el nombre abreviado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre abreviado debe ser exclusivo dentro del mismo sysplex.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre abreviado sea exclusivo dentro del mismo sysplex.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0018E" varFormat="Java">
    ADMG0018E=ADMG0018E: El sistema no puede localizar el nodo {0} para el objeto WASQueue {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del atributo node de la instancia WASQueue no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Facilite un nombre de nodo válido como valor de atributo node del objeto WASQueue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0452E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0452E" varFormat="Java">
    ADMG0452E=ADMG0452E: No se puede eliminar el nodo {0} del grupo de nodos {1}. Este nodo debe ser siempre un miembro de al menos un grupo de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede eliminar el nodo del grupo de nodos. El nodo debe ser siempre un miembro de al menos un grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el grupo de nodos contenga al menos un miembro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0017E" varFormat="Java">
    ADMG0017E=ADMG0017E: Error de operación de validación para la sesión {0} y el ámbito {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error de operación de validación para la sesión y el ámbito especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para más detalles, consulte la excepción anidada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0451E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0451E" varFormat="Java">
    ADMG0451E=ADMG0451E: No se puede eliminar el nodo {0} del grupo de nodos {1} porque es parte de un clúster en dicho grupo de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede eliminar el nodo del grupo de nodos porque contiene miembros de clúster en dicho grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el nodo que tiene los miembros de clúster en otro grupo de nodos antes de eliminar ese nodo del grupo de nodos original.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0016E" varFormat="Java">
    ADMG0016E=ADMG0016E: El sistema no puede obtener un gestor de validación para la sesión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al obtener un gestor de validación para la sesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener información, consulte la excepción anidada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0015E" varFormat="Java">
    ADMG0015E=ADMG0015E: La vía de acceso de atributo {0} sólo es de sólo lectura y no se puede modificar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede modificar la vía de acceso del atributo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente modificar una vía de acceso de atributo de sólo lectura ni cambie los permisos de la vía de acceso de atributo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0014E" varFormat="Java">
    ADMG0014E=ADMG0014E: El atributo {0} es un atributo de sólo lectura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede modificar el atributo identificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente modificar un atributo de sólo lectura ni cambie los permisos del atributo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0013E" varFormat="Java">
    ADMG0013E=ADMG0013E: El valor de atributo de la vía de acceso del atributo {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo del valor de atributo proporcionado no coincide con el tipo del atributo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga la metainformación del atributo y verifique que los tipos coinciden.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0012E" varFormat="Java">
    ADMG0012E=ADMG0012E: El valor de atributo del atributo {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo del valor de atributo proporcionado no coincide con el tipo del atributo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga la metainformación del atributo y verifique que los tipos coinciden.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0829I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0829I" varFormat="Java">
    ADMG0829I=ADMG0829I: No se puede encontrar la propiedad {0} en la configuración que se debe suprimir.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0011E" varFormat="Java">
    ADMG0011E=ADMG0011E: Se ha producido una excepción inesperada {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9219E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9219E" varFormat="Java">
    ADMG9219E=ADMG9219E: No se han especificados los parámetros templateName, templateServerNode ni templateServerNameers.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para crear el primer miembro del clúster, debe especificarse un nombre de plantilla o el nombre y nodo de un servidor existente que se utiliza como plantilla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro templateName, o los dos parámetros templateServerNode y templateServerName, y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0828I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0828I" varFormat="Java">
    ADMG0828I=ADMG0828I: Eliminando estas propiedades {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9218E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9218E" varFormat="Java">
    ADMG9218E=ADMG9218E: No se puede encontrar el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si se ha creado el nodo especificado o si se ha especificado el nombre de nodo correcto.  Especifique un nombre de nodo válido y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0827I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0827I" varFormat="Java">
    ADMG0827I=ADMG0827I: Creación del nuevo nombre de propiedad = {0} y valor = {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0262E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0262E" varFormat="Java">
    ADMG0262E=ADMG0262E: La plantilla {0} ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La plantilla ya existe. No se puede crear una plantilla de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de plantilla diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9217E" varFormat="Java">
    ADMG9217E=ADMG9217E: El servidor {0} ya existe en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear un miembro del clúster porque el servidor con el nombre especificado ya está configurado en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el nombre del miembro del clúster y el nodo del miembro se han especificado correctamente.  Especifique otro nombre o nodo y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0826I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0826I" varFormat="Java">
    ADMG0826I=ADMG0826I: Se ha encontrado un error en la sección {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sección del archivo de propiedades tiene un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de informe generado si desea detalles sobre el error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0261E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0261E" varFormat="Java">
    ADMG0261E=ADMG0261E: No se ha podido validar el mandato Crear plantilla de servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato createServerTemplate no se puede validar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9216E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9216E" varFormat="Java">
    ADMG9216E=ADMG9216E: No se puede encontrar el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si se ha creado el clúster especificado o si se ha especificado el nombre de clúster correcto.  Especifique un nombre de clúster válido y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0825I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0825I" varFormat="Java">
    ADMG0825I=ADMG0825I: Finalizar la validación de propiedades desde el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0260E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0260E" varFormat="Java">
    ADMG0260E=ADMG0260E: No se puede crear una plantilla utilizando un nodo V5: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La plantilla no se puede crear utilizando un nodo de versión 5.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la versión del nodo es mayor que 5.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9215E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9215E" varFormat="Java">
    ADMG9215E=ADMG9215E: No se ha especificado el ID del objeto de destino ni el parámetro clusterName para identificar el clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster debe identificarse utilizando un ID de objeto de configuración o un nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de objeto de clúster para el objeto de destino del mandato, o especifique un nombre de clúster para el parámetro clusterName del mandato.  Vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0824I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0824I" varFormat="Java">
    ADMG0824I=ADMG0824I: Iniciar la validación de propiedades desde el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9214E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9214E" varFormat="Java">
    ADMG9214E=ADMG9214E: El ID de objeto de destino especificado no es un objeto de clúster válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de configuración representado por el ID de objeto especificado no se encuentra en el repositorio de configuración o no es el ID de objeto de un clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue sobre el ID de objeto y cómo se ha obtenido, para determinar si representa un objeto de clúster válido en el repositorio de configuración.  Especifique un ID de objeto de clúster válido y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0823I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0823I" varFormat="Java">
    ADMG0823I=ADMG0823I: Finalizar la supresión de propiedades desde el archivo{0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0041E" varFormat="Java">
    ADMG0041E=ADMG0041E: El objeto resourceAdapter especificado está definido a un nivel administrativo más alto.({0})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este objeto J2CResourceAdapter está definido en el archivo resources.xml de una capa administrativa más alta que la capa especificada. En consecuencia, la eliminación del objeto en el nivel especificado destruirá la coherencia en la totalidad del área administrativa definida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desinstale J2CResourceAdapter de la capa administrativa más alta para mantener la coherencia en la totalidad del área administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9213E" varFormat="Java">
    ADMG9213E=ADMG9213E: Se han especificado el ID de objeto de destino y el parámetro clusterName para identificar el clúster, pero sólo se permite uno de ellos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede utilizar el ID del objeto de configuración o un nombre para identificar un clúster, pero no ambos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de objeto de clúster para el objeto de destino del mandato, o especifique un nombre de clúster para el parámetro clusterName del mandato.  Vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0822I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0822I" varFormat="Java">
    ADMG0822I=ADMG0822I: Iniciar la supresión de propiedades desde el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9249E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9249E" varFormat="Java">
    ADMG9249E=ADMG9249E: Se ha capturado una excepción al validad el paso {0} del mandato de tareas {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido validar el paso y el mandato de tarea especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción especificada en el mensaje para determinar el problema.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0040E" varFormat="Java">
    ADMG0040E=ADMG0040E: El tipo {0} especificado no es válido para esta operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato $AdminConfig uninstallJ2CResourceAdapter acepta solamente el nivel de nodo del MBEan J2CResourceAdapter.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nivel de nodo MBean J2CResourceAdapter para el mandato $AdminConfig uninstallResourceAdapter. Elimine J2CResourceAdapter a nivel de célula o nivel de servidor con el mandato $AdminConfig remove.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9212E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9212E" varFormat="Java">
    ADMG9212E=ADMG9212E: Se ha capturado una excepción al ejecutar el mandato {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al ejecutar el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción especificada en el mensaje para determinar el problema.  Es posible que los cambios de configuración no se hayan comprometido.  Para estar seguro, descarte cualquier cambio de configuración realizado en esta sesión.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0821I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0821I" varFormat="Java">
    ADMG0821I=ADMG0821I: Finalizar aplicación de propiedades desde el archivo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9248E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9248E" varFormat="Java">
    ADMG9248E=ADMG9248E: No se puede crear un miembro del clúster en el nodo {0}.  Se ha encontrado el problema siguiente con las versiones del producto instaladas: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión del producto instalada en el nodo no es compatible con la versión del producto instalada en el nodo del gestor de despliegue o en los nodos de otros miembros del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe el texto del problema especificado en el mensaje.  Compruebe que se han instalado las versiones correctas del producto en el nodo del gestor de despliegue y en los otros nodos que contienen los miembros del clúster.  Podría tener que actualizar el producto instalado en el nodo a una versión más actualizada.  Consulte la documentación para determinar las configuraciones y operaciones soportadas de una célula que tenga nodos instalados con diferentes versiones del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9211E" varFormat="Java">
    ADMG9211E=ADMG9211E: No se puede encontrar el objeto de célula en el repositorio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se encontró el objeto de célula en el repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0820I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0820I" varFormat="Java">
    ADMG0820I=ADMG0820I: Iniciar aplicación de propiedades desde el archivo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9247E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9247E" varFormat="Java">
    ADMG9247E=ADMG9247E: La versión {0} del producto instalada en el nodo {1} es anterior a la versión del producto instalado en el gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han instalado versiones del producto diferentes en el nodo y en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que las versiones correctas del producto están instaladas en el nodo y en el gestor de despliegue.  Puede que sea necesario actualizar a una versión más reciente el producto que está instalado en el nodo.  Consulte la documentación para determinar las configuraciones y operaciones soportadas de una célula que tenga nodos instalados con diferentes versiones del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9210E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9210E" varFormat="Java">
    ADMG9210E=ADMG9210E: No se ha validado el mandato {0} por la razón siguiente: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no se ejecutó porque falló la validación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la razón especificada en el mensaje para determinar el problema.  Normalmente se trata de un problema con los parámetros del mandato.  Corrija el problema y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9246E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9246E" varFormat="Java">
    ADMG9246E=ADMG9246E: Se ha capturado una excepción al comprobar si el miembro del clúster {0} en el nodo {1} es compatible con el clúster {2}: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudieron realizar las comprobaciones para determinar si el miembro del clúster puede pertenecer al clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9245E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9245E" varFormat="Java">
    ADMG9245E=ADMG9245E: Se ha capturado una excepción al crear la nueva entrada de duplicador para el miembro del clúster {0} en el nodo {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo crear una nueva entrada de duplicador para el miembro del clúster en el dominio de duplicación del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9244E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9244E" varFormat="Java">
    ADMG9244E=ADMG9244E: No se puede encontrar el nombre de host del nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el nombre de host del servidor de nombres de dominio (DNS) del nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de red IP del sistema en el que está definido el nodo y el nodo donde se ha invocado esta operación.  Compruebe que se ha especificado el nombre de nodo correcto y que el nodo no se ha suprimido de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9243E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9243E" varFormat="Java">
    ADMG9243E=ADMG9243E: Se ha capturado una excepción al crear el servidor {0} en el nodo {1} para el nuevo miembro del clúster {2}: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo crear un servidor para un nuevo miembro del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9242E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9242E" varFormat="Java">
    ADMG9242E=ADMG9242E: Se ha capturado una excepción al incluir el servidor {0} en el nodo {1} como miembro del nuevo clúster {2}: {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo convertir el servidor existente en un miembro del nuevo clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0307E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0307E" varFormat="Java">
    ADMG0307E=ADMG0307E: Un adaptador de recursos J2C con el nombre {0} ya existe en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de un adaptador de recursos J2C debe ser único dentro de un nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Instale el adaptador de recursos J2C y especifique un nombre diferente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9241E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9241E" varFormat="Java">
    ADMG9241E=ADMG9241E: No se puede encontrar el nodo padre del servidor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el nodo donde reside el servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se ha suprimido el servidor o el nodo en el que reside.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0632E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0632E" varFormat="Java">
    ADMG0632E=ADMG0632E: No se ha encontrado ninguna plantilla para el tipo de servidor {0} y el nombre de plantilla {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La plantilla no se ha encontrado para el tipo de servidor y el nombre de plantilla especificados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la plantilla exista para el nombre de plantilla y el tipo de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0306E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0306E" varFormat="Java">
    ADMG0306E=ADMG0306E: Se ha producido una excepción no esperada. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9240E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9240E" varFormat="Java">
    ADMG9240E=ADMG9240E: Se ha capturado una excepción al intentar obtener una instancia de AppManagement: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener la instancia AppManagement, que gestiona las aplicaciones J2EE (Java 2 Platform, Enterprise Edition).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0631E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0631E" varFormat="Java">
    ADMG0631E=ADMG0631E: No se ha encontrado ningún conjunto de propiedades para la plantilla {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El propertySet no se ha encontrado para la plantilla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el propertySet exista en la plantilla.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0305E" varFormat="Java">
    ADMG0305E=ADMG0305E: El adaptador de recurso J2C no se puede instalar con el Cargador de clase aislado con NativePath no vacío.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El adaptador de recurso J2C no se puede crear con el valor true en IsolatedClassLoader, si nativePath no es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No especifique nativapath ni establezca IsolatedClassLoader false.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0630E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0630E" varFormat="Java">
    ADMG0630E=ADMG0630E: No se ha encontrado el template-metadata.xml para el paquete de características o el producto apilado {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El paquete de características o el producto apilado no tiene un template-metadata.mxl.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el paquete de características o el producto apilado tiene template-metadata.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0304E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0304E" varFormat="Java">
    ADMG0304E=ADMG0304E: Hay otro adaptador de recursos J2C con la misma vía de acceso del archivador que tiene un atributo Cargador de clase aislado (Isolated Class Loader) incoherente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si ya existe algún adaptador de recurso J2C para compartir la misma vía de acceso de archivador, el valor del Cargador de clase aislado debe ser coherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No puede haber un adaptador de recurso J2C incoherente. Suprima el adaptador de recursos J2C antiguo con distinto valor de isolatedClassLoader o cree uno nuevo de forma que tenga el mismo valor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0303E" varFormat="Java">
    ADMG0303E=ADMG0303E: La petición para instalar el adaptador de recursos ha fallado. Asegúrese de que la versión del adaptador de recursos coincide con la versión del nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falló la petición del MBean para instalar un adaptador de recursos. Asegúrese de que la versión del nodo de destino coincide con la versión del adaptador de recursos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la versión del nodo de destino coincide con la versión del adaptador de recursos. No se puede instalar un archivo RAR (Resource Adapter Archive) de la versión 1.5 en WebSphere Application Server V5 o anterior.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0447E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0447E" varFormat="Java">
    ADMG0447E=ADMG0447E: El nodo {0} especificado no es miembro de ningún grupo de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado no pertenece a ningún grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nodo o añada el nodo en el grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0302E" varFormat="Java">
    ADMG0302E=ADMG0302E: El paquete/tipo/atributo que ha elegido {0} fue eliminado en la versión {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo ConfigService indicado fue eliminado en esta versión.  Este atributo no es válido en la versión indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un atributo ConfigService válido. Consulte la documentación de la API para conocer los atributos válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0301W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0301W" varFormat="Java">
    ADMG0301W=ADMG0301W: El paquete/tipo/atributo que ha elegido {0} es obsoleto desde la versión {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo ConfigService indicado es obsoleto desde la versión indicada.  Este atributo es válido, pero puede que no sea así en el futuro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0446E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0446E" varFormat="Java">
    ADMG0446E=ADMG0446E: El nodo {0} especificado no es un miembro del grupo de nodos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo especificado no pertenece a ningún grupo de nodos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nodo o grupo de nodos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0663E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0663E" varFormat="Java">
    ADMG0663E=ADMG0663E: El ConfigDataId {0} especificado no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un parámetro ConfigDataId no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el ConfigDataId sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0300I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0300I" varFormat="Java">
    ADMG0300I=ADMG0300I: El paquete/tipo/atributo que ha elegido {0} es válido a partir de la versión {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo ConfigService indicado es válido a partir de la versión especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0662E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0662E" varFormat="Java">
    ADMG0662E=ADMG0662E: No puede proporcionar ambos parámetros, ConfigDataId y configData.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No puede especificar ambos parámetros, ConfigDataId y configData. Sólo se puede especificar uno de estos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un parámetro ConfigDataId o configData.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0661E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0661E" varFormat="Java">
    ADMG0661E=ADMG0661E: Se ha especificado un valor {0} que no es válido para el parámetro {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de parámetro no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado un valor de parámetro válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0660E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0660E" varFormat="Java">
    ADMG0660E=ADMG0660E: Se produjo un error en la validación del archivo de propiedades con el mandato {0}.  Consulte el archivo de informe para obtener información más detallada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado la validación del archivo de propiedades.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ha fallado la validación del archivo de propiedades. Examine el archivo de informe para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0551E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0551E" varFormat="Java">
    ADMG0551E=ADMG0551E: Se ha producido un error al comprobar las restricciones de licencias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudieron verificar las restricciones de licencia para el cambio de configuración que se intentó realizar. Los datos de restricción de licencia pueden estar dañados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0007E" varFormat="Java">
    ADMG0007E=ADMG0007E: El tipo de datos de configuración {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo identificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga la lista de tipos de datos soportados y compruebe el nombre del tipo de datos. Tenga en cuenta que los nombres de tipos de datos son sensibles a las mayúsculas y minúsculas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0550E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0550E" varFormat="Java">
    ADMG0550E=ADMG0550E: Las restricciones de licencia de WebSphere Application Server que están en vigor no permiten realizar este cambio en la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los cambios de configuración que se intentaron realizar incumplen las restricciones de licencia, por ejemplo, con el número máximo de clústeres, o los miembros en un clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice los cambios en la configuración que permitan las restricciones de la licencia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0006E" varFormat="Java">
    ADMG0006E=ADMG0006E: La vía de acceso del nombre de atributo {0} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso del nombre del atributo identificado no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga la metainformación del objeto y compruebe que el nombre del atributo está bien escrito. Tenga en cuenta que los nombres de atributos son sensibles a las mayúsculas y minúsculas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0259E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0259E" varFormat="Java">
    ADMG0259E=ADMG0259E: {0} no es una entrada válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una entrada válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0005E" varFormat="Java">
    ADMG0005E=ADMG0005E: El nombre de atributo {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del atributo identificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Obtenga la metainformación del objeto y compruebe que el nombre del atributo está bien escrito. Tenga en cuenta que los nombres de atributos son sensibles a las mayúsculas y minúsculas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0258E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0258E" varFormat="Java">
    ADMG0258E=ADMG0258E: El nodo {0} no es un nodo válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de nodo no es válido o el nodo no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nodo exista en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0004E" varFormat="Java">
    ADMG0004E=ADMG0004E: El sistema no ha podido guardar el documento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una inconsistencia en el contenido del documento o no se puede guardar correctamente el documento en el repositorio de configuración. Para más detalles, consulte la excepción anidada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Descarte el cambio y repita la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0257E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0257E" varFormat="Java">
    ADMG0257E=ADMG0257E: El nombre de plantilla {0} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de plantilla no es válido.  No se puede crear una plantilla de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de plantilla sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0039W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0039W" varFormat="Java">
    ADMG0039W=ADMG0039W: Se ha producido un error inesperado al obtener el atributo de {0} para {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al recuperar el atributo especificado del objeto J2CResourceAdapter especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0003E" varFormat="Java">
    ADMG0003E=ADMG0003E: El sistema no ha podido cargar el documento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento no se puede recuperar desde el repositorio de configuración o no es un documento XMI válido. Para más detalles, consulte la excepción anidada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0256E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0256E" varFormat="Java">
    ADMG0256E=ADMG0256E: {0} no existe en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no existe dentro del nodo. No se puede crear una plantilla de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor exista en el nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0038W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0038W" varFormat="Java">
    ADMG0038W=ADMG0038W: El objeto resourceAdapter especificado está definido a un nivel administrativo más alto.({0})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este objeto J2CResourceAdapter está definido en el archivo resources.xml de una capa administrativa más alta que la capa especificada. En consecuencia, la eliminación del objeto en el nivel especificado destruirá la coherencia en la totalidad del área administrativa definida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desinstale J2CResourceAdapter de la capa administrativa más alta para mantener la coherencia en la totalidad del área administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0002E" varFormat="Java">
    ADMG0002E=ADMG0002E: No se ha encontrado el documento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el documento especificado. Puede que se haya eliminado, o que el URI del documento no sea válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Emita de nuevo un mandato de consulta para asegurarse de que el URI del documento es el mismo que el del mandato de consulta devuelto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0255E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0255E" varFormat="Java">
    ADMG0255E=ADMG0255E: Se necesita el nombre de plantilla.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de plantilla es necesario para el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de plantilla se haya especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0819I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0819I" varFormat="Java">
    ADMG0819I=ADMG0819I: Fin del proceso de sección {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0001E" varFormat="Java">
    ADMG0001E=ADMG0001E: No se han encontrado los datos de configuración {1} en el documento {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que se hayan eliminado los datos de configuración o que el ID de la configuración no sea válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Emita un mandato de consulta para confirmar que existen los datos de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0037E" varFormat="Java">
    ADMG0037E=ADMG0037E: No se puede crear una nueva instancia del objeto {0} porque el atributo {1} de un objeto {0} existente tiene el mismo valor que {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ciertos tipos de objetos de configuración requieren que uno de sus atributos tenga un valor exclusivo. Por ejemplo, el valor del atributo name del objeto de configuración VirtualHost debe ser exclusivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique otro valor de atributo que cumpla con el requisito de exclusividad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0254E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0254E" varFormat="Java">
    ADMG0254E=ADMG0254E: No se ha podido validar el mandato Crear servidor {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato createServer no se puede validar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9209E" varFormat="Java">
    ADMG9209E=ADMG9209E: Se ha capturado una excepción al validar el mandato {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha capturado una excepción al validar el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Evalúe la excepción especificada en el mensaje para determinar el problema.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0818I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0818I" varFormat="Java">
    ADMG0818I=ADMG0818I: Procesando sección {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0036E" varFormat="Java">
    ADMG0036E=ADMG0036E: La operación {0} no está soportada en la modalidad local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta operación no está soportada cuando la herramienta wsadmin o el servicio de configuración se ejecuta en modalidad local sin conectarse al servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el servidor y repita el mandato en modalidad remota.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0253E" varFormat="Java">
    ADMG0253E=ADMG0253E: La plantilla coincidente {0} no se ha encontrado o no es válida para este servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar una plantilla de servidor coincidente con el nombre de plantilla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de plantilla sea correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9208E" varFormat="Java">
    ADMG9208E=ADMG9208E: Se ha especificado el parámetro replicatorEntry pero no se ha ejecutado el paso del mandato replicatorDomain.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se convierte un servidor en el primer miembro de un clúster, sólo se puede crear una entrada de duplicador si también se crea un dominio de duplicación para el clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ejecuta el paso convertServer del mandato createCluster, no especifique el parámetro replicatorEntry a menos que ejecute también el paso del mandato replicatorDomain.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0817I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0817I" varFormat="Java">
    ADMG0817I=ADMG0817I: Supresión de estas propiedades {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0035E" varFormat="Java">
    ADMG0035E=ADMG0035E: El usuario no tiene suficientes privilegios para modificar el atributo {0} del tipo de objeto {1} en el documento {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesita un rol de administrador para modificar el atributo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie la sesión como usuario con el rol de administrador y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0252E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0252E" varFormat="Java">
    ADMG0252E=ADMG0252E: No se puede crear un servidor en un nodo V5: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor no se puede crear en un nodo de la versión 5.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la versión del nodo es mayor que 5.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9207E" varFormat="Java">
    ADMG9207E=ADMG9207E: Se ha especificado el parámetro replicatorEntry sin especificar también los parámetros serverNode y serverName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea un clúster, sólo se puede crear una entrada de duplicador de miembro cuando se convierte un servidor existente en el primer miembro del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando cree un clúster de servidores, no especifique el parámetro replicatorEntry si no desea convertir un servidor existente.  O bien, especifique los parámetros serverNode y serverName para convertir un servidor existente.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0816I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0816I" varFormat="Java">
    ADMG0816I=ADMG0816I: Propiedad suprimida {0}. El nombre de atributo correspondientes es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0034E" varFormat="Java">
    ADMG0034E=ADMG0034E: El nombre de nodo especificado {0} no es un nombre de nodo válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del parámetro de entrada no es un nombre de nodo válido. Tenga en cuenta que los nombres de nodo sensibles a las mayúsculas y minúsculas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor de entrada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0251E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0251E" varFormat="Java">
    ADMG0251E=ADMG0251E: {0} no es una entrada válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una entrada válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9206E" varFormat="Java">
    ADMG9206E=ADMG9206E: Se ha especificado el parámetro memberWeight sin especificar también los parámetros serverNode y serverName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea un clúster, sólo se puede especificar el peso del miembro del clúster cuando se convierte un servidor existente en el primer miembro del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando cree un clúster de servidores, no especifique el parámetro memberWeight si no desea convertir un servidor existente.  O bien, especifique los parámetros serverNode y serverName para convertir un servidor existente.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0815I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0815I" varFormat="Java">
    ADMG0815I=ADMG0815I: No se puede encontrar la propiedad para suprimir {0}. El nombre de atributo correspondiente es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0033E" varFormat="Java">
    ADMG0033E=ADMG0033E: No se puede suprimir el servidor {0} porque las aplicaciones {1} están instaladas en él.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se suprime un servidor antes de que las aplicaciones instaladas se desinstalen, dichas aplicaciones entrarán en un estado de inconsistencia y puede que no se ejecuten normalmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desinstale las aplicaciones del servidor antes de eliminarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0250E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0250E" varFormat="Java">
    ADMG0250E=ADMG0250E: El nodo {0} no es un nodo válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no es válido.  El nombre de nodo no es correcto o el nodo no existe en la célula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nodo existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9205E" varFormat="Java">
    ADMG9205E=ADMG9205E: El peso especificado del miembro del clúster no es un valor de {0} a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El peso del miembro del clúster no es válido.  Debe ser un valor dentro del rango especificado en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor válido para el peso del miembro del clúster y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0814I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0814I" varFormat="Java">
    ADMG0814I=ADMG0814I: Suprimiendo todas las propiedades de la sección con el ID de recurso {0} y el nombre de atributo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0032E" varFormat="Java">
    ADMG0032E=ADMG0032E: Una entrada JAASAuthData existente coincide con el alias {0}, por lo que no se puede crear una entrada JAASAuthData para el ID de usuario {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se especifica un ID de usuario y contraseña, se crea automáticamente una entrada JAASAuthData cuando se define un valor defaultPrincipalMapping. No se ha podido crear una entrada JAASAuthData porque ya existe un alias con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Omita el ID de usuario y contraseña si desea utilizar una entrada JAASAuthData existente, o utilice un alias diferente para crear una nueva entrada JAASAuthData.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9204E" varFormat="Java">
    ADMG9204E=ADMG9204E: No se ha especificado el parámetro serverNode ni serverName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para convertir un servidor existente en el primer miembro del clúster, deberá especificarse tanto el nombre del servidor como el nombre del nodo donde reside.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique ambos parámetros y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0813I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0813I" varFormat="Java">
    ADMG0813I=ADMG0813I: Suprimiendo la propiedad {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0031E" varFormat="Java">
    ADMG0031E=ADMG0031E: No se ha proporcionado el par ID de usuario y contraseña, y ninguna entrada JAASAuthData coincide con el alias especificado {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si no se proporciona el par ID de usuario y contraseña en un defaultPrincipalMapping para J2CConnectionFactory, se asume la utilización de una entrada JAASAuthData existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un par ID de usuario y contraseña o utilice un alias que coincida con una entrada JAASAuthData existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0704E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0704E" varFormat="Java">
    ADMG0704E=ADMG0704E: El nombre de punto de control {1} especificado para el mandato {0} no es un punto de control delta.  El mandato sólo soporta la extracción del punto de extracción delta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un tipo de punto de control no válido en el mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tipo de punto de control delta se ha especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9239I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9239I" varFormat="Java">
    ADMG9239I=ADMG9239I: El miembro del clúster {0} en el nodo {1} se ha suprimido del clúster {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro del clúster se ha suprimido del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9203E" varFormat="Java">
    ADMG9203E=ADMG9203E: El servidor {0} del nodo {1} ya es un miembro del clúster {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor ya es un miembro del clúster especificado.  No puede ser miembro de otro clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro servidor para incluir en el clúster o no incluya un servidor en el clúster.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0812I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0812I" varFormat="Java">
    ADMG0812I=ADMG0812I: No se cambia el valor para esta propiedad {0}. No hay soporte para la referencia a ObjectName que no tiene nombre de visualización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0030E" varFormat="Java">
    ADMG0030E=ADMG0030E: No se ha especificado la contraseña para el ID de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se ha especificado un ID de usuario, se debe especificar una contraseña cuando se define el valor defaultPrincipalMapping.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una contraseña para el ID de usuario especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0703E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0703E" varFormat="Java">
    ADMG0703E=ADMG0703E: Excepción genérica durante la ejecución del mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se lanza una excepción durante la ejecución del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de registro para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9202E" varFormat="Java">
    ADMG9202E=ADMG9202E: No se puede encontrar el servidor {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha configurado un servidor con el nombre especificado en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine si el nombre del servidor y del nodo son correctos.  Especifique los nombres de servidor y nodo correctos de un servidor configurado.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0811I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0811I" varFormat="Java">
    ADMG0811I=ADMG0811I: Cambio del valor para esta propiedad {0}. El valor nuevo especificado es {1}. El valor anterior era {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9238E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9238E" varFormat="Java">
    ADMG9238E=ADMG9238E: No se puede encontrar una entrada de duplicador para el miembro del clúster {0} en el dominio de duplicación para el clúster {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración la entrada de duplicador para el miembro del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se han especificado correctamente el nodo y el miembro del clúster, y que se ha creado una entrada de duplicador para el miembro del clúster.  Si está suprimiendo un miembro del clúster que no tiene una entrada de duplicador, especifique un valor false para el parámetro deleteRepEntry.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0702E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0702E" varFormat="Java">
    ADMG0702E=ADMG0702E: El nombre de archivo {1} especificado para el mandato {0} no es válido. No se puede crear o no es un archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un nombre de archivo no válido en el mandato. El archivo no se puede crear o no es un archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del archivo especificado para el mandato sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0629E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0629E" varFormat="Java">
    ADMG0629E=ADMG0629E: El servidor {0} en el nodo {1} no tiene template-metadata.xml
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado ningún template-metadata.xml en el servidor o nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor o nodo tiene un template-metadata.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9201E" varFormat="Java">
    ADMG9201E=ADMG9201E: El dominio de duplicación ya existe para el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya se ha configurado un dominio de duplicación con el nombre del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si ya no necesita el dominio de duplicación especificado, suprímalo de la configuración.  En caso contrario, elija otro nombre para el clúster.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0810I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0810I" varFormat="Java">
    ADMG0810I=ADMG0810I: No se cambia el valor para esta propiedad {0}. El valor nuevo especificado es igual que el actual {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9237E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9237E" varFormat="Java">
    ADMG9237E=ADMG9237E: No se puede encontrar la entrada de duplicador para el miembro del clúster {0} porque no existe ningún dominio de duplicación para el clúster {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado la entrada de duplicador para el clúster especificado porque no hay ningún dominio de duplicación para el clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que existe un dominio de duplicación para el clúster especificado. No puede existir una entrada de duplicador sin un dominio de duplicación. Si está suprimiendo un miembro del clúster que no tiene una entrada de duplicador, especifique un valor false para el parámetro deleteRepEntry.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0701E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0701E" varFormat="Java">
    ADMG0701E=ADMG0701E: El nombre de punto de control {1} especificado para el mandato {0} no es válido. No existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado un nombre de punto de control no válido. El nombre de punto de control no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de punto de control especificado para el mandato sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0628E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0628E" varFormat="Java">
    ADMG0628E=ADMG0628E: Se ha especificado un nombre de paquete de características o producto de pila {1} no válido para el mandato {0}. El servidor no contiene el paquete de características o producto de pila especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0700W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0700W" varFormat="Java">
    ADMG0700W=ADMG0700W: A partir de {0}, la plantilla {1} está en desuso y se ha sustituido por la plantilla {2};
  </MsgText>
  <Explanation>
    La plantilla utilizada está obsoleta; aún funciona, pero en el futuro ya no estará disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Empiece a utilizar la plantilla nueva de sustitución tan pronto como le sea posible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9200E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9200E" varFormat="Java">
    ADMG9200E=ADMG9200E: El clúster {0} ya existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya se ha configurado un clúster con el nombre especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elija otro nombre para el clúster y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9236E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9236E" varFormat="Java">
    ADMG9236E=ADMG9236E: No se puede encontrar el servidor para el miembro del clúster {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el servidor para el miembro del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el servidor se ha suprimido sin eliminar el miembro del clúster.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0627E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0627E" varFormat="Java">
    ADMG0627E=ADMG0627E: Se ha especificado un nombre de paquete de características o producto de pila {1} no válido para el mandato {0}. El servidor ya contiene el paquete de características o producto de pila especificado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9235E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9235E" varFormat="Java">
    ADMG9235E=ADMG9235E: No se puede encontrar el miembro del clúster {0} en el nodo {1} en el clúster {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el miembro del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre del miembro del clúster y el nombre del nodo se han especificado correctamente y que representan un miembro del clúster existente.  Compruebe que el miembro pertenece al clúster especificado. Si el miembro no pertenece, especifique los valores correctos y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0844I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0844I" varFormat="Java">
    ADMG0844I=ADMG0844I: El punto final {0} en el servidor {3} no existe, y se creará con el puerto {1} y el host {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto final especificado en el servidor concreto no existe y se creará un nuevo punto final.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0626E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0626E" varFormat="Java">
    ADMG0626E=ADMG0626E: Se ha especificado un nombre de paquete de características o producto de pila {1} no válido para el mandato {0}. Intente añadir un paquete de características o un producto de pila existente, o pruebe a eliminar un paquete de características o un producto de pila no existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado no es válido.  El nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado debe existir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre del paquete de características o el nombre del producto apilado sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9234E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9234E" varFormat="Java">
    ADMG9234E=ADMG9234E: No se han especificado todos los parámetros clusterName memberNode y memberName.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para identificar un miembro del clúster debe especificarse el nombre del miembro, el nombre del nodo y el nombre del clúster, sin omitir ninguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique los parámetros clusterName, memberNode y memberName.  Vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0843I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0843I" varFormat="Java">
    ADMG0843I=ADMG0843I: Error al modificar el objeto de configuración {0}. Compruebe el archivo de propiedades para determinar si se ha especificado algún valor de propiedad que no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto especificado en la sección del archivo de propiedades no se puede modificar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de informe generado para ver detalles y arregle el error en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0625E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0625E" varFormat="Java">
    ADMG0625E=ADMG0625E: Se han especificado un nombre de nodo {1} y/o un nombre de servidor {2} no válidos para el mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del nodo o el nombre del servidor no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de nodo o el nombre del servidor sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0233E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9233E" varFormat="Java">
    ADMG9233E=ADMG0233E: No se pueden especificar los parámetros clusterName memberNode y memberName con el ID del objeto de destino para identificar el miembro del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro del clúster se puede identificar especificando el ID de objeto del miembro o el nombre del miembro, el nombre del nodo y el nombre del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un ID de objeto del clúster para el objeto de destino del mandato, sin especificar los parámetros clusterName, memberNode y memberName.  De forma alternativa, especifique estos tres parámetros sin especificar el ID del objeto de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0842I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0842I" varFormat="Java">
    ADMG0842I=ADMG0842I: Error al suprimir el objeto config {0}. Compruebe el archivo de propiedades para asegurarse de que el objeto existe y que no se suprime ninguna propiedad necesaria o de sólo lectura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto especificado en la sección del archivo de propiedades no se puede suprimir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de propiedades generado para ver detalles sobre el error y arregle el error en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0624E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0624E" varFormat="Java">
    ADMG0624E=ADMG0624E: Se ha producido una excepción genérica al ejecutar el mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido la excepción genérica durante la ejecución del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de registro para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9232E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9232E" varFormat="Java">
    ADMG9232E=ADMG9232E: No se puede obtener el nombre del clúster padre del miembro del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pudo obtener el nombre del clúster padre del miembro del clúster al validar su ID de objeto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el miembro del clúster no se ha suprimido previamente.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0841I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0841I" varFormat="Java">
    ADMG0841I=ADMG0841I: Error al crear el objeto de configuración {0}. Compruebe el archivo de propiedades para determinar si falta alguna propiedad que sea necesaria o si se ha especificado un valor que no es válido para alguna propiedad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto especificado en la sección del archivo de propiedades no se ha podido crear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo de informe generado para ver detalles sobre el error y arregle el error en el archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0623E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0623E" varFormat="Java">
    ADMG0623E=ADMG0623E: Se ha producido una excepción genérica al validar parámetros para el mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido la excepción genérica durante la validación de parámetros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de registro para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0659E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0659E" varFormat="Java">
    ADMG0659E=ADMG0659E: Excepción genérica durante la ejecución del mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se lanza una excepción durante la ejecución del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de registro para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9231E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9231E" varFormat="Java">
    ADMG9231E=ADMG9231E: No se puede encontrar el clúster padre del miembro {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado en el repositorio de configuración el objeto padre del clúster especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se ha especificado el miembro del clúster correcto y que el propio clúster no se ha suprimido anteriormente.  Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0840I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0840I" varFormat="Java">
    ADMG0840I=ADMG0840I: Se está ejecutando el mandato {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo de carácter informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0622E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0622E" varFormat="Java">
    ADMG0622E=ADMG0622E: Se ha especificado un nombre de plantilla no válido {1} para el mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de plantilla no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se ha especificado un nombre de plantilla válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG0658E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG0658E" varFormat="Java">
    ADMG0658E=ADMG0658E: Excepción genérica durante la ejecución del mandato {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se lanza una excepción durante la ejecución del mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo de registro para determinar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMG9230E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMG9230E" varFormat="Java">
    ADMG9230E=ADMG9230E: No se puede obtener el nombre del miembro del clúster y el nombre de nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener el nombre del miembro y el nodo al validar el ID de objeto del miembro del clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el ID del objeto es un ID válido para un miembro del clúster y no otro tipo de objeto de configuración.   Después, reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
