<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = UDDI/ws/code/uddi.jaxr/src/com/ibm/xml/registry/JAXRMessages.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWUDX0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="taxonomyConfig_file_invalid_property_value" varFormat="Java">
    taxonomyConfig_file_invalid_property_value=CWUDX0060W: El archivo taxonomyConfig.properties contiene un valor de propiedad no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un valor de propiedad que no era válido se ha encontrado en el archivo taxonomyConfig.properties mientras se está inicializando la conexión. El proveedor de JAXR ignorará la propiedad que no es válida y, por ello, ignorará la correspondiente taxonomía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo taxonomyConfig.properties sea válido para que se puedan utilizar todas las taxonomías. El formato correcto de cada línea es &lt;taxonomy ID&gt;=&lt;tModelKey&gt;,&lt;data filename&gt;,&lt;separator char&gt;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="invalid_UDDI_XML_String" varFormat="Java">
    invalid_UDDI_XML_String=CWUDX0035E: Serie XML de UDDI no válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La serie pasada al método makeRegistrySpecificRequest no tenía un formato XML válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la serie pasada al método makeRegistrySpecificRequest tenga un formato XML válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="object_type_invalid" varFormat="Java">
    object_type_invalid=CWUDX0039E: objectType no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objectType que se ha pasado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un objectType válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_Classification_change_value" varFormat="Java">
    internal_Classification_change_value=CWUDX0027E: No se puede cambiar el valor de una clasificación interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al método setValue de una interfaz de clasificación interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente modificar directamente el valor de una interfaz de clasificación interna. El valor de una interfaz de clasificación interna se determina mediante el concepto de clasificación y no se puede modificar de modo independiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Connection_is_closed" varFormat="Java">
    Connection_is_closed=CWUDX0011E: La conexión se ha cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un método que requería una conexión con el registro se ha llamado después de que la conexión fuera cerrada por una llamada al método Connection.close().
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame a métodos que requieran una conexión con el registro después de haber cerrado la conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="registryobject_classificationscheme_not_concept" varFormat="Java">
    registryobject_classificationscheme_not_concept=CWUDX0041E: RegistryObject es un ClassificationScheme y no un concepto: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un objectType de LifeCycleManager.CONCEPT, pero el ID o una de las objectKeys era el de un ClassificationScheme.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el objectType correcto que corresponda a las claves de objeto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Invalid_maxrows" varFormat="Java">
    Invalid_maxrows=CWUDX0034E: La propiedad javax.xml.registry.uddi.maxRows de ConnectionFactory no contiene un entero analizable: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método createConnection se ha llamado cuando la propiedad javax.xml.registry.uddi.maxRows de ConnectionFactory no contenía un entero válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que si se ha establecido la propiedad javax.xml.registry.uddi.maxRows de ConnectionFactory property, ésta contenga un entero válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Exception_reading_taxonomyConfig_file" varFormat="Java">
    Exception_reading_taxonomyConfig_file=CWUDX0021E: Se ha producido una IOException al intentar leer el archivo taxonomyConfig.properties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción java.io.IOException al intentar leer el archivo taxonomyConfig.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Could_not_serialize_XML_response" varFormat="Java">
    Could_not_serialize_XML_response=CWUDX0015E: No se ha podido serializar la respuesta XML.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción java.io.IOException al intentar serializar la respuesta XML.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unexpected_object_exception_namePattern" varFormat="Java">
    unexpected_object_exception_namePattern=CWUDX0062E: Se está esperando un objeto del tipo String o LocalizedString.  Se ha obtenido el objeto de tipo: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un objeto que no era del tipo String o LocalizedString como namePattern al método de consulta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Strings o LocalizedStrings como objetos namePattern.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="association_target_not_organization" varFormat="Java">
    association_target_not_organization=CWUDX0006E: El objeto de destino de una asociación debe ser una organización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto que se ha pasado al método setTargetObject no era una organización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sólo debe pasar objetos Organization al método setTargetObject.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Could_not_parse_XML_input_stream" varFormat="Java">
    Could_not_parse_XML_input_stream=CWUDX0014E: No se ha podido analizar la corriente de entrada XML.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción java.io.IOException al intentar analizar la solicitud XML.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unexpected_object_exception" varFormat="Java">
    unexpected_object_exception=CWUDX0061E: Se está esperando el objeto del tipo: {0}.  Se ha obtenido el objeto de tipo: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un objeto a un método en el que dicho método no estaba esperando un objeto de tal tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase objetos del tipo apropiado a métodos JAXR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="associationkey_format_incorrect" varFormat="Java">
    associationkey_format_incorrect=CWUDX0007E: El formato de associationKey es incorrecto. El formato correcto es &lt;sourceObjectKey&gt;:&lt;targetObjectKey&gt;:&lt;associationType&gt; : {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un objeto de associationKey no tiene el formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los objetos associationKey que se pasan al método deleteAssociations tengan el formato correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="sortCode_Slot_must_have_only_1_value" varFormat="Java">
    sortCode_Slot_must_have_only_1_value=CWUDX0049E: Una ranura sortCode Slot sólo debe tener 1 valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una ranura con el nombre Slot.SORT_CODE_SLOT y varios valores al método addSlot.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Al añadir una ranurra con el nombre Slot.SORT_CODE_SLOT a PostalAddress, asegúrese de que sólo tenga un valor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Malformed_LifeCycleManagerURL" varFormat="Java">
    Malformed_LifeCycleManagerURL=CWUDX0036E: La propiedad javax.xml.registry.lifeCycleManagerURL de ConnectionFactory especifica un URL con un formato incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método createConnection se ha llamado cuando la propiedad javax.xml.registry.lifeCycleManagerURL de ConnectionFactory contenía un identificador universal de recursos (URI) que no utiliza la sintaxis de URI correcta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad javax.xml.registry.lifeCycleManagerURL de ConnectionFactory contenga un URL que utilice la sintaxis correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SQL-92_LIKE_invalid_escape_sequence" varFormat="Java">
    SQL-92_LIKE_invalid_escape_sequence=CWUDX0054E: Se ha encontrado una secuencia de escape no válida durante el proceso de SQL-92 LIKE: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un namePattern que contenía una secuencia de escape que no era válida se ha pasado a uno de los métodos indicados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las secuencias de escape en namePatterns sean válidas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Unsupported_auth_hint" varFormat="Java">
    Unsupported_auth_hint=CWUDX0064E: Valor no soportado para la propiedad javax.xml.registry.security.authenticationMethod de ConnectionFactory: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una conexión con un valor de la propiedad javax.xml.registry.security.authenticationMethod ConnectionFactory que no era válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un valor válido para esta propiedad.  Los valores válidos son: UDDI_GET_AUTHTOKEN y HTTP_BASIC.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_Classification_missing_ClassificationScheme" varFormat="Java">
    internal_Classification_missing_ClassificationScheme=CWUDX0028E: El concepto de una clasificación interna debe tener un ClassificationScheme padre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un concepto sin un ClassificationScheme padre (es decir, no es un concepto de taxonomía) al método setConcept. Cuando se establece el concepto de una interfaz de clasificación, dicha interfaz de clasificación pasa a ser interna y debe tener un ClassificationScheme padre para que sea válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase únicamente conceptos que representen elementos de taxonomía al método setConcept.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="semantic_equivalence_pair_no_postal_key" varFormat="Java">
    semantic_equivalence_pair_no_postal_key=CWUDX0046E: El par de equivalencia semántica no contiene una clave en la enumeración postalAddressAttributes: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad javax.xml.registry.semanticEquivalences de ConnectionFactory contiene un keyPair que no contiene la vía de acceso de un concepto de la enumeración PostalAddressAttributes. Sólo se permiten equivalencias semánticas para proveedores de JAXR de UDDI para conceptos en la enumeración PostalAddressAttributes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina únicamente equivalencias semánticas para conceptos de la enumeración PostalAddressAttributes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_Classification_change_ClassificationScheme" varFormat="Java">
    internal_Classification_change_ClassificationScheme=CWUDX0025E: No se puede cambiar el ClassificationScheme de una clasificación interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al método setClassificationScheme de una interfaz de clasificación interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente modificar directamente el ClassificationScheme de una interfaz de clasificación interna. El ClassificationScheme de una clasificación interna se determina mediante de concepto de clasificación y no se puede modificar de modo independiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SpecificationLink_has_only_1_UsageParameter" varFormat="Java">
    SpecificationLink_has_only_1_UsageParameter=CWUDX0051E: Un SpecificationLink sólo puede tener un UsageParameter.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado proporcionar más de un parámetro de uso al SpecificationLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un máximo de un parámetro de uso para un SpecificationLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="association_source_or_target_not_set" varFormat="Java">
    association_source_or_target_not_set=CWUDX0005E: Deben establecerse los objetos de origen y de destino de una asociación para poder guardar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado guardar una asociación que no tenía establecidos los objetos de origen y de destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de establecer los objetos de origen y destino antes de guardar asociaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Exception_reading_enumerationConfig_file" varFormat="Java">
    Exception_reading_enumerationConfig_file=CWUDX0020E: Se ha producido una IOException al intentar leer el archivo enumerationConfig.properties.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción java.io.IOException al intentar leer el archivo enumerationConfig.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Could_not_create_DocumentBuilder" varFormat="Java">
    Could_not_create_DocumentBuilder=CWUDX0013E: No se ha podido crear DocumentBuilder.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción javax.xml.parsers.ParserConfigurationException al intentar inicializar el analizador de XML.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="interface_name_invalid" varFormat="Java">
    interface_name_invalid=CWUDX0024E: El nombre de la interfaz no es válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre de interfaz que se ha pasado al método createObject no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase sólo nombres de interfaz válidos al método createObject.  Los nombres de interfaz válidos son campos serie estáticos finales públicos de la clase LifeCycleManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Multiple_matches" varFormat="Java">
    Multiple_matches=CWUDX0038E: Varias coincidencias en la búsqueda de ClassificationScheme por nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado que más de un ClassificationScheme coincidía con los criterios de búsqueda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restrinja los criterios de búsqueda para buscar únicamente un ClassificationScheme.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SpecificationLink_has_only_1_ExternalLink" varFormat="Java">
    SpecificationLink_has_only_1_ExternalLink=CWUDX0050E: Un SpecificationLink sólo puede tener un ExternalLink.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado proporcionar más de un ExternalLink a un SpecificationLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un máximo de un ExternalLink para un SpecificationLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_taxonomy_concept_invalid_parent" varFormat="Java">
    internal_taxonomy_concept_invalid_parent=CWUDX0030E: El RegistryObject padre de un concepto de taxonomía debe ser Concept o ClassificationScheme.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear un concepto de taxonomía cuyo padre no era Concepto ni ClassificationScheme.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el padre de un concepto de taxonomía sea otro Concept o ClassificationScheme.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SQL-92_LIKE_invalid_escape_sequence_terminating_pattern" varFormat="Java">
    SQL-92_LIKE_invalid_escape_sequence_terminating_pattern=CWUDX0055E: Se ha encontrado una secuencia de escape no válida al final del patrón durante el proceso de SQL-92 LIKE: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un namePattern que finalizaba una secuencia de escape que no era válida se ha pasado a uno de los métodos indicados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las secuencias de escape en namePatterns sean válidas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="create_object_interface_name_unspecified" varFormat="Java">
    create_object_interface_name_unspecified=CWUDX0016E: No se ha especificado el nombre de interfaz del objeto a crear.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un interfaceName nulo al método createObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se pase un interfaceName válido al método createObject.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDDIException" varFormat="Java">
    UDDIException=CWUDX0001E: UDDIException capturada en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción org.uddi4j.UDDIException al enviar una solicitud al registro UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_Classification_change_name" varFormat="Java">
    internal_Classification_change_name=CWUDX0026E: No se puede cambiar el nombre de una clasificación interna.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al método setName de una interfaz de clasificación interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No intente modificar directamente el nombre de una interfaz de clasificación interna. El nombre de una interfaz de clasificación interna se determina mediante el concepto de clasificación y no se puede modificar de modo independiente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Slot_values_not_unique" varFormat="Java">
    Slot_values_not_unique=CWUDX0048E: Una instancia de ranura no puede tener valores duplicados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una colección de valores al método setValues que contenía valores duplicados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase solamente una colección de valores exclusivos al método setValues.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0058W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="taxonomy_data_file_missing_parent_concept" varFormat="Java">
    taxonomy_data_file_missing_parent_concept=CWUDX0058W: Aviso: No se puede ubicar el parentConcept de nombre {0} para el concepto denominado {1} en el archivo de datos de taxonomía {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un archivo de datos de taxonomía contiene una línea para un concepto cuyo padre no se puede ubicar en ese archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista un padre para cada concepto en el archivo de datos de taxonomía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="external_uri_not_accessible" varFormat="Java">
    external_uri_not_accessible=CWUDX0023E: El URI externo no está accesible: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un identificador universal de recursos (URI) inaccesible se ha pasado al método setExternalURI cuando la validación del URI se ha establecido en verdadera pasando verdadera al método ExternalLink.setValidateURI(boolean validate).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O bien asegúrese de que el URI esté accesible, o bien establezca la validación del URI en falso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ClassificationScheme_from_taxonomy_Concept" varFormat="Java">
    ClassificationScheme_from_taxonomy_Concept=CWUDX0010E: No se puede crear un ClassificationScheme de un concepto de taxonomía.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un concepto de taxonomía al método createClassificationScheme. Este método permite que los conceptos devueltos por llamada BusinessQueryManager.findConcepts se conviertan en un ClassificationScheme.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el concepto que se pase sea semánticamente un ClassificationScheme.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="object_type_invalid_for_save" varFormat="Java">
    object_type_invalid_for_save=CWUDX0040E: No se pueden guardar objetos del tipo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de objeto que se ha pasado al método saveObjects no se puede guardar directamente en el registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los objetos pasados al método saveObjects sean de un tipo válido. Los tipos válidos son Association, ClassificationScheme, Concept, Organization, Service y ServiceBinding.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ConnectionFactory_properties_not_set" varFormat="Java">
    ConnectionFactory_properties_not_set=CWUDX0012E: Las propiedades ConnectionFactory no están establecidas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha llamado al método createConnection() antes de que se hayan establecido las propiedades en ConnectionFactory.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se hayan establecido las propiedades de ConnectionFactory antes de intentar crear una conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SpecificationObject_Concept_cannot_have_parent" varFormat="Java">
    SpecificationObject_Concept_cannot_have_parent=CWUDX0052E: El SpecificationObject debe tener un concepto sin padre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado establecer un concepto con un padre (es decir, un concepto de taxonomía) como el objeto de especificación de SpecificationLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un concepto de especificación como el objeto de especificación de un SpecificationLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0019W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="enumerationConfig_file_invalid_property_value" varFormat="Java">
    enumerationConfig_file_invalid_property_value=CWUDX0019W: El archivo enumerationConfig.properties contiene un valor de propiedad no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha encontrado un valor de propiedad que no es válido en el archivo enumerationConfig.properties mientras se está inicializando la conexión. El proveedor de JAXR ignorará la propiedad que no es válida y, por ello, ignorará la correspondiente enumeración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo enumerationConfig.properties sea válido para que se puedan utilizar todas las enumeraciones. El formato correcto de cada línea es &lt;enumeration ID&gt;=&lt;enumeration name&gt;,&lt;data filename&gt;,&lt;separator char&gt;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AccessURI_and_TargetBinding_mutually_exclusive" varFormat="Java">
    AccessURI_and_TargetBinding_mutually_exclusive=CWUDX0003E: AccessURI y TargetBinding son mutuamente exclusivos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado establecer tanto AccessURI como TargetBinding de una interfaz de ServiceBinding.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un objeto AccessURI o un objeto TargetBinding.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServiceBinding_Classification_not_from_URLType_enumeration" varFormat="Java">
    ServiceBinding_Classification_not_from_URLType_enumeration=CWUDX0066E: El concepto de la clasificación no procede de una enumeración URLType. Cuando utilice un proveedor JAXR para UDDI, ServiceBinding sólo puede clasificarse con un subconcepto de la enumeración URLType.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado clasificar una interfaz ServiceBinding utilizando una interfaz de clasificación interna que tiene un concepto que no es un subconcepto de la enumeración URLType interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Clasifique una interfaz ServiceBinding utilizando un subconcepto de la enumeración de URLType.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="registryobject_concept_not_classificationscheme" varFormat="Java">
    registryobject_concept_not_classificationscheme=CWUDX0042E: RegistryObject es un concepto, no un ClassificationScheme: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un objectType de LifeCycleManager.CLASSIFICATIONSCHEME, pero el ID o una de las objectKeys era el de un Concept.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el objectType correcto que corresponda a las claves de objeto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0017W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="enumeration_data_file_invalid_line" varFormat="Java">
    enumeration_data_file_invalid_line=CWUDX0017W: El archivo de datos de enumeración {0} contiene una línea no válida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha encontrado una línea en un archivo de datos de enumeración que no es válido cuando se inicializaba la conexión. El proveedor de JAXR ignorará la línea que no es válida y no se verá afectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo de datos de enumeración sea válido para que puedan utilizarse todos los miembros de la enumeración. El formato correcto de cada línea es &lt;enumeration name&gt;&lt;separator char&gt;&lt;concept value&gt;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_taxonomy_concept_no_parent_no_path" varFormat="Java">
    internal_taxonomy_concept_no_parent_no_path=CWUDX0031E: El concepto no tiene un padre y, por ello, no tiene una vía de acceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método getPath() se ha llamado en un concepto que no era un concepto de taxonomía. Sólo tienen padres los conceptos de taxonomía y, por ello, vías de acceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame al método getPath() en un concepto que no sea un concepto de taxonomía.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="association_source_not_organization" varFormat="Java">
    association_source_not_organization=CWUDX0004E: El objeto de origen de una asociación debe ser una organización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto pasado al método setSourceObject no era una organización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sólo debe pasar objetos Organization al método setSourceObject.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="taxonomy_data_file_read_exception" varFormat="Java">
    taxonomy_data_file_read_exception=CWUDX0059E: No se ha podido leer el archivo de datos de taxonomía: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción java.io.IOException al intentar leer el archivo de datos de taxonomía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_taxonomy_concept_cannot_save_as_tModel" varFormat="Java">
    internal_taxonomy_concept_cannot_save_as_tModel=CWUDX0029E: Los conceptos de taxonomía no se pueden guardar como tModels de UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado guardar un concepto de taxonomía como un tModel UDDI en el registro. Los conceptos de taxonomía se utilizan para clasificar objetos guardados en el registro, pero no se pueden guardar de modo independiente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No guarde conceptos de taxonomía en el registro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AssociationType_concept_invalid_value" varFormat="Java">
    AssociationType_concept_invalid_value=CWUDX0008E: El concepto de AssociationType debe proceder de la enumeración AssociationType y debe tener un valor HasChild, HasParent, RelatedTo o EquivalentTo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al buscar asociaciones, se ha pasado un concepto a la colección associationTypes que procede de la enumeración AssociationType, pero que no tiene un valor válido para UDDI. Al guardar asociaciones, se ha pasado una asociación cuyo concepto AssociationType proceder de la enumeración AssociationType, pero que no tiene un valor válido para UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice únicamente conceptos para objetos associationType que procedan de la enumeraciónAssociationType y que tengan un valor HasChild, HasParent, RelatedTo o EquivalentTo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RequestID_not_found" varFormat="Java">
    RequestID_not_found=CWUDX0043E: No se ha encontrado el RequestID: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el requestId especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Pase únicamente requestIds válidos al método getBulkResponse. Tras llamar al método getBulkResponse una vez para un requestId en concreto, dicho requestId se elimina de la memoria caché y todas las subsiguientes llamadas al método getBulkResponse para este requestId redundarán en una InvalidRequestException.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TransportException" varFormat="Java">
    TransportException=CWUDX0002E: Se ha detectado TransportException al enviar la solicitud al registro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción TransportException al enviar una solicitud al registro UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SpecificationObject_must_be_Concept" varFormat="Java">
    SpecificationObject_must_be_Concept=CWUDX0053E: El SpecificationObject debe ser un concepto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado establecer un RegistryObject que no era un concepto como el objeto de especificación de un SpecificationLink.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un concepto de especificación como el objeto de especificación de un SpecificationLink.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="semantic_equivalence_invalid_concept_path" varFormat="Java">
    semantic_equivalence_invalid_concept_path=CWUDX0044E: {0} no es una vía de acceso válida de un concepto en una taxonomía interna definida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se define una equivalencia semántica, en la propiedad  javax.xml.registry.semanticEquivalences de un objeto ConnectionFactory, para un concepto de la enumeración PostalAddressAttributes, cuando se define en una taxonomía interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las vías de acceso del concepto utilizadas en la propiedad javax.xml.registry.semanticEquivalences de ConnectionFactory estén definidas en una taxonomía interna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="external_uri_malformed" varFormat="Java">
    external_uri_malformed=CWUDX0022E: El URI externo tiene un formato incorrecto: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un identificador universal de recursos (URI) que no está utilizando la sintaxis de URI correcta se ha pasado al método setExternalURI cuando la validación de URI se ha establecido en verdadero pasando verdadero al método ExternalLink.setValidateURI(boolean validate).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O bien asegúrese de que el URI utilice la sintaxis correcta, o bien establezca la validación del URI en falso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="AssociationType_concept_not_from_enumeration" varFormat="Java">
    AssociationType_concept_not_from_enumeration=CWUDX0009E: El concepto de AssociationType debe proceder de la enumeración AssociationType.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al buscar asociaciones, se ha pasado un concepto que no procedía de la enumeración AssociationType en la colección associationTypes. Al guardar asociaciones, se ha pasado una asociación cuyo concepto de associationType no procedía de la enumeración AssociationType.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice únicamente conceptos de la enumeración AssociationType para los objetos de associationType.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0045W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="semantic_equivalence_not_2_elements" varFormat="Java">
    semantic_equivalence_not_2_elements=CWUDX0045W: El par de equivalencia semántica no tiene exactamente 2 elementos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad javax.xml.registry.semanticEquivalences de ConnectionFactory contiene un keyPair que contiene más de dos elementos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad javax.xml.registry.semanticEquivalences de ConnectionFactory tenga el formato correcto, como se define en la especificación JAXR.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="enumeration_data_file_read_exception" varFormat="Java">
    enumeration_data_file_read_exception=CWUDX0018E: No se ha podido leer el archivo de datos de enumeración: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de JAXR ha detectado una excepción java.io.IOException al intentar leer un archivo de datos de enumeración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la información sobre la excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Unspecified_QueryManagerURL" varFormat="Java">
    Unspecified_QueryManagerURL=CWUDX0063E: No se ha especificado la propiedad javax.xml.registry.queryManagerURL de ConnectionFactory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una conexión sin especificar la propiedad javax.xml.registry.queryManagerURL de ConnectionFactory.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la propiedad javax.xml.registry.queryManagerURL de ConnectionFactory antes de intentar crear una conexión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_taxonomy_concept_no_value_no_path" varFormat="Java">
    internal_taxonomy_concept_no_value_no_path=CWUDX0032E: El concepto no tiene un valor y, por ello, no tiene un vía de acceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método getPath() se ha llamado en un concepto que no tenía ningún valor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Un concepto debe tener un valor para poder tener una vía de acceso, de modo que no debe intentar llamar al método getPath() en conceptos que no tengan un valor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="slot_name_invalid" varFormat="Java">
    slot_name_invalid=CWUDX0047E: Nombre de ranura no válido: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nombre de ranura que no era válido se ha pasado a uno de los métodos de la interfaz ExtensibleObject.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de la ranura sea válido para la instancia concreta de ExtensibleObject.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="Malformed_QueryManagerURL" varFormat="Java">
    Malformed_QueryManagerURL=CWUDX0037E: La propiedad javax.xml.registry.queryManagerURL de ConnectionFactory especifica un URL con un formato incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método createConnection se ha llamado cuando la propiedad javax.xml.registry.queryManagerURL de ConnectionFactory contenía un identificador universal de recursos (URI) que no utiliza la sintaxis de URI correcta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad javax.xml.registry.queryManagerURL de ConnectionFactory contenga un URL que utilice la sintaxis correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal_taxonomy_concept_parent_no_key_no_path" varFormat="Java">
    internal_taxonomy_concept_parent_no_key_no_path=CWUDX0033E: El ClassificationScheme padre del concepto no tiene un ID; por lo tanto, el concepto no tiene vía de acceso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método getPath() se ha llamado en un concepto cuyo ClassificationScheme no tenía un ID y, por ello, el concepto no tiene una vía de acceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No llame al método getPath() en un concepto cuyo ClassificationScheme no tenga un ID.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="System_property_http.proxyPort_not_parsable" varFormat="Java">
    System_property_http.proxyPort_not_parsable=CWUDX0056E: La propiedad de sistema http.proxyPort del sistema no contiene un entero analizable: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método createConnection() se ha llamado cuando la propiedad del sistema http.proxyPort contenía una serie que no era un entero válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la propiedad del sistema http.proxyPort esté establecida y de que contenga un entero válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0057W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="taxonomy_data_file_invalid_line" varFormat="Java">
    taxonomy_data_file_invalid_line=CWUDX0057W: El archivo de datos de taxonomía {0} contiene una línea no válida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de datos de taxonomía contiene una línea que no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el formato de línea sea correcto. El formato de cada línea es &lt;taxonomy ID&gt;&lt;Concept name&gt;&lt;Concept value&gt;&lt;Concept parent&gt;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDX0065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ServiceBinding_Classification_has_no_Concept" varFormat="Java">
    ServiceBinding_Classification_has_no_Concept=CWUDX0065E: La clasificación no tiene un concepto (la clasificación es externa). Cuando utilice un proveedor JAXR para UDDI, ServiceBinding sólo puede clasificarse con un subconcepto de la enumeración URLType.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado clasificar una interfaz ServiceBinding utilizando una clasificación externa, que por lo tanto no es una clasificación con un subconcepto de la enumeración URLType interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Clasifique una interfaz ServiceBinding utilizando un subconcepto de la enumeración de URLType interna.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
