<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/perf.tuning/src/com/ibm/ws/performance/tuning/properties/perftuning.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="TUNE0219W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.dynacache.entries.decreaseEntries" varFormat="Java">
    perf.tuning.dynacache.entries.decreaseEntries=TUNE0219W: La instancia de memoria caché dinámica {0} no está utilizando actualmente todas las entradas disponibles.  Debería reducir el número de entradas de la memoria caché a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La memoria caché dinámica no está utilizando todas las entradas disponibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el servidor está funcionando con una carga normal, debería reducir el número de entradas de la memoria caché dinámica ya que estos recursos pueden asignarse en cualquier otro lugar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0322W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.restart" varFormat="Java">
    perfalert.restart=TUNE0322W: No se está ejecutando el Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución. Reinicie el servidor de aplicaciones. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para utilizar el Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución, reinicie el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desde el directorio de instalación de WebSphere Application Server, vaya al directorio bin y escriba el mandato stopserver.bat para detener el servidor y después escriba el mandato startserver.bat para iniciar el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0220W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.jvm.tooLongInGc" varFormat="Java">
    perf.tuning.jvm.tooLongInGc=TUNE0220W: La máquina virtual Java está invirtiendo una cantidad de tiempo considerable en la recogida de basura.  Debería aumentar el tamaño del almacenamiento dinámico. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existen muchas razones por las que una aplicación puede invertir demasiado tiempo en la recogida de basura.  A menudo, esto indica que la aplicación tiene muchos objetos de corta duración.  Sin Embargo, también indica un almacenamiento dinámico demasiado pequeño, lo que hace que el gestor de memoria de la JVM arroje a la basura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    En este caso es posible que resulte útil aumentar el tamaño del almacenamiento dinámico, ya que se alarga el tiempo entre llamadas de recogida de basura, pero también se aumentaría el tiempo necesario para cada recogida de basura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0210W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.writeTimeTooLarge" varFormat="Java">
    perfalert.session.writeTimeTooLarge=TUNE0210W: La grabación de sesiones persistentes es excepcionalmente lenta para {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que exista un problema en el repositorio de sesiones, las sesiones pueden ser muy grandes o puede estar grabando en el repositorio con más frecuencia de la necesaria.  Si está utilizando sesiones de varias filas, los tiempos son por atributo y no por sesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte al proveedor de la aplicación sobre la reducción del tamaño de la sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.couldNotRefreshRepositoryCache" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.couldNotRefreshRepositoryCache=TUNE0407E: No se ha podido renovar la memoria caché del repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al obtener del repositorio los detalles de configuración del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0999W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.exception.stacktrace" varFormat="Java">
    perfalert.exception.stacktrace=TUNE0999W: Se ha encontrado un error al ejecutar el asesor de rendimiento.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El asesor de rendimiento ha creado un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el asesor de rendimiento.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.noGCCycle" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.noGCCycle=TUNE9003I:  Parece no haber un ciclo de GC en el almacenamiento dinámico.  Limpiando la estructura de datos actual.  {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Parece no haber un ciclo de GC.  Parece que la aplicación no está en uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0313I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.writeTimeOk" varFormat="Java">
    perfalert.session.writeTimeOk=TUNE0313I: El tiempo empleado en grabar objetos de sesión para {0} es razonable.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0301W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.connPool.usageHigh" varFormat="Java">
    perfalert.connPool.usageHigh=TUNE0301W: El porcentaje de conexiones utilizadas en la agrupación de conexiones es óptimo. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de la agrupación de conexiones es correcto y el uso de la agrupación también.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0214W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.increaseCacheSize" varFormat="Java">
    perfalert.session.increaseCacheSize=TUNE0214W: La memoria caché de sesión de {0} es menor que el número medio de sesiones reales.  Aumentar el tamaño de la memoria caché de sesión hasta un mínimo de {1} puede mejorar el rendimiento.  {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En esta situación, se utiliza la memoria caché de sesión de desbordamiento en lugar de la memoria caché de sesión principal, lo que puede disminuir el rendimiento. Compruebe que el crecimiento de la sesión tenga límites. En general, el número medio de sesiones reales es aproximadamente la tasa de creación de sesiones por el tiempo de vida medio de una sesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para ajustar la gestión de sesiones, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; Servidor &gt; Valores del contenedor Web &gt; Contenedor Web &gt; Gestión de sesiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0206W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.connPool.toolarge" varFormat="Java">
    perfalert.connPool.toolarge=TUNE0206W: Reducir la agrupación de conexiones del origen de datos {0} estableciendo el tamaño mínimo en {1} y el máximo en {2} puede mejorar el rendimiento.  {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se reduce el tamaño de la agrupación de conexiones se toleran mejor las   agrupaciones y se liberan recursos de memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para disminuir el tamaño de la agrupación de conexiones, abra la consola administrativa y pulse: Recursos &gt; Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos &gt; Propiedades de la agrupación de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0327I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.session.size.noProblem" varFormat="Java">
    perf.tuning.session.size.noProblem=TUNE0327I: No hay ningún problema con el tamaño de las sesiones en memoria. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los tamaños de las sesiones en memoria son todos razonables.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.unboundedHeap.noProblem" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.unboundedHeap.noProblem=TUNE9008I:   No se ha detectado ningún problema con que el almacenamiento dinámico Java sea relativamente grande comparado con el tamaño del almacenamiento de memoria. El almacenamiento de memoria real {2} es {0} y el tamaño de proceso java ha aumentado y ahora tiene el tamaño {1}.  El periodo analizado es entre {2} y {3}. {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los patrones de uso de memoria no indican una falta de memoria
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0314I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.alwaysRoomForSession" varFormat="Java">
    perfalert.session.alwaysRoomForSession=TUNE0314I: En el intervalo actual, hay espacio disponible en la memoria caché de sesión para nuevas sesiones de la aplicación Web {0}.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de la memoria caché de sesión es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0326I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.jvm.gc.noProblem" varFormat="Java">
    perf.tuning.jvm.gc.noProblem=TUNE0326I: No hay ningún problema con la cantidad de tiempo invertido en la recogida de basura. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0324W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.unknownError" varFormat="Java">
    perfalert.unknownError=TUNE0324W:  Se ha detectado un error desconocido en el Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución. Compruebe las anotaciones cronológicas del servidor y habilite el rastreo. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución ha creado un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice los archivos de anotaciones cronológicas bajo el directorio de instalación raíz logs.  Cada instancia de servidor tiene su propio directorio en el directorio logs. Habilite el rastreo en la consola administrativa, pulsando: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Registro cronológico y rastreo &gt; Servicio de rastreo de diagnóstico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.trace.TraceSpecificationEnabled" varFormat="Java">
    cfgAlert.trace.TraceSpecificationEnabled=TUNE5008W: Están habilitadas las especificaciones de rastreo. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las especificaciones de rastreo habilitadas pueden reducir significativamente el rendimiento del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para inhabilitar las especificaciones de rastreo no deseadas, abra la consola administrativa y pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Cambiar anotación cronológica o Niveles de rastreo e inhabilite todas las especificaciones de rastreo que no desee.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.JITEnabled" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.JITEnabled=TUNE5007I: JIT está habilitado en la JVM. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5033W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.connPoolConfig.maxPoolSizeTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.connPoolConfig.maxPoolSizeTooBig=TUNE5033W: Para el origen de datos {0}, el tamaño de la agrupación de conexiones máxima es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño de la agrupación de conexiones no es mayor que {1}. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En general, una agrupación de conexiones muy grande disminuye el rendimiento, aunque puede que sea necesario para algunas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar las propiedades de la agrupación de conexiones, abra la consola administrativa y pulse: Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos &gt; Propiedades de la agrupación de conexiones. Consulte el centro de información para obtener más información sobre la colocación en cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.couldNotRegisterForNotification" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.couldNotRegisterForNotification=TUNE0402E:  El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución no se ha podido registrar para las notificaciones de {0}.  El error indicado era {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución no ha podido registrarse para las notificaciones de los cambios de tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si está ejecutando en una red, asegúrese de que el gestor de despliegue siga en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0304I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.noProblem" varFormat="Java">
    perfalert.pool.noProblem=TUNE0304I: No se ha detectado ningún problema con {0}.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de la agrupación de conexiones es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0409E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.couldNotFindResource" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.couldNotFindResource=TUNE0409E: No se ha podido obtener el recurso {0} del raíz de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al obtener el recurso de la raíz de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0222W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.session.size.avgTooBig" varFormat="Java">
    perf.tuning.session.size.avgTooBig=TUNE0222W: La media de las sesiones de la memoria caché de sesión de la aplicación Web {0} es de {1} K, que son excepcionalmente grandes. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sesiones grandes pueden disminuir el rendimiento.  Los costes más importantes son la serialización y la cantidad de memoria utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería revisar la aplicación para reducir el tamaño medio de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5041W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.dynamicCache.enableDynamicCache" varFormat="Java">
    cfgAlert.dynamicCache.enableDynamicCache=TUNE5041W: Habilite la memoria caché dinámica para aumentar el rendimiento.  Habilite la memoria caché dinámica utilizando la consola administrativa. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La memoria caché dinámica no está habilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para habilitar el servicio de memoria caché dinámica, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio de memoria caché dinámica. Consulte el centro de información para obtener más información sobre cómo utilizar el servicio de memoria caché dinámica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5031W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.connPoolConfig.minGreaterThanMax" varFormat="Java">
    cfgAlert.connPoolConfig.minGreaterThanMax=TUNE5031W: El tamaño de la agrupación mínima del origen de datos es mayor que el tamaño de la agrupación máxima del origen de datos {0}.  Ajuste los tamaños para que el tamaño de la agrupación de conexiones mínima no sea mayor que el tamaño de la agrupación de conexiones máxima. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la agrupación de conexiones mínima del origen de datos es mayor que el tamaño de la agrupación máxima.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar las propiedades de la agrupación de conexiones, abra la consola administrativa y pulse: Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos &gt; Propiedades de la agrupación de conexiones. Consulte el centro de información para obtener más información sobre la colocación en cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0223W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.session.size.maxTooBig" varFormat="Java">
    perf.tuning.session.size.maxTooBig=TUNE0223W: Existe al menos una sesión en la memoria caché de sesión de la aplicación Web {0} que es de {1} K. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sesiones grandes pueden disminuir el rendimiento. Los costes más importantes son la serialización y la cantidad de memoria utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería revisar la aplicación para reducir el tamaño medio de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0217E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.NoDataType" varFormat="Java">
    perfalert.NoDataType=TUNE0217E: Tipo de datos desconocido.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No está disponible el acceso a datos de este tipo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el apartado de Resolución de problemas del centro de información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0325I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.dynacache.entries.noProblem" varFormat="Java">
    perf.tuning.dynacache.entries.noProblem=TUNE0325I: Se han asignado suficientes entradas de memoria caché dinámica. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0319W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.advisor.noPmiData" varFormat="Java">
    perfalert.advisor.noPmiData=TUNE0319W: No se puede utilizar completamente el asesor de rendimiento porque la colección de datos no está habilitada para algunos módulos.  Habilite la supervisión para los módulos especificados. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) no está habilitada para algunos módulos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para utilizar totalmente el asesor de rendimiento, habilite la supervisión para estos módulos. Para habilitar PMI, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento). Nota: para establecer el módulo JVM en MAX es necesario habilitar JVMPI (Java Virtual Machine Profiling Interface. Consulte el centro de información para obtener más información sobre este tema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0218W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.dynacache.entries.increaseEntries" varFormat="Java">
    perf.tuning.dynacache.entries.increaseEntries=TUNE0218W: La instancia de memoria caché dinámica {0} no es lo suficientemente grande como para almacenar todos los resultados en memoria caché.  Debería aumentar el número de entradas de la memoria caché a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando la memoria caché dinámica no es lo suficientemente grande, el servidor debe recalcular las entradas desalojadas.  Sin embargo, en muchos sistemas, no hay suficiente memoria en el almacenamiento dinámico para contener una memoria caché lo suficientemente grande para almacenar todas las entradas en memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice Tivoli Performance Viewer u otro software de supervisión para observar la utilización del almacenamiento dinámico a medida que se ajusta el tamaño de la memoria caché dinámica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0401E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.adminClient" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.adminClient=TUNE0401E: Se ha producido una excepción al obtener un AdminClient {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento esperaba obtener un cliente de administración y no lo ha conseguido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se está ejecutando el agente de nodo y que se ha producido el descubrimiento de proceso en el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0408E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.couldNotRefreshConfiguration" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.couldNotRefreshConfiguration=TUNE0408E: No se ha podido renovar la configuración de {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al obtener del repositorio los detalles de configuración de la sesión del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0101W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.SystemNotUnderLoad" varFormat="Java">
    perfalert.SystemNotUnderLoad=TUNE0101W: Basándose en la utilización de la CPU, el sistema parece no estar sometido a carga.  Ejecute el asesor de rendimiento con una carga de trabajo representativa.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se supone que el sistema tenía que estar sometido a carga, puede haber un cuello de botella dentro de la propia aplicación (por ejemplo, sobre sincronización) o en otro lugar del sistema.  Si este problema se produce en un entorno de prueba, el controlador de carga puede haber alcanzado su límite máximo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el centro de información para obtener información sobre puntos muertos y sobre el ajuste del rendimiento de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.mBeanAttributeNotAvailable" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.mBeanAttributeNotAvailable=TUNE0406E:  El atributo {0} no está disponible desde el mbean {1}.  El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución utilizará en su lugar la configuración del repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento utiliza los valores de tiempo de ejecución para ayudar a determinar los problemas de rendimiento.  Estos datos no estaban disponibles por lo que se utilizará la configuración persistente en lugar de la configuración de tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0213W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.readSizeTooLarge" varFormat="Java">
    perfalert.session.readSizeTooLarge=TUNE0213W: Las sesiones que se está leyendo {0} del repositorio de sesiones son excepcionalmente grandes.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sesiones grandes pueden disminuir el rendimiento.  Los costes más importantes son la serialización, la comunicación con el repositorio y la cantidad de memoria utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería revisar la aplicación para reducir el tamaño de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.initialHeapTooSmall" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.initialHeapTooSmall=TUNE5001W: El tamaño inicial de almacenamiento dinámico de JVM es excepcionalmente pequeño. Normalmente, el tamaño inicial de almacenamiento dinámico es mayor o igual que {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el tamaño inicial de almacenamiento dinámico de JVM (Java Virtual Machine) es demasiado pequeño, el almacenamiento dinámico se deberá expandir con más frecuencia de la necesaria, lo que reducirá el rendimiento cuando se inicialice por primera vez el servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Java y gestión de procesos &gt; Definición de proceso &gt; Máquina virtual Java. Consulte el centro de información para obtener más información sobre cómo ajustar la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0221W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.session.unpersisted.webapp.noData" varFormat="Java">
    perf.tuning.session.unpersisted.webapp.noData=TUNE0221W: Los datos del tamaño de memoria de sesión no están disponibles para determinadas aplicaciones Web. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de sesión contribuye en el rendimiento de la aplicación.  Si los datos están disponibles, el asesor de rendimiento puede recomendar el tamaño medio de sesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el contador SessionObjectSize de PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) si no está en un entorno distribuido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0208W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.connPool.notInUseOrtoolarge" varFormat="Java">
    perfalert.connPool.notInUseOrtoolarge=TUNE0208W: El origen de datos {0} parece no estar en uso.  Si el origen de datos se utiliza de forma ocasional, reduzca el número de conexiones de la agrupación, estableciendo minConnections en {1} y maxConnections en {2}.  Si el origen de datos no se utiliza nunca, suprima el origen de datos. {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema parece estar sometido a carga (la CPU está muy ocupada) a pesar de que el número de hebras de la agrupación es pequeño. Reducir el tamaño de la agrupación de hebras liberará recursos y puede mejorar el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para disminuir el tamaño de la agrupación de conexiones, abra la consola administrativa y pulse: Recursos &gt; Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos &gt; Propiedades de la agrupación de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0202W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.initialMaxSmall" varFormat="Java">
    perfalert.pool.initialMaxSmall=TUNE0202W: Si aumenta el tamaño máximo de la agrupación de hebras {0} a {1} puede mejorar el rendimiento.  {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando una agrupación de hebras con posibilidad de crecimiento aumenta por encima del tamaño máximo, las hebras adicionales no se pueden reutilizar y se pueden descartar de la agrupación.  Aumentar el tamaño máximo de la agrupación de hebras al tamaño de agrupación medio puede mejorar significativamente el rendimiento.  Si este mensaje aparece de forma repetida, observe si se produce un crecimiento continuo de la agrupación de hebras, lo que suele indicar una falta de memoria o un punto muerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para aumentar el tamaño de la agrupación de hebras para el contenedor Web, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Para aumentar el tamaño de la agrupación de hebras del Servicio ORB, pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5034W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.connPoolConfig.prepStmtCacheTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.connPoolConfig.prepStmtCacheTooBig=TUNE5034W: La memoria caché de sentencias preparadas es excepcionalmente grande para el origen de datos {0}.  Normalmente, la memoria caché de sentencias preparadas no es mayor que {1} sentencias por conexión. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una memoria caché de sentencias preparadas grande normalmente es un problema sólo si la memoria está restringida y hay muchas sentencias preparadas utilizadas con poca frecuencia.  En este caso, las sentencias no se descartan, aunque consumen memoria. En general, el tamaño de la memoria caché es igual al número de sentencias preparadas utilizadas en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de la memoria caché, abra la consola administrativa y pulse: Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos. Consulte el centro de información para obtener más información sobre la colocación en cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0205W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.increase" varFormat="Java">
    perfalert.pool.increase=TUNE0205W: Aumentar {0} estableciendo el tamaño mínimo en {1} y el máximo en {2} puede mejorar el rendimiento.  {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La utilización de la agrupación de hebras es alta, aunque la utilización de la CPU es baja. Es posible que el tamaño de la agrupación de hebras sea demasiado bajo y esté limitando innecesariamente el rendimiento del sistema. Aumentar el tamaño de la agrupación también puede disminuir el rendimiento. Pruebe con cuidado. Puede mejorar el rendimiento si el tamaño de la agrupación de hebras es lo suficientemente grande como para soportar la utilización total de la CPU.  Es normal ver una utilización alta de la agrupación de hebras.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras para el contenedor Web, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Para aumentar el tamaño de la agrupación de hebras del Servicio ORB, pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0328W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.advisor.pmiDisabledNodeagent" varFormat="Java">
    perfalert.advisor.pmiDisabledNodeagent=TUNE0328W: No se puede utilizar completamente el asesor de rendimiento porque PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) no está habilitada para este agente de nodo. Habilite PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) mediante la consola administrativa y reinicie el agente de nodo. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) no está habilitada para este agente de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para habilitar la PMI desde la consola administrativa, pulse Administración del sistema &gt; Agentes de nodo &gt; agentenodo &gt; Performance Monitoring Infrastructure (PMI). Seleccione la opción Habilitar PMI (Performance Monitoring Infrastructure), pulse Aplicar y reinicie el agente de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0311I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.readSizeOk" varFormat="Java">
    perfalert.session.readSizeOk=TUNE0311I:  El tamaño de los objetos de sesión del almacenamiento persistente leídos por el servidor de aplicaciones para {0} está dentro de los límites razonables.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5042W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.dynamicCache.enableServletCache" varFormat="Java">
    cfgAlert.dynamicCache.enableServletCache=TUNE5042W: Habilite la colocación en memoria caché de servlets para aumentar el rendimiento. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La colocación en memoria caché de servlets no está habilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para habilitar la colocación en memoria caché de servlets, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; nombre_servidor &gt; Valores del contenedor Web &gt; Contenedor Web y seleccione Habilitar colocación en memoria caché de servlet bajo la pestaña Configuración.  Pulse Aplicar o Aceptar. Debe reiniciar el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.initialGreaterThanMax" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.initialGreaterThanMax=TUNE5005W: El tamaño inicial de almacenamiento dinámico de JVM es mayor que el tamaño máximo de almacenamiento dinámico. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del tamaño de almacenamiento dinámico de la JVM (Java Virtual Machine) especifica un tamaño inicial de almacenamiento dinámico mayor que el tamaño máximo de almacenamiento dinámico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Java y gestión de procesos &gt; Definición de proceso &gt; Máquina virtual Java. Consulte el centro de información para obtener más información sobre cómo ajustar la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.memoryLeakWarning" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.memoryLeakWarning=TUNE9002W:  Aunque el almacenamiento dinámico tiene espacio para la expansión existen primeros signos de aviso de falta de memoria {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante un periodo de tiempo la cantidad de memoria libre parece haberse reducido o no hay memoria suficiente regularmente en el almacenamiento dinámico, lo que indica que puede faltar memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice las herramientas para analizar mejor el uso de memoria a lo largo del tiempo. Consulte el centro de información si desea más información sobre cómo diagnosticar los errores de falta de memoria y la fuga de memoria del almacenamiento dinámico de Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0320W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.advisor.pmiDisabled" varFormat="Java">
    perfalert.advisor.pmiDisabled=TUNE0320W: No se puede utilizar completamente el asesor de rendimiento porque PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) no está habilitada para este servidor. Habilite PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) mediante la consola administrativa y reinicie el servidor. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento) no está habilitada para este servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para habilitar PMI, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento). Seleccione la opción Habilitar PMI (Performance Monitoring Infrastructure), pulse Aplicar y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0204W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.decrease" varFormat="Java">
    perfalert.pool.decrease=TUNE0204W: Reducir el tamaño de {0} estableciendo el tamaño mínimo en {1} y el máximo en {2} puede mejorar el rendimiento.  {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La utilización de la CPU del sistema es alta. Reducir el tamaño de la agrupación de hebras liberará recursos y puede mejorar el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para disminuir el tamaño de la agrupación de hebras para el contenedor Web, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Para aumentar el tamaño de la agrupación de hebras del Servicio ORB, pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0215W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.noRoomForNewSession" varFormat="Java">
    perfalert.session.noRoomForNewSession=TUNE0215W: Aumentar la memoria caché de sesión de {0} reducirá el número de sesiones no válidas devueltas por getSession y debería aumentar el rendimiento.  Dada la tasa actual de errores y el tiempo de vida medio de la sesión, aumente el tamaño de la memoria caché hasta {1}.  {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando la memoria caché de sesión está llena y no se puede desbordar, el método getSession() devuelve una sesión no válida. El número medio de sesiones reales es aproximadamente la tasa de creación de sesiones por el tiempo de vida medio de una sesión.  Si esta situación viene provocada por una sobretensión temporal en la carga, debería permitir el desbordamiento de la memoria caché. Tenga en cuenta que si una aplicación no tiene limitado el crecimiento de la sesión, permitir el desbordamiento puede provocar una falta de memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para ajustar la gestión de sesiones, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; Servidor &gt; Valores del contenedor Web &gt; Contenedor Web &gt; Gestión de sesiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0315I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.prepStmt.message_correct" varFormat="Java">
    perfalert.prepStmt.message_correct=TUNE0315I: La memoria caché de sentencias preparadas se ha establecido de forma adecuada para el origen de datos {0}.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0306I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.initialMaxOk" varFormat="Java">
    perfalert.pool.initialMaxOk=TUNE0306I: El tamaño medio actual de la agrupación de hebras {0} es menor que el umbral actual. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0303W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.threadsLowCpuLow" varFormat="Java">
    perfalert.pool.threadsLowCpuLow=TUNE0303W: El número de hebras en funcionamiento en {0} es bajo pero el sistema no parece estar bajo presión.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La utilización de la CPU del sistema es excepcionalmente baja.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el asesor de rendimiento con una carga de trabajo representativa. Si se espera que la utilización de la CPU sea baja, debe reducir el tamaño de la agrupación de hebras. Si no, puede haber un cuello de botella en algún lugar del sistema, que evita que el trabajo llegue al servidor de aplicaciones. Para reducir el tamaño de la agrupación de hebras para el contenedor Web, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; Servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Para disminuir el tamaño de la agrupación de hebras del Servicio ORB, pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.maxHeapTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.maxHeapTooBig=TUNE5004W: El tamaño máximo de almacenamiento dinámico de JVM es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño máximo de almacenamiento dinámico no es mayor que {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el tamaño de almacenamiento dinámico es demasiado grande para la cantidad de memoria física de la máquina, el sistema puede tener que paginar la memoria, lo que reducirá el rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se produce esta situación, intente reducir el espacio de la aplicación o añada memoria física al sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0216W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memory" varFormat="Java">
    perfalert.memory=TUNE0216W: No hay memoria suficiente para cambiar los valores.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha emitido una alerta en la que se recomienda que se aumente un valor.  No obstante, es posible que el almacenamiento dinámico de la  JVM (Java Virtual Machine) no tenga suficiente memoria para implementar el cambio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, el tiempo invertido en la recogida de basura y la utilización de la memoria. Para cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; Servidor &gt; Java y gestión de procesos &gt; Definición de proceso &gt; Máquina virtual Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0211W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.writeSizeTooLarge" varFormat="Java">
    perfalert.session.writeSizeTooLarge=TUNE0211W: Las sesiones que se están grabando en el repositorio de sesiones de {0} son excepcionalmente grandes. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sesiones grandes pueden disminuir el rendimiento. Los costes más importantes son la serialización, la comunicación con el repositorio y la cantidad de memoria utilizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debería revisar la aplicación para reducir el tamaño de sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0309I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.CacheSmallEnough" varFormat="Java">
    perfalert.session.CacheSmallEnough=TUNE0309I: El ratio entre sesiones reales y tamaño de la memoria caché de sesión es lo suficientemente pequeño como para no desperdiciar recursos.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0302W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.connPool.poolSizeGreaterThanMin" varFormat="Java">
    perfalert.connPool.poolSizeGreaterThanMin=TUNE0302W: El tamaño actual de la agrupación de conexiones no es igual al valor mínimo y no se disminuirá el tamaño de la agrupación. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El algoritmo actual sólo reduce los valores de tamaño mínimo o máximo de agrupación si el tamaño actual de la agrupación es igual que el valor MinPoolSize.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.maxHeapTooSmall" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.maxHeapTooSmall=TUNE5003W: El tamaño máximo de almacenamiento dinámico de JVM es excepcionalmente pequeño. Normalmente, el tamaño máximo de almacenamiento dinámico es mayor o igual que {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el tamaño máximo de almacenamiento dinámico es demasiado pequeño, la JVM (Java Virtual Machine) no tendrá espacio suficiente para gestionar correctamente el almacenamiento dinámico.  El rendimiento se degrada y la aplicación puede fallar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Java y gestión de procesos &gt; Definición de proceso &gt; Máquina virtual Java. Consulte el centro de información para obtener más información sobre cómo ajustar la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0307I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.CacheRatioGood" varFormat="Java">
    perfalert.session.CacheRatioGood=TUNE0307I: El ratio de la memoria caché de sesión de (sesiones reales)/(tamaño de memoria caché de la sesión) es bueno.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0316I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.inValidPoolSize" varFormat="Java">
    perfalert.inValidPoolSize=TUNE0316I: El tamaño de {0} no es válido.  El tamaño de la agrupación es {1}; hay {2} hebras activas. {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de la agrupación de hebras es negativo o el número de hebras activas es superior al tamaño de la agrupación de hebras.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de la agrupación de hebras para el contenedor Web pulsando en la consola administrativa:  Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; Servidor &gt; Agrupaciones de hebras. En el caso del Servicio ORB, pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.JITDisabled" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.JITDisabled=TUNE5006W: JIT está inhabilitado en la JVM. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si JIT está inhabilitado se reducirá el rendimiento del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Java y gestión de procesos &gt; Definición de proceso &gt; Máquina virtual Java. Consulte el centro de información para obtener más información sobre cómo ajustar la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0310I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.writeSizeOk" varFormat="Java">
    perfalert.session.writeSizeOk=TUNE0310I: El tamaño de los objetos de sesión escritos por el servidor de aplicaciones para {0} está dentro de los límites razonables.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.NotificationClassCastException" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.NotificationClassCastException=TUNE0403E:  El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución ha capturado una excepción de conversión de clase cuando la AttributeChangedNotification del procesador.  Debería enviarse de vuelta la siguiente notificación como una AttributeChangeNotification en lugar de una notificación normal: {0}.  El error indicado era {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0201W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.prepStmt.message_increase" varFormat="Java">
    perfalert.prepStmt.message_increase=TUNE0201W: La tasa de descartes de la memoria caché de sentencias preparadas es alta.  Aumente el tamaño de la memoria caché de sentencias preparadas para el origen de datos {0}.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La colocación en memoria caché de todas las sentencias preparadas normalmente mejora el rendimiento.  En general, el tamaño de la memoria caché debe ser igual al número de sentencias preparadas utilizadas en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para aumentar el tamaño de la memoria caché de sentencias preparadas, en la consola administrativa pulse: Proveedores de JDBC &gt; Proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos y aumente el campo Tamaño de la memoria caché de sentencias. Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste de las agrupaciones de conexiones de orígenes de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.warning" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.warning=TUNE9005I:  Se ha detectado el aviso sospechoso de memoria siguiente. {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los patrones de uso de memoria han indicado un problema potencial
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.orb.minGreaterThanMax" varFormat="Java">
    cfgAlert.orb.minGreaterThanMax=TUNE5021W: El tamaño de la agrupación de hebras mínima del ORB es mayor que el tamaño de la agrupación de hebras máxima.  Ajuste los tamaños para que el tamaño de la agrupación de hebras mínima sea igual o menor que el tamaño de la agrupación de hebras máxima. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la agrupación de hebras mínima del ORB (Object Request Broker) es mayor que el valor de la agrupación de hebras máxima.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras. Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.noProblem" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.noProblem=TUNE9004I:  No se ha detectado falta de memoria {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los patrones de uso de memoria no indican una falta de memoria
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0318I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.noData" varFormat="Java">
    perfalert.noData=TUNE0318I: No hay datos disponibles para el punto de datos {0}. Si el problema persiste, compruebe los valores de PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento).  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución habilita este punto de datos para uso futuro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.jvmConfig.initialHeapTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.jvmConfig.initialHeapTooBig=TUNE5002W: El tamaño inicial de almacenamiento dinámico de JVM es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño inicial de almacenamiento dinámico no es mayor que {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el tamaño mínimo de almacenamiento dinámico es demasiado grande, la JVM (Java Virtual Machine) no puede reducir el almacenamiento dinámico al tamaño adecuado.  La recogida de basura requiere más tiempo, lo que provoca interrupciones más largas en el proceso de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño del almacenamiento dinámico de la JVM, en la consola administrativa pulse: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Java y gestión de procesos &gt; Definición de proceso &gt; Máquina virtual Java. Consulte el centro de información para obtener más información sobre cómo ajustar la JVM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0404E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.AttributeNotFound" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.AttributeNotFound=TUNE0404E:  El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución no ha podido encontrar el atributo {0} en el mbean {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un error interno del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0321W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.noInterval" varFormat="Java">
    perfalert.noInterval=TUNE0321W: No hay datos suficientes para realizar el análisis. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que se hayan habilitado el asesor de rendimiento de tiempo de ejecución, los avisos o el punto de datos de PMI (Infraestructura de supervisión del rendimiento).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0207W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.connPool.tooSmall" varFormat="Java">
    perfalert.connPool.tooSmall=TUNE0207W: La utilización de la agrupación de conexiones es alta. Podría mejorarse el rendimiento aumentando maxPoolSize para el origen de datos {0}.  Pruebe a establecer el tamaño mínimo en{1} y el máximo en {2}.  {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que la agrupación de conexiones esté limitando innecesariamente el rendimiento del sistema. Aumentar el tamaño de la agrupación también puede disminuir el rendimiento. Pruebe con cuidado. Puede mejorar el rendimiento si el tamaño de la agrupación de conexiones es lo suficientemente grande como para soportar la utilización total de la cpu.  En general, verá una utilización alta de la agrupación de hebras.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de conexiones, abra la consola administrativa y pulse: Recursos &gt; Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos &gt; Propiedades de la agrupación de conexiones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.webContainer.minGreaterThanMax" varFormat="Java">
    cfgAlert.webContainer.minGreaterThanMax=TUNE5011W: El tamaño de la agrupación de hebras mínima del contenedor Web es mayor que el tamaño de la agrupación de hebras máxima.  Ajuste los tamaños para que la agrupación de hebras mínima sea igual o menor que el tamaño de la agrupación de hebras máxima. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado para la agrupación de hebras mínima del contenedor Web es mayor que el valor de la agrupación de hebras máxima.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0224W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perf.tuning.session.size.notNeeded" varFormat="Java">
    perf.tuning.session.size.notNeeded=TUNE0224W: Debería considerar reducir el nivel de Máximo a Alto para los módulos listados a continuación. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El asesor de rendimiento no necesita que el &quot;conjunto de estadísticas supervisadas de PMI&quot; sea &quot;todas&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Disminuya las estadísticas supervisadas de PMI establecidas en &quot;ampliadas&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0212W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.readTimeTooLarge" varFormat="Java">
    perfalert.session.readTimeTooLarge=TUNE0212W: La lectura de sesiones persistentes es excepcionalmente lenta para {0}.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede haber un problema con el repositorio de sesiones o las sesiones pueden ser demasiado grandes.  Si está utilizando sesiones de varias filas, los tiempos son por atributo, no por sesión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte al proveedor de la aplicación sobre la reducción del tamaño de la sesión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0308I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.CacheLargeEnough" varFormat="Java">
    perfalert.session.CacheLargeEnough=TUNE0308I: La memoria caché de sesión de {0} es lo suficientemente grande como para contener el número medio de sesiones reales.  {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.canceled" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.canceled=TUNE9006W:  Se ha determinado que la notificación de sospecha de uso de memoria anterior era errónea.  No se ha detectado ningún problema de memoria en este momento. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para poder proporcionar notificaciones rápidas de actividades sospechosas de memoria, se utilizan periodos de recopilación de datos cortos y largos.  A veces, un periodo corto emite una notificación que posteriormente se determina como falsa cuando se analizan más datos contenidos durante un periodo largo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.orb.maxSizeTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.orb.maxSizeTooBig=TUNE5023W: El tamaño de la agrupación de hebras máxima del ORB es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño de la agrupación de hebras máxima no es mayor que {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En general, una agrupación de hebras muy grande reduce el rendimiento, aunque puede que sea necesario para algunas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras. Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5901W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.configRule.errorReadingConfig" varFormat="Java">
    cfgAlert.configRule.errorReadingConfig=TUNE5901W: Se ha producido un error al leer la configuración de {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al leer la configuración mediante el servicio de configuración o los datos de configuración no están en el archivo de anotaciones cronológicas, si está en modalidad de reproducción de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5022W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.orb.minSizeTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.orb.minSizeTooBig=TUNE5022W: El tamaño de la agrupación de hebras mínima del ORB es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño de la agrupación de hebras mínima no es mayor que {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En general, una agrupación de hebras muy grande reduce el rendimiento, aunque puede que sea necesario para algunas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.  Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception.couldNotRegisterForNotification.mBeanServerDelegate" varFormat="Java">
    perfalert.Exception.couldNotRegisterForNotification.mBeanServerDelegate=TUNE0405E:  El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución no ha podido registrarse para registrar/eliminar del registro las notificaciones sobre MBeanServerDelegate para el tipo {0}.  El error indicado era {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución no ha podido registrarse para las notificaciones de los cambios de tiempo de ejecución.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si está ejecutando en una red, asegúrese de que el gestor de despliegue siga en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.connPoolConfig.useDB2TuningWizard" varFormat="Java">
    cfgAlert.connPoolConfig.useDB2TuningWizard=TUNE5035W: Ejecute DB2 Performance Configuration Wizard para obtener consejos sobre el ajuste de rendimiento de las bases de datos DB2.
  </MsgText>
  <Explanation>
    DB2 Performance Configuration Wizard puede calcular y sugerir parámetros de configuración para optimizar el rendimiento de la base de datos DB2.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para acceder a DB2 Performance Configuration Wizard, pulse con el botón derecho del ratón en el objeto de base de datos en el Centro de control de DB2 y seleccione Configure Performance Using Wizard.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.unboundedHeap.memoryLeakDetected" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.unboundedHeap.memoryLeakDetected=TUNE9007W:  Se ha detectado que el almacenamiento dinámico Java está aumentando su tamaño en relación con el tamaño del almacenamiento de memoria.  Es posible que haya una falta de memoria.  El almacenamiento de memoria real {2} es {0} y el tamaño de proceso java ha aumentado y ahora tiene el tamaño {1}.  El periodo analizado es entre {3} y {4}. {5}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que una fuga de memoria esté provocando el aumento del tamaño del proceso de forma ilimitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ajuste el tamaño de la agrupación de memoria o utilice las herramientas para analizar mejor el uso de memoria a lo largo del tiempo. Consulte el centro de información si desea más información sobre cómo diagnosticar los errores de falta de memoria y las fugas de memoria en el almacenamiento dinámico de Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0323W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.error" varFormat="Java">
    perfalert.error=TUNE0323W:  Se ha detectado un error general en el Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución.  Compruebe las anotaciones cronológicas del servidor. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución ha creado un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice los archivos de anotaciones cronológicas bajo el directorio de instalación raíz logs. Cada instancia de servidor tiene su propio directorio en el directorio logs. Habilite el rastreo en la consola administrativa, pulsando: Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Registro cronológico y rastreo &gt; Servicio de rastreo de diagnóstico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.connPoolConfig.minPoolSizeTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.connPoolConfig.minPoolSizeTooBig=TUNE5032W: Para el origen de datos {0}, el tamaño de la agrupación de conexiones mínima es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño de la agrupación de conexiones no debería ser mayor que {1}. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En general, una agrupación de conexiones muy grande disminuye el rendimiento, aunque puede que sea necesario para algunas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar las propiedades de la agrupación de conexiones, abra la consola administrativa y pulse: Proveedores de JDBC &gt; proveedor_de_JDBC &gt; Orígenes de datos &gt; origen_de_datos &gt; Propiedades de la agrupación de conexiones. Consulte el centro de información para obtener más información sobre la colocación en cola.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0312I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.session.readTimeOk" varFormat="Java">
    perfalert.session.readTimeOk=TUNE0312I: El tiempo empleado en leer objetos de sesión es razonable para {0}.  {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0305I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.cpuLow" varFormat="Java">
    perfalert.pool.cpuLow=TUNE0305I: Puesto que la CPU está muy ocupada, si se aumentara el número de hebras en {0} no se mejoraría el rendimiento.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0410E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.Exception" varFormat="Java">
    perfalert.Exception=TUNE0410E:  Se ha detectado un error general en el Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución.  Compruebe las anotaciones cronológicas del servidor. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Asesor de rendimiento de tiempo de ejecución ha creado un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cada instancia de servidor tiene su propio directorio en el directorio logs. Habilite el rastreo com.ibm.ws.performance.tuning.serverAlert.*=all=enabled en la consola administrativa, pulsando: Servidores de aplicaciones &gt; Servidor &gt; Registro cronológico y rastreo &gt; Servicio de rastreo de diagnóstico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0317I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.noProblem" varFormat="Java">
    perfalert.noProblem=TUNE0317I: No se han encontrado más problemas de ajuste.  {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El asesor de rendimiento limita el número de veces que se emite un aviso concreto.  Puede seguir existiendo un problema de ajuste, aunque no se emitan más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5013W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.webContainer.maxSizeTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.webContainer.maxSizeTooBig=TUNE5013W: El tamaño de la agrupación de hebras máxima del contenedor Web es excepcionalmente grande. Normalmente, el tamaño de la agrupación de hebras máxima del contenedor Web no es mayor que {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En general, una agrupación de hebras muy grande reduce el rendimiento, aunque puede que sea necesario para algunas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE5012W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="cfgAlert.webContainer.minSizeTooBig" varFormat="Java">
    cfgAlert.webContainer.minSizeTooBig=TUNE5012W: El tamaño de la agrupación de hebras mínima del contenedor Web es excepcionalmente grande.  Normalmente, el tamaño de la agrupación de hebras mínima del contenedor Web no es mayor que {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En general, una agrupación de hebras muy grande reduce el rendimiento, aunque puede que sea necesario para algunas aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras, abra la consola administrativa y pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Consulte el centro de información para obtener más información sobre el ajuste del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE9001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.memoryLeak.memoryLeakDetected" varFormat="Java">
    perfalert.memoryLeak.memoryLeakDetected=TUNE9001W:  Los patrones de utilización de almacenamiento dinámico indican que puede existir una falta de memoria {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante un periodo de tiempo la cantidad de memoria libre parece haberse reducido o no hay memoria suficiente regularmente en el almacenamiento dinámico, lo que indica que puede faltar memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice las herramientas para analizar mejor el uso de memoria a lo largo del tiempo. Consulte el centro de información si desea más información sobre cómo diagnosticar errores de falta de memoria y la fuga de memoria en el almacenamiento dinámico de Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="TUNE0203W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="perfalert.pool.tooManyThreads" varFormat="Java">
    perfalert.pool.tooManyThreads=TUNE0203W: Basándose en el número de procesadores, la agrupación de hebras {0} es excepcionalmente grande. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si este mensaje aparece de forma repetida, observe si se produce un crecimiento continuo de la agrupación de hebras, lo que suele indicar una falta de memoria o un punto muerto.  Este mensaje también puede indicar una sobretensión temporal en la carga.  Sin embargo, si la agrupación de hebras permanece de forma continuada con este tamaño, el número elevado de hebras puede repercutir de forma negativa en el rendimiento. Pruebe con una agrupación de hebras limitada de un tamaño más pequeño.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras para el contenedor Web, en la consola administrativa pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Agrupaciones de hebras. Para cambiar el tamaño de la agrupación de hebras del Servicio ORB, pulse: Servidores &gt; Servidores de aplicaciones &gt; servidor &gt; Servicios de contenedor &gt; Servicio ORB &gt; Agrupación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
