<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/acwa/src/com/ibm/ws/workarea/resources/acwa.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ACWA0022I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_ILLEGAL_ACCESS2" varFormat="Java">
    ERR_ILLEGAL_ACCESS2=ACWA0022I: En este caso concreto, se realizó una petición para utilizar el servicio WorkArea fuera del ciclo de vida de un contenedor válido (por ejemplo, EJB/Web) que no está permitido por el servicio WorkArea.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede acceder a un área de trabajo dentro del ciclo de vida de un contenedor válido.  Algunos ejemplos de un contenedor válido son, entre otros: 1) EJB, 2) Web
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que una petición al servicio de área de trabajo sólo se realice durante el ciclo de vida de un contenedor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_WA_BLOCKED" varFormat="Java">
    ERR_WA_BLOCKED=ACWA0007E: A causa de un error anterior en {0}, WorkArea no puede acceder a la partición de WorkArea {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error crítico en el servicio área de trabajo durante la ejecución que posiblemente ha dañado los datos de usuario; el servicio queda bloqueado hasta que pueda restaurarse el estado correcto (cuando se pueda borrar el contenido de la hebra). Por ejemplo, cuando termina el proceso cliente, cuando termina el proceso servlet o cuando se devuelve la invocación del método EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utilice escrupulosamente el modelo de programación del área de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WAP_NOT_ENABLED" varFormat="Java">
    INF_WAP_NOT_ENABLED=ACWA0016I: La partición de WorkArea {0} no está habilitada en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La partición de área de trabajo dada no se ha habilitado. No se podrá acceder a la partición dada, en el cliente o servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la partición del área de trabajo dada si dicha partición fuera necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0019I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_PARTITION_DOESNT_EXISTS" varFormat="Java">
    INF_PARTITION_DOESNT_EXISTS=ACWA0019I: No se ha encontrado la partición de WorkArea de nombre {0}.  Verifique que se ha creado satisfactoriamente una partición con el nombre indicado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La partición de área de trabajo solicitada no se ha podido encontrar.  Se ha especificado un nombre incorrecto o la partición no se ha creado o no se ha creado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha creado satisfactoriamente una partición de área de trabajo con el nombre indicado.  Si no existe, cree una si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WAP_READY" varFormat="Java">
    INF_WAP_READY=ACWA0017I: La partición de WorkArea {0} está preparada en {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La partición de área de trabajo dada está preparada para procesar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_INITIALIZATION_COMPLETE" varFormat="Java">
    INF_INITIALIZATION_COMPLETE=ACWA0015I: El servidor {0} ya se ha iniciado y por tanto se ha denegado la petición de crear la partición {1}.  Una partición WorkArea sólo puede crearse durante el inicio del servidor.  Una vez iniciado el servidor se denegarán las peticiones de creación de nuevas particiones WorkArea.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un servicio puede crear una partición de área de trabajo durante el inicio del servidor.  Sin embargo, una vez iniciado el servidor, si un servicio intenta crear una partición, se creará una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree la partición de área de trabajo antes de que se inicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NO_AG" varFormat="Java">
    ERR_NO_AG=ACWA0004E: Partición de área de trabajo: {0}, no se ha podido resolver ActivityService en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de área de trabajo no ha podido resolver ActivityService en el ORB del cliente/servidor.  Verifique que los archivos activity.jar y activityImpl.jar estén disponibles en el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_FUTURE_ACTIVITYSERVICE_FORMAT" varFormat="Java">
    INF_FUTURE_ACTIVITYSERVICE_FORMAT=ACWA0012I: El ActivityService en {0} en la partición de WorkArea {1} no ha podido importar el contexto de un cliente de nivel posterior.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un cliente de una versión anterior ha invocado el servidor de aplicaciones. El formato del contexto entre estos release ha cambiado. El contexto importado puede haber sido un contexto de área de trabajo o algún otro contexto. Para dar soporte a la operación entre los servidores de Application Server versión 4.0 y futuros clientes de Application Server, debe aplicar el Service Pack apropiado. Tenga en cuenta que si la petición del cliente contenía propiedades de área de trabajo, dichas propiedades no se importaron en el proceso del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    ERR_MISSING_KEY=ACWA0001E: La clave de mensajes {0} no se ha encontrado en ninguno de los catálogos en los que se ha buscado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave a la clase WorkAreaMessages para resolverla en una serie, pero no se ha podido encontrar un archivo de propiedades del entorno local y no se ha podido recuperar el mensaje adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0020I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_INVALID_PARTITION_NAME" varFormat="Java">
    ERR_INVALID_PARTITION_NAME=ACWA0020I: El nombre de la partición de WorkArea {0} no es válido.  Utilice un nombre adecuado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El campo del nombre de partición no puede estar vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entre un nombre adecuado no nulo para la partición.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_PARTITION_ALREADY_EXISTS" varFormat="Java">
    ERR_PARTITION_ALREADY_EXISTS=ACWA0018E: Ya se ha creado la partición de WorkArea de nombre {0}.  Los nombres de partición deben ser únicos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los nombres de partición de área de trabajo deben ser exclusivos.  Si se realiza un intento para crear una partición con un nombre que ya existe, se crea una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree la partición de área de trabajo con un nombre único.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WA_DISABLED" varFormat="Java">
    INF_WA_DISABLED=ACWA0003I: El servicio de WorkArea está inhabilitado en {0} debido a errores anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el servicio de área de trabajo durante la inicialización. No se podrá acceder al servicio en el cliente o servidor especificado. El error que lo ha originado debe estar anotado. Este mensaje aparecerá cuando un usuario intente examinar el servicio de WorkArea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WA_NOT_ENABLED" varFormat="Java">
    INF_WA_NOT_ENABLED=ACWA0002I: El servicio WorkArea no está habilitado en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de área de trabajo no se ha habilitado. No se podrá acceder al servicio de área de trabajo en el cliente o servidor especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WA_NOT_COMPLETED" varFormat="Java">
    INF_WA_NOT_COMPLETED=ACWA0008I: WorkArea se ha dejado incompleta en {0} en la partición de WorkArea {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de usuario ha empezado pero no ha finalizado correctamente un área de trabajo en el servlet o bean del proceso del servidor. El servicio área de trabajo intentará completar las áreas de trabajo que se han dejando en esta situación, pero los usuarios son en último término responsables de seguir el modelo de programación de área de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utilice escrupulosamente el modelo de programación del área de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WA_NOT_RESUMED" varFormat="Java">
    INF_WA_NOT_RESUMED=ACWA0009I: WorkArea se ha dejado sin reanudar en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El código de usuario ha suspendido un servicio área de trabajo sin reanudarlo correctamente en el servlet o bean del proceso servidor. El servicio área de trabajo intentará reanudar las áreas de trabajo que se han dejando en esta situación, pero los usuarios son en último término responsables de seguir el modelo de programación de área de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utilice escrupulosamente el modelo de programación del área de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_WA_READY" varFormat="Java">
    INF_WA_READY=ACWA0010I: El servicio WorkArea preparado en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio área de trabajo está preparado para procesar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_INTRNL_EXC" varFormat="Java">
    ERR_INTRNL_EXC=ACWA0006E: Una excepción no esperada en la partición de WorkArea {0} en {1} ha causado la interrupción del servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la ejecución en la partición de área de trabajo dada. Según la gravedad del error, el servicio puede estar bloqueado hasta que se devuelve la llamada al método del servidor o finaliza el proceso del cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utilice escrupulosamente el modelo de programación del área de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0021I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_ILLEGAL_ACCESS" varFormat="Java">
    ERR_ILLEGAL_ACCESS=ACWA0021I: Está accediendo a la partición de WorkArea de nombre {0} fuera de los límites operativos normales del servicio WorkArea en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo puede accederse a un área de trabajo dentro de un límite controlado o de una forma controlada.  Algunos ejemplos de acceso no permitido son, entre otros: 1) Intentar completar un área de trabajo iniciada por otro proceso.  2) Intentar eliminar el contexto establecido por otro proceso.  3) Intentar establecer el contexto en una partición de área de trabajo antes de iniciar un área de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se utilice escrupulosamente el modelo de programación de área de trabajo, consulte la documentación de área de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_UNRECOGNIZED_FORMAT" varFormat="Java">
    INF_UNRECOGNIZED_FORMAT=ACWA0011I: La partición de WorkArea {0} en {1} no ha podido importar datos que estaban en un formato no conocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contexto que desemboca en la partición de área de trabajo no ha podido desorganizarse porque el contexto tenía un formato desconocido. Un formato desconocido puede reflejar una incompatibilidad de versión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_INVALID_MAXRECEIVESIZE_FORMAT" varFormat="Java">
    INF_INVALID_MAXRECEIVESIZE_FORMAT=ACWA0014I: El valor que se ha pasado para maxReceiveSize no es válido en la partición de WorkArea {0}.  La propiedad que se ha pasado era {1}.  Se utilizará el valor por omisión {2} en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede establecer el tamaño de un área de trabajo que puede recibirse.  Puede hacerlo estableciendo maxReceiveSize en la consola de administración del servidor o en el cliente estableciendo la propiedad del sistema siguiente: com.ibm.ws.workarea.maxReceiveSize=67891, por ejemplo.  Este mensaje de aviso se mostrará si los valores de la propiedad del sistema se establecen en valores no válidos, como por ejemplo &quot;abc&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un número válido para maxReceiveSize, consulte la documentación del área de trabajo para obtener valores válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_INVALID_MAXSENDSIZE_FORMAT" varFormat="Java">
    INF_INVALID_MAXSENDSIZE_FORMAT=ACWA0013I: El valor que se ha pasado para maxSendSize no es válido en la partición de WorkArea {0}.  La propiedad que se ha pasado era {1}.  Se utilizará el valor por omisión {2} en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede establecer el tamaño de un área de trabajo que puede enviarse.  Puede hacerlo estableciendo maxSendSize en la consola de administración del servidor o en el cliente estableciendo la propiedad del sistema siguiente: com.ibm.ws.workarea.maxSendSize=67891, por ejemplo.  Este mensaje de aviso se mostrará si los valores de la propiedad del sistema se establecen en valores no válidos, como por ejemplo &quot;abc&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca un número válido para maxSendSize, consulte la documentación de WorkArea para obtener valores válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACWA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NO_ORB" varFormat="Java">
    ERR_NO_ORB=ACWA0005E: El ORB no se ha inicializado en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un usuario ha intentado acceder al servicio del área de trabajo antes de que ORB se inicializara.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
