<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/sib.processor.impl/src/com/ibm/ws/sib/processor/CWSIPMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSIP0180E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORDERED_TRANSACTED_RECEIVE_ERROR_CWSIP0180" varFormat="Java">
    ORDERED_TRANSACTED_RECEIVE_ERROR_CWSIP0180=CWSIP0180E: El destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} tiene inhabilitada la recepción debido a que actualmente se estaba llevando a cabo una recepción con transacciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentando recibir mensajes de un destino cuando está configurado con orden mantenido. Actualmente otra transacción está pendiente en este destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Complete todas las demás transacciones de este destino antes de intentar la recepción con una transacción nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_CONFIGURATION_ERROR_CWSIP0006" varFormat="Java">
    INTERNAL_CONFIGURATION_ERROR_CWSIP0006=CWSIP0006E: Se ha producido un error de configuración de destino interno en el destino {2} en {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0651E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_START_ERROR_SIMP0651" varFormat="Java">
    MEDIATION_START_ERROR_SIMP0651=CWSIP0651E: Se ha indicado al punto de mediación local del destino {0} que inicie la mediación de mensajes, pero no ha podido porque se ha producido un cambio de configuración para eliminar esa mediación del destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mediación ya no está definida en el destino, por lo tanto, la solicitud para iniciar el punto de mediación ha producido un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario. El punto de mediación en breve se eliminará.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_BIFURCATED_CONSUMER_ERROR_CWSIP0094" varFormat="Java">
    CREATE_BIFURCATED_CONSUMER_ERROR_CWSIP0094=CWSIP0094E: No se ha podido crear un BifurcatedConsumer para el consumidor original {0} en el motor de mensajería {1}, dado que tienen los ID de usuario distintos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear un BifurcatedConsumer, pero el contexto de seguridad utilizado para crear el BifurcatedConsumer y el consumidor de origen son distintos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el consumidor de origen y el BifurcatedConsumer utilizan el mismo contexto de seguridad o conexión y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0341W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0341" varFormat="Java">
    DESTINATION_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0341=CWSIP0341W: No se ha encontrado el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino indicado es desconocido en el motor de mensajería local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    =Compruebe que el nombre de destino es correcto.  Si el destino existe en otro motor de mensajería, asegúrese de que la comunicación con otro motor de mensajería está funcionando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0665E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_START_PREVENTED_DISABLED_SIMP0665" varFormat="Java">
    MEDIATION_START_PREVENTED_DISABLED_SIMP0665=CWSIP0665E: No se puede iniciar el punto de mediación del destino {0} porque se ha inhabilitado la mediación para ese destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información de configuración indica que toda la actividad de mediación en este destino está inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando las mediaciones van a trabajar, el destino debe indicar que se han habilitado las mediaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0514E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONSUMERCARDINALITY_LIMIT_REACHED_CWSIP0514" varFormat="Java">
    CONSUMERCARDINALITY_LIMIT_REACHED_CWSIP0514=CWSIP0514E: No se permite la conexión del consumidor o se está desconectando porque el consumidor ha alcanzado el límite de cardinalidad para el destino {0} del motor de mensajería de localización {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino tiene un límite de cardinalidad de un consumidor. Se ha alcanzado el límite.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más adelante una vez que se haya desconectado el consumidor existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0512E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANYCAST_STREAM_NOT_FLUSHED_CWSIP0512" varFormat="Java">
    ANYCAST_STREAM_NOT_FLUSHED_CWSIP0512=CWSIP0512E: No está disponible una corriente que permita la comunicación con el motor de mensajería de localización {1} en el destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay una corriente disponible que permita la comunicación con el motor de mensajería de localización en el destino debido a que es necesario crear una corriente nueva pero todavía no se ha desechado la corriente anterior. Esto puede deberse a una partición de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea posible comunicarse con el motor de mensajería de localización y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0382I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NEIGHBOUR_REPLY_RECIEVED_INFO_CWSIP0382" varFormat="Java">
    NEIGHBOUR_REPLY_RECIEVED_INFO_CWSIP0382=CWSIP0382I: El motor de mensajería {0} ha respondido a la petición de suscripción, ahora la topología de publicación y suscripción es coherente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han realizado comunicaciones satisfactorias entre los motores de mensajería y la topología de publicación/suscripción es coherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0070I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAX_RECONSTITUTE_THREADPOOL_SIZE_CWSIP0070" varFormat="Java">
    MAX_RECONSTITUTE_THREADPOOL_SIZE_CWSIP0070=CWSIP0070I: Tamaño máximo de agrupación de hebras de reconstitución: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tamaño máximo de agrupación de hebras de reconstitución
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0175E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYNCH_CONSUMER_ERROR_CWSIP0175" varFormat="Java">
    ASYNCH_CONSUMER_ERROR_CWSIP0175=CWSIP0175E: Se ha intentado ejecutar un consumidor asíncrono, pero no se ha registrado ninguno en el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una aplicación ha solicitado ejecutar un consumidor asíncrono, pero no se ha registrado ninguno en el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Registre un consumidor asíncrono en el destino y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0851E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_FLOW_CLASSIFICATIONS_CWSIP0851" varFormat="Java">
    NULL_FLOW_CLASSIFICATIONS_CWSIP0851=CWSIP0851E: El mandato setFlowProperties ha fallado en el consumidor establecido {0} porque no se ha especificado ningún flujo de clasificación de mensajes
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido configurar las propiedades del flujo de mensajes porque el parámetro Flows era nulo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor Flows válido e inténtelo de nuevo
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0819W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RMQ_DISABLED_CWSIP0819" varFormat="Java">
    RMQ_DISABLED_CWSIP0819=CWSIP0819W: No se ha podido establecer una conexión con el miembro del bus del servidor WebSphere MQ {0} ya que se ha inhabilitado la mensajería de WebSphere MQ.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La mensajería de WebSphere MQ no está disponible debido a un error durante el arranque del motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya configurado el cliente WebSphere MQ en el motor de mensajería. Revise las anotaciones cronológicas de arranque del motor de mensajería para determinar el error de arranque y realizar las correcciones necesarias.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LINK_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0041" varFormat="Java">
    LINK_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0041=CWSIP0041E: No se ha encontrado el enlace con el nombre {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha llegado un mensaje al destino del motor de mensajería para el enlace especificado, pero este enlace es desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de enlace es correcto y que está definido en la consola administrativa.  Compruebe que se ha aplicado la última configuración al motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0261E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ITEM_RESTORE_ERROR_CWSIP0261" varFormat="Java">
    ITEM_RESTORE_ERROR_CWSIP0261=CWSIP0261E: error de recuperación del motor de mensajería.  Se esperaba la versión {0} y se ha recibido {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se recupera un elemento del almacenamiento persistente del motor de mensajería se realizar una comprobación de la versión.  Se ha producido una anomalía en esta comprobación.  La causa de este error podría ser debida a que se ha instalado una nueva versión de WebSphere que se ha eliminado posteriormente.  O bien que se ha dañado el almacenamiento persistente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restaure el estado del motor de mensajería desde una copia de seguridad y consulte en el Information Center cómo hacerlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0817W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0817" varFormat="Java">
    EXCEPTION_MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0817=CWSIP0817W: Se ha producido una excepción {0} cuando se intentaba recibir un mensaje del destino {1} asignado a un miembro de bus del servidor WebSphere MQ {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido recibir un mensaje del destino especificado, asignado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ. Se puede utilizar la excepción WebSphere especificada para determinar por qué no se ha podido recibir el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de la excepción. Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0383E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PUBSUB_CONSISTENCY_ERROR_CWSIP0383" varFormat="Java">
    PUBSUB_CONSISTENCY_ERROR_CWSIP0383=CWSIP0383E: No se puede enviar el mensaje de estado de suscripción inicial al motor de mensajería {0}. Hasta que no se soluciones este problema la mensajería de publicación/suscripción no será consistente. {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La comunicación entre los motores de mensajería ha sido incorrecta. La topología de publicación/suscripción no será consistente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solucione cualquier problema resaltado por el error y reinicie el motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0772I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_CHANGE_REASON_MEDIATION_ACTION_SIMP0772" varFormat="Java">
    MEDIATION_CHANGE_REASON_MEDIATION_ACTION_SIMP0772=CWSIP0772I: Acción de mediación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ha especificado un estado provocado por una acción de la mediación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir cómo cambiar el estado del punto de mediación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0652I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_STOPPED_BY_SHUTDOWN_SIMP0652" varFormat="Java">
    MEDIATION_STOPPED_BY_SHUTDOWN_SIMP0652=CWSIP0652I: El punto de mediación local del destino {0} se ha detenido porque se está deteniendo el motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ya no puede funcionar porque se está deteniendo el motor de mensajería. Se está deteniendo el punto de mediación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario. El punto de mediación se reanudará cuando el motor de mensajería se reinicie más adelante si está configurado para hacerlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0376E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SELECTOR_ERROR_CWSIP0376" varFormat="Java">
    INVALID_SELECTOR_ERROR_CWSIP0376=CWSIP0376E: El selector no se ha podido analizar debido a un error interno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El entorno de análisis para el selector no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe y corrija la excepción relacionada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0793I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLVED_GAP_IN_DESTINATION_TRANSMITTER_CWSIP0793" varFormat="Java">
    RESOLVED_GAP_IN_DESTINATION_TRANSMITTER_CWSIP0793=CWSIP0793I: El vacío que comienza en el ID de secuencia {0} de la corriente de mensajes del destino {1} del motor de mensajería {2} se ha resuelto en el motor de mensajería {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya se ha resuelto el vacío de la secuencia de mensajes del que se ha informado previamente y los mensajes siguientes ya se procesarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0371E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_SELECTOR_ERROR_CWSIP0371" varFormat="Java">
    INVALID_SELECTOR_ERROR_CWSIP0371=CWSIP0371E: La sintaxis del selector {0} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sintaxis del selector no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del selector e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0784W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNEXPECTED_MESSAGE_RECEIVED_CWSIP0784" varFormat="Java">
    UNEXPECTED_MESSAGE_RECEIVED_CWSIP0784=CWSIP0784W: Una solicitud de mensaje remota (con ID {2}) en un destino (con ID {1}) desde el motor de mensajería {3} a {1} ya no es válida. Puede ser necesaria la limpieza.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado de la solicitud del mensaje remoto compartido entre los dos motores de mensajería no es consistente, posiblemente debido a que uno de los almacenes de mensajes del motor de mensajería está siendo restaurado/eliminado, pero no el otro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que el estado entre los dos motores de mensajería sea consistente. Recuperando los dos almacenes de mensajes al mismo punto en el tiempo o cancelando esta solicitud en el motor de mensajería de recepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0663E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_START_FAILURE_INVALID_SELECTOR_SIMP0663" varFormat="Java">
    MEDIATION_START_FAILURE_INVALID_SELECTOR_SIMP0663=CWSIP0663E: No se ha podido iniciar el punto de mediación del destino {0} porque el selector es incorrecto. El selector se ha establecido en {1}. El error es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El selector especificado en la configuración de la  mediación es incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir qué constituye un selector válido. Cambie la configuración de la mediación para establecer un selector válido. Reinicie el punto de mediación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0791I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESOLVED_GAP_IN_LINK_TRANSMITTER_CWSIP0791" varFormat="Java">
    RESOLVED_GAP_IN_LINK_TRANSMITTER_CWSIP0791=CWSIP0791I: El vacío que comienza en el ID de secuencia {0} de la corriente de mensajes del bus {1} en el enlace {2} se ha resuelto en el motor de mensajería {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya se ha resuelto el vacío de la secuencia de mensajes del que se ha informado previamente y los mensajes siguientes ya se procesarán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LINK_HANDLER_CORRUPT_ERROR_CWSIP0054" varFormat="Java">
    LINK_HANDLER_CORRUPT_ERROR_CWSIP0054=CWSIP0054E: El enlace de WebSphere MQ con el nombre {0} y UUID {1} está dañado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0008" varFormat="Java">
    INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0008=CWSIP0008E: Se ha producido un error de mensajería interno en {0}, {1}, : los valores relacionados son {2}, {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0005" varFormat="Java">
    INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0005=CWSIP0005E: Se ha producido un error de mensajería interno {2} en {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0003" varFormat="Java">
    INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0003=CWSIP0003E: Se ha producido un error de mensajería interno {3} en {0}, {1}, {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0002" varFormat="Java">
    INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0002=CWSIP0002E: Se ha producido un error de mensajería interno en {0}, {1}, {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0001" varFormat="Java">
    INTERNAL_MESSAGING_ERROR_CWSIP0001=CWSIP0001E: Se ha producido un error de mensajería interno en {0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0377I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_XPATH_CUSTOM_PROPERTY_CWSIP0377" varFormat="Java">
    INVALID_XPATH_CUSTOM_PROPERTY_CWSIP0377=CWSIP0377I: La propiedad personalizada del bus de optimización XPath se ha establecido incorrectamente en {0}. Se habilitará la optimización XPath.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad personalizada del bus de optimización XPath se ha establecido incorrectamente. El valor esperado es &quot;enabled&quot; o &quot;disabled&quot;. El ME se iniciará con la optimización habilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe y corrija el valor de la propiedad personalizada y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0192E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MESSAGE_ERROR_CWSIP0192" varFormat="Java">
    INVALID_MESSAGE_ERROR_CWSIP0192=CWSIP0192E: El mensaje actual no es válido en el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado suprimir el mensaje actual, pero no había ningún mensaje para suprimir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Quizá el consumidor actual ya haya desbloqueado o suprimido el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0191E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_MESSAGE_ERROR_CWSIP0191" varFormat="Java">
    INVALID_MESSAGE_ERROR_CWSIP0191=CWSIP0191E: El mensaje actual no es válido en el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado desbloquear el mensaje actual, pero no había ningún mensaje para desbloquear.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Quizá el consumidor actual ya haya desbloqueado o suprimido el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DURABLE_SUBSCRIPTION_USAGE_ERROR_CWSIP0098" varFormat="Java">
    DURABLE_SUBSCRIPTION_USAGE_ERROR_CWSIP0098=CWSIP0098E: No se puede crear la suscripción duradera {0} en un destino temporal {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una suscripción duradera en un destino temporal, pero esto no está permitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree la suscripción duradera en un espacio de temas que no sea temporal.  Consulte en la consola administrativa la lista de destinos de espacios de temas disponibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0312E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_ACTIVATE_ERROR_CWSIP0312" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_ACTIVATE_ERROR_CWSIP0312=CWSIP0312E: El usuario {0} no tiene autorización para activar la suscripción duradera {1} en el destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para activar una suscripción duradera, pero no es el usuario que ha creado la suscripción duradera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Active la suscripción duradera con el usuario emisor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0802E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVOKE_COMMAND_ERROR_CWSIP0802" varFormat="Java">
    INVOKE_COMMAND_ERROR_CWSIP0802=CWSIP0802E: La invocación del mandato ha fallado debido a que el parámetro siguiente era nulo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido invocar el mandato porque uno de los parámetros era nulo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca el parámetro especificado en un valor válido y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0801E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVOKE_COMMAND_ERROR_CWSIP0801" varFormat="Java">
    INVOKE_COMMAND_ERROR_CWSIP0801=CWSIP0801E: La invocación del mandato ha fallado porque la clave no era válida {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido invocar el mandato porque la clave no era válida
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la clave proporcionada en invokeCommand
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_HANDLER_RECOVERY_ERROR_CWSIP0051" varFormat="Java">
    DESTINATION_HANDLER_RECOVERY_ERROR_CWSIP0051=CWSIP0051E: El destino {0} no se puede recuperar del almacén de datos debido al error {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0786I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STREAM_UNBLOCKED_BY_COMMITTING_MESSAGE_CWSIP0786" varFormat="Java">
    STREAM_UNBLOCKED_BY_COMMITTING_MESSAGE_CWSIP0786=CWSIP0786I: Los mensajes enviados al destino remoto o bus foráneo {0} desde el motor de mensajería {1} ya no están bloqueados por la transacción {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La transacción sin resolver de la que se ha informado previamente ya se ha resuelto y se ha reanudado la transmisión de los mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0558W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_MQLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0558" varFormat="Java">
    NOTIFY_MQLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0558=CWSIP0558W: El enlace de WebSphere MQ {0}, localizado en {1} ha alcanzado su umbral mínimo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un enlace MQ ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por debajo del umbral mínimo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0557W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_MQLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0557" varFormat="Java">
    NOTIFY_MQLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0557=CWSIP0557W: El enlace de WebSphere MQ {0}, localizado en {2} ha alcanzado su umbral máximo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un enlace MQ ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por encima del umbral máximo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_HANDLER_RECOVERY_ERROR_CWSIP0048" varFormat="Java">
    DESTINATION_HANDLER_RECOVERY_ERROR_CWSIP0048=CWSIP0048E: El destino {0} no se puede recuperar del almacén de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0794W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REPEATED_MESSAGE_THRESHOLD_REACHED_ON_LINK_CWSIP0794" varFormat="Java">
    REPEATED_MESSAGE_THRESHOLD_REACHED_ON_LINK_CWSIP0794=CWSIP0794W: El {0} por ciento de los mensajes recibidos por el motor de mensajería {3} del bus {1} sobre el enlace entre buses {2} se ha transmitido repetidamente por el enlace entre buses.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un alto porcentaje de mensajes enviados desde el bus foráneo se han recibido previamente en este motor de mensajería; los mensajes no se duplicarán pero el rendimiento del sistema de mensajería se puede ver reducido. Este mensaje se puede producir cuando se envía una ráfaga repentina de mensajes por el enlace. Si este mensaje se repite varias veces puede indicar que el rendimiento del enlace se está superando de forma continua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue si la velocidad de producción de mensajes que se transfieren por este enlace es demasiado alta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQLINK_ERROR_CWSIP0026" varFormat="Java">
    MQLINK_ERROR_CWSIP0026=CWSIP0026E: No se ha encontrado el enlace MQ con el UUID {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar un enlace MQ, pero no se ha encontrado en el motor de mensajería especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina el enlace MQ en la consola administrativa y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0664E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_START_FAILURE_INVALID_DISCRIMINATOR_SIMP0664" varFormat="Java">
    MEDIATION_START_FAILURE_INVALID_DISCRIMINATOR_SIMP0664=CWSIP0664E: No se ha podido iniciar el punto de mediación del destino {0} porque el discriminador es incorrecto. El discriminador se ha establecido en {1}. El error es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El discriminador especificado en la configuración de la mediación es incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir qué constituye un discriminador válido. Cambie la configuración de la mediación para establecer un discriminador válido. Reinicie el punto de mediación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0532E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BROWSE_TIMEOUT_CWSIP0532" varFormat="Java">
    BROWSE_TIMEOUT_CWSIP0532=CWSIP0532E: Se ha excedido el tiempo de espera cuando se examinaba el destino {0} de forma remota.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que contiene el punto de mensajes de cola para el destino no ha podido responder a la petición de examinar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONSUME_FROM_FOREIGN_BUS_ERROR_CWSIP0030" varFormat="Java">
    CONSUME_FROM_FOREIGN_BUS_ERROR_CWSIP0030=CWSIP0030E: El consumo de mensajes desde destino {0} del bus {1} mientras está conectado al bus {2} no está permitido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El consumo de mensajes sólo está permitido desde destinos en el bus conectado localmente, no desde buses foráneos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique el destino desde el que el consumidor está intentando consumir o modifique la conexión para conectarse con el bus donde se encuentra el destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0481E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANYCAST_STREAM_UNAVAILABLE_CWSIP0481" varFormat="Java">
    ANYCAST_STREAM_UNAVAILABLE_CWSIP0481=CWSIP0481E: No está disponible una corriente que permita la comunicación con el motor de mensajería de localización {1} en el destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay una corriente disponible que permita la comunicación con el motor de mensajería de localización en el destino. Esto puede deberse a que la corriente aún se está inicializando o debido a una partición de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea posible comunicarse con el motor de mensajería de localización y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0272E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_DELETE_ERROR_CWSIP0272" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_DELETE_ERROR_CWSIP0272=CWSIP0272E: No se puede suprimir la suscripción con ID {0} porque no es duradera
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mediante los paneles de tiempo de ejecución de la consola administrativa sólo se pueden suprimir suscripciones que sean duraderas.  No podrá realizarse la operación de supresión si se realiza sobre suscripciones no duraderas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la operación de supresión sobre una suscripción duradera.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP0111" varFormat="Java">
    DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP0111=CWSIP0111E: Se está suprimiendo el destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se intenta utilizar un destino mientras se está suprimiendo el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a crear el destino en la consola administrativa o utilice un destino distinto y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0551I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_SEND_ALLOWED_STATE_CHANGE_CWSIP0551" varFormat="Java">
    NOTIFY_SEND_ALLOWED_STATE_CHANGE_CWSIP0551=CWSIP0551I: El estado de permiso de envío del destino {0}, con UUID {1} ha cambiado a {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El comportamiento de los puntos de mensaje asociados con el destino se ha alterado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0471E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANYCAST_STREAM_UNAVAILABLE_CWSIP0471" varFormat="Java">
    ANYCAST_STREAM_UNAVAILABLE_CWSIP0471=CWSIP0471E: No se ha podido comunicar con el motor de mensajería {1} cuyo destino {0} es de localización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido comunicar con el motor de mensajería de localización en el destino. Esto puede ser debido a que el motor de mensajería todavía se está inicializando o puede ser debido a una partición de la red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que sea posible comunicarse con el motor de mensajería de localización y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0572E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_EXISTS_ERROR_CWSIP0572" varFormat="Java">
    MESSAGE_EXISTS_ERROR_CWSIP0572=CWSIP0572E: El mensaje con ID {0} ya no existe en el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido acceder a un mensaje con el ID especificado.  Probablemente se deba a que el mensaje ha caducado o a que la aplicación lo ha suprimido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0602E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ELEMENTS_ERROR_CWSIP0602" varFormat="Java">
    NO_ELEMENTS_ERROR_CWSIP0602=CWSIP0602E: No hay elementos que se pueden eliminar en el iterador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0601E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_ELEMENTS_ERROR_CWSIP0601" varFormat="Java">
    NO_ELEMENTS_ERROR_CWSIP0601=CWSIP0601E: No hay elementos en el iterador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0311E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_DELETE_ERROR_CWSIP0311" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_DELETE_ERROR_CWSIP0311=CWSIP0311E: El usuario {0} no tiene autorización para suprimir la suscripción duradera {1} en el destino {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha intentado suprimir una suscripción duradera, pero no es el usuario que ha creado la suscripción duradera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la suscripción duradera con el usuario emisor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DELETION_ERROR_CWSIP0112" varFormat="Java">
    DESTINATION_DELETION_ERROR_CWSIP0112=CWSIP0112E: No se puede suprimir el destino {0} en el motor de mensajería {1} mientras los consumidores están conectados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado suprimir un destino que todavía tiene consumidores conectados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se puede suprimir un destino mientras haya aplicaciones consumidoras conectadas a éste.  Elimine del destino todas las aplicaciones que consuman y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DESTINATION_PREFIX_ERROR_CWSIP0038" varFormat="Java">
    INVALID_DESTINATION_PREFIX_ERROR_CWSIP0038=CWSIP0038E: El prefijo de destino {0} no es correcto para un destino temporal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El prefijo indicado para el destino temporal tiene más de 12 caracteres o contiene caracteres que no están dentro de los rangos a-z, A-Z, 0-9, ., / y %.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el prefijo de destino para un destino temporal tiene menos de 12 caracteres y sólo contiene caracteres incluidos en los rangos a-z, A-Z, 0-9, ., / y %.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0854E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ME_CONTROL_LISTENER_REGISTRATION_FAILED_CWSIP0854" varFormat="Java">
    ME_CONTROL_LISTENER_REGISTRATION_FAILED_CWSIP0854=CWSIP0854E: Se ha encontrado pero no se ha podido registrar un MessagingEngineControlListener, se ha detectado la excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0803E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADD_DEST_LISTENER_ERROR_CWSIP0803" varFormat="Java">
    ADD_DEST_LISTENER_ERROR_CWSIP0803=CWSIP0803E: El mandato addDestinationListener ha fallado porque no se ha especificado DestinationListener
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido invocar el mandato porque los parámetros DestinationListener eran nulos
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor DestinationListener válido e inténtelo de nuevo
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_DESTINATION_IN_USE_ERROR_CWSIP0052" varFormat="Java">
    TEMPORARY_DESTINATION_IN_USE_ERROR_CWSIP0052=CWSIP0052E: El destino temporal con el nombre {0} está en uso por otra aplicación y no se puede suprimir.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino temporal está en uso. La supresión del destino temporal no se puede producir hasta que todos los consumidores hayan desconectado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cierre todos los consumidores activos para el destino temporal especificado e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DESTINATION_PREFIX_ERROR_CWSIP0023" varFormat="Java">
    INVALID_DESTINATION_PREFIX_ERROR_CWSIP0023=CWSIP0023E: El prefijo de destino {0} no es correcto para un destino de sistema.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El prefijo indicado para el destino de sistema tiene más de 24 caracteres o contiene caracteres que no están dentro de los rangos a-z, A-Z, 0-9, ., / y %.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el prefijo de destino para un destino de sistema tiene menos de 24 caracteres y sólo contiene caracteres incluidos en los rangos a-z, A-Z, 0-9, ., / y %.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_RECEIVE_EXCLUSIVE_CWSIP0114" varFormat="Java">
    DESTINATION_RECEIVE_EXCLUSIVE_CWSIP0114=CWSIP0114E: El destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} tiene recepción exclusiva.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una sesión de consumidor en un destino configurado con recepción exclusiva. No se ha podido realizar esta operación porque ya hay un consumidor adjunto al destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la operación cuando no haya consumidores conectados, o bien, actualice el destino para que no tenga la recepción exclusiva y vuelva a intentar la operación de creación de sesión de consumidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0661E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_EXCEPT_DEST_CLOSED_SIMP0661" varFormat="Java">
    MEDIATION_EXCEPT_DEST_CLOSED_SIMP0661=CWSIP0661E: La mediación del destino {0} ha intentado incluir un mensaje en el destino de excepciones después de que se haya detenido la mediación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha incluido el mensaje en el destino de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La mediación puede volver a intentar incluir el mensaje cuando se haya reiniciado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQLINK_PSB_ERROR_CWSIP0027" varFormat="Java">
    MQLINK_PSB_ERROR_CWSIP0027=CWSIP0027E: No se ha encontrado el enlace MQ de publicación/suscripción con el UUID {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar un enlace MQ de publicación/suscripción, pero no se ha encontrado en el motor de mensajería especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Defina el enlace MQ en la consola administrativa y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PUB_SUB_BROKER_PROFILE_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0057" varFormat="Java">
    PUB_SUB_BROKER_PROFILE_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0057=CWSIP0057E: No se puede encontrar un perfil de intermediario de publicación/suscripción {0} en MQLink {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0656W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_PUMP_START_WARNING_CWSIP0656W" varFormat="Java">
    MESSAGE_PUMP_START_WARNING_CWSIP0656W=CWSIP0656W: El punto de mediación no pudo transmitir mensajes para el destino {0} a causa de un error {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ha intentado iniciar la transmisión de mensajes a la mediación y al punto final del destino. No ha podido iniciar la transmisión de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El punto de mediación se puede reiniciar una vez que las condiciones del error hayan cambiado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0517E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANYCAST_CANNOT_CREATE_STREAM_CWSIP0517" varFormat="Java">
    ANYCAST_CANNOT_CREATE_STREAM_CWSIP0517=CWSIP0517E: No se ha podido conectar con el punto de cola para el destino {0} sobre el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que contiene el punto de cola para el destino es inalcanzable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el motor de mensajería se ha iniciado y que las comunicaciones entre motores de mensajería están activas antes de volver a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OPERATION_IS_INVALID_ERROR_CWSIP0121" varFormat="Java">
    OPERATION_IS_INVALID_ERROR_CWSIP0121=CWSIP0121E: La operación intentada es incorrecta en el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino no da soporte a esta operación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0666W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_MESSAGE_PUMP_START_PRODUCER_FAILED_SIMP0666" varFormat="Java">
    MEDIATION_MESSAGE_PUMP_START_PRODUCER_FAILED_SIMP0666=CWSIP0666W: El punto de mediación para el destino {0} en bus {1} no ha podido crear un productor debido al error {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para entregar mensajes a una mediación es necesario un productor.  Mientras se creaba un productor se ha producido un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción relacionada y corrija todos los problemas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0814W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_EXCEPTION_CWSIP0814" varFormat="Java">
    MEDIATION_EXCEPTION_CWSIP0814=CWSIP0814W: Se ha producido una excepción {0} cuando se intentaba enviar un mensaje al punto de mediación con el destino {1} asociado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje al punto de mediación del destino especificado asignado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ. Se puede utilizar la excepción WebSphere para determinar por qué no se ha podido enviar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de la excepción. Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0473E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PUTEXCEPTION_DISCONNECT_CONSUMER_CWSIP0473" varFormat="Java">
    PUTEXCEPTION_DISCONNECT_CONSUMER_CWSIP0473=CWSIP0473E: Se ha producido una excepción {2} al transferir un mensaje remoto, cuyo destino {0} está en el motor de mensajería {1}, en el almacenamiento persistente local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al transferir un mensaje remoto al almacén de persistente local. El consumidor debe desconectarse si desea impedir una infracción de orden de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El consumidor debe desconectarse si desea impedir una infracción de orden de mensajes. La excepción debe explicar la causa del problema. Inténtelo más adelante después de arreglar la causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0304E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_BROWSE_ERROR_CWSIP0304" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_BROWSE_ERROR_CWSIP0304=CWSIP0304E: Se ha denegado el acceso mediante examinar al destino {0} para el asunto {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para examinar el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario tuviera autorización para examinar mensajes en el destino dado actualice los derechos de autorización de usuarios para el destino
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_DOESNT_EXIST_ERROR_CWSIP0072" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_DOESNT_EXIST_ERROR_CWSIP0072=CWSIP0072E: La suscripción duradera con el nombre {0} no existe en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado acceder a una suscripción duradera con el nombre dado y esta suscripción no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    O bien cree la suscripción duradera con el nombre dado, o bien, inténtelo de nuevo con un identificador de suscripción duradera válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_ATTACH_FAILED_CWSIP0035" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_ATTACH_FAILED_CWSIP0035=CWSIP0035E: No se ha podido conectar un consumidor con la suscripción {0} en el motor de mensajería remoto {1} porque la suscripción ya está alojada localmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un suscripción duradera sólo puede vivir en un único motor de mensajería. Una suscripción con el nombre similar está actualmente alojada en el motor de mensajería local por lo que no puede alojarse en un motor de mensajería remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la propiedad de inicio de la suscripción duradera o suprima la suscripción local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0680E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONSUMER_NOT_BIFURCATABLE_CWSIP0680" varFormat="Java">
    CONSUMER_NOT_BIFURCATABLE_CWSIP0680=CWSIP0680E: No se puede crear un consumidor bifurcado desde el consumidor {0}, el consumidor {0} no puede bifurcarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los consumidores bifurcados sólo pueden crearse desde los consumidores que inicialmente se han creado como bifurcables.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la aplicación que crea el consumidor par permitir la creación de consumidores que puedan bifurcarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0518E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ANYCAST_CANNOT_REQUEST_FLUSH_CWSIP0518" varFormat="Java">
    ANYCAST_CANNOT_REQUEST_FLUSH_CWSIP0518=CWSIP0518E: No se ha podido conectar con el punto de cola para el destino {0} sobre el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que contiene el punto de cola para el destino es inalcanzable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el motor de mensajería se ha iniciado y que las comunicaciones entre motores de mensajería están activas antes de volver a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0771I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_CHANGE_REASON_ADMIN_ACTION_SIMP0771" varFormat="Java">
    MEDIATION_CHANGE_REASON_ADMIN_ACTION_SIMP0771=CWSIP0771I: Acción del administrador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ha especificado un estado provocado por una acción del administrador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir cómo cambiar el estado del punto de mediación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0853W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MORE_THAN_ONE_ME_CONTROL_LISTENER_CWSIP0853" varFormat="Java">
    MORE_THAN_ONE_ME_CONTROL_LISTENER_CWSIP0853=CWSIP0853W: Se han encontrado {0} MessagingEngineControlListeners registrados pero sólo debe haber uno. Los escuchas encontrados fueron {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se debe registrar un escucha. El sistema utilizará sólo el primer MessagingEngineControlListener de la lista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique sólo un MessagingEngineControlListener
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0063I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOCAL_DEST_DELETE_INFO_CWSIP0063" varFormat="Java">
    LOCAL_DEST_DELETE_INFO_CWSIP0063=CWSIP0063I: El destino local {0} con UUID {1} se ha marcado para su supresión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de WCCM para este destino en este motor de mensajería se ha suprimido, por lo tanto los recursos se planificarán para su supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0044W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_PARAM_ERROR_CWSIP0044" varFormat="Java">
    MISSING_PARAM_ERROR_CWSIP0044=CWSIP0044W: Se ha producido un error de mensajería interno.  No se ha proporcionado destinationName en el motor de mensajería {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0066I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOTE_DEST_DELETE_INFO_CWSIP0066" varFormat="Java">
    REMOTE_DEST_DELETE_INFO_CWSIP0066=CWSIP0066I: El destino remoto {0} con UUID {1} se ha marcado para su supresión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de WCCM para este destino en un motor de mensajería remoto se ha suprimido, por lo tanto los recursos se planificarán para su supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_DESTINATION_CONNECTION_ERROR_CWSIP0099" varFormat="Java">
    TEMPORARY_DESTINATION_CONNECTION_ERROR_CWSIP0099=CWSIP0099E: No se ha podido encontrar el destino temporal con el nombre {0} porque dicho destino se creó en una conexión distinta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se puede acceder a los destinos temporales desde la misma conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se ha creado el destino utilizado en la conexión actual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0790W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRESOLVED_GAP_IN_LINK_TRANSMITTER_CWSIP0790" varFormat="Java">
    UNRESOLVED_GAP_IN_LINK_TRANSMITTER_CWSIP0790=CWSIP0790W: El motor de mensajería {3} ha detectado un vacío en la corriente de mensajes recibidos del bus {1} en el enlace {2}. Las peticiones realizadas para llenar este vacío aún no se han satisfecho. El vacío comienza en el ID de secuencia {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que recibe mensajes por el enlace entre buses, ha detectado un vacío en los ID de secuencia de los mensajes recibidos. Se han realizado peticiones al motor de mensajería remitente para que reenvíe uno o más mensajes, pero el vacío aún no se ha llenado. Si el enlace entre buses no está actualmente en ejecución, el vacío no se solucionará hasta que no se reinicie el enlace entre buses.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el enlace si estuviera detenido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0315E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_INQUIRE_FB_ERROR_CWSIP0315" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_INQUIRE_FB_ERROR_CWSIP0315=CWSIP0315E: Se ha denegado el acceso de consulta para el bus foráneo {0} para el usuario con el asunto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un usuario no tiene autorización para consultar acerca de la configuración del bus foráneo especificado
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe tener acceso para hacer consultas sobre la configuración del bus foráneo, edite el control de acceso de consulta en la consola administrativa y añada el usuario especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0775I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_CHANGE_REASON_WAIT_DELETE_SIMP0775" varFormat="Java">
    MEDIATION_CHANGE_REASON_WAIT_DELETE_SIMP0775=CWSIP0775I: Es espera de la supresión de otro punto de mediación en este destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha añadido el punto de mediación al destino antes de que se haya eliminado completamente la instancia del punto de mediación anterior. La mediación esperará hasta que se complete la eliminación de la mediación antes de que pueda continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir cómo cambiar el estado del punto de mediación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CLONED_SUBSCRIBER_OVERRIDE_CWSIP0028" varFormat="Java">
    CLONED_SUBSCRIBER_OVERRIDE_CWSIP0028=CWSIP0028W: Se ha inhabilitado el soporte para varios suscriptores a la suscripción {0}, en el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido el destino para que mantenga el orden de los mensajes. Por lo tanto, cualquier suscripción del destino sólo puede tener un suscriptor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se necesita el orden, no establezca el atributo maintainMessageOrder para inhabilitar la alteración temporal del valor de varios suscriptores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MISSING_PARAM_ERROR_CWSIP0029" varFormat="Java">
    MISSING_PARAM_ERROR_CWSIP0029=CWSIP0029W: Se ha producido un error de mensajería interno.  El parámetro con el nombre mqLinkUuidStr no se ha proporcionado en la ubicación {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0780I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FLUSH_REQUESTED_MESSAGE_CWSIP0780" varFormat="Java">
    FLUSH_REQUESTED_MESSAGE_CWSIP0780=CWSIP0780I: El motor de mensajería: {0} se ha iniciado, se ha solicitado que se desechen todas las secuencias de entrega.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería ha reconocido que se ha solicitado que se desechen sus secuencias de entrega.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0820W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RMQ_INTERNAL_ERROR_CWSIP0820" varFormat="Java">
    RMQ_INTERNAL_ERROR_CWSIP0820=CWSIP0820W: Se ha producido un error de mensajería interno cuando se utilizaba el miembro de bus el servidor WebSphere MQ {0} : {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LINK_ALREADY_EXISTS_ERROR_CWSIP0043" varFormat="Java">
    LINK_ALREADY_EXISTS_ERROR_CWSIP0043=CWSIP0043E: El enlace con el nombre {0} ya existe en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear un enlace, pero el enlace especificado ya existe en el motor de mensajería especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de enlace es correcto y que está definido en la consola administrativa.  Compruebe que se ha aplicado la última configuración al motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0262E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_CORRUPT_ERROR_CWSIP0262" varFormat="Java">
    MESSAGE_CORRUPT_ERROR_CWSIP0262=CWSIP0262E: El mensaje actual está dañado y no se puede añadir al almacenamiento permanente debido a la excepción {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes se añaden al almacenamiento permanente pero en este caso ha fallado debido a que se ha encontrado un problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la excepción enlazada y corrija los problemas antes de volver a enviar el mensaje
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_CREATE_ERROR_CWSIP0305" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_CREATE_ERROR_CWSIP0305=CWSIP0305E: El usuario con el asunto {1} no tiene autorización para crear destinos temporales con el prefijo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para crear destinos temporales con el prefijo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario tuviera autorización para crear destinos temporales con el prefijo especificado actualice los derechos de autorización de usuarios para el prefijo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_HANDLER_CORRUPT_ERROR_CWSIP0201" varFormat="Java">
    MESSAGE_HANDLER_CORRUPT_ERROR_CWSIP0201=CWSIP0201E: Esta operación no está disponible.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este manejador de mensajes está dañado o en estado de restablecimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Restablezca el manejador de mensajes si éste todavía no está en estado de restablecimiento.  A continuación, reinicie el motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0176E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYNCH_CONSUMER_RUN_ERROR_CWSIP0176" varFormat="Java">
    ASYNCH_CONSUMER_RUN_ERROR_CWSIP0176=CWSIP0176E: Un consumidor asíncrono no puede registrarse en el destino {0} en el motor de mensajería {1} cuando se ha iniciado la sesión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un consumidor asíncrono en un destino cuando la sesión utilizada para crear el consumidor no estaba en estado detenida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga el consumidor e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0313E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_EXCEPTION_DEST_ERROR_CWSIP0313" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_EXCEPTION_DEST_ERROR_CWSIP0313=CWSIP0313E: Un usuario {0} no tiene autorización para acceder al destino de excepciones {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para transferir mensajes al destino de excepciones especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe tener acceso al destino de excepciones, edite el control de acceso del destino de excepciones en la consola administrativa y añada el usuario especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0778E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_DELETE_USAGE_ERROR_CWSIP0778" varFormat="Java">
    TRANSACTION_DELETE_USAGE_ERROR_CWSIP0778=CWSIP0778E: La transacción utilizada para la supresión en el destino: {0} ya se había completado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar una transacción que ya se había completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la transacción utilizada sea nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0782E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FLUSH_FAILED_MESSAGE_CWSIP0782" varFormat="Java">
    FLUSH_FAILED_MESSAGE_CWSIP0782=CWSIP0782E: El motor de mensajería: {0} se ha iniciado, no se ha podido desechar la secuencia: {1} y el destino: {2} con la excepción: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al desechar las secuencias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si persiste el problema, póngase en contacto con su representante del servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0774I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_CHANGE_REASON_WAIT_WAS_SIMP0774" varFormat="Java">
    MEDIATION_CHANGE_REASON_WAIT_WAS_SIMP0774=CWSIP0774I: En espera de que se inicie el servidor WebSphere.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ha especificado un estado cuando esperaba el inicio del servidor WebSphere.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir cómo cambiar el estado del punto de mediación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="OBJECT_CLOSED_ERROR_CWSIP0081" varFormat="Java">
    OBJECT_CLOSED_ERROR_CWSIP0081=CWSIP0081E: La sesión del navegador se ha cerrado en el destino {0} y no se puede utilizar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El navegador se ha cerrado y no puede utilizarse en el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una nueva sesión de navegador en el destino especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0457E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSGSTORE_STOP_RETRY_CWSIP0457" varFormat="Java">
    MSGSTORE_STOP_RETRY_CWSIP0457=CWSIP0457E: No ha podido persistir el estado de acceso de consumidor remoto para el destino {0} que está ubicado en este ME.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Quizá esté dañado el estado local para consumidores conectados de forma remota al destino porque una transacción local no se ha podido confirmar después de muchos reintentos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PARAMETER_COMBINATION_ERROR_CWSIP0100" varFormat="Java">
    INVALID_PARAMETER_COMBINATION_ERROR_CWSIP0100=CWSIP0100E: La combinación de parámetros suministrada no es válida para la creación de una suscripción duradera clonada {0} en el destino {1} para el motor de mensajería {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una suscripción duradera clonada porque se ha solicitado un comportamiento noLocal, pero éste no está soportado para suscriptores clonados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la suscripción duradera en la consola administrativa suprimiendo la opción noLocal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0423E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REPORT_MESSAGE_ERROR_CWSIP0423" varFormat="Java">
    REPORT_MESSAGE_ERROR_CWSIP0423=CWSIP0423E: No se ha podido enviar un tipo de mensaje de informe de confirmación a la entrega solicitado en el motor de mensajería {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al generar un tipo de mensaje de informe de confirmación a la entrega.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores asociados.  Si persisten los problemas, póngase en contacto con su representante del servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0422E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REPORT_MESSAGE_ERROR_CWSIP0422" varFormat="Java">
    REPORT_MESSAGE_ERROR_CWSIP0422=CWSIP0422E: No se ha podido enviar un tipo de mensaje de informe de caducidad solicitado en el motor de mensajería {0}. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al generar un tipo de mensaje de informe de caducidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores asociados.  Si persisten los problemas, póngase en contacto con su representante del servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DESTINATION_USAGE_ERROR_CWSIP0022" varFormat="Java">
    INVALID_DESTINATION_USAGE_ERROR_CWSIP0022=CWSIP0022E: No se puede crear un navegador en el destino de servicio con nombre {0} sobre el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los destinos de servicio no pueden tener navegadores conectados a ellos.  Se ha creado una excepción por cada intento de crear una sesión de consumidor en el destino de servicio
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un destino que no sea un destino de servicio y cree un navegador en ese destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DESTINATION_USAGE_ERROR_CWSIP0021" varFormat="Java">
    INVALID_DESTINATION_USAGE_ERROR_CWSIP0021=CWSIP0021E: No se puede crear un consumidor en el destino de servicio con nombre {0} sobre el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los destinos de servicio no pueden tener consumidores conectados a ellos.  Se ha creado una excepción por cada intento de crear una sesión de consumidor en el destino de servicio
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un destino que no sea un destino de servicio y cree un consumidor en ese destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0662E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_STOPPED_BY_FAILURE_TO_MOVE_UNMEDIATED_MESSAGE_SIMP0662" varFormat="Java">
    MEDIATION_STOPPED_BY_FAILURE_TO_MOVE_UNMEDIATED_MESSAGE_SIMP0662=CWSIP0662E: El punto de mediación del destino {0} ha intentado trasladar un mensaje a la mediación posterior del destino. No se ha podido realizar esta operación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha incluido el mensaje en la mediación posterior del destino. Se ha detenido el punto de mediación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La mediación puede volver a intentar trasladar el mensaje cuando se haya reiniciado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0064I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MQLINK_DEST_DELETE_INFO_CWSIP0064" varFormat="Java">
    MQLINK_DEST_DELETE_INFO_CWSIP0064=CWSIP0064I: El enlace de WebSphere MQ {0} con UUID {1} se ha marcado para su supresión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de WCCM para este enlace de WebSphere MQ en este motor de mensajería se ha suprimido, por lo tanto los recursos se planificarán para su supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_IS_LOCKED_ERROR_CWSIP0133" varFormat="Java">
    DESTINATION_IS_LOCKED_ERROR_CWSIP0133=CWSIP0133E: Se ha intentado abrir el destino {0} en el motor de mensajería {1} para el consumo.  El destino se ha bloqueado temporalmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los destinos se bloquean durante algunas acciones administrativas, como por ejemplo, la supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LINK_HANDLER_RECOVERY_ERROR_CWSIP0049" varFormat="Java">
    LINK_HANDLER_RECOVERY_ERROR_CWSIP0049=CWSIP0049E: El enlace {0} no puede recuperarse del almacén de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0812W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_MSG_NOT_SENT_CWSIP0812" varFormat="Java">
    MEDIATION_MSG_NOT_SENT_CWSIP0812=CWSIP0812W: No se ha podido enviar un mensaje al punto de mediación asociado con el destino {0} asociado con el miembro del bus del servidor WebSphere MQ {1}.  El código de terminación de WebSphere MQ es {2}.  El código de razón WebSphere MQ es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje al punto de ejecución de mediación especificado asociado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ. Los códigos de terminación y de razón de WebSphere MQ se pueden utilizar para determinar por qué no se han podido enviar los mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de los códigos de terminación y de razón. Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0271E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0271" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0271=CWSIP0271E: No se ha encontrado la suscripción con ID {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido conectar a una suscripción durante el tiempo de ejecución porque no se ha podido encontrar la suscripción.  Es posible que la suscripción se haya suprimido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a conectar a otra suscripción utilizando la consola administrativa para ver el estado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0657I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_MEDIATION_STATE_CHANGE_CWSIP0657" varFormat="Java">
    NOTIFY_MEDIATION_STATE_CHANGE_CWSIP0657=CWSIP0657I: El punto de mediación local del destino {0} y mediación {1} se ha trasladado al estado {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación se ha trasladado a un nuevo estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SYSTEM_DESTINATION_USAGE_ERROR_CWSIP0024" varFormat="Java">
    SYSTEM_DESTINATION_USAGE_ERROR_CWSIP0024=CWSIP0024E: Se ha intentado acceder a un destino no del sistema {0} desde una conexión del sistema en el motor de mensajería {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0372E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TOPIC_ERROR_CWSIP0372" varFormat="Java">
    INVALID_TOPIC_ERROR_CWSIP0372=CWSIP0372E: La sintaxis del tema {0} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sintaxis del tema no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la sintaxis del tema e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTHORIZED_ERROR_CWSIP0302" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTHORIZED_ERROR_CWSIP0302=CWSIP0302E: El usuario {0} no tiene autorización para acceder al bus del motor de mensajería {1} en el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario especificado no tiene autorización para acceder al bus del motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario tiene autorización para acceder al bus del motor de mensajería actualice los derechos de autorización de este bus.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTHORIZED_ERROR_CWSIP0301" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTHORIZED_ERROR_CWSIP0301=CWSIP0301E: No se ha podido autenticar el usuario {0} al crear una conexión con el motor de mensajería seguro {1} en el bus {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No ha podido autenticarse el usuario especificado al intentar crear una conexión con el bus del motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el usuario se haya añadido al repositorio de seguridad de WebSphere Application Server y que se haya especificado la contraseña correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0788I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOTE_DESTINATION_DEPTH_INTERVAL_REACHED_CWSIP0788" varFormat="Java">
    REMOTE_DESTINATION_DEPTH_INTERVAL_REACHED_CWSIP0788=CWSIP0788I: Hay {0} mensajes en cola en el motor de mensajería {1} para su transmisión al destino {2} en el motor de mensajería {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mensajes remoto para el destino ha alcanzado la profundidad de mensajes indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0783I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FLUSH_COMPLETED_MESSAGE_CWSIP0783" varFormat="Java">
    FLUSH_COMPLETED_MESSAGE_CWSIP0783=CWSIP0783I: El motor de mensajería: {0} se ha iniciado, se ha completado el proceso de desecho de todas las secuencias de entrega.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería ha desechado todas las sentencias de entrega.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0391E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_PROCESSOR_CONFIGURE_NEIGHBOURS_ERROR_CWSIP0391" varFormat="Java">
    MESSAGE_PROCESSOR_CONFIGURE_NEIGHBOURS_ERROR_CWSIP0391=CWSIP0391E: Se ha producido un error al intentar configurar la lista de motores de mensajería remotos del motor de mensajería {0}, {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0247E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP0247" varFormat="Java">
    DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP0247=CWSIP0247E: El destino {0} se ha suprimido y el mensaje no puede transferirse al destino de excepciones por el motivo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar confirmar un mensaje en un destino suprimido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El destino se ha suprimido y ya no se puede utilizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0173E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CORE_MESSAGE_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0173" varFormat="Java">
    CORE_MESSAGE_NOT_FOUND_ERROR_CWSIP0173=CWSIP0173E: No se ha podido localizar el mensaje {0} en el destino {1} en el motor de mensajería {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una solicitud para localizar un mensaje en un destino, pero el mensaje no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El mensaje se ha suprimido previamente o ha caducado.  Compruebe que el mensaje existe en el destino especificado y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0821W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FAILED_XA_CONNECTION_CWSIP0821" varFormat="Java">
    FAILED_XA_CONNECTION_CWSIP0821=CWSIP0821W: No se ha podido crear una conexión del gestor de recursos, {0}, al motor de mensajería {1} en el bus {2} al recuperar una transacción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una conexión interna al motor de mensajería y se volverá a intentar más tarde.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_RECEIVE_ERROR_CWSIP0310" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_RECEIVE_ERROR_CWSIP0310=CWSIP0310E: Se ha denegado el acceso de recepción del discriminador {1} en el destino {0} para el usuario con el asunto {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para recibir del destino utilizando el tema especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario tuviera autorización para recibir mensajes en el tema dado actualice los derechos de autorización de usuarios para el tema en el destino dado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0381W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_NEIGHBOUR_REPLY_WARNING_CWSIP0381" varFormat="Java">
    NO_NEIGHBOUR_REPLY_WARNING_CWSIP0381=CWSIP0381W: No se ha recibido respuesta del motor de mensajería {0} para el mensaje de solicitud de suscripción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha enviado un mensaje de solicitud a un motor de mensajería remoto que no ha respondido del modo oportuno.  Esto significa que quizá la topología de publicación/suscripción del motor de mensajería sea incoherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería enumerado se haya iniciado.  Si persiste el problema, póngase en contacto con su representante del servicio de soporte de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0181W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MAX_BATCH_SIZE_OVERRIDE_WARNING_CWSIP0181" varFormat="Java">
    MAX_BATCH_SIZE_OVERRIDE_WARNING_CWSIP0181=CWSIP0181W: El tamaño por lotes máximo para el consumidor del destino {0}, se ha establecido en 1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha establecido el destino para que mantenga el orden de los mensajes. Por lo tanto, el tamaño máximo de proceso por lotes para un consumidor se ha establecido en 1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si no se necesita el orden, no establezca el atributo maintainMessageOrder para inhabilitar la alteración temporal del tamaño máximo de proceso por lotes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0811W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_NOT_SENT_CWSIP0811" varFormat="Java">
    MSG_NOT_SENT_CWSIP0811=CWSIP0811W: No se ha podido enviar un mensaje al destino {0} asignado al miembro del bus del servidor WebSphere MQ {1}.  El código de terminación de WebSphere MQ es {2}.  El código de razón WebSphere MQ es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje al destino especificado asignado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ. Los códigos de terminación y de razón de WebSphere MQ se pueden utilizar para determinar por qué no se han podido enviar los mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de los códigos de terminación y de razón.  Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0309E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_RECEIVE_ERROR_CWSIP0309" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_RECEIVE_ERROR_CWSIP0309=CWSIP0309E: Se ha denegado el acceso de recepción del destino {0} para el usuario con el asunto {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para recibir del destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario tuviera autorización para recibir mensajes en el destino dado actualice los derechos de autorización de usuarios del destino
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0046W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DELETE_SYSTEM_DEST_ERROR_CWSIP0046" varFormat="Java">
    DELETE_SYSTEM_DEST_ERROR_CWSIP0046=CWSIP0046W: Se ha producido un error de mensajería interno.  No se ha podido suprimir el destino del sistema {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0177E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONSUMER_CLOSED_ERROR_CWSIP0177" varFormat="Java">
    CONSUMER_CLOSED_ERROR_CWSIP0177=CWSIP0177E: La sesión de consumidor en el destino {0} en el motor de mensajería {1} se ha cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido realizar una operación en la sesión del consumidor porque ésta se ha cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una nueva sesión de consumidor para el destino especificado, o bien, realice la operación antes de cerrar el consumidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0472E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONSUMERCARDINALITY_LIMIT_REACHED_CWSIP0472" varFormat="Java">
    CONSUMERCARDINALITY_LIMIT_REACHED_CWSIP0472=CWSIP0472E: No se permite la conexión del consumidor o se está desconectando porque se ha alcanzado el límite de cardinalidad del consumidor para el destino {0} ubicado en el ME {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino tiene un límite de cardinalidad de un consumidor. Se ha alcanzado el límite.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inténtelo más adelante una vez que se haya desconectado el consumidor existente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0251E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_HIGH_MESSAGES_ERROR_CWSIP0251" varFormat="Java">
    DESTINATION_HIGH_MESSAGES_ERROR_CWSIP0251=CWSIP0251E: El destino {0} en el motor de mensajería {2} no está disponible porque ya se ha alcanzado el límite superior {1} del número de mensajes para este destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todas las colas en el destino especificado ya han alcanzado su límite superior configurado, por lo tanto, no se puede aceptar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el límite superior de mensajes configurado para el destino sea correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0178E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0178" varFormat="Java">
    RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0178=CWSIP0178E: La operación de recepción no es válida en este momento en el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ya hay otra operación de recepción en curso para esta sesión de consumidor en el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Permita que finalice la operación de recepción original y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0174E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0174" varFormat="Java">
    RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0174=CWSIP0174E: El consumidor asíncrono no puede registrarse en el destino {0} en el motor de mensajería {1} cuando se emite un mandato de recepción síncrona.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado registrar un consumidor asíncrono cuando se estaba emitiendo un mandato de recepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que finalice el mandato de recepción y registre el consumidor asíncrono.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0171E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0171" varFormat="Java">
    RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0171=CWSIP0171E: No es posible el mandato de recepción cuando un consumidor asíncrono está registrado en el destino {0} en el motor de mensajería {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un consumidor no puede recibir mensajes mientras está anexo como consumidor asíncrono.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el consumidor no está registrado como consumidor asíncrono y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0115E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_SUBSCRIPTION_TARGET_NOT_FOUND_CWSIP0115" varFormat="Java">
    INTERNAL_SUBSCRIPTION_TARGET_NOT_FOUND_CWSIP0115=CWSIP0115E: No se ha podido enviar un mensaje que coincidía con la suscripción {0} en el motor de mensajería {1} al destino {2} debido a que no se ha encontrado el destino.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado hacer coincidir un mensaje con una suscripción interna y enviarlo a su destino. No se ha encontrado el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es posible que no exista el destino o que se haya suprimido. Compruebe que el destino exista y que sea accesible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0668E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_DESTINATIONADDRESS_CWSIP0668" varFormat="Java">
    NULL_DESTINATIONADDRESS_CWSIP0668=CWSIP0668E: Se ha producido un error interno. El mandato destinationAddress ha fallado porque el parámetro ConsumerSetChangeCallback pasado es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0856E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="GATHERING_ME_VERSION_INCOMPATIBLE_CWSIP0856" varFormat="Java">
    GATHERING_ME_VERSION_INCOMPATIBLE_CWSIP0856=CWSIP0856E: No se ha podido conectar con el punto de cola para el destino {0} en el motor de mensajería {1} para la recopilación de mensajes porque el motor de mensajería es de la versión incorrecta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que aloja el punto de cola del destino es de una versión anterior y no admite la recopilación de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un consumidor sin recopilación o migre el motor de mensajería en que se aloja a una nueva versión del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0147E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_SUBSCRIPTION_ACCESS_DISALLOWED_CWSIP0147" varFormat="Java">
    INTERNAL_SUBSCRIPTION_ACCESS_DISALLOWED_CWSIP0147=CWSIP0147E: La suscripción duradera con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} es una suscripción interna y, por lo tanto, no se puede conectar a la misma.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado acceder a una suscripción duradera, pero se trata de suscripción interna duradera y no se puede utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Una suscripción interna se utiliza para correlacionar publicaciones con un destino. Los consumidores externos no se pueden conectar a una suscripción interna. Vuelva a intentar la operación utilizando un nombre de suscripción válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0375W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACL_ADD_WARNING_CWSIP0375" varFormat="Java">
    ACL_ADD_WARNING_CWSIP0375=CWSIP0375W: No se puede cargar la lista de control de accesos debido a la excepción {1} para el discriminador {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al cargar la lista de control de accesos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe y corrija la excepción relacionada para que la lista de control de accesos se cargue correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0374W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACL_ADD_WARNING_CWSIP0374" varFormat="Java">
    ACL_ADD_WARNING_CWSIP0374=CWSIP0374W: No se puede cargar la lista de control de accesos debido a la excepción {2} para el discriminador {0} y el usuario {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al cargar la lista de control de accesos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe y corrija la excepción relacionada para que la lista de control de accesos se cargue correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0373W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACL_ADD_WARNING_CWSIP0373" varFormat="Java">
    ACL_ADD_WARNING_CWSIP0373=CWSIP0373W: No se puede cargar la lista de control de accesos debido a la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al cargar la lista de control de accesos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe y corrija la excepción relacionada para que la lista de control de accesos se cargue correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0671E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORDERING_INITIALISATION_ERROR_CWSIP0671" varFormat="Java">
    ORDERING_INITIALISATION_ERROR_CWSIP0671=CWSIP0671E: El destino {0} del motor de mensajería {1} no se ha podido inicializar para mantener el orden.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado inicializar un destino ordenado pero el destino tenía varias transacciones pendientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Complete todas las transacciones del destino antes de activar el orden.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0193E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_LOCK_EXPIRED_ERROR_CWSIP0193" varFormat="Java">
    MESSAGE_LOCK_EXPIRED_ERROR_CWSIP0193=CWSIP0193E: El bloqueo ha caducado para el mensaje con ID {0} sobre el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar un mensaje dentro de un consumidor, pero se ha excedido el tiempo de espera de bloqueo y el mensaje está disponible de nuevo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cuando caduca un bloqueo, el mensaje pasa a estar disponible de nuevo para que otro consumidor lo procese.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0785W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STREAM_BLOCKED_BY_COMMITTING_MESSAGE_CWSIP0785" varFormat="Java">
    STREAM_BLOCKED_BY_COMMITTING_MESSAGE_CWSIP0785=CWSIP0785W: Un mensaje guardado en el motor de mensajería {1} para su transmisión a un destino remoto o bus foráneo {0} ha permanecido en estado comprometiendo durante {2} segundos bajo la transacción {3}. El resto de mensajes no circularán hasta que no se complete esta transacción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los mensajes enviados al destino remoto o bus foráneo después del mensaje bloqueado, no se transmitirán hasta que no se resuelva la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Resuelva la transacción que está bloqueando el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0813W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_CWSIP0813" varFormat="Java">
    EXCEPTION_CWSIP0813=CWSIP0813W: Se ha producido una excepción {0} cuando se intentaba enviar un mensaje al destino {1} asignado a un miembro de bus del servidor WebSphere MQ {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje al destino especificado asignado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ.  Se puede utilizar la excepción WebSphere para determinar por qué no se ha podido enviar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de la excepción. Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0560W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_SIBLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0560" varFormat="Java">
    NOTIFY_SIBLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0560=CWSIP0560W: El enlace {0} del bus {1}, en ME {2} ha alcanzado su umbral mínimo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un enlace ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por debajo del umbral mínimo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0667E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_CONSUMERSETCHANGECALLBACK_CWSIP0667" varFormat="Java">
    NULL_CONSUMERSETCHANGECALLBACK_CWSIP0667=CWSIP0667E: Se ha producido un error interno. El mandato registerConsumerSetMonitor ha fallado porque el parámetro ConsumerSetChangeCallback pasado es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0655E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_FAILED_TO_START_SIMP0655" varFormat="Java">
    MEDIATION_FAILED_TO_START_SIMP0655=CWSIP0655E: No se ha podido iniciar el punto de mediación local del destino {0} porque se ha producido un error. No se ha encontrado la mediación {1}. El error es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación sigue en el estado detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El punto de mediación se puede reiniciar una vez que las condiciones del error hayan cambiado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0654E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_FAILED_TO_START_SIMP0654" varFormat="Java">
    MEDIATION_FAILED_TO_START_SIMP0654=CWSIP0654E: No se ha podido iniciar el punto de mediación local del destino {0} porque se ha producido un error. La definición de mediación no correcta. El error es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación sigue en el estado detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El punto de mediación se puede reiniciar una vez que las condiciones del error hayan cambiado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0559W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_SIBLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0559" varFormat="Java">
    NOTIFY_SIBLINK_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0559=CWSIP0559W: El enlace {0} del bus {1}, en ME {2} ha alcanzado su umbral máximo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un enlace ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por encima del umbral máximo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0182W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_BLOCK_WARNING_CWSIP0182" varFormat="Java">
    MSG_BLOCK_WARNING_CWSIP0182=CWSIP0182W: El consumidor {0} del recurso {1} del motor de mensajería {2} se ha bloqueado {3} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El consumidor de mensajes del recurso indicado se ha bloqueado un periodo de tiempo de forma imprevista, procesando el mismo conjunto de mensajes. Mientras esté en este estado no es posible procesar más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solucione la causa del bloqueo del consumidor de mensajes e investigue el estado de las aplicaciones que consumen actualmente mensajes del recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0550E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP0550" varFormat="Java">
    DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP0550=CWSIP0550E: El destino se ha suprimido {0}, UUID {1} y el mensaje no puede transferirse al destino de excepciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar borrar los mensajes en el destino especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se reintentará el borrado más adelante.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0669E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_DISCRIMINATOREXPRESSION_CWSIP0669" varFormat="Java">
    NULL_DISCRIMINATOREXPRESSION_CWSIP0669=CWSIP0669E: Se ha producido un error interno. El mandato discriminatorExpression ha fallado porque el parámetro ConsumerSetChangeCallback pasado es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_PROCESSOR_NOT_STARTED_ERROR_CWSIP0211" varFormat="Java">
    MESSAGE_PROCESSOR_NOT_STARTED_ERROR_CWSIP0211=CWSIP0211E: El motor de mensajería {0} del bus {1} no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una petición de acceso al motor de mensajería especificado, pero no se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie el motor de mensajería especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0452I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FLUSH_COMPLETE_CWSIP0452" varFormat="Java">
    FLUSH_COMPLETE_CWSIP0452=CWSIP0452I: Forzar desecho se ha completado para la corriente Anycast para el destino {0} que está en el motor de mensajería {1} porque se ha suprimido el ME remoto {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0451I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FLUSH_COMPLETE_CWSIP0451" varFormat="Java">
    FLUSH_COMPLETE_CWSIP0451=CWSIP0451I: Forzar desecho se ha completado para las corrientes Anycast para el ME {0} dado y el destino {1} que está localizado aquí.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0552I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_RECEIVE_ALLOWED_STATE_CHANGE_CWSIP0552" varFormat="Java">
    NOTIFY_RECEIVE_ALLOWED_STATE_CHANGE_CWSIP0552=CWSIP0552I: El estado de permiso de recepción del destino {0}, con UUID {1} ha cambiado a {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El comportamiento de los puntos de mensaje asociados con el destino se ha alterado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0641E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_POINT_DELETED_ERROR_SIMP0641" varFormat="Java">
    MEDIATION_POINT_DELETED_ERROR_SIMP0641=CWSIP0641E: El punto de mediación local para el destino {0} se ha suprimido y el mensaje no puede transferirse en el destino de excepciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar transferir los mensajes del punto de meditación local suprimido del destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se reintentará el borrado más adelante.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0571E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CONNECTION_CONTROLLABLE_ERROR_CWSIP0571" varFormat="Java">
    CONNECTION_CONTROLLABLE_ERROR_CWSIP0571=CWSIP0571E: El objeto de conexión ya no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido acceder a una conexión porque ésta ya no existe.  Esto puede deberse a que una aplicación ha cerrado la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0253E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_SEND_DISALLOWED_CWSIP0253" varFormat="Java">
    DESTINATION_SEND_DISALLOWED_CWSIP0253=CWSIP0253E: El destino {0} tiene inhabilitado el envío para el motor de mensajería {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado enviar un mensaje a un destino y se ha realizado una comprobación para asegurarse de que hay disponible un punto de publicación.  No se ha superado esta comprobación dado que el punto de publicación para este destino tiene inhabilitado el envío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice el punto de publicación del destino, de modo que se permita el envío y vuelva a intentar la operación de envío.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0818W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_EXCEPTION_MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0818" varFormat="Java">
    MEDIATION_EXCEPTION_MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0818=CWSIP0818W: Se ha producido una excepción {0} cuando se intentaba recibir un mensaje del punto de mediación con el destino {1} asociado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido recibir un mensaje desde el punto de mediación asociado con el destino especificado asignado al servidor WebSphere MQ. Se puede utilizar la excepción WebSphere especificada para determinar por qué no se ha podido recibir el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de la excepción.  Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0153E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_IN_USE_ERROR_CWSIP0153" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_IN_USE_ERROR_CWSIP0153=CWSIP0153E: La suscripción duradera con el nombre {0} tiene mensajes que no se han comprometido en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La suscripción duradera tiene mensajes que no se han comprometido, por lo tanto no se ha podido suprimir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Comprometa todas las unidades de trabajo pendientes creadas mediante envío o recepción de la aplicación consumidora de la suscripción duradera y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0152E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_IN_USE_ERROR_CWSIP0152" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_IN_USE_ERROR_CWSIP0152=CWSIP0152E: La suscripción duradera con el nombre {0} está en uso por otro consumidor en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una suscripción duradera con el nombre especificado está en uso por otro consumidor. No se pueden llevar a cabo operaciones en la suscripción hasta que no se hayan desconectado todos los consumidores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Únicamente se permite a un consumidor conectarse a una suscripción duradera.  Desconecte todos los consumidores y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_ALREADY_EXISTS_ERROR_CWSIP0143" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_ALREADY_EXISTS_ERROR_CWSIP0143=CWSIP0143E: La suscripción con el nombre {0} ya existe en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una suscripción duradera con el nombre dado, pero esta suscripción ya existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima la suscripción existente y vuelva a intentarlo, o cree la suscripción con un nuevo nombre.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0223E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_UNREACHABLE_ERROR_CWSIP00223" varFormat="Java">
    DESTINATION_UNREACHABLE_ERROR_CWSIP00223=CWSIP0223E: El destino con nombre {0} en el motor de mensajería {1} tiene un punto de mensaje al que no se puede llegar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha desconectado una aplicación que estaba conectada al destino especificado porque no se ha podido llegar al motor de mensajería que localiza el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que esté disponible el motor de mensajería que localiza el destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0045W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_DEST_ALTER_ERROR_CWSIP0045" varFormat="Java">
    INVALID_DEST_ALTER_ERROR_CWSIP0045=CWSIP0045W: Se ha producido un error de mensajería interno.  Se ha proporcionado un mandato alter de destino no válido para el destino {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0777E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TRANSACTION_RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0777" varFormat="Java">
    TRANSACTION_RECEIVE_USAGE_ERROR_CWSIP0777=CWSIP0777E: La transacción utilizada para la recepción en el destino: {0} ya se había completado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar una transacción que ya se había completado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la transacción utilizada sea nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0787I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DEPTH_INTERVAL_REACHED_CWSIP0787" varFormat="Java">
    DESTINATION_DEPTH_INTERVAL_REACHED_CWSIP0787=CWSIP0787I: El destino {0} en el motor de mensajería {1} ha alcanzado una profundidad de {2} mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mensajes para el destino ha alcanzado la profundidad de mensajes indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0194E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORDERED_MESSAGING_ERROR_CWSIP0194" varFormat="Java">
    ORDERED_MESSAGING_ERROR_CWSIP0194=CWSIP0194E: El destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} no está disponible para recibir mensajes debido a que actualmente se estaba llevando a cabo una recepción con transacciones.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentando recibir mensajes de un destino cuando está configurado con orden mantenido. Actualmente otra transacción está pendiente en este destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Complete todas las demás transacciones de este destino antes de intentar la recepción con una transacción nueva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0069W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_RECONSTITUTE_THREADPOOL_SIZE_CWSIP0069" varFormat="Java">
    INVALID_RECONSTITUTE_THREADPOOL_SIZE_CWSIP0069=CWSIP0069W: El tamaño de la agrupación de hebras de reconstitución es mayor que numberOfCores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de la agrupación de hebras de reconstitución es mayor que numberOfCores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0068I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_RECONSTITUTE_THREADPOOL_SIZE_CWSIP0068" varFormat="Java">
    INVALID_RECONSTITUTE_THREADPOOL_SIZE_CWSIP0068=CWSIP0068I: Tamaño de agrupación de hebras de reconstitución no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Tamaño de agrupación de hebras de reconstitución no válido proporcionado en la propiedad personalizada sib.processor.maxReconstituteThreadpoolSize
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambiar el valor de la propiedad personalizada sib.processor.maxReconstituteThreadpoolSize a un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0792W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UNRESOLVED_GAP_IN_DESTINATION_TRANSMITTER_CWSIP0792" varFormat="Java">
    UNRESOLVED_GAP_IN_DESTINATION_TRANSMITTER_CWSIP0792=CWSIP0792W: El motor de mensajería {3} ha detectado un vacío en la corriente de mensajes recibidos del motor de mensajería {2} para el destino {1}. Las peticiones realizadas para llenar este vacío aún no se han satisfecho. El vacío comienza en el ID de secuencia {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que recibe mensajes para el destino, ha detectado un vacío en los ID de secuencia de los mensajes recibidos. Se han realizado peticiones al motor de mensajería remitente para que reenvíe uno o más mensajes, pero el vacío aún no se ha llenado. Si los motores de mensajería no pueden comunicarse, mientras no se solucione esto no se resolverá el vacío.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el motor de mensajería remitente si está detenido y asegúrese de que la conexión entre los dos motores de mensajería esté activa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0146E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_DOESNT_EXIST_ERROR_CWSIP0146" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_DOESNT_EXIST_ERROR_CWSIP0146=CWSIP0146E: La suscripción duradera con el nombre {0} no existe en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado acceder a una suscripción duradera, pero ésta no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Quizá se haya suprimido la suscripción o aún no se haya creado.  Compruebe que la suscripción existe y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0156E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOTE_ME_MAPPING_ERROR_CWSIP0156" varFormat="Java">
    REMOTE_ME_MAPPING_ERROR_CWSIP0156=CWSIP0156E: Se ha producido un error al localizar el motor de mensajería remoto {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido completar el proceso porque no se ha podido encontrar el motor de mensajería remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el nombre del motor de mensajería es válido, que el motor de mensajería remoto está en ejecución y que las comunicaciones entre el motor de mensajería están activas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_INDOUBT_ERROR_CWSIP0062" varFormat="Java">
    DESTINATION_INDOUBT_ERROR_CWSIP0062=CWSIP0062E: El destino {0} con UUID {1} no se ha podido recuperar debido a un posible error de configuración de WCCM.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de WCCM para este destino en este motor de mensajería ha pasado a ser incorrecto, por lo tanto el destino no se estará disponible en este motor de mensajería.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración de WCCM y reinicie el servidor. El destino se pasará a estar disponible de nuevo en este motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0533E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BROWSE_FAILED_CWSIP0533" varFormat="Java">
    BROWSE_FAILED_CWSIP0533=CWSIP0533E: No se ha podido examinar el destino {0} de forma remota por el motivo: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería que contiene un punto de mensajes para el destino ha devuelto un código de error durante una petición de examinar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0815W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0815" varFormat="Java">
    MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0815=CWSIP0815W: No se ha podido recibir un mensaje del destino {0} asignado al miembro del bus del servidor WebSphere MQ {1}. El código de terminación de WebSphere MQ es {2}. El código de razón WebSphere MQ es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido recibir un mensaje del destino especificado, asignado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ.  Los códigos de terminación y de razón de WebSphere MQ se pueden utilizar para determinar por qué no se ha podido recibir el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de los códigos de terminación y de razón.  Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0331W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DELETE_ERROR_CWSIP0331" varFormat="Java">
    DESTINATION_DELETE_ERROR_CWSIP0331=CWSIP0331W: El destino {0} del motor de mensajería {1} se ha marcado para supresión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha realizado una petición de suprimir un destino pero este destino ya se ha marcado para supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El sistema debe suprimir el destino del motor de mensajería.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LINK_HANDLER_WARM_START_ERROR_CWSIP0056" varFormat="Java">
    LINK_HANDLER_WARM_START_ERROR_CWSIP0056=CWSIP0056E: El enlace con el nombre {0} y el UUID {1} no puede recuperarse del almacén de datos. {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0116E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORDERED_DESTINATION_IN_USE_CWSIP0116" varFormat="Java">
    ORDERED_DESTINATION_IN_USE_CWSIP0116=CWSIP0116E: El destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} está ordenado y ya tiene un constructor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una sesión de consumidor en un destino configurado con el orden mantenido. No se ha podido realizar esta operación porque ya hay un consumidor adjunto al destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Desasocie los otros consumidores antes de volver a intentar adjuntar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0281E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ENCODE_FAIL_ERROR_CWSIP0281" varFormat="Java">
    ENCODE_FAIL_ERROR_CWSIP0281=CWSIP0281E: No se ha podido codificar el mensaje para su transmisión al motor de mensajería remoto {0} en el destino {1} con el valor {2}, {3} y el error {4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido codificar un mensaje que está enlazado con un motor de mensajería remoto y no se ha podido enviar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe en las anotaciones cronológicas ffdc la razón por la que no se ha podido codificar el mensaje y corrija el error.  Es necesario eliminar el mensaje actual de la corriente de salida.  Esto puede llevarse a cabo suprimiendo el punto de cola remota mediante la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0781I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FLUSH_INITIATED_MESSAGE_CWSIP0781" varFormat="Java">
    FLUSH_INITIATED_MESSAGE_CWSIP0781=CWSIP0781I: El motor de mensajería: {0} se ha iniciado, se ha iniciado el desecho para la secuencia: {1} y el destino: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El motor de mensajería ha empezado el proceso de desecho de la secuencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0621E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ALIAS_CIRCULAR_DEPENDENCY_ERROR_CWSIP0621" varFormat="Java">
    ALIAS_CIRCULAR_DEPENDENCY_ERROR_CWSIP0621=CWSIP0621E: Se ha producido un error al resolver el destino de alias {0} debido a la siguiente dependencia circular {1} en el bus del motor de mensajería {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido resolver el destino de alias debido a una dependencia circular.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Rompa la dependencia circular cambiando los alias en la vía de acceso de resolución de la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0920I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0920" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0920=CWSIP0920I: Estado OK
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han detectado problemas con la transmisión de mensaje
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0291W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_DESTINATION_WARNING_CWSIP0291" varFormat="Java">
    EXCEPTION_DESTINATION_WARNING_CWSIP0291=CWSIP0291W: No se ha podido enviar un mensaje al destino de excepciones {0} en el motor de mensajería {1} debido a lo siguiente : {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje al destino de excepciones especificado. Se volverá a intentar con el destino de excepciones por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el destino especificado existe y que funciona correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0776I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_CHANGE_REASON_CONFIG_CHANGE_SIMP0776" varFormat="Java">
    MEDIATION_CHANGE_REASON_CONFIG_CHANGE_SIMP0776=CWSIP0776I: Aplicación de un cambio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ha especificado este estado provocado por un cambio en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir cómo cambiar el estado del punto de mediación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0249E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FORWARD_ROUTING_PATH_ERROR_CWSIP0249" varFormat="Java">
    FORWARD_ROUTING_PATH_ERROR_CWSIP0249=CWSIP0249E: No se ha podido entregar un mensaje a un destino en la ruta de direccionamiento de reenvío dado que el destino {0} es un espacio de temas en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una ruta de direccionamiento de reenvío contenía un espacio de temas, que no era el último elemento de la ruta. No se pueden efectuar entregas en los destinos posteriores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Un espacio de temas sólo puede ser el último elemento en una ruta de direccionamiento de reenvío. Corrija la ruta y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0919W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0919" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0919=CWSIP0919W: Receptor bloqueado; el receptor no puede entregar el mensaje de entrada actual por el motivo {0} en el destino {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El receptor no puede entregar un mensaje en el destino por el motivo indicado; hasta que no se resuelva este problema, la entrega de mensajes subsiguientes estará bloqueada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si continúa este estado, realice las acciones adecuadas para resolver el problema con el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0917W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0917" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0917=CWSIP0917W: Reestablecimiento de entrega de mensajes
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una ruptura en la transmisión de mensajes y se ha resuelto; ha sido posiblemente debida a una ruptura en la comunicación o la tasa de producción de mensajes ha sobrepasado la capacidad de recibirlos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los motores de mensajería que se comunican están activos y tiene una conexión de red entre ellos. Si este estado persiste, reduzca la tasa de producción de mensajes si fuera necesario, o revise las anotaciones cronológicas del sistema en busca de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0916W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0916" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0916=CWSIP0916W: Se ha detectado una entrega ineficaz de mensajes, debido a reentregas de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Volver a entregar mensajes es aceptable pero no eficaz. Las posibles razones para requerir volver a entregar son, que la conexión con el motor de mensajería de origen está perdida o intermitente, o que la tasa de producción de mensajes está excediendo la capacidad para recibirlos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los motores de mensajería que se comunican están activos y tiene una conexión de red entre ellos. Si este estado persiste, reduzca la tasa de producción de mensajes si fuera necesario, o revise las anotaciones cronológicas del sistema en busca de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0914W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0914" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0914=CWSIP0914W: Se ha detectado una entrega ineficaz de mensajes, debido a reentregas de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno o más mensajes han pedido la reentrega al motor de mensajería de recepción; esto se puede hacer, pero no es eficaz. Las posibles razones para requerir volver a entregar son, cuando la conexión con el motor de mensajería de destino está perdida o intermitente, o que la tasa de producción de mensajes está excediendo la capacidad para transmitirlos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los motores de mensajería que se comunican están activos y tiene una conexión de red entre ellos. Si este estado persiste, reduzca la tasa de producción de mensajes si fuera necesario, o revise las anotaciones cronológicas del sistema en busca de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0913W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0913" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0913=CWSIP0913W: Transmisor de mensaje completo
  </MsgText>
  <Explanation>
    El transmisor de mensaje ha alcanzado el umbral de mensajes más alto del motor de mensajería. La acumulación de mensajes puede ser debida a que el motor de mensajería de recepción no está aceptando actualmente mensajes o a que la tasa de producción de mensajes excede la capacidad para transmitirlos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que los motores de mensajería que se comunican están activos y tiene una conexión de red entre ellos. Si este estado persiste, reduzca la tasa de producción de mensajes si fuera necesario, o revise las anotaciones cronológicas del sistema en busca de errores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0912W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0912" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0912=CWSIP0912W: El transmisor bloqueado, el mensaje que va por delante se ha retenido bajo una transacción dudosa durante demasiado tiempo
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje a la cabeza de la secuencia de transmisión está parcialmente comprometido; la transacción es potencialmente dudosa. El resto de mensajes se bloqueará hasta que se resuelva la transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Localice el mensaje bloqueado y diagnostique la razón por la que está en este estado la transacción identificada. Al solucionar la transacción se desbloquearán los mensajes
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0911W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0911" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0911=CWSIP0911W: No se ha recibido respuesta del receptor; el acuse de recibo de los mensajes enviados ya se debería haber recibido
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han enviado mensajes a un motor de mensajería remoto pero no se ha recibido un acuse de recibo de esos mensajes durante demasiado tiempo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el motor de mensajería de recepción está iniciado y se puede comunicar con el motor de mensajería de envío. Si es esto, es posible que el sistema esté sobrecargado en este momento y una reducción del tráfico de mensajes saneará el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PROXY_LIMIT_EXCEEDED_WARNING_CWSIP0036" varFormat="Java">
    PROXY_LIMIT_EXCEEDED_WARNING_CWSIP0036=CWSIP0036E: Se ha intentado enviar un mensaje de control a un destino del sistema interno {0} para el motor de mensajería {1} ya que el destino está lleno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede enviar un mensaje de control al destino porque el destino está lleno.  Esto significa que ahora la topología de publicación/suscripción no es coherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Borre los mensajes del destino del sistema y reinicie el servidor.  Asegúrese de que se haya iniciado el motor de mensajería y de que se hayan establecido las comunicaciones entre los mismos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0908E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0908" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0908=CWSIP0908E: Error detectado ({0})
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado uno o más errores que pueden evitar que se transmitan o reciban más mensajes. Revise las anotaciones cronológicas del sistema en busca de errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0905W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0905" varFormat="Java">
    HEALTHSTATE_STATUS_CWSIP0905=CWSIP0905W: No hay conexión establecida
  </MsgText>
  <Explanation>
    La conexión entre este motor de mensajería y el bus foráneo no está actualmente disponible, posiblemente debido a que el enlace no se inicia o que el motor de mensajería no se ha podido comunicar con el motor de mensajería en el bus foráneo
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el enlace se ha iniciado y de que los motores de mensajería que albergan el enlace están activos y tiene una conexión de red funcionando entre ellos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CREATE_CONSUMER_ERROR_CWSIP0092" varFormat="Java">
    CREATE_CONSUMER_ERROR_CWSIP0092=CWSIP0092E: No se ha podido crear un BifurcatedConsumer para el consumidor inicial {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear un BifurcatedConsumer, pero no se ha encontrado el consumidor de origen con el identificador proporcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el consumidor de origen está activo y vuelva a intentar la operación con el identificador correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0852E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_FLOW_CLASSIFICATIONS_CWSIP0852" varFormat="Java">
    INVALID_FLOW_CLASSIFICATIONS_CWSIP0852=CWSIP0852E: El mandato setFlowProperties ha fallado en el consumidor establecido {0} porque se ha especificado un flujo de clasificación de mensajes no válido
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido configurar las propiedades del flujo de mensajes porque el parámetro Flows no era válido
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que las clasificaciones especificadas en el parámetro Flows son exclusivas e inténtelo de nuevo
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0362W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_INDOUBT_WARNING_CWSIP0362" varFormat="Java">
    MESSAGE_INDOUBT_WARNING_CWSIP0362=CWSIP0362W: No se puede suprimir el mensaje con ID {0} del destino {1} porque se ha entregado el mensaje a un consumidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje no se puede suprimir ya que se ha entregado a un consumidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Detenga cualquier MDB o aplicaciones que se consuman desde el destino y vuelva a intentar la supresión.  Si el mensaje continúa sin poderse suprimir, consulte la sección del Centro de información &quot;Resolución de transacciones dudosas&quot; para confirmar o retrotraer la transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0361W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MESSAGE_INDOUBT_WARNING_CWSIP0361" varFormat="Java">
    MESSAGE_INDOUBT_WARNING_CWSIP0361=CWSIP0361W: No se puede suprimir el mensaje con ID {0} porque no se ha comprometido la transacción utilizada para añadirlo al destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha enviado un mensaje al destino especificado utilizando un MessageProducer mediante una transacción.  Esta transacción no se ha comprometido hacia el destino por lo que el mensaje no puede suprimirse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la sección &quot;Resolución de transacciones dudosas&quot; del Centro de información para confirmar o retrotraer la transacción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0295E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCEPTION_DESTINATION_ERROR_CWSIP0295" varFormat="Java">
    EXCEPTION_DESTINATION_ERROR_CWSIP0295=CWSIP0295E: No se ha podido generar un informe de excepciones, de modo que no se ha enviado el mensaje original al destino de excepciones {0} en el motor de mensajería {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido direccionar un mensaje a un destino de excepciones porque se solicitó un informe de excepciones pero no se ha podido enviar para el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0314E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_INQUIRE_ERROR_CWSIP0314" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_INQUIRE_ERROR_CWSIP0314=CWSIP0314E: Se ha denegado el acceso de consulta para el destino {0} para el usuario con el asunto {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un usuario no tiene autorización para consultar acerca de la configuración del destino
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el usuario debe tener acceso para hacer consultas sobre la configuración de un destino, edite el control de acceso de consulta en la consola administrativa y añada el usuario especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0316E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="USER_NOT_AUTH_INVOKE_ERROR_CWSIP0316" varFormat="Java">
    USER_NOT_AUTH_INVOKE_ERROR_CWSIP0316=CWSIP0316E: El usuario {0} debe ser SIBServerSubject para utilizar el método invokeCommand().
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario no tiene autorización para llamar al método invokeCommand() en la conexión
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Invoque el método en una conexión con acceso SIBServerSubject
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0816W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0816" varFormat="Java">
    MEDIATION_MSG_NOT_RECEIVED_CWSIP0816=CWSIP0816W: No se ha podido recibir un mensaje del punto de mediación asociado con el destino {0} asociado con el miembro del bus del servidor WebSphere MQ {1}. El código de terminación de WebSphere MQ es {2}. El código de razón WebSphere MQ es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido recibir un mensaje desde el punto de mediación asociado con el destino especificado asignado al miembro de bus del servidor WebSphere MQ. Los códigos de terminación y de razón de WebSphere MQ se pueden utilizar para determinar por qué no se ha podido recibir el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación de WebSphere MQ para determinar el significado de los códigos de terminación y de razón.  Lleve a cabo la acción de corrección adecuada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_CREATION_FAILED_CWSIP0034" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_CREATION_FAILED_CWSIP0034=CWSIP0034E: No se ha podido crear una suscripción en el destino {0} debido a un problema de recursos de almacén persistente {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea una suscripción, se añade un elemento en el almacén de datos.  Esto se debe a un problema de recursos de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño de memoria caché para el almacén de datos utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_CREATION_FAILED_CWSIP0033" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_CREATION_FAILED_CWSIP0033=CWSIP0033E: No se ha podido crear una suscripción en el destino {0} con el nombre {1} debido a un problema de recursos de almacén de datos {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se crea una suscripción duradera, se añade un elemento en el almacén de datos.  Esto se debe a un problema de recursos de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aumente el tamaño de memoria caché para el almacén de datos utilizando la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0221E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP00221" varFormat="Java">
    DESTINATION_DELETED_ERROR_CWSIP00221=CWSIP0221E: Se ha suprimido el destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha desconectado una aplicación que estaba conectada al destino especificado porque se ha suprimido el destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SUBSCRIPTION_CREATION_FAILED_CWSIP0031" varFormat="Java">
    SUBSCRIPTION_CREATION_FAILED_CWSIP0031=CWSIP0031E: No se ha podido crear una suscripción en el destino {0} debido al error {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0212I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECONCILE_STARTED_INFO_CWSIP00212" varFormat="Java">
    RECONCILE_STARTED_INFO_CWSIP00212=CWSIP0212I: El motor de mensajería {0} en el bus {1} está empezando la reconciliación del destino WCCM y la configuración de enlace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino WCCM y la configuración de enlace se está reconciliando con la configuración almacenada por el motor de mensajería cuando se detuvo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0822E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LINK_CONTROLLABLE_NOT_FOUND_CWSIP0822" varFormat="Java">
    LINK_CONTROLLABLE_NOT_FOUND_CWSIP0822=CWSIP0822E: No se ha podido encontrar un recurso de enlace al crear un adaptador controlable para un punto de publicación en topicspace {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0222E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_EXCLUSIVE_ERROR_CWSIP00222" varFormat="Java">
    DESTINATION_EXCLUSIVE_ERROR_CWSIP00222=CWSIP0222E: El destino con nombre {0} en el motor de mensajería {1} se ha cambiado por Recibir exclusivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha desconectado una aplicación que estaba conectada al destino especificado porque el destino a pasado a ser de tipo Recibir exclusivo.  Todas las aplicaciones conectadas al destino se desconectarán y sólo una aplicación podrá volver a conectarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NULL_USER_NOT_AUTHORIZED_ERROR_CWSIP0303" varFormat="Java">
    NULL_USER_NOT_AUTHORIZED_ERROR_CWSIP0303=CWSIP0303E: No se ha especificado ningún usuario al crear una conexión con el motor de mensajería seguro {0} en el bus {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado crear una conexión sobre un motor de mensajería seguro pero no se ha proporcionado ningún usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree la conexión con el motor de mensajería proporcionando un usuario y una contraseña.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0515E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSGSTORE_STOP_RETRY_CWSIP0515" varFormat="Java">
    MSGSTORE_STOP_RETRY_CWSIP0515=CWSIP0515E: No ha persistido el estado de acceso de cola remoto para el destino {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Quizá esté dañado el estado local de una conexión con el destino porque no se ha podido confirmar una transacción local después de muchos reintentos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0855E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PUBSUB_LINK_FORWARD_CWSIP0855" varFormat="Java">
    PUBSUB_LINK_FORWARD_CWSIP0855=CWSIP0855E: No se puede enviar una publicación del espacio de temas, {0} al bus {1} debido a la excepción {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0631E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOTE_DURABLE_TIMEOUT_ERROR_CWSIP0631" varFormat="Java">
    REMOTE_DURABLE_TIMEOUT_ERROR_CWSIP0631=CWSIP0631E: Se ha excedido el tiempo de espera de la operación duradera remota {0} para la suscripción {1} cuando estaba a la espera del motor de mensajería {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La petición duradera remota ha excedido el tiempo de espera cuando estaba a la espera de un motor de mensajería remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que DURABLE_HOME está establecido correctamente y que el motor de mensajería de destino está activo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0554W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0554" varFormat="Java">
    NOTIFY_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0554=CWSIP0554W: El destino {0}, localizado en {1} ha alcanzado su umbral mínimo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un punto de mensajes ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por debajo del umbral mínimo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0553W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0553" varFormat="Java">
    NOTIFY_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0553=CWSIP0553W: El destino {0}, localizado en {1} ha alcanzado su umbral máximo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un punto de mensajes ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por encima del umbral máximo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0213I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RECONCILE_COMPLETED_INFO_CWSIP00213" varFormat="Java">
    RECONCILE_COMPLETED_INFO_CWSIP00213=CWSIP0213I: El motor de mensajería {0} en el bus {1} ha terminado la reconciliación del destino WCCM y la configuración de enlace.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El destino WCCM y la configuración de enlace se había reconciliado con la configuración almacenada por el motor de mensajería cuando se detuvo. Es posible que se hayan cambiado, creado o planificado la supresión de los recursos adecuados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSIP9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSIP9999=CWSIP9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes anteriores para obtener más ayuda.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes anteriores para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0773I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MEDIATION_CHANGE_REASON_CONFIG_ACTION_SIMP0773" varFormat="Java">
    MEDIATION_CHANGE_REASON_CONFIG_ACTION_SIMP0773=CWSIP0773I: Utilización del estado inicial configurado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El punto de mediación ha especificado un estado cuando intentaba llegar al estado inicial configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para descubrir cómo cambiar el estado del punto de mediación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INTERNAL_LINK_CONFIGURATION_ERROR_CWSIP0007" varFormat="Java">
    INTERNAL_LINK_CONFIGURATION_ERROR_CWSIP0007=CWSIP0007E: No se puede crear el enlace con el nombre {0} y el UUID {1}  debido a una configuración incorrecta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ORDERED_MESSAGING_ERROR_CWSIP0117" varFormat="Java">
    ORDERED_MESSAGING_ERROR_CWSIP0117=CWSIP0117E: El destino con el nombre {0} en el motor de mensajería {1} ya no puede garantizar el orden de los mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno que puede haber afectado la posibilidad de mantener el orden de los mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si se reinicia el motor de mensajería se reanudará el mantenimiento del orden de los mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0556W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_REMOTE_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0556" varFormat="Java">
    NOTIFY_REMOTE_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0556=CWSIP0556W: El punto de mensaje remoto en ME {0} para el destino {1}, localizado en {2} ha alcanzado su umbral mínimo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un punto de mensajes ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por debajo del umbral mínimo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0555W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NOTIFY_REMOTE_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0555" varFormat="Java">
    NOTIFY_REMOTE_DEPTH_THRESHOLD_REACHED_CWSIP0555=CWSIP0555W: El punto de mensaje remoto en ME {0} para el destino {1}, localizado en {2} ha alcanzado su umbral máximo de profundidad de mensajes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número de mensajes almacenados en un punto de mensajes ha realizado un cambio de profundidad que lleva al número almacenado por encima del umbral máximo de profundidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0789I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOTE_LINK_DESTINATION_DEPTH_INTERVAL_REACHED_CWSIP0789" varFormat="Java">
    REMOTE_LINK_DESTINATION_DEPTH_INTERVAL_REACHED_CWSIP0789=CWSIP0789I: Hay {0} mensajes en cola en el motor de mensajería {1} para su transmisión al bus foráneo {2} en el enlace {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El enlace con el bus foráneo ha alcanzado la profundidad de mensajes indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0183I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_BLOCK_CLEARED_CWSIP0183" varFormat="Java">
    MSG_BLOCK_CLEARED_CWSIP0183=CWSIP0183I: El consumidor {0} del recurso {1} del motor de mensajería {2} ya no está bloqueado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El consumidor de mensajes del recurso indicado ya no está bloqueado sobre un conjunto de mensajes. Se habrá resuelto el problema del bloqueo o el consumidor se habrá cerrado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_DESTINATION_NAME_ERROR_CWSIP0097" varFormat="Java">
    TEMPORARY_DESTINATION_NAME_ERROR_CWSIP0097=CWSIP0097E: No se ha podido encontrar el destino temporal con el nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado suprimir el destino temporal especificado, pero no se puede encontrar dicho destino.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el destino temporal existe y vuelva a intentar la operación de supresión.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_USEAGE_ERROR_CWSIP0141" varFormat="Java">
    DESTINATION_USEAGE_ERROR_CWSIP0141=CWSIP0141E: Error de no coincidencia de destinos. Una suscripción {2} está intentando utilizar el destino {0} que se ha definido como una cola en el motor de mensajería {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado asociar una suscripción con el destino que está definido para ser una cola.  Las suscripciones sólo se pueden crear en espacios de temas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a definir el destino de forma que sea de espacio de temas, o bien, cree uno nuevo destino de tipo espacio de temas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0922I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_RECONST_INFO_CWSIP0922" varFormat="Java">
    DESTINATION_RECONST_INFO_CWSIP0922=CWSIP0922I: {0} destinos cargados, cargando: {1}, elementos cargados: {2}/{3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Estadísticas de reconstitución
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0921I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_RECONST_INFO_CWSIP0921" varFormat="Java">
    DESTINATION_RECONST_INFO_CWSIP0921=CWSIP0921I: {0} destinos cargados, cargando: {1}, metadatos cargados: {2}/{3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Estadísticas de reconstitución
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0065I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="LOCAL_LINK_DELETE_INFO_CWSIP0065" varFormat="Java">
    LOCAL_LINK_DELETE_INFO_CWSIP0065=CWSIP0065I: El enlace local {0} con UUID {1} se ha marcado para su supresión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de WCCM para este enlace en este motor de mensajería se ha suprimido, por lo tanto los recursos se planificarán para su supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DURABLE_MISMATCH_ERROR_CWSIP0025" varFormat="Java">
    DURABLE_MISMATCH_ERROR_CWSIP0025=CWSIP0025E: Error de discrepancia de suscripción duradera, el nombre de destino {0} no coincide con el destino de suscripciones {1} para la suscripción duradera {2} en el motor de mensajería {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear un cliente para el nombre de suscripción duradera especificada porque el destino especificado no ha coincidido con el destino utilizado para crear la suscripción duradera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Conéctese a la suscripción duradera con el mismo destino utilizado al crear la suscripción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0067I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REMOTE_LINK_DELETE_INFO_CWSIP0067" varFormat="Java">
    REMOTE_LINK_DELETE_INFO_CWSIP0067=CWSIP0067I: El enlace remoto {0} con UUID {1} se ha marcado para su supresión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de WCCM para este enlace en un motor de mensajería remoto se ha suprimido, por lo tanto los recursos se planificarán para su supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0085E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DESTINATION_IS_LOCKED_ERROR_CWSIP0085" varFormat="Java">
    DESTINATION_IS_LOCKED_ERROR_CWSIP0085=CWSIP0085E: Se ha intentado abrir el destino {0} para examinar en el motor de mensajería {1}.  El destino se ha bloqueado temporalmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los destinos se bloquean durante algunas acciones administrativas, como por ejemplo, la supresión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente volver a conectar con el destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0795W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="REPEATED_MESSAGE_THRESHOLD_REACHED_ON_DESTINATION_CWSIP0795" varFormat="Java">
    REPEATED_MESSAGE_THRESHOLD_REACHED_ON_DESTINATION_CWSIP0795=CWSIP0795W: El {0} por ciento de los mensajes recibidos por el motor de mensajería {2} para el destino {3} transmitidos desde el motor de mensajería {1} se ha transmitido repetidamente al motor de mensajería.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un alto porcentaje de mensajes enviados desde el motor de mensajería remoto se han recibido previamente en este motor de mensajería; los mensajes no se duplicarán pero el rendimiento del sistema de mensajería se puede ver reducido.  Este mensaje se puede producir cuando se envía una ráfaga repentina de mensajes al motor de mensajería. Si este mensaje se repite varias veces puede indicar que el número máximo de mensajes se está superando de forma continua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Investigue si la velocidad de producción de mensajes hacia este motor de mensajería es demasiado alta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSIP0050W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_DESTINATION_UNIQUE_COUNT_WARNING_CWSIP0050" varFormat="Java">
    TEMPORARY_DESTINATION_UNIQUE_COUNT_WARNING_CWSIP0050=CWSIP0050W: El recuento exclusivo del destino temporal ha alcanzado su máximo valor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El recuento exclusivo del destino temporal ha alcanzado su máximo valor y se ha reiniciado.  Ya no se garantiza que los destinos temporales sean exclusivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
