<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/hamanager.impl/src/com/ibm/ws/hamanager/nls/HAManagerMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="HMGR0235W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0235" varFormat="Java">
    HMGR0235=HMGR0235W: El miembro del grupo principal {0} ha informado de un problema. El miembro que informa del problema ha anotado la razón utilizando el mensaje {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este proceso ha recibido un mensaje de que otro miembro del grupo principal ha informado de un problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, localice el ID del mensaje especificado en el archivo de anotaciones cronológicas para el miembro del grupo principal que ha informado del problema. Si es necesario, detenga o termine el proceso erróneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0234W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0234" varFormat="Java">
    HMGR0234=HMGR0234W: El coordinador activo ha detectado que la operación de reconstrucción del estado no se ha completado dentro del tiempo esperado. Esperando mensajes de estado del siguiente conjunto de procesos: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El coordinador activo estaba en proceso de reconstrucción del estado, pero no ha recibido los mensajes de estado esperados de todos los procesos del grupo principal dentro del límite de tiempo esperado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise en los archivos de anotaciones cronológicas el conjunto de procesos especificado que no ha podido enviar los mensajes de estado para determinar el problema. Si es necesario, detenga o termine los procesos erróneos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0233E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0233" varFormat="Java">
    HMGR0233=HMGR0233E: El coordinador activo ha recibido un mensaje de {0} con un estado {1} incoherente para el asunto {2}; el contenido enviado era {3} con un estado {4} existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. El coordinador activo ignora el mensaje entrante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0232E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0232" varFormat="Java">
    HMGR0232=HMGR0232E: El coordinador activo ha recibido un mensaje de {0} indicando que este proceso es un puente de grupo principal; sin embargo, no existen puentes de grupo principal {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. El coordinador activo ignora el mensaje entrante.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0231W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0231" varFormat="Java">
    HMGR0231=HMGR0231W: El coordinador activo ha detectado una condición inesperada al procesar el componente {0} de un mensaje con modalidad {1} de {2}; se ha detectado {3}. El estado actual es {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta es una indicación de discrepancia del estado interno entre miembros del grupo principal y no debería producirse con frecuencia; el coordinador activo ignora el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0230E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0230" varFormat="Java">
    HMGR0230=HMGR0230E: La propiedad del puente de grupo principal del asunto {0} está en conflicto entre los puentes {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1310E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1310" varFormat="Java">
    HMGR1310=HMGR1310E: La operación MBean no se ha completado en {0} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad no ha recibido una respuesta a una operación MBean dentro del límite de tiempo establecido para un mandato JMX.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato anómalo.  Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0229I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0229" varFormat="Java">
    HMGR0229=HMGR0229I: Se ha instalado una nueva vista de la pila de datos. El identificador de la vista es {0}. El nombre de la pila de datos es {1} y el número de miembros de la nueva vista es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han añadido o eliminado procesos de la vista existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0228I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0228" varFormat="Java">
    HMGR0228=HMGR0228I: El coordinador no es un coordinador activo para el grupo principal {0}. El coordinado activo establecido es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El coordinador de este proceso no es un coordinador activo para el grupo principal especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0227E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0227" varFormat="Java">
    HMGR0227=HMGR0227E: Se ha producido un error en la petición de crear un Puente de grupo principal en este servidor. La petición no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear un puente de grupo principal en un servidor que forma parte de una configuración de despliegue de red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree el puente de grupo principal en un servidor que reúna los requisitos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0226I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0226" varFormat="Java">
    HMGR0226=HMGR0226I: El parámetro de configuración de la pila principal {0} se ha establecido en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha utilizado una propiedad personalizada de la pila principal para alterar temporalmente el valor por omisión para el parámetro de configuración especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0225" varFormat="Java">
    HMGR0225=HMGR0225E: Se ha producido un error de análisis de la propiedad personalizada del grupo principal {0}. El valor es {1} y la excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado no es válido para esta propiedad personalizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación del producto para determinar los valores que se pueden especificar para esta propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0224E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0224" varFormat="Java">
    HMGR0224=HMGR0224E: La propiedad personalizada del grupo principal {0} está fuera de rango. El valor {1} no está permitido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor especificado no es válido para esta propiedad personalizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación del producto para determinar los valores que se pueden especificar para esta propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0223W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0223" varFormat="Java">
    HMGR0223=HMGR0223W: Se ha producido un error irrecuperable en la pila principal de DCS del grupo principal {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un error del canal de transporte DCS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el error no se resuelve automáticamente, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda adicional para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0222W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0222" varFormat="Java">
    HMGR0222=HMGR0222W: No se puede llevar a cabo una petición de trasladar el miembro activo de un grupo de un servidor a otro. El grupo no es estable. El grupo es {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de alta disponibilidad está actualmente en una transición de estado que no puede interrumpirse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que finalice la transición y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0221W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0221" varFormat="Java">
    HMGR0221=HMGR0221W: No se puede realizar la petición de activar o desactivar un miembro. El estado solicitado es {0}, el identificador de miembro es {1} y el grupo es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido activar ni desactivar el miembro especificado debido a que está en dicho estado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si necesita desactivar un miembro, seleccione un miembro que esté en estado activo y vuelva a intentar la operación. Si necesita activar un miembro, seleccione un miembro que esté en estado inactivo y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0220W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0220" varFormat="Java">
    HMGR0220=HMGR0220W: No se puede llevar a cabo una petición de trasladar el miembro activo de un grupo de un servidor a otro. Uno de los miembros no existe. El identificador de miembro es {0} y el grupo es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro identificado no se ha movido debido a que no es miembro del grupo principal especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un miembro que se haya definido como miembro de este grupo principal y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1309E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1309" varFormat="Java">
    HMGR1309=HMGR1309E: La serie del nombre de grupo no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del grupo de alta disponibilidad especificado debe ser una serie de pares de nombre=valor delimitados por comas o un carácter de asterisco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de grupo válido, un subconjunto del nombre de grupo válido o un carácter de asterisco y luego vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1308E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1308" varFormat="Java">
    HMGR1308=HMGR1308E: Se ha producido un error imprevisto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de un MBean del gestor de alta disponibilidad se ha producido una condición de error imprevista.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato anómalo.  Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1307E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1307" varFormat="Java">
    HMGR1307=HMGR1307E: El miembro {0} no está en estado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación MBean del gestor de alta disponibilidad no se puede realizar debido a que el miembro indicado no está en el estado requerido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que el miembro alcance el estado requerido y vuelva a intentar este mandato o especifique un miembro del grupo de alta disponibilidad diferente y luego vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1306E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1306" varFormat="Java">
    HMGR1306=HMGR1306E: El miembro especificado {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros Node y ServerName especificados no coinciden con ningún miembro de grupo de alta disponibilidad existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un miembro válido y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1305E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1305" varFormat="Java">
    HMGR1305=HMGR1305E: El grupo especificado no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre especificado para el parámetro GroupName no coincide con ningún grupo de alta disponibilidad existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un nombre de grupo de alta disponibilidad válido para el parámetro GroupName y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1304E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1304" varFormat="Java">
    HMGR1304=HMGR1304E: El parámetro GroupName debe especificar un grupo regido por una política {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La política del grupo de alta disponibilidad especificado no es del tipo requerido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de un grupo de alta disponibilidad asociado al tipo de política indica como el valor del parámetro GroupName y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1303E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1303" varFormat="Java">
    HMGR1303=HMGR1303E: Se ha producido un problema de envío de mensaje.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema cuando se intentaba enviar un mensaje al coordinador activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato.  Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1302E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1302" varFormat="Java">
    HMGR1302=HMGR1302E: La vista está cambiando. Vuelva a intentar el mandato después de que la vista se haya estabilizado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido completar una operación MBean del gestor de alta disponibilidad debido a que la vista se está cambiando. Es posible que la vista se esté cambiando porque los servidores se están iniciando, están detenidos o han fallado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que la vista del grupo principal se estabilice y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1301E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1301" varFormat="Java">
    HMGR1301=HMGR1301E: No se han encontrado coordinadores activos para el grupo principal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido completar una operación MBean del gestor de alta disponibilidad debido a que no se ha encontrado un coordinador activo para el grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se estén ejecutando al menos dos servidores que sean miembros de este grupo principal.  Si dos servidores se están ejecutando, consulte en los archivos de anotaciones cronológicas los mensajes adicionales que puedan indicar la existencia de un problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1300E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1300" varFormat="Java">
    HMGR1300=HMGR1300E: El parámetro {0} es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una operación de MBean del gestor de alta disponibilidad ha detectado un parámetro nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación del producto para ver los valores correctos del parámetro especificado y vuelva a intentar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0219I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0219" varFormat="Java">
    HMGR0219=HMGR0219I: Se ha recibido un cambio de vista no reconocido del transporte DCS. El identificador de vista es {0} y el suceso es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de suceso no se reconoce. El gestor de alta disponibilidad no ha podido responder al suceso de ver cambio que ha recibido del transporte DCS debido a que no ha reconocido el tipo de suceso especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0218I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0218" varFormat="Java">
    HMGR0218=HMGR0218I: Se ha instalado una nueva vista de grupo principal. El grupo principal es {0}. El identificador de la vista es {1}. El número de miembros de la vista nueva es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han añadido o eliminado procesos de la vista existente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0213E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0213" varFormat="Java">
    HMGR0213=HMGR0213E: Se llevó a cabo una petición de activar o desactivar un miembro de un grupo mientras las política era inestable. El GroupName es {0}. El tipo de política es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado una incoherencia interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0212I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0212" varFormat="Java">
    HMGR0212=HMGR0212I: Una petición de eliminar el miembro del grupo del servidor {0} de la adición del estado de grupo para el nombre de grupo {1} no ha podido realizarse. El grupo no existe actualmente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado una incoherencia interna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0211E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0211" varFormat="Java">
    HMGR0211=HMGR0211E: No se puede crear el objeto de adición de estado de grupo en el coordinador activo para el grupo {0} en respuesta a una unión de grupo del servidor {1}. No se puede determinar la política para el grupo. La excepción es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La política del grupo de alta disponibilidad especificado no se ha podido encontrar en el servidor. Sin embargo, la política estaba disponible en el servidor cuando se realizó la unión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0210" varFormat="Java">
    HMGR0210=HMGR0210I: No se ha podido ejecutar la política para el grupo {0}. Puede que el grupo se haya suprimido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como respuesta a un cambio de estado de un grupo de alta disponibilidad, el gestor de alta disponibilidad ha intentado aplicar la política para dicho grupo. La política no se ha podido aplicar debido a que el grupo de alta disponibilidad actualmente no tiene miembros y es posible que se haya suprimido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0209E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0209" varFormat="Java">
    HMGR0209=HMGR0209E: Se ha producido un error interno al procesar la política para el grupo {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado un error de lógica interno. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0208E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0208" varFormat="Java">
    HMGR0208=HMGR0208E: El coordinador no ha podido procesar un mensaje. El coordinador está en estado FAILED. El mensaje es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado un error de lógica interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0207I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0207" varFormat="Java">
    HMGR0207=HMGR0207I: El coordinador previamente fue un coordinador activo para el grupo principal {0} pero ha perdido su liderato. El coordinado activo establecido es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El coordinador de este proceso ya no es un coordinador activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0206I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0206" varFormat="Java">
    HMGR0206=HMGR0206I: El coordinador es un coordinador activo para el grupo principal {0}. El coordinado activo establecido es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El coordinador de este proceso se ha seleccionado como coordinador activo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0205" varFormat="Java">
    HMGR0205=HMGR0205E: El coordinador no ha podido procesar un mensaje. El estado y el mensaje son incoherentes. El estado es {0} y el mensaje es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado un error de lógica interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0204" varFormat="Java">
    HMGR0204=HMGR0204E: El coordinador no ha podido procesar un mensaje. El mensaje es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado un error de lógica interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0203" varFormat="Java">
    HMGR0203=HMGR0203E: El coordinador activo está en un estado no válido y no ha podido procesar un mensaje. El estado es {0}, el mensaje es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado un error de lógica interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0201" varFormat="Java">
    HMGR0201=HMGR0201E: Se ha producido una excepción en las comunicaciones al enviar un mensaje. El tipo de mensaje es {0}. El GroupName es {1} y la excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error al intentar enviar un mensaje con una excepción en la pila de comunicaciones. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Asegúrese de que las todas las comunicaciones de red funcionan correctamente. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR3002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR3002" varFormat="Java">
    HMGR3002=HMGR3002E: Se ha producido una condición imprevista durante esta tarea de administración. La clase es {0}, el método es {1} y los detalles internos son {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno inesperado. Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR3001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR3001" varFormat="Java">
    HMGR3001=HMGR3001E: Se ha producido una anomalía al eliminar el servidor {0} del nodo {1} del grupo principal {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha suprimido el servidor especificado del grupo principal indicado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa principal del problema y reintente la operación. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR3000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR3000" varFormat="Java">
    HMGR3000=HMGR3000E: Se ha producido una anomalía al añadir el servidor {0} del nodo {1} al grupo principal {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha añadido el servidor especificado al grupo principal indicado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa principal del problema y reintente la operación. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0099E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0099" varFormat="Java">
    HMGR0099=HMGR0099E: Este proceso ha recibido un documento de configuración actualizado desde {0} y ya no es miembro del grupo principal {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado un documento de configuración actualizado a este proceso y se ha suprimido del grupo principal en el que se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sincronice el agente de nodo en el que está situado este proceso con el gestor de despliegue. Después de la sincronización, reinicie este proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0098E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0098" varFormat="Java">
    HMGR0098=HMGR0098E: No se ha podido obtener una referencia al servicio de administración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener una referencia al servicio de administración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0097E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0097" varFormat="Java">
    HMGR0097=HMGR0097E: Se ha producido un error desconocido cuando se intentaba ejecutar push en la configuración para el grupo principal {0}. Consulte la excepción para obtener más información. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error desconocido cuando se intentaba ejecutar push en la configuración para un miembro del grupo principal. El grupo principal no ha recibido los datos de configuración nuevos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinarse la causa primordial del problema, póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0096E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0096" varFormat="Java">
    HMGR0096=HMGR0096E: Se ha producido un error cuando se intentaba ejecutar pull para la configuración desde el gestor de despliegue. Consulte la excepción para obtener más información. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error cuando se intentaba ejecutar pull en la configuración desde el gestor de despliegue, es posible que este proceso esté ejecutándose en datos de configuración antiguos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinarse la causa primordial del problema, póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0095I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0095" varFormat="Java">
    HMGR0095=HMGR0095I: No se ha podido localizar ningún proceso en ejecución para el grupo principal {0} que no esté en la modalidad de servidor único. La configuración del grupo principal no se actualizará dinámicamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue no ha podido localizar ningún MBean de HAManager en un proceso que que no está ejecutándose en modalidad de servidor único para el grupo principal especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ignore este mensaje si no hay procesos en ejecución o si todos los procesos en ejecución están en modalidad de servidor único. De lo contrario, asegúrese de que los agentes de nodo se estén ejecutando cuando realice modificaciones en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0094" varFormat="Java">
    HMGR0094=HMGR0094E: Ha fallado la consulta del MBean {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de ObjectName con formato no válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0093" varFormat="Java">
    HMGR0093=HMGR0093E: No se ha podido crear una conexión de cliente de administración en el gestor de despliegue. Excepción: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear una conexión de cliente de administración en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0092W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0092" varFormat="Java">
    HMGR0092=HMGR0092W: No se ha podido obtener el MBean de HA Manager en el gestor de despliegue, el nombre de objeto utilizado para la consulta es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener el MBean de HA Manager en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el gestor de despliegue se está ejecutando, de lo contrario, póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0091I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0091" varFormat="Java">
    HMGR0091=HMGR0091I: Se ha leído una configuración de grupo principal obsoleta del repositorio. La configuración actual es {0}. La configuración leída es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del grupo principal puede no haberse actualizado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0090W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0090" varFormat="Java">
    HMGR0090=HMGR0090W: El intento de actualizar la configuración de High Availability Manager ha dado error. Los documentos necesarios no están disponibles en este nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del grupo principal no se ha podido actualizar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sincronice manualmente la configuración desde el repositorio maestro del gestor de despliegue. Puede que sea necesario reciclar los servidores de aplicaciones del nodo afectado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0089E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0089" varFormat="Java">
    HMGR0089=HMGR0089E: No se ha podido entregar un mensaje de configuración disponible. La versión de la configuración es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del grupo principal no se ha podido actualizar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0088I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0088" varFormat="Java">
    HMGR0088=HMGR0088I: La información de política de HA de la configuración de grupo principal nuevo no se ha aplicado. Se han producido {0} errores en la nueva configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los errores de política se admiten al leer la configuración, pero impiden que se actualice la información de política.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo SystemOut.log si hay información relacionada con los errores de análisis y corríjalos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0087I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0087" varFormat="Java">
    HMGR0087=HMGR0087I: Se ha producido un error irrecuperable al fusionar la configuración de grupo principal. La versión es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha encontrado un error irrecuperable al actualizar los valores de configuración del grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sincronice la configuración del nodo en cuestión y vuelva a iniciar el servidor. Si al sincronizar la configuración no se soluciona el problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda adicional para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0086I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0086" varFormat="Java">
    HMGR0086=HMGR0086I: Este servidor está actualizando la configuración de su grupo principal. La nueva versión de documento es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento de grupo principal se está actualizando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0085I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0085" varFormat="Java">
    HMGR0085=HMGR0085I: El servidor ha recibido un mensaje indicando que está disponible un nuevo documento de grupo principal. Este servidor ya se está ejecutando en dicha versión de documento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor ya está utilizando el nuevo documento de grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0083E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0083" varFormat="Java">
    HMGR0083=HMGR0083E: Se ha encontrado un error al fusionar la información de configuración. El tipo de elemento es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento de configuración coregroup.xml contiene un error de sintaxis o está dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0081E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0081" varFormat="Java">
    HMGR0081=HMGR0081E: Se ha recogido un error al volver a cargar un documento de configuración. El nombre de documento es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento de configuración especificado tiene un problema desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el archivo SystemOut.log si hay mensajes de error relacionados con errores de carga de este documento de configuración. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda adicional para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0080" varFormat="Java">
    HMGR0080=HMGR0080E: No se puede obtener una referencia a ConfigRepository. Los documentos de configuración no puede actualizarse automáticamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema desconocido con la tabla de definición del bean de gestión ConfigRepository.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0071" varFormat="Java">
    HMGR0071=HMGR0071E: El atributo coreGroupName de HAManagerService es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El atributo coreGroupName debe establecerse en el grupo principal con el que está asociado este servidor. El valor nulo no está permitido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0070" varFormat="Java">
    HMGR0070=HMGR0070E: Se ha encontrado un error al procesar el documento hamanagerservice xml. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento de configuración hamanagerservice.xml contiene un error de sintaxis o está dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0503I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0503" varFormat="Java">
    HMGR0503=HMGR0503I: La ruta de mensajes de la pila de datos interna llamada {0} está muy congestionada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La ruta de mensajes de la pila de datos interna que utiliza el grupo gestionado de la partición ha llegado a su límite más alto de congestión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0502E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0502" varFormat="Java">
    HMGR0502=HMGR0502E: Se ha producido un error al utilizar la pila de datos interna llamada {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado un problema en la pila de datos interna que utilizaba el grupo gestionado de la partición. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar y corregir la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0501E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0501" varFormat="Java">
    HMGR0501=HMGR0501E: Se ha encontrado una terminación anormal de la pila de datos interna llamada {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila de datos interna del grupo de High Availability Manager de sincronización de vistas ha encontrado un suceso de terminación inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar y corregir la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0064W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0064" varFormat="Java">
    HMGR0064=HMGR0064W: La resolución de las direcciones IP para el nombre de host {0} sólo ha encontrad la dirección del bucle de retorno. Se utilizará la dirección del bucle de retorno.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que haya un problema con el nombre de host o con la resolución de del nombre DNS (Domain Name Service). Bajo circunstancias normales se espera una dirección que no es la del bucle de retorno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el nombre de host o el problema de resolución de nombres DNS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0063" varFormat="Java">
    HMGR0063=HMGR0063W: El punto final DCS_UNICAST_ADDRESS para el servidor {0} del nodo {1} tiene un valor no válido. Se utilizará {2} en su lugar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una serie nula o vacía. Los valores válidos son el nombre de host, la dirección IP textual o *.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entre el nombre de host correcto en el campo DCS_UNICAST_ADDRESS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0062I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0062" varFormat="Java">
    HMGR0062=HMGR0062I: No existe el punto final DCS_UNICAST_ADDRESS para el servidor {0} del nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este punto final es necesario y debe asignarse cuando se crea el proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0061" varFormat="Java">
    HMGR0061=HMGR0061E: Se ha encontrado un error al procesar el grupo principal. Se ha producido una anomalía en la entrada del servidor {0} en el nodo {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe una entrada de servidor incorrecta en el documento de configuración del grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información acerca de la causa del problema y corrija el problema. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda adicional para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0060" varFormat="Java">
    HMGR0060=HMGR0060W: Se ha encontrado un error al obtener la información de host y puerto para el servidor {0} en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Parece que el archivo serverindex.xml del nodo especificado no está actualizado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema no se resuelve automáticamente, realice una resincronización completa desde el repositorio maestro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0049" varFormat="Java">
    HMGR0049=HMGR0049E: Se ha encontrado un nombre de política duplicado en los datos de configuración. El nombre de política es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado dos definiciones de políticas con el mismo nombre. Todas las definiciones de políticas deben tener un nombre exclusivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asigne un nombre diferente a una de las políticas. Este nombre debe ser exclusivo y diferente de cualquier otro nombre de política.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0048" varFormat="Java">
    HMGR0048=HMGR0048E: Se ha producido una anomalía al intentar crear una política de HAManager por omisión. El nombre de la política es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de inicialización interno. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque si hay mensajes anteriores en el archivo SystemOut.log que contiene la información sobre errores de inicialización. Si después de analizar estos mensajes no puede determinar la causa del problema de exportación, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda adicional para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0047" varFormat="Java">
    HMGR0047=HMGR0047E: Se ha producido un error al procesar la información de configuración de política. No se ha podido crear una instancia de la clase de PolicyFactory especificada {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la fábrica de políticas especificada en los datos de configuración es incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El nombre de la fábrica de políticas se ha entrado incorrectamente o la clase de fábrica de políticas no está disponible en este servidor. Determine la situación que se ha producido y corrija el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0046" varFormat="Java">
    HMGR0046=HMGR0046E: Se ha producido un error al procesar la información de configuración de política. La clase PolicyFactory especificada {0} no es una PolicyFactory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de la fábrica de políticas especificada en los datos de configuración es incorrecto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Entre un nombre válido para la clase de fábrica de políticas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0045W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0045" varFormat="Java">
    HMGR0045=HMGR0045W: La lista de servidores para la política {0} está vacía. Esta política requiere como mínimo un servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La lista de servidores de la política especificada está vacía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el estado de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0044" varFormat="Java">
    HMGR0044=HMGR0044E: Se ha producido un error WAD irrecuperable al cargar políticas HA. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información acerca de la causa raíz del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa del problema. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0043" varFormat="Java">
    HMGR0043=HMGR0043E: Error al analizar las políticas de HA.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las políticas de alta disponibilidad se encontraban en el grupo principal pero ninguna de estas políticas se ha podido analizar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el estado de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0042W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0042" varFormat="Java">
    HMGR0042=HMGR0042W: Se ha encontrado un error al leer atributos de política de la configuración para la política {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado de la configuración no es válido. El gestor de alta disponibilidad no ha podido leer los atributos de una política de alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el estado de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0041" varFormat="Java">
    HMGR0041=HMGR0041E: Se ha encontrado una política de HA sin nombre en el grupo principal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todas las políticas de alta disponibilidad deben tener un nombre exclusivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asigne un nombre exclusivo a la política.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0040" varFormat="Java">
    HMGR0040=HMGR0040I: No se han encontrado políticas de HA en el grupo principal.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del grupo principal que ha leído este servidor no contenía ninguna política de alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0035" varFormat="Java">
    HMGR0035=HMGR0035I: El grupo principal {0} se está iniciando con un proveedor actividad y concurrencia no predeterminado. El nombre de fábrica es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor de actividad y concurrencia del grupo principal se ha cambiado de su valor predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5016" varFormat="Java">
    HMGR5016=HMGR5016E: Se ha producido un error al intentar notificar al controlador que la inicialización del servidor se ha completado. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error irrecuperable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para poder determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0034I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0034" varFormat="Java">
    HMGR0034=HMGR0034I: El grupo principal {0} se está iniciando con un intervalo de descubrimiento de {1} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intervalo de descubrimiento del grupo principal se ha cambiado de su valor predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5015" varFormat="Java">
    HMGR5015=HMGR5015E: Se ha producido un error al intentar crear un controlador de alimentación de servidor. El nombre de clase es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error irrecuperable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0033" varFormat="Java">
    HMGR0033=HMGR0033I: El grupo principal {0} se está iniciando con un intervalo de transmisión de latido de {1} milisegundos y un tiempo excedido de latido de {2} milisegundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El latido del grupo principal se ha cambiado de su valor predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5014" varFormat="Java">
    HMGR5014=HMGR5014E: Se ha producido un error al intentar eliminar los artículos enviados al tablón de anuncios para el asunto {0}. No hay artículos sobre este asunto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno incoherente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0032" varFormat="Java">
    HMGR0032=HMGR0032I: El grupo principal {0} se está iniciando con un tamaño de memoria de transporte configurado de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tamaño de memoria de transporte de grupo principal se ha cambiado de su valor predeterminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Mensaje informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5013" varFormat="Java">
    HMGR5013=HMGR5013E: Se ha encontrado un error interno. La clase es {0}, el método es {1}, el estado local es {2}. La causa es {3} y el rastreo de pilas es {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una condición inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque en el rastreo de pilas del mensaje si hay un mensaje que indique la causa del problema. Si no puede resolverse el problema, póngase en contacto con el servicio de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0031" varFormat="Java">
    HMGR0031=HMGR0031E: Se han detectado una dirección IP y puerto conflictivos para el punto final DCS_UNICAST_ADDRESS. Los miembros {0} se han configurado para utilizar la combinación de dirección IP y puerto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han detectado varios miembros del grupo principal que comparten la misma dirección IP y puerto. Sin embargo, cada miembro del grupo principal debe tener una combinación de dirección IP y puerto exclusiva.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema asignando un puerto diferente a cada uno de los miembros del grupo principal en conflicto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5012" varFormat="Java">
    HMGR5012=HMGR5012E: Se ha encontrado un error interno al procesar una petición de MBean HAManager.  El nombre de grupo es {0}, el miembro era {1} y la acción del miembro era {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. No se ha podido procesar la petición del MBean del gestor de alta disponibilidad. No ha sido posible realizar la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para poder determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0030" varFormat="Java">
    HMGR0030=HMGR0030E: No se ha podido leer el documento de configuración {0} del repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el archivo XML de configuración, éste está dañado o hay un problema en el servicio de repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5011" varFormat="Java">
    HMGR5011=HMGR5011E: Se ha producido un error al intentar inicializar el servicio UserCallbacks. El servicio ya se ha inicializado. El rastreo de pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la operación de inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5010" varFormat="Java">
    HMGR5010=HMGR5010E: Se ha producido un error al intentar reconstruir una correlación continua. La correlación no tiene entradas. El rastreo de pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido reconstruir una correlación continua.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0029" varFormat="Java">
    HMGR0029=HMGR0029E: La configuración de puerto del proceso {0} tiene un valor de puerto de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto especificado para este proceso no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0028" varFormat="Java">
    HMGR0028=HMGR0028E: Se ha detectado un puerto DCS_UNICAST_ADDRESS duplicado. Los miembros {0} y {1} del host {2} están configurados para utilizar el puerto {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden configurar varios procesos del mismo host de modo que utilicen el mismo puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema cambiando la asignación de puerto para uno de los miembros del grupo principal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5009" varFormat="Java">
    HMGR5009=HMGR5009E: Ha cambiado el nombre de host para un proceso. El rastreo de pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la operación de actualización de la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0027" varFormat="Java">
    HMGR0027=HMGR0027W: Se ha detectado una correlación de host con dirección IP duplicada. La dirección IP {0} tiene una correlación con los nombres de host {1} y {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una dirección IP que se correlacione con varios hosts es poco común. La correlación duplicada puede ser intencional y necesaria para dar soporte a otro producto como IBM Edge Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la correlación duplicada no es intencionada, corrija la correlación. Si la correlación es deliberada, configure los puntos finales DCS_UNICAST_ADDRESS de todos los procesos del grupo principal para que utilicen una única dirección IP específica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5008" varFormat="Java">
    HMGR5008=HMGR5008E: Se ha recibido una notificación de cambio del tablero de anuncios, pero no hay datos. El rastreo de pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en la operación del tablero de anuncios.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0026" varFormat="Java">
    HMGR0026=HMGR0026E: Se ha encontrado un valor no válido para un atributo de configuración de HA Manager. El documento es {0}, el atributo es {1} y el valor encontrado es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del atributo especificado no es válido. Se ha asignado un valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor del atributo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5007" varFormat="Java">
    HMGR5007=HMGR5007E: No se ha podido utilizar el proveedor DCS para enviar un mensaje. El rastreo de pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación DCS (Distribution and Consistency Services) de envío de mensaje, pero el solicitante no tiene identidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0025W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0025" varFormat="Java">
    HMGR0025=HMGR0025W: Se ha encontrado un valor no válido para un atributo de configuración de HA Manager. El documento es {0}, el atributo es {1} y el valor encontrado es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del atributo especificado no es válido. Se ha asignado un valor por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor del atributo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5006" varFormat="Java">
    HMGR5006=HMGR5006E: El proveedor de DCS no se ha inicializado. El rastreo de pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación DCS (Distribution and Consistency Services), pero el proveedor de DCS no se ha inicializado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0024W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0024" varFormat="Java">
    HMGR0024=HMGR0024W: Se ha encontrado un error al buscar la dirección IP para el nombre del host de un miembro de grupo principal. El nombre de host es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad no ha podido resolver la dirección IP para el host indicado. O bien no se conoce el host o bien sólo tiene correlaciones a direcciones IP duplicadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información. Corrija el problema de búsqueda del nombre del host y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5005" varFormat="Java">
    HMGR5005=HMGR5005E: No se han encontrado coordinadores activos. La pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio. El proceso no debería continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0023" varFormat="Java">
    HMGR0023=HMGR0023E: Se ha encontrado un error al leer un atributo sin tipo en la configuración. El nombre es {0}, el valor es {1} y el tipo es {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado de la configuración no es válido. No se ha podido leer el atributo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el estado de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5004" varFormat="Java">
    HMGR5004=HMGR5004E: Se ha encontrado un estado interno inesperado al intentar activar un miembro del grupo. No existen miembros del grupo. El grupo es {0} y la pila de ejecución es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio. No se ha activado ningún miembro de grupo debido a que no hay miembros definidos para este grupo de alta disponibilidad. El proceso no debería continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0022" varFormat="Java">
    HMGR0022=HMGR0022E: Se ha encontrado un error al leer un atributo escrito tipo de la configuración. El nombre es {0}, el valor es {1} y el tipo es {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado de la configuración no es válido. No se ha podido leer el atributo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el estado de la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5003" varFormat="Java">
    HMGR5003=HMGR5003E: Se ha encontrado un error interno al procesar un cambio de pertenencia a un grupo del nombre de grupo {0}. El miembro anterior era {1} y el nuevo miembro es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. El cambio de miembros del grupo de alta disponibilidad no se ha procesado. No ha sido posible realizar la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0021" varFormat="Java">
    HMGR0021=HMGR0021E: Se ha encontrado un error al procesar el documento de grupo principal. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El documento de configuración coregroup.xml contiene un error de sintaxis o está dañado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5002" varFormat="Java">
    HMGR5002=HMGR5002E: Se ha encontrado un error interno al procesar un cambio de estado de miembro del grupo para el nombre de grupo {0}. El estado anterior era {1} y el nuevo estado es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. No se ha podido completar el cambio de estado del miembro. No ha sido posible realizar la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0020" varFormat="Java">
    HMGR0020=HMGR0020E: No se ha podido leer el documento de configuración {0} del repositorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar el archivo XML de configuración, éste está dañado o hay un problema en el servicio de repositorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5001" varFormat="Java">
    HMGR5001=HMGR5001E: Se ha intentado realizar una acción de configuración no valida. La pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio. No se ha podido realizar el cambio de configuración solicitado. El proceso no puede continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1109I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1109" varFormat="Java">
    HMGR1109=HMGR1109I: No se puede hacer que el grupo sea coherente con la política especificada. No hay miembros disponibles para desactivar. El nombre del grupo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de la política, el gestor de alta disponibilidad ha detectado que  el grupo de alta disponibilidad especificado no es coherente con su política. El gestor de alta disponibilidad ha intentado corregir el problema, pero no ha podido hacer que el grupo de alta disponibilidad sea coherente con su política.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Probablemente se trate de una condición temporal que se resolverá cuando los miembros actuales del grupo alcancen un estado estable. Si el problema persiste, compruebe si hay problemas con el componente asociado al nombre de grupo de alta disponibilidad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR5000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR5000" varFormat="Java">
    HMGR5000=HMGR5000E: No se ha podido acceder a los datos de configuración. Los datos de configuración no se han inicializado. La pila de ejecución es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio. No se ha podido acceder a los datos de configuración solicitados. El proceso no puede continuar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1108I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1108" varFormat="Java">
    HMGR1108=HMGR1108I: No se puede hacer que el grupo sea coherente con la política especificada. No hay miembros activos para activar. El nombre del grupo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de la política, el gestor de alta disponibilidad ha detectado que  el grupo de alta disponibilidad especificado no es coherente con su política. El gestor de alta disponibilidad ha intentado corregir el problema, pero no ha podido hacer que el grupo de alta disponibilidad sea coherente con su política.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Probablemente se trate de una condición temporal que se resolverá cuando los miembros actuales del grupo alcancen un estado estable. Si el problema persiste, compruebe si hay problemas con el componente asociado al nombre de grupo de alta disponibilidad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1107I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1107" varFormat="Java">
    HMGR1107=HMGR1107I: No se puede hacer que el grupo sea coherente con la política especificada. No hay miembros activos para activar. El nombre del grupo es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de la política, el gestor de alta disponibilidad ha detectado que  el grupo de alta disponibilidad especificado no es coherente con su política. El gestor de alta disponibilidad ha intentado corregir el problema, pero no ha podido hacer que el grupo de alta disponibilidad sea coherente con su política.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción. Si este problema se produce con frecuencia, consulte los mensajes anteriores para averiguar el origen del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1106I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1106" varFormat="Java">
    HMGR1106=HMGR1106I: Se ha encontrado una falta de grupo de especificación al procesar la política para el grupo {0}. Hay demasiados miembros activos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante el proceso de la política, el gestor de alta disponibilidad ha detectado que en el grupo de alta disponibilidad especificado hay más miembros activos de los que deberían estar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.  Si este problema se produce con frecuencia, consulte los mensajes anteriores para averiguar el origen del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1105I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1105" varFormat="Java">
    HMGR1105=HMGR1105I: El miembro activo del grupo {0} ha pasado a {1} en {2} milisegundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación migrateActiveMember del MBean del gestor de alta disponibilidad se ha utilizado para mover el miembro activo.  El movimiento se ha completado a la hora especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0013" varFormat="Java">
    HMGR0013=HMGR0013E: Se ha producido un error inesperado al intentar crear una fábrica de tablón de anuncios BSSON. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al cargar una clase. Consulte la excepción para obtener más detalles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para poder determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0012" varFormat="Java">
    HMGR0012=HMGR0012E: El servicio de tablón de anuncios no está configurado correctamente. Tanto High Availability Manager como BBSON están configurados para ser el proveedor del tablón de anuncios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema de configuración. Otros mensajes de HMGR en el registro indican los valores de configuración incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la configuración y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0011" varFormat="Java">
    HMGR0011=HMGR0011I: High Availability Manager está configurado para ser el proveedor del tablón de anuncios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe habilitar High Availability Manager para que el tablón de anuncios funcione correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0010" varFormat="Java">
    HMGR0010=HMGR0010I: High Availability Manager se ha inhabilitado. Los servicios que dependen de High Availability Manager pueden no funcionar de la forma esperada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El administrador ha inhabilitado High Availability Manager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0009" varFormat="Java">
    HMGR0009=HMGR0009E: Se ha procesado una actualización de configuración de HA Manager y este servidor ha dejado de ser miembro del grupo principal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Parece que el servidor se ha eliminado o se ha trasladado a un nuevo grupo principal. Los servidores en ejecución no deben eliminarse ni trasladarse a un nuevo grupo principal.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración del grupo principal y determine por qué este servidor no es miembro del grupo principal especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0008" varFormat="Java">
    HMGR0008=HMGR0008W: El gestor de alta disponibilidad ha detectado que el grupo principal {0} tiene {1} procesos configurados. El límite recomendado es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje de aviso informa al usuario de que debe tener en cuenta las implicaciones que supone tener un grupo principal de gran tamaño. Si no se tienen en cuenta, el rendimiento de WebSphere puede disminuir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte el Information Center de IBM para obtener más información sobre las consideraciones de escalada de grupos principales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0007" varFormat="Java">
    HMGR0007=HMGR0007W: Error al intentar iniciar las estadísticas de PMI de High Availability Manager. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean de gestión del gestor de alta disponibilidad que recopila las estadísticas PMI no se ha podido iniciar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para poder determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0006" varFormat="Java">
    HMGR0006=HMGR0006I: Iniciando el transporte para la pila principal {0} utilizando la dirección IP {1}, puerto {2}, tipo de transporte {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado el transporte de comunicación del gestor de alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0005" varFormat="Java">
    HMGR0005=HMGR0005I: El transporte de pila principal DCS de servidor único se ha iniciado para el grupo principal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El transporte de pila principal DCS de servidor único se ha iniciado para el grupo principal porque el gestor de alta disponibilidad se ha inhabilitado en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0004" varFormat="Java">
    HMGR0004=HMGR0004E: Error al intentar iniciar un MBean (Management Bean) del gestor de alta disponibilidad. El ID de MBean es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El bean de gestión del gestor de alta disponibilidad no se ha podido iniciar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para poder determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0003" varFormat="Java">
    HMGR0003=HMGR0003E: No se ha podido exportar el servicio {0}. No se ha encontrado el servicio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido exportar el servicio escenificado. No ha sido posible realizar la recuperación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque si hay mensajes anteriores en el archivo SystemOut.log que contiene la información sobre errores de inicialización. Si después de analizar estos mensajes no puede determinar la causa del problema de exportación, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0002" varFormat="Java">
    HMGR0002=HMGR0002E: Los servicios de HA Manager de este proceso no se iniciaron. Este servidor no es miembro del grupo principal {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad requiere que todo servidor sea miembro de un grupo principal. Dado que este servido no es miembro de un grupo principal, no se pueden iniciar los servicios del gestor de alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración del grupo principal y determine por qué este servidor no es miembro del grupo principal especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0001" varFormat="Java">
    HMGR0001=HMGR0001I: El transporte de pila principal DCS se ha iniciado para el grupo principal {0}. Existen {1} miembros.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado el transporte de comunicaciones del gestor de alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0302W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0302" varFormat="Java">
    HMGR0302=HMGR0302W: Varias políticas coinciden con el grupo denominado {0}, las políticas coincidentes son {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los grupos deben coincidir exactamente con una regla de política. hay varias políticas que coinciden con el grupo de alta disponibilidad especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree conjuntos de coincidencias para las otras políticas que sean más específicos o suprima las políticas adicionales de modo que sólo una política coincida con este grupo de alta disponibilidad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0301W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0301" varFormat="Java">
    HMGR0301=HMGR0301W: No se ha localizado ninguna política para el grupo denominado {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los grupos deben coincidir exactamente con una regla de política. No hay ninguna coincidencia de política para el grupo de alta disponibilidad especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una política para el grupo de alta disponibilidad especificado si todavía no existe una política para este grupo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR3101I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR3101" varFormat="Java">
    HMGR3101=HMGR3101I: El umbral de vuelco de la cola de trabajo se ha cambiado por {0} para la cola {1}. Los datos del umbral {2} son {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    HA Manager ha detectado un cambio en el umbral de volcado de la cola de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es un mensaje informativo. No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR3100I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR3100" varFormat="Java">
    HMGR3100=HMGR3100I: Las estadísticas de la cola de trabajo de HA Manager han detectado un valor que no es el valor por omisión. El nuevo umbral base es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    HA Manager ha detectado que la propiedad JVM websphere.hamanager.workqueue.threshold está configurada para este proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Es un mensaje informativo. No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2006" varFormat="Java">
    HMGR2006=HMGR2006E: Para el conjunto de gestores de nombre {0}, el grupo de gestores particionado no ha podido recibir mensajes de estado de {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de gestores particionado esperaba mensajes de estado de otros miembros pero nunca los recibió.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2005" varFormat="Java">
    HMGR2005=HMGR2005I: Relacionado con el conjunto de gestores de nombre {0}, la aplicación del manejador de sucesos del grupo de gestores particionados del grupo {1} ha indicado que no está activa. La JVM finalizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al aplicación del manejador de sucesos del grupo de gestores particionados ha solicitado la terminación del proceso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2004" varFormat="Java">
    HMGR2004=HMGR2004E: El grupo de gestores particionados ha recibido un mensaje de entrada asociado con la cabecera {0}. La cabecera no es un nombre de conjunto de gestores existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un grupo de gestores particionados ha recibido una distribución de estado de entrada o un mensaje de aplicación asociado con una cabecera inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2003" varFormat="Java">
    HMGR2003=HMGR2003E: El grupo de gestores particionados ha recibido un mensaje de entrada que no contiene una cabecera válida. La cabecera falta o no tiene el formato correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de gestores particionados ha recibido una distribución de estado de entrada o un mensaje de la aplicación que contenía información de cabecera no válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2002" varFormat="Java">
    HMGR2002=HMGR2002E: para el conjunto de gestores de nombre {0}, el método del grupo de gestores particionados {1} ha recibido una excepción del método de manejo de sucesos de gestores particionados {2}. La excepción es {3}. El miembro del grupo de gestores particionados renunciará a su pertenencia al grupo de High Availability Manager subyacente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un método de manejo de sucesos de gestores particionados ha pasado una excepción no manejada al grupo de gestores particionados. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se ha finalizado el miembro del grupo de gestores particionados. Si desea que esta instancia del grupo de gestores particionados sea funcional, detenga y reinicie la instancia.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2001" varFormat="Java">
    HMGR2001=HMGR2001E: Se ha producido un error al enviar el estado local al gestor {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR2000I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR2000" varFormat="Java">
    HMGR2000=HMGR2000I: Se ha producido un suceso inusual al enviar el estado local al gestor {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el miembro receptor del grupo del gestor deseado haya dejado ya el grupo de alta disponibilidad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0170E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0170" varFormat="Java">
    HMGR0170=HMGR0170E: High Availability Manager ha detectado una incoherencia de estado con el coordinador activo al procesar un mensaje de actualización de suscriptor; actualizando estado {0} en modalidad {1} y se ha recibido {2} inesperado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0169E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0169" varFormat="Java">
    HMGR0169=HMGR0169E: High Availability Manager ha detectado una incoherencia de estado al intentar notificar a los suscriptores {0}; la suscripción del asunto {1} ya se ha cerrado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0167E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0167" varFormat="Java">
    HMGR0167=HMGR0167E: High Availability Manager ha recibido un mensaje incorrecto de actualización de suscriptor del coordinador activo; se ha encontrado {0} de forma inesperada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0166E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0166" varFormat="Java">
    HMGR0166=HMGR0166E: No se ha podido crear un envío proxy porque {0} es un miembro del grupo principal local.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0165E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0165" varFormat="Java">
    HMGR0165=HMGR0165E: El servicio de puente de grupo principal de este proceso ha violado el protocolo de regeneración del puente al intentar finalizar un periodo de regeneración del puente sin haberlo iniciado primero.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0164E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0164" varFormat="Java">
    HMGR0164=HMGR0164E: El servicio de puente de grupo principal de este proceso ha violado el protocolo de regeneración del puente al proporcionar contenido de miembros sin puentes activos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0163E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0163" varFormat="Java">
    HMGR0163=HMGR0163E: El servicio de puente de grupo principal de este proceso ha violado el protocolo de regeneración del puente. Tanto el conjunto anterior como el actual de puentes activos se ha especificado como {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error lógico interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0162W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0162" varFormat="Java">
    HMGR0162=HMGR0162W: No se ha especificado una agrupación de hebras para el canal TCP {0}. Es posible que el canal no funcione correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El canal TCP debe tener una agrupación de hebras dedicada definida para poder funcionar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree una agrupación de hebras para el canal TCP especificado y vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0161E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0161" varFormat="Java">
    HMGR0161=HMGR0161E: El gestor de alta disponibilidad se ha configurado para que utilice el proveedor externo de detección y descubrimiento de errores. No se ha especificado un nombre de clase de fábrica de plug-ins.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear el proveedor externo debido a que no se ha especificado el nombre de clase de la fábrica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de clase de fábrica adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0160" varFormat="Java">
    HMGR0160=HMGR0160E: No se ha podido actualizar el estado del grupo de alta disponibilidad {0} porque el miembro tiene un estado desconocido. El estado actual del miembro es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro del grupo principal especificado está en estado desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0159E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0159" varFormat="Java">
    HMGR0159=HMGR0159E: No se ha podido habilitar de forma administrativa el grupo de alta disponibilidad {0} porque el miembro no está en estado inhabilitado. El estado actual del miembro es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro del grupo principal especificado no está en estado inhabilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado actual de los miembros del grupo principal especificado y determine qué miembro no está en estado inhabilitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0158E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0158" varFormat="Java">
    HMGR0158=HMGR0158E: Se ha producido un error al intentar apagar un servidor sospechoso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha determinado que ha fallado el servidor especificado, que está alojando un miembro de un clúster crítico. No se ha podido concluir este servidor para realizar una sustitución por anomalía segura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente determinar por qué ha fallado el servidor. Si es posible, solucione el problema, vuelva a iniciar el servidor para que pueda volver a unirse al clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0157E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0157" varFormat="Java">
    HMGR0157=HMGR0157E: La cadena de canal {0} no se ha podido iniciar después de {1} reintentos. El proceso finalizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El canal de transporte DCS no se ha podido iniciar. Probablemente el puerto designado para el canal de transporte DCS no está disponible. Esta situación puede producirse si el proceso ha finalizado anormalmente previamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Espere a que el sistema operativo deje libre el puerto y reinicie el proceso. También debe consultar en el archivo SystemOut.log si hay otros mensajes relacionados con la cadena de transporte del canal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0152W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0152" varFormat="Java">
    HMGR0152=HMGR0152W: Se ha detectado una falta de recursos en la CPU. El retardo de planificación de hebras actual es de {0} segundos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las hebras no se están enviando puntualmente y esto puede afectar a la estabilidad del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los retardos en la planificación de las hebras pueden ser debidos a muchas causas diferentes. Puede ser debido a un uso elevado de CPU o que hay poca memoria y la recogida de basura se prolonga demasiado o a problemas de paginación a disco. Realice un análisis de recursos para determinar la acción correcta que debe realizar. Este mensaje desaparecerá cuando se haya corregido el retardo en la planificación de hebras.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0151" varFormat="Java">
    HMGR0151=HMGR0151E: Se ha detectado un problema al actualizar la lista de miembros del grupo principal. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La lista de miembros del grupo principal no se ha podido actualizar de forma dinámica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0150" varFormat="Java">
    HMGR0150=HMGR0150E: Se ha producido un error al intentar crear una señal para asegurar la conexión de High Availability Manager. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno inesperado. Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0149E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0149" varFormat="Java">
    HMGR0149=HMGR0149E: Se ha rechazado un intento de conexión al grupo principal {0}. El proceso de envío tiene el nombre {1} y la dirección IP {2}. La seguridad global en el proceso local es {3}. La seguridad global en el proceso de envío es {4}. La señal recibida empieza con {5}. La excepción es {6}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha rechazado un intento de conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la seguridad global está habilitada o inhabilitada en los dos procesos y asegúrese de que tanto el proceso emisor como el proceso receptor sean miembros del mismo grupo principal.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0148I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0148" varFormat="Java">
    HMGR0148=HMGR0148I: El transporte de cadena de canales del grupo principal {0} contiene un canal SSL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo principal especificado está utilizando una cadena de transporte segura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0147E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0147" varFormat="Java">
    HMGR0147=HMGR0147E: Se ha producido un error durante la comprobación de integridad y concurrencia. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha encontrado un error irrecuperable cuando verificaba qué miembros del grupo principal están activos. No se llevará a cabo una verificación adicional y es posible que el proceso de sustitución por anomalía no funcione correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0146W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0146" varFormat="Java">
    HMGR0146=HMGR0146W: El grupo {0} no está programado para la comprobación de integridad y concurrencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una falta de coherencia interna. Esta incoherencia puede afectar a la sustitución por anomalía del grupo indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0145W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0145" varFormat="Java">
    HMGR0145=HMGR0145W: El clúster {0} es ahora crítico.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este clúster especificado está en línea actualmente pero si se pierde un miembro más del clúster finalizará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ponga en línea a uno o varios miembros del clúster o utilice la consola administrativa para eliminar del clúster a los miembros del clúster que están fuera de línea. Al reducir el número de servidores que forman parte del clúster se disminuye el número de miembros del clúster que deben permanecer activos para poder alcanzar el quórum.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0144I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0144" varFormat="Java">
    HMGR0144=HMGR0144I: Apagando servidor sospechoso {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha determinado que ha fallado el servidor especificado, que está alojando un miembro de un clúster crítico. Se está concluyendo el servidor para realizar una sustitución por anomalía segura.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el servidor para determinar por qué ha fallado. Si puede solucionar el problema, vuelva a iniciar el servidor para que pueda volver a unirse al clúster.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0143" varFormat="Java">
    HMGR0143=HMGR0143E: Se ha producido un error cuando High Availability Manager intentaba enviar una hebra. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error irrecuperable de envío de hebra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0142" varFormat="Java">
    HMGR0142=HMGR0142E: Se ha producido un error en un componente al que High Availability Manager ha llamado de vuelta. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente llamado no ha detectado que se ha producido un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el rastreo de pila para determinar qué componente ha fallado y realice los diagnósticos en dicho componente. Para obtener ayuda adicional para determinar qué componente ha fallado, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0141" varFormat="Java">
    HMGR0141=HMGR0141E: Error al enviar información de estado local a un coordinador activo. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El estado del grupo no se ha podido sincronizar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema no se resuelve, detenga el servidor y, a continuación, vuelva a iniciarlo. Si el problema persiste, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0140" varFormat="Java">
    HMGR0140=HMGR0140E: Se ha recibido un suceso indicando que la condición de miembro al grupo principal no es coherente. La recuperación no se ha podido realizar. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pertenencia al grupo principal no se ha podido actualizar correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sincronice la configuración del nodo en cuestión y vuelva a iniciar el servidor. Si la sincronización de la configuración no soluciona el problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda adicional para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1228W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1228" varFormat="Java">
    HMGR1228=HMGR1228W: No se ha podido completar la petición administrativa porque el miembro o grupo especificado no está en el estado correcto. La petición es &quot;{0}&quot;, el miembro es &quot;{1}&quot; y el nombre de grupo es &quot;{2}&quot;.  Razón = &quot;{3}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación administrativa asíncrona y durante un proceso en segundo plano se ha determinado que el miembro o grupo de alta disponibilidad especificado no está en el estado correcto para la acción solicitada. Por lo tanto, no se ha realizado ninguna acción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debido a los tiempos de las operaciones asíncronas, es normal que se produzca esta situación en el gestor de alta disponibilidad.  Compruebe el estado actual del miembro o del grupo de alta disponibilidad y, si es necesario, vuelva a intentar el mandato que ha fallado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1227W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1227" varFormat="Java">
    HMGR1227=HMGR1227W: No se ha podido completar la petición administrativa porque la pertenencia al grupo principal no es estable. La petición es &quot;{0}&quot;, el miembro es &quot;{1}&quot; y el nombre de grupo es &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación administrativa asíncrona y durante un proceso en segundo plano, el gestor de alta disponibilidad ha que los miembros del grupo principal están cambiando. Por lo tanto, no se ha realizado ninguna acción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debido a los tiempos de las operaciones asíncronas, es normal que se produzca esta situación en el gestor de alta disponibilidad.  Espere a que los servidores de este grupo principal entren en un estado fijo (por ejemplo, iniciado o detenido) y vuelva a intentar el mandato erróneo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1226W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1226" varFormat="Java">
    HMGR1226=HMGR1226W: No se ha podido completar la petición administrativa porque el miembro especificado no existe.  La petición es &quot;{0}&quot; el miembro es &quot;{1}&quot;, el grupo es &quot;{2}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación administrativa asíncrona y no se ha podido encontrar el miembro del grupo de alta disponibilidad especificado durante un proceso en segundo plano. Por lo tanto, no se ha realizado ninguna acción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato erróneo con parámetros de nombre de nodo y nombre de servidor válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1225W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1225" varFormat="Java">
    HMGR1225=HMGR1225W: No se ha podido completar la petición administrativa porque el grupo especificado no existe.  La petición es &quot;{0}&quot; y el nombre de grupo es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado una operación administrativa asíncrona y no se ha podido encontrar el grupo de alta disponibilidad especificado durante un proceso en segundo plano. Por lo tanto, no se ha realizado ninguna acción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar el mandato erróneo con un parámetro GroupName válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0139I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0139" varFormat="Java">
    HMGR0139=HMGR0139I: Un suceso de pila no principal se ha direccionado a la pila principal. El suceso es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila principal ha recibido un suceso que no es un suceso de la pila principal. El suceso especificado se ignorará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0138I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0138" varFormat="Java">
    HMGR0138=HMGR0138I: Se ha llamado a una operación de finalización en una pila principal. La pila principal {0} finalizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La pila principal especificado se ha concluido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0137I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0137" varFormat="Java">
    HMGR0137=HMGR0137I: Se ha llamado a una operación de finalización en la pila principal por omisión. Esto no está permitido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo el gestor de alta disponibilidad puede finalizar la pila de grupos principales por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0136I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0136" varFormat="Java">
    HMGR0136=HMGR0136I: No se ha definido dicho clúster {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto sucede porque si se añade un clúster, su definición se impele asíncronamente a todos los nodos. Es posible que algunos nodos no detecten un clúster y otros sí. Este problema se solucionará automáticamente en unos segundos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste ejecute una sincronización manual de los nodos problemáticos, si la operación falla consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0135I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0135" varFormat="Java">
    HMGR0135=HMGR0135I: El clúster {0} tiene quórum.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster especificado tiene quórum.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0134I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0134" varFormat="Java">
    HMGR0134=HMGR0134I: El clúster {0} está esperando quórum. Actualmente hay {1} miembros en línea. Se necesitan al menos {2} votos de {3} para que haya quórum.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El clúster tiene servicios que no puede activar sin que el clúster tenga quórum. Normalmente, cada servidor tiene un solo voto y la mayoría de servidores deben estar en línea para que haya quórum. Si el número de servidores es par, el primer servidor tiene dos votos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Inicie más miembros del clúster para alcanzar quórum.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0133" varFormat="Java">
    HMGR0133=HMGR0133E: Excepción al construir el clúster {0}, excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El quórum está habilitado para un clúster desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0132I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0132" varFormat="Java">
    HMGR0132=HMGR0132I: El miembro local del grupo {0} no ha respondido adecuadamente a una comprobación de estado. La excepción es {1}. La JVM finalizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La JVM se está finalizando debido a que el miembro local del grupo especificado ya no funciona correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0131I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0131" varFormat="Java">
    HMGR0131=HMGR0131I: El miembro local del grupo {0} no ha respondido a una comprobación de estado. La JVM finalizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La JVM se está finalizando debido a que el miembro local del grupo especificado ya no funciona correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0130I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0130" varFormat="Java">
    HMGR0130=HMGR0130I: El miembro local del grupo {0} ha indicado que no está activo. La JVM finalizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La JVM se está finalizando debido a que el miembro local del grupo especificado ya no funciona correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0129I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0129" varFormat="Java">
    HMGR0129=HMGR0129I: Se ha inhabilitado el miembro local del grupo{0}. La razón es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El miembro local del grupo principal especificado se ha inhabilitado a petición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0128" varFormat="Java">
    HMGR0128=HMGR0128E: Se ha pasado el objeto de contexto incorrecto en un retorno de llamada a la interfaz AsynchOperationComplete. El  método es {0}, el grupo es {1}, el objeto de contexto es {2} y el contexto esperado es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un error de programación especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0127I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0127" varFormat="Java">
    HMGR0127=HMGR0127I: HA Manager ha descartado una petición de activar o desactivar un miembro del grupo. El miembro está inhabilitado. El grupo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La política del grupo de alta disponibilidad ha iniciado una petición de activar o desactivar un miembro delgrupo. El gestor de alta disponibilidad ha determinado que el miembro solicitado se ha inhabilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0126I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0126" varFormat="Java">
    HMGR0126=HMGR0126I: Se ha llamado al método {0} del objeto HAGroup para el grupo {1}, pero el miembro ya ha dejado el grupo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una condición fuera de lo normal. Esta condición puede ser el resultado de un error de programación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0125I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0125" varFormat="Java">
    HMGR0125=HMGR0125I: Error al activar o desactivar la petición para el miembro local del grupo {0}. La razón es {1}, los datos son {2} y la excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro del grupo no ha podido realizar la acción solicitada. El miembro del grupo se inhabilitará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0124I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0124" varFormat="Java">
    HMGR0124=HMGR0124I: Error al activar o desactivar la petición para el miembro local del grupo {0}. La razón es {1} y los datos son {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro del grupo no ha podido realizar la acción solicitada. El miembro del grupo se inhabilitará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0123I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0123" varFormat="Java">
    HMGR0123=HMGR0123I: Se ha recibido un mensaje GroupUpdate para un grupo que no existe. El nombre del grupo es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una situación fuera de lo normal. Esta situación se puede deber a la latencia de mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0122" varFormat="Java">
    HMGR0122=HMGR0122E: Se ha producido un error al enviar un mensaje DCS Multicast. El tipo de mensaje es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0121" varFormat="Java">
    HMGR0121=HMGR0121E: Se ha producido un error al enviar un mensaje DCS Unicast. El miembro de destino es {0}. El tipo de mensaje es {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0120" varFormat="Java">
    HMGR0120=HMGR0120E: Se ha producido un error al procesar un retorno de llamada de DCS. El método es {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Para obtener más información, consulte el rastreo de la pila de excepciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la causa raíz del problema. Si no puede determinar la causa raíz, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1203I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1203" varFormat="Java">
    HMGR1203=HMGR1203I: Se ha solicitado una acción administrativa de HA Manager. La operación es &quot;{0}&quot;, el miembro activo actual es &quot;{1}&quot;, el miembro activo solicitado es &quot;{2}&quot;, el grupo es &quot;{3}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado la acción administrativa del gestor de alta disponibilidad especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1202I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1202" varFormat="Java">
    HMGR1202=HMGR1202I: Se ha solicitado una acción administrativa de HA Manager. La operación es &quot;{0}&quot;, el miembro es &quot;{1}&quot;, el grupo es &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado la acción administrativa del gestor de alta disponibilidad especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1201I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1201" varFormat="Java">
    HMGR1201=HMGR1201I: Se ha solicitado una acción administrativa de HA Manager. La operación es &quot;{0}&quot;, el grupo es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado la acción administrativa del gestor de alta disponibilidad especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1200I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1200" varFormat="Java">
    HMGR1200=HMGR1200I: Se ha solicitado una acción administrativa de HA Manager. La operación es &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado la acción administrativa del gestor de alta disponibilidad especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0119I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0119" varFormat="Java">
    HMGR0119=HMGR0119I: El servicio GMS ha solicitado terminar el servidor. La razón es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio GMS (Group Membership Service) ha solicitado la finalización. El servicio GMS debería haber anotado la razón de esta petición.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0117E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0117" varFormat="Java">
    HMGR0117=HMGR0117E: Se ha perdido el quórum del grupo {0} con los miembros {1} y el proceso contiene miembros activos del grupo HA. El proceso debe terminar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un miembro del clúster que contiene grupos susceptibles de quórum ha perdido quórum pero tiene miembros activos. El proceso debe terminar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie los servidores anómalos o corrija la partición de red.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0114E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0114" varFormat="Java">
    HMGR0114=HMGR0114E: Se ha producido un error inesperado al remitir información de cambios de grupo al coordinador activo. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje debido a un error no recuperable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0113" varFormat="Java">
    HMGR0113=HMGR0113E: Se ha producido un error de comunicaciones al remitir información de cambios de grupo al coordinador activo. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido enviar un mensaje debido a una anomalía en la pila de comunicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0112" varFormat="Java">
    HMGR0112=HMGR0112E: Se ha producido un error inesperado durante la serialización de objetos. La clase de objeto es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno inesperado. Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0111" varFormat="Java">
    HMGR0111=HMGR0111E: Se ha producido un error interno inesperado durante una operación joinGroup. GroupName es {0}, la instancia es {1} y la excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno inesperado. Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa de la excepción. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0109" varFormat="Java">
    HMGR0109=HMGR0109E: Se ha encontrado una excepción inesperada cuando HAManager estaba procesando un retorno de llamada de un programa que se utiliza. La clase es {0}, el método es {1} y la excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al procesar un retorno de llamada de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa de este problema probablemente sea debido a un error de programación del usuario del gestor de alta disponibilidad. Utilice la información del mensaje para encontrar y solucionar la causa principal del problema. Si no puede determinar la causa raíz del problema, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0108" varFormat="Java">
    HMGR0108=HMGR0108E: Se ha encontrado un estado interno inesperado. La clase es {0}, el método es {1} y la excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0107" varFormat="Java">
    HMGR0107=HMGR0107E: Error al intentar activar o desactivar un miembro. Se ha producido una anomalía interna. El grupo es {0} y la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0105" varFormat="Java">
    HMGR0105=HMGR0105E: Error al intentar activar o desactivar un miembro. Su miembro local no estaba en el estado adecuado. El grupo es {0}. El miembro local es {1} y el estado actual es {2}. La pila de ejecución es {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado un estado interno contradictorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La causa primordial del problema parece ser un error interno. Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0103I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0103" varFormat="Java">
    HMGR0103=HMGR0103I: Error al intentar activar o desactivar un miembro. No hay ningún miembro de grupo local para el grupo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un mensaje de activación o desactivación pero no hay ningún miembro local en el grupo en el que efectuar la acción. Esto puede ocurrir en circunstancias normales, en función del momento de emisión de los mensajes.  Por ejemplo, cuando hay miembros que dejan un grupo, uno de ellos pueden recibir un mensaje de activación que se envió justo antes de que el miembro se fuera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0408E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0408" varFormat="Java">
    HMGR0408=HMGR0408E: La pila de datos síncronos {0} ha encontrado un método de proceso de excepciones inesperado {1}.  La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de pila de datos síncrona inesperada. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0407E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0407" varFormat="Java">
    HMGR0407=HMGR0407E: Error en un mandato de datos de petición en la pila de datos síncrona {0}.  La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al intentar realizar una petición síncrona de datos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0406E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0406" varFormat="Java">
    HMGR0406=HMGR0406E: La pila de datos {0} ha encontrado un método de llamada de excepción inesperado {1}.  La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de pila de datos inesperada. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0405E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0405" varFormat="Java">
    HMGR0405=HMGR0405E: La pila de datos {0} ha detectado un suceso desconocido. El suceso desconocido es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha encontrado un suceso de pila de datos desconocida. Esta condición no ocasiona ningún daño.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0404E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0404" varFormat="Java">
    HMGR0404=HMGR0404E: La pila de datos {0} no ha podido procesar un mensaje recibido. El mensaje es {1} y la excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema en el gestor de alta disponibilidad al intentar procesar un mensaje recibido en la pila de datos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0403E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0403" varFormat="Java">
    HMGR0403=HMGR0403E: La pila de datos {0} ha invocado el método de retorno de llamada {1} y ha fallado.  La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La implementación de la pila de datos ha detectado una anomalía al invocar un método en la clase de retorno de llamada registrada. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es debida a un error de aplicación, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0402E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0402" varFormat="Java">
    HMGR0402=HMGR0402E: No se ha podido enviar un mensaje en la pila de datos {0}.  La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al intentar enviar un mensaje de la pila de datos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR0401E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR0401" varFormat="Java">
    HMGR0401=HMGR0401E: Error al crear la pila de datos {0}.  La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado al crear la pila de datos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1019W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1019" varFormat="Java">
    HMGR1019=HMGR1019W: Este proceso ha recibido un mensaje que no se correlaciona con un canal de la clase de agente o con ningún canal de agente conocido.  El nombre de canal del mensaje es {0}.  El remitente es {1}. El canal AgentClass local es {2}.  Los canales Agent locales conocidos son [{3}].
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha enviado un mensaje a través de la infraestructura Agent de High Availability Manager y ha sido recibido por este miembro.  Sin embargo, el nombre de canal incluido en el mensaje no coincide con ningún nombre de canal AgentClass o Agent existente.  Es posible que esto se produzca si el componente receptor asociado al nombre de canal del mensaje se ha eliminado durante el envío del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1018I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1018" varFormat="Java">
    HMGR1018=HMGR1018I: No se ha podido cancelar la creación de un agente de copia de seguridad. La AgentClass no tiene una petición planificada para el agente {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado la incoherencia interna indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1017" varFormat="Java">
    HMGR1017=HMGR1017I: No se ha podido crear un agente de copia de seguridad. No se ha podido entregar el mensaje al destino. El agente es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema de comunicación en el gestor de alta disponibilidad al intentar enviar un mensaje al destino.  El gestor de alta disponibilidad intentará volver a enviar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las vías de acceso de red funcionan correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1016" varFormat="Java">
    HMGR1016=HMGR1016E: Se ha producido una anomalía interna en una AgentClass. El nombre de AgentClass es {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía interna en la clase agente especificada. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1015" varFormat="Java">
    HMGR1015=HMGR1015E: Se ha producido una anomalía interna en un agente. El nombre del agente es {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía interna en el agente especificado. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1014" varFormat="Java">
    HMGR1014=HMGR1014E: Se ha producido una anomalía al procesar un cambio de pertenencia para AgentClass {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los motivos por los que los que se produce un error al procesar un cambio de miembro para el agente especificado pueden ser varios, entre ellos, errores de la aplicación, problemas de configuración y errores internos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es un error de aplicación o un error de configuración, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1013" varFormat="Java">
    HMGR1013=HMGR1013E: Se ha producido una anomalía al procesar un cambio de pertenencia para el agente {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los motivos por los que los que se produce un error al procesar un cambio de miembro para el agente especificado pueden ser varios, entre ellos, errores de la aplicación, problemas de configuración y errores internos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es un error de aplicación o un error de configuración, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1012" varFormat="Java">
    HMGR1012=HMGR1012E: Error al intentar registrar AgentClass {0} con la infraestructura del agente. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los motivos por los que falla un intento de registro de la clase de agente especificada son varios, entre ellos, errores de la aplicación, problemas de configuración y errores internos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es un error de aplicación o un error de configuración, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1009" varFormat="Java">
    HMGR1009=HMGR1009E: Error al intentar destruir la instancia secundaria del agente {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se destruye un agente principal, los agentes secundarios asociados con el principal también se destruyen. Los motivos por los que falla un intento de destruir los agentes secundarios son varios, entre ellos, errores de la aplicación, problemas de configuración y errores internos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es un error de aplicación o un error de configuración, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1008" varFormat="Java">
    HMGR1008=HMGR1008E: Error al intentar destruir la instancia principal del agente {0}. La excepción es {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los motivos por los que falla un intento de destruir la instancia principal de un agente son varios, entre ellos, errores de la aplicación, problemas de configuración y errores internos. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es un error de aplicación o un error de configuración, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1007" varFormat="Java">
    HMGR1007=HMGR1007E: Se ha detectado un problema al intentar enviar un mensaje del tipo {0} para el agente {1}. La excepción es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha encontrado un problema desconocido o imprevisto cuando intentaba enviar un mensaje. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el rastreo de pila para determinar la causa principal del problema y corríjalo. Si la causa raíz no se puede determinar o es debida a un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1006" varFormat="Java">
    HMGR1006=HMGR1006W: Se ha detectado un problema al intentar enviar un mensaje del tipo {0} para el agente {1}. La excepción es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha encontrado un problema de comunicación. El gestor de alta disponibilidad intentará volver a enviar el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todas las vías de acceso de red funcionan correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1005" varFormat="Java">
    HMGR1005=HMGR1005E: Se ha detectado un problema al intentar enviar un mensaje del tipo {0} para el agente {1}. La excepción es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado la incoherencia interna indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1004" varFormat="Java">
    HMGR1004=HMGR1004W: Se ha llamado inesperadamente al método {0} para el agente {1}. La pila de ejecución es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado la incoherencia interna indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1003" varFormat="Java">
    HMGR1003=HMGR1003W: Se ha llamado inesperadamente al método {0} para AgentClass {1}. La pila de ejecución es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado la incoherencia interna indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1002" varFormat="Java">
    HMGR1002=HMGR1002W: AgentClass {0} ha sido notificado que una petición de añadir un agente secundario {1} ha finalizado. No hay ningún registro de esta petición. La pila de ejecución es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de alta disponibilidad ha detectado la incoherencia interna indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1001" varFormat="Java">
    HMGR1001=HMGR1001W: Error al intentar recibir un mensaje del tipo {0} para el agente {1} en AgentClass {2}. La excepción es {3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta anomalía es inesperada. Es posible que los agentes secundarios no se hayan creado ni destruido, tal como estaba previsto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa de este problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="HMGR1000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="HMGR1000" varFormat="Java">
    HMGR1000=HMGR1000E: Error al intentar crear una instancia de agente de tipo {0} en AgentClass {1}. La excepción es {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los motivos por los que falla un intento de crear un agente son varios, entre ellos, errores de la aplicación, problemas de configuración y errores internos. Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el nombre de la excepción asociada, el mensaje y el rastreo de pila para determinar la causa raíz de la anomalía. Si la causa raíz es un error de aplicación o un error de configuración, corrija la causa de la anomalía y vuelva a intentar la operación. Si la causa raíz es un error interno, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server, http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support, para obtener ayuda para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
