<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/connector.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMC0026I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0026I" varFormat="Java">
    ADMC0026I=ADMC0026I: El conector RMI está disponible en el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un mensaje informativo que indica la disponibilidad del conector RMI (Java Remote Method Invocation).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0006E" varFormat="Java">
    ADMC0006E=ADMC0006E: No se ha especificado ningún puerto para el conector SOAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector SOAP debe escuchar en un puerto específico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Edite el archivo serverindex.xml y añada un punto final para el conector SOAP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0045E" varFormat="Java">
    ADMC0045E=ADMC0045E: El sistema no puede crear una cabecera de SOAP para transportar los atributos de seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un conector SOAP llama a la API de DOM (Document Object Model) para crear una cabecera SOAP, pero no se ha podido crear la cabecera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el motor de análisis XML está funcionando.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0005E" varFormat="Java">
    ADMC0005E=ADMC0005E: Se ha producido una violación de URI de SOAP. El URI correcto es uri:AdminService.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector SOAP define su propio URI (Uniform Resource Identifier) para llamadas SOAP, uri:AdminService. Este error sólo ocurre cuando la llamada de SOAP no se realiza a través del cliente de administración de SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Conéctese a través de la interfaz AdminClient, que es el único mecanismo soportado para conectarse a la interfaz AdminService desde otro proceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0044E" varFormat="Java">
    ADMC0044E=ADMC0044E: El sistema ha encontrado una operación de AdminClient no soportada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La excepción especificada puede tener lugar si una operación de cliente administrativo (AdminClient) sin soporte ha invocado un conector SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0023W" varFormat="Java">
    ADMC0023W=ADMC0023W: El conector RMI (Invocación de método remoto de Java) no ha podido detener, y se ha lanzado la excepción NamingException: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar detener el conector RMI (Java Remote Method Invocation).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción mostrada para obtener más información. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0079E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0079E" varFormat="Java">
    ADMC0079E=ADMC0079E: El servidor del agente de nodo no ha podido obtener la configuración del conector {0} para el servidor {1}/{2} con un tipo de conector nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta la configuración del conector para el conector del archivo de configuración server.xml relevante o está dañada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los elementos &quot;conectores&quot; existen y están correctamente definidos para el conector del archivo server.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0043E" varFormat="Java">
    ADMC0043E=ADMC0043E: Se ha producido un error al deserializar la excepción recibida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cliente de administración SOAP no ha podido restaurar el objeto de excepción del mensaje de respuesta SOAP recibido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la clase de excepción está en la classpath del cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0019E" varFormat="Java">
    ADMC0019E=ADMC0019E: No se ha especificado ninguna configuración SSL (Secure Sockets Layer) para el conector SOAP seguro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando la seguridad está habilitada, el conector SOAP necesita obtener la configuración SSL para inicializar el socket del servidor SSL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo server.xml incluye una propiedad denominada sslConfig, que apunta a una entrada del archivo security.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0022W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0022W" varFormat="Java">
    ADMC0022W=ADMC0022W: El conector RMI (Invocación de método remoto de Java) no ha podido iniciar, y se ha lanzado la excepción RemoteException: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar iniciar el conector RMI (Java Remote Method Invocation).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción mostrada para obtener más información. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0078I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0078I" varFormat="Java">
    ADMC0078I=ADMC0078I: Una JVM remota ha devuelto un error {0} durante una operación JMX.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una invocación de MBean ha devuelto una instancia java.lang.Error como error.  Si este error causa un problema de proceso, se registran más mensajes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0038W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0038W" varFormat="Java">
    ADMC0038W=ADMC0038W: No se ha especificado ningún archivo keystore para crear un cliente de administración SOAP seguro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo keystore puede ser un atributo necesario para la autenticación de certificados de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el archivo keystore en el archivo de propiedades o mediante parámetros pasados a la clase AdminClientFactory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0058I" varFormat="Java">
    ADMC0058I=ADMC0058I: El conector JSR160RMI de JMX está disponible en el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica la disponibilidad del conector RMI (Invocación de método remoto de Java - javax.management.remote.rmi) de JSR160.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0042E" varFormat="Java">
    ADMC0042E=ADMC0042E: No se ha especificado el número de puerto del conector SOAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto es una propiedad necesaria para crear el conector SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se proporciona un número de puerto. Asegúrese de que las propiedades pasadas para crear una instancia de AdminClient contienen el valor de la clave para el puerto. La clave de la propiedad para el puerto es AdminClient.CONNECTOR_PORT.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0002E" varFormat="Java">
    ADMC0002E=ADMC0002E: El sistema no ha podido inicializar el conector SOAP con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ejecución administrativa no puede activar el conector SOAP. Generalmente este error ocurre debido a un conflicto en el puerto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que no tiene dos configuraciones especificando el mismo puerto
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0018E" varFormat="Java">
    ADMC0018E=ADMC0018E: El sistema no puede obtener el puerto de rutina de carga válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector RMI debe obtener el puerto de rutina de carga como parte de las propiedades de inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo serverindex.xml para el nodo actual y verifique que se ha especificado el punto final de BOOTSTRAP_ADDRESS para este servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0021W" varFormat="Java">
    ADMC0021W=ADMC0021W: El conector RMI no se ha podido iniciar con NamingException: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector RMI (Java Remote Method Invocation) no ha podido crear un objeto InitialContext y enlazarse al espacio de nombres.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros del servidor y busque el mensaje NMSV0018I que es el servidor de nombres disponible en bootstrapport. Revise la excepción que se muestra y las anotaciones cronológicas de la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa primordial más relevante de este error de nomenclatura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0037W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0037W" varFormat="Java">
    ADMC0037W=ADMC0037W: No se ha especificado ningún archivo truststore para crear un cliente de administración SOAP seguro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la mayoría de los casos, el archivo truststore es un atributo necesario para el cliente de administración seguro del protocolo SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el archivo truststore en el archivo de propiedades o mediante parámetros pasados a la clase AdminClientFactory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0077E" varFormat="Java">
    ADMC0077E=ADMC0077E: Credencial no válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el inicio de sesión de Kerberos. Existen dos posibles razones para esta anomalía: el nombre de usuario o la contraseña no son válidos. La caché de credenciales ha caducado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el nombre de usuario y la contraseña son válidos y corríjalos si no lo son. Si se utiliza la caché de credenciales de Kerberos, compruebe si ha caducado y renuévela si lo ha hecho.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0057I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0057I" varFormat="Java">
    ADMC0057I=ADMC0057I: El conector JSR160RMI de JMX se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica la disponibilidad del conector de Invocación a método remoto (RMI) de las Extensiones de gestión Java (JMX).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0041E" varFormat="Java">
    ADMC0041E=ADMC0041E: No se ha especificado el nombre del host del conector SOAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del host es una propiedad necesaria para crear el conector SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se proporciona un nombre de host. Asegúrese de que las propiedades pasadas para crear una instancia de AdminClient contienen el valor de la clave para el nombre de host. La clave de la propiedad para el nombre de host es AdminClient.CONNECTOR_HOST.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0001E" varFormat="Java">
    ADMC0001E=ADMC0001E: No se puede serializar el objeto: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto tiene que implementar la clase java.io.Serializable para que se pueda supervisar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la definición de la clase y verifique que todas las clases que se pasan implementan la clase Serializable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0017E" varFormat="Java">
    ADMC0017E=ADMC0017E: No se ha podido crear un conector RMI para conectarse al host {0} en el puerto {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la mayoría de los casos, se debe a que el host y el puerto proporcionados son incorrectos. Si el proceso remoto se ejecuta en modalidad segura, se precisa el usuario y la contraseña adecuados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se han proporcionado los datos correctos para crear un conector RMI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0076E" varFormat="Java">
    ADMC0076E=ADMC0076E: No se ha podido obtener la señal de seguridad debido a {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cliente es un proceso servidor, aunque la señal de seguridad no estaba disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servicio de seguridad está correctamente iniciado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0040I" varFormat="Java">
    ADMC0040I=ADMC0040I: Tivoli HTTPAdapter está inhabilitado en la modalidad segura.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como adaptador JMX (Java Management Extensions) simple, el adaptador Tivoli HTTP no está protegido por la seguridad de WebSphere. Para evitar problemas en la seguridad, el adaptador JMX se inhabilita deliberadamente si se habilita la seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0056I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0056I" varFormat="Java">
    ADMC0056I=ADMC0056I: El conector RMI de JMX se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica la disponibilidad del conector de Invocación a método remoto (RMI) de las Extensiones de gestión Java (JMX).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0020E" varFormat="Java">
    ADMC0020E=ADMC0020E: El sistema no ha podido inicializar el conector RMI (Remote Method Invocation) de Java con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de administración no puede inicializar el conector RMI (Java Remote Method Invocation) debido a la excepción mostrada; el servicio de nombres debe estar ejecutándose para utilizar el conector RMI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros del servidor y busque el mensaje NMSV0018I que es el servidor de nombres disponible en bootstrapport. Revise la excepción que se muestra y las anotaciones cronológicas de la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa primordial más relevante de este error de nomenclatura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0036E" varFormat="Java">
    ADMC0036E=ADMC0036E: No se ha especificado ninguna contraseña para crear un cliente de administración SOAP seguro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de usuario es un atributo necesario para el cliente de administración seguro del protocolo SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique la contraseña en el archivo de propiedades o mediante parámetros pasados a la clase AdminClientFactory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0016E" varFormat="Java">
    ADMC0016E=ADMC0016E: El sistema no puede crear un conector SOAP para conectar un host {0} en el puerto {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la mayoría de los casos, se debe a que el host y el puerto proporcionados son incorrectos. Si el proceso remoto se ejecuta en una modalidad segura, se precisa el usuario y la contraseña adecuados. En los sistemas operativos z/OS en una modalidad segura, debe registrar el certificado de CA para el proceso remoto en el conjunto de claves para su ID de usuario de cliente. En otros sistemas operativos en modalidad segura, debe especificar el certificado autofirmado para el proceso remoto en el almacén de confianza para su ID de usuario de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se han proporcionado los datos correctos para crear un conector SOAP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0075E" varFormat="Java">
    ADMC0075E=ADMC0075E: No se ha podido obtener ChannelFrameworkService debido a {0}; el conector IPC no estará disponible
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el punto en el que el conector IPC se inicializa y arranca, la infraestructura de canal aún no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la infraestructura de canal está inicializada correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0015W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0015W" varFormat="Java">
    ADMC0015W=ADMC0015W: No se ha podido iniciar el conector SOAP con la excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    AdminService no puede iniciar el conector SOAP debido a una excepción indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0055I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0055I" varFormat="Java">
    ADMC0055I=ADMC0055I: El conector SOAP de JMX se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un mensaje informativo que indica la disponibilidad del conector SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0035E" varFormat="Java">
    ADMC0035E=ADMC0035E: No se ha especificado ningún nombre de usuario para crear un cliente de administración SOAP seguro.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de usuario es un atributo necesario para el cliente de administración seguro del protocolo SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de usuario en el archivo de propiedades o mediante parámetros pasados a la clase AdminClientFactory.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0034W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0034W" varFormat="Java">
    ADMC0034W=ADMC0034W: El sistema no puede obtener WSSecurityContext.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede obtener la instancia WSSecurityContext. En el entorno Network Deployment no hay soporte para la combinación del conector de SOAP con SWAM (mecanismo de autenticación simple de WebSphere).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice SWAM con el conector SOAP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0074E" varFormat="Java">
    ADMC0074E=ADMC0074E: La conexión se cerrará debido a un error irrecuperable {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no recuperable, la conexión se cerrará y los datos se perderán.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si se han realizado cambios incorrectos en la configuración del sistema o si la conexión de red está funcionando adecuadamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0054E" varFormat="Java">
    ADMC0054E=ADMC0054E: Ha establecido la política de seguridad para utilizar sólo algoritmos criptográficos aprobados por FIPS; sin embargo, es posible que el proveedor de JSSE de esta configuración SSL no esté aprobado por FIPS. Efectúe los cambios necesarios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor JSSE (Java Secure Socket Extension) debe dar soporte a FIPS (Federal Information Processing Standard) tanto en el cliente como en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor está configurada para dar soporte a FIPS. Verifique que el proveedor de JSEE en el cliente soporta FIPS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0014E" varFormat="Java">
    ADMC0014E=ADMC0014E: Error al iniciar el conector {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La interfaz AdminService no puede iniciar el conector JMX (Java Management Extensions) con el tipo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0073E" varFormat="Java">
    ADMC0073E=ADMC0073E: No se ha podido detener la cadena de canal {0} debido a la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una cadena de infraestructura de canal para el conector IPC no se ha podido detener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la infraestructura de canal funciona correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0053E" varFormat="Java">
    ADMC0053E=ADMC0053E: El sistema no ha podido crear un conector SOAP para conectarse al host {0} en el puerto {1} con la seguridad del conector SOAP habilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    En la mayoría de los casos, se debe a que el host y el puerto proporcionados son incorrectos. Si el proceso remoto se ejecuta en modalidad segura, se precisa el ID de usuario y la contraseña adecuados. Si el Estándar federal de proceso de la información (FIPS) está habilitado en el proceso remoto, los archivos de propiedades en el lado del cliente también se deberán actualizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se han proporcionado los datos correctos para crear un conector SOAP. Proporcione un nombre de usuario y una contraseña en el archivo soap.client.props o en la línea de mandatos. Asegúrese de que de los archivos soap.client.props, ssl.client.props y java.security en el lado del cliente se actualizan correctamente si está ejecutando en modalidad habilitada para FIPS.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0069E" varFormat="Java">
    ADMC0069E=ADMC0069E: La definición de punto final está vacía para el conector de IPC; el conector IPC no estará disponible
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay entrada de punto final para el conector IPC en el archivo de configuración relevante configurationerverindex.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si la configuración está dañada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0049E" varFormat="Java">
    ADMC0049E=ADMC0049E: El gestor de despliegue no ha podido efectuar un ping al agente de nodo &quot;{0}&quot; debido a un cliente de administración nulo. Se ha cerrado la hebra del ping.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue no ha podido obtener un cliente de administración del agente de nodo cuando se descubrió el nodo. No es posible hacer ping al agente de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que todos los conectores de Extensiones de gestión Java (JMX) se están ejecutando dentro del agente de nodo de destino cuando se inicia el agente de nodo. Consulte el archivo de registros de servidor para este proceso de agente de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0013I" varFormat="Java">
    ADMC0013I=ADMC0013I: El conector SOAP está disponible en el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un mensaje informativo que indica la disponibilidad del conector SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0052W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0052W" varFormat="Java">
    ADMC0052W=ADMC0052W: Se ha producido un error al enviar el mensaje de descubrimiento al proceso: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean Discovery en el proceso al que está conectando no se ha encontrado o ha habido un problema en la invocación del método en el MBean Discovery.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el conector SOAP de JMX está en ejecución.  Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de descubrimiento. CMSG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0029E" varFormat="Java">
    ADMC0029E=ADMC0029E: No se puede inicializar el adaptador de descubrimiento para el gestor de despliegue: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso del gestor de despliegue no ha podido inicializar el servicio de descubrimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el archivo serverindex.xml para comprobar el número de puerto definido para el descubrimiento del gestor de despliegue. Asegúrese que no hay ningún conflicto de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0032W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0032W" varFormat="Java">
    ADMC0032W=ADMC0032W: La petición entrante no dispone de credenciales válidas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar la credencial en la cabecera de SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el ID de usuario y contraseña, o establezca la credencial de hebra antes de crear un cliente SOAP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0009E" varFormat="Java">
    ADMC0009E=ADMC0009E: El sistema no ha podido realizar una llamada SOAP RPC: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta excepción genérica indica que la llamada a procedimiento remoto (RPC) de SOAP no se ha realizado satisfactoriamente. No se puede acceder al proceso remoto o hay un problema de supervisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que se puede acceder al proceso remoto y que el conector SOAP se está ejecutando en él. Examine la excepción de este mensaje para determinar la causa del problema. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0072E" varFormat="Java">
    ADMC0072E=ADMC0072E: No se ha podido inicializar o arrancar la cadena de canal {0} debido a la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una cadena de infraestructura de canal para el conector IPC no se ha podido inicializar o arrancar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la infraestructura de canal funciona correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0068I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0068I" varFormat="Java">
    ADMC0068I=ADMC0068I: El conector IPC de JMX está disponible en el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un mensaje informativo que indica la disponibilidad del conector IPC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0028W" varFormat="Java">
    ADMC0028W=ADMC0028W: Error al iniciar Tivoli HTTPAdapter: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al intentar iniciar el adaptador HTTP
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción mostrada para obtener más información. Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante para este error de conector.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0048I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0048I" varFormat="Java">
    ADMC0048I=ADMC0048I: El sistema ha establecido una conexión con un agente de nodo desconectado previamente en el nodo {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue sigue efectuando un ping a cada agente de nodo desconectado previamente, en intervalos establecidos. Normalmente la conexión puede restablecerse si se resuelve la anomalía en la red.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0051W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0051W" varFormat="Java">
    ADMC0051W=ADMC0051W: Se ha producido un error al realizar un descubrimiento de proceso basado en multidifusión; intentando el descubrimiento de MBean en su lugar...
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este error se produce porque el entorno consta de una máquina autónoma, o porque la multidifusión no funciona correctamente o no está soportada en la red local.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0047W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0047W" varFormat="Java">
    ADMC0047W=ADMC0047W: Se ha perdido la conexión con el agente de nodo en el nodo &quot;{0}&quot;. Se actualiza la tabla de direccionamiento para eliminar la entrada para este nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue contacta cada agente de nodo de descubrimiento, en intervalos establecidos. La conexión perdida puede ser el resultado de una anomalía en la conectividad de la red o de un agente de nodo detenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el agente de nodo no se ha detenido intencionadamente, asegúrese de que la red está en funcionamiento; por ejemplo, intente hacer un ping a &lt;nombre de host de agentenodo&gt;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0008E" varFormat="Java">
    ADMC0008E=ADMC0008E: El sistema no ha podido supervisar el objeto de tipo {0}:{1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector SOAP no ha podido supervisar el objeto Java(TM), lo que probablemente no implementa la interfaz java.io.Serializable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la clase de Java implementa la interfaz java.io.Serializable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0071E" varFormat="Java">
    ADMC0071E=ADMC0071E: ChannelFrameworkService no está disponible en este punto; el conector IPC no estará disponible
  </MsgText>
  <Explanation>
    En el punto en el que el conector IPC se inicializa y arranca, la infraestructura de canal aún no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la infraestructura de canal está inicializada correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0067I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0067I" varFormat="Java">
    ADMC0067I=ADMC0067I: El conector IPC de JMX se ha inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica la disponibilidad del conector de Invocación a método remoto (RMI) de las Extensiones de gestión Java (JMX).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0031E" varFormat="Java">
    ADMC0031E=ADMC0031E: El sistema no puede inicializar el adaptador de descubrimiento para el proceso gestionado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    ManagedProcess no ha podido inicializar el servicio de descubrimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Abra el archivo serverindex.xml para comprobar el número de puerto CELL_DISCOVERY_ADDRESS; asegúrese de que no hay ningún problema de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0027I" varFormat="Java">
    ADMC0027I=ADMC0027I: Tivoli HTTPAdapter está disponible en el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un mensaje informativo que indica la disponibilidad de Tivoli HTTPAdapter.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0011E" varFormat="Java">
    ADMC0011E=ADMC0011E: No se ha podido desactivar la supervisión de la llamada a procedimiento remoto (RPC) de SOAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El conector SOAP no puede extraer el objeto de llamada de SOAP del mensaje SOAP recibido; se han producido algunas otras excepciones generales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los registros, el rastreo y la captura de datos en primer error (FFDC) para encontrar la causa raíz más relevante de este error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0070I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0070I" varFormat="Java">
    ADMC0070I=ADMC0070I: El conector IPC está disponible en el puerto {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se trata de un mensaje informativo que indica la disponibilidad del conector IPC.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0046W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0046W" varFormat="Java">
    ADMC0046W=ADMC0046W: El sistema no ha podido cargar las propiedades de com.ibm.SOAP.configURL: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase AdminClientFactory no ha podido cargar el archivo tal cual está especificado por la propiedad del sistema com.ibm.SOAP.configURL.  Los datos relativos a la seguridad no se han podido obtener.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    La propiedad com.ibm.Soap.ConfigUrl se puede establecer en la línea de mandatos, mediante programa en su cliente Java o por omisión establecido en el script setupCmdLine del directorio bin del servidor de aplicaciones.  Asegúrese de que el archivo soap.client.props existe en el directorio y tiene referencia desde el script setupCmdLine.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0007E" varFormat="Java">
    ADMC0007E=ADMC0007E: Se ha producido un error desconocido al invocar los métodos AdminService.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los métodos de MBean no están definidos o no se puede acceder a ellos debido a problemas de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la definición de MBean y el permiso de seguridad de Java 2 otorgado a la clase de MBean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0050E" varFormat="Java">
    ADMC0050E=ADMC0050E: Se ha producido una excepción al leer el protocolo de descubrimiento del nodo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tiempo de ejecución de administración no puede obtener el protocolo de descubrimiento del nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMC0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMC0030E" varFormat="Java">
    ADMC0030E=ADMC0030E: No se puede inicializar el adaptador de descubrimiento para el agente de nodo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proceso de NodeAgent no ha podido inicializar el servicio de descubrimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Abra el archivo serverindex.xml para comprobar el número de puerto NODE_DISCOVERY_ADDRESS; asegúrese de que no hay ningún problema de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
