<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/webservices/src/com/ibm/ws/soap/resources/soapMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WSWS6003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="soapcontainer.service" varFormat="Java">
    soapcontainer.service=WSWS6003I: Se ha inicializado el servicio de contenedor SOAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este es un mensaje informativo que indica el estado del programa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS6001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.system.application" varFormat="Java">
    no.system.application=WSWS6001E: Se ha recibido la petición {0} para el punto final del servicio del sistema no registrado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una petición para una aplicación de sistema que no se ha instalado y desplegado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique el nombre del punto final del sistema y consulte los errores durante el arranque del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS6002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.system.router" varFormat="Java">
    no.system.router=WSWS6002E: No se ha definido ningún direccionador de punto final para la petición {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha definido ningún direccionador para la petición de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los puntos finales de servicio del sistema estén definidos con archivos de configuración de punto final del sistema válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS6000E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="internal.error" varFormat="Java">
    internal.error=WSWS6000E: Error: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
