<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/ffdc/src/com/ibm/ws/ffdc/resources/FFDCMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="FFDC0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCIDENTSTREAMIMPL_CREATED_FILE" varFormat="Java">
    INCIDENTSTREAMIMPL_CREATED_FILE=FFDC0009I: FFDC ha abierto un archivo continuo {0} de incidentes
  </MsgText>
  <Explanation>
    FFDC ha creado un archivo continuo de incidentes para almacenar los datos relevantes a este incidente en este archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FFDCJANITOR_FAILED_TO_GET_EXCEPTION_FILES_LIST" varFormat="Java">
    FFDCJANITOR_FAILED_TO_GET_EXCEPTION_FILES_LIST=FFDC0001W: La gestión de archivos de anotaciones cronológicas de FFDC no ha podido obtener la lista de archivos de excepciones
  </MsgText>
  <Explanation>
    FFDC ha intentado listar archivos en el directorio de anotaciones cronológicas pero la operación ha fallado. La causa más probable es que el sistema de archivos no está disponible o que el proceso que ejecuta FFDC no tiene permisos para listar los archivos del directorio de anotaciones cronológicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el sistema de archivos que contiene el directorio de anotaciones cronológicas esté disponible y que el proceso que ejecuta FFDC puede listar los archivos del directorio de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FFDCJANITOR_FAILED_TO_DELETE_FILE" varFormat="Java">
    FFDCJANITOR_FAILED_TO_DELETE_FILE=FFDC0003I: La gestión de archivos de anotaciones cronológicas de FFDC no ha podido suprimir el archivo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de los archivos de anotaciones cronológicas de FFDC ha intentado suprimir un archivo pero la operación ha fallado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el sistema de archivos que contiene el directorio de anotaciones cronológicas esté disponible y que el proceso que ejecuta FFDC puede suprimir los archivos del directorio de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC1009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FFDCAnalysisEngineUsing" varFormat="Java">
    FFDCAnalysisEngineUsing=FFDC1009I: El motor de análisis está utilizando la base de datos: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Información acerca del nombre de base de datos calificado que está utilizando el motor de análisis.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCIDENTSTREAMIMPL_FAILED_TO_OPEN_FILE" varFormat="Java">
    INCIDENTSTREAMIMPL_FAILED_TO_OPEN_FILE=FFDC0011I: FFDC no ha podido abrir o crear el archivo continuo de incidencia {0}, ha captado la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado un intento de crear o abrir un archivo continuo de incidentes con una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el sistema de archivos que contiene el directorio de anotaciones cronológicas esté disponible y que el proceso que ejecuta FFDC puede crear y acceder a los archivos del directorio de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC1003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FFDCIncidentEmitted" varFormat="Java">
    FFDCIncidentEmitted=FFDC1003I: Incidencia de FFDC emitida en {0} {1} {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado un incidente de FFDC en la ubicación del mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCIDENTSTREAMIMPL_FAILED_TO_CLOSE_FILE" varFormat="Java">
    INCIDENTSTREAMIMPL_FAILED_TO_CLOSE_FILE=FFDC0012I: FFDC no ha podido cerrar el archivo continuo {0} de incidentes, se ha capturado la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado un intento de crear o abrir un archivo continuo de incidentes con una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el sistema de archivos que contiene el directorio de anotaciones cronológicas esté disponible y que el proceso que ejecuta FFDC puede acceder a los archivos del directorio de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCIDENTSTREAMIMPL_FAILED_TO_WRITE_TO_FILE" varFormat="Java">
    INCIDENTSTREAMIMPL_FAILED_TO_WRITE_TO_FILE=FFDC0013I: FFDC no ha podido escribir en el archivo continuo {0} de incidentes, se ha capturado la excepción {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha fallado un intento de grabar en un archivo continuo de incidentes con una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el sistema de archivos que contiene el directorio de anotaciones cronológicas esté disponible y que el proceso que ejecuta FFDC puede grabar en los archivos del directorio de anotaciones cronológicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INCIDENTSTREAMIMPL_CLOSED_FILE" varFormat="Java">
    INCIDENTSTREAMIMPL_CLOSED_FILE=FFDC0010I: FFDC ha cerrado el archivo continuo de incidencia {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    FFDC ha cerrado un archivo continuo de incidentes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FFDCJANITOR_ATTEMPTING_TO_DELETE_FILE" varFormat="Java">
    FFDCJANITOR_ATTEMPTING_TO_DELETE_FILE=FFDC0002I: La gestión de archivos de anotaciones cronológicas de FFDC está intentando suprimir el archivo {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de los archivos del directorio de anotaciones cronológicas de FFDC está a punto de suprimir un archivo porque cumple con las condiciones para la supresión automática.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="FFDC0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FFDCJANITOR_DELETED_FILES" varFormat="Java">
    FFDCJANITOR_DELETED_FILES=FFDC0004I: La gestión de archivos de anotaciones cronológicas de FFDC ha eliminado {0} de {1} archivos que han alcanzado su antigüedad máxima configurada
  </MsgText>
  <Explanation>
    La gestión de los archivos de anotaciones cronológicas de FFDC ha suprimido archivos antiguos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
