<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/asynchbeans/src/com/ibm/ws/asynchbeans/AsynchBeansMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="STUP0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    ERR_MISSING_KEY=STUP0001E: No se ha encontrado la clave de mensaje {0} en ninguno de los paquetes de recursos incluidos en la búsqueda.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave a la clase Messages para que se derive en una serie, pero no se ha podido encontrar un archivo de propiedades para el entorno local y no ha podido recuperarse el mensaje adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué no se ha podido encontrar el catálogo de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_INVOKE" varFormat="Java">
    ERR_INVOKE=STUP0006E: Se ha producido una excepción al llamar al bean de arranque de nombre {0}, la excepción era {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la llamada del método de inicio o parada del bean de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique por qué el método genera una excepción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_CANNOT_BE_DISABLED" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_CANNOT_BE_DISABLED=STUP0009I: El servicio de beans de arranque no puede inhabilitarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque se ha inhabilitado en la configuración pero seguirá ejecutándose debido a dependencias del servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el servicio de beans de arranque en la configuración para evitar recibir este mensaje en el futuro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0016W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_PRIORITYTYPE" varFormat="Java">
    INVALID_PRIORITYTYPE=STUP0016W: El bean de arranque {0} tiene un valor wasStartupPriority con un tipo incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de referencia del entorno wasStartupPriority para el bean de arranque especificado no es un entero.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor wasStartupPriority del EJB especificado EJB por un java.lang.Integer.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NO_SERVICE" varFormat="Java">
    ERR_NO_SERVICE=STUP0014E: El servicio de beans de arranque no ha podido resolver el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque no ha podido resolver el servicio especificado, que es necesario para el servicio de beans de arranque. Examine el archivo de anotaciones para determinar si el servicio especificado se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el servicio de beans de arranque, corrija el problema con el servicio especificado. Póngase en contacto con el centro de soporte de IBM si no puede corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_NOT_ENABLED" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_NOT_ENABLED=STUP0008I: El servicio de beans de arranque está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque se ha inhabilitado en la configuración y no procesará ningún bean de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este servicio se inhabilita, se pueden producir anomalías en otros servicios. Si desea habilitar el servicio, utilice la consola de administración para configurar los servicios en este servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0010W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_DISABLED" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_DISABLED=STUP0010W: El servicio de beans de arranque se ha inhabilitado debido a errores anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el servicio de beans de arranque durante la inicialización. No se podrá acceder al servicio en el servidor especificado. El error causante debe haberse anotado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente resolver los errores anotados anteriormente. Si no puede, póngase en contacto con soporte del producto de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_STOPPED" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_STOPPED=STUP0013I: El servicio de beans de arranque se ha detenido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque se ha detenido y no podrá procesar ningún bean de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_STOPPING" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_STOPPING=STUP0012I: El servicio de beans de arranque se está deteniendo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque se está deteniendo y no podrá procesar ningún bean de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_STARTED" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_STARTED=STUP0011I: El servicio de beans de arranque se ha iniciado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque se ha iniciado y está listo para procesar todos los beans de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="STARTUPSVC_INIT" varFormat="Java">
    STARTUPSVC_INIT=STUP0015I: El servicio de beans de arranque se ha inicializado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de beans de arranque se ha inicializado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_FORCESTOP" varFormat="Java">
    ERR_FORCESTOP=STUP0005E: El bean de arranque de nombre {0} ha provocado la detención de la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método de inicio del bean de arranque ha devuelto &quot;falso&quot; provocando la cancelación del inicio de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué el bean de arranque ha devuelto &quot;falso&quot; y corrija el problema para permitir que se inicie la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="FATAL_UNEX_EXCEPT" varFormat="Java">
    FATAL_UNEX_EXCEPT=STUP9999E: Se ha producido una excepción inesperada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_INVALIDTXTYPE" varFormat="Java">
    ERR_INVALIDTXTYPE=STUP0002E: Los métodos del bean de arranque no deben estar marcados como TX_MANDATORY {0} {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de transacción para los métodos de inicio y parada en un bean de arranque no deben estar marcados como TX_MANDATORY.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Marque los métodos de parada e inicio con un valor de transacción distinto de TX_MANDATORY.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NAMINGEX" varFormat="Java">
    ERR_NAMINGEX=STUP0003E: NamingException cuando se buscaba el directorio inicial del bean de arranque con nombre JNDI {0}, la excepción era {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la búsqueda del directorio inicial del bean de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el despliegue del EAR ha funcionado correctamente y que los beans se han desplegado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_INITERR" varFormat="Java">
    ERR_INITERR=STUP0007E: Se ha producido un problema al inicializar el servicio de arranque {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de arranque no ha podido inicializarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique la instalación del servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="STUP0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CREATEERROR" varFormat="Java">
    ERR_CREATEERROR=STUP0004E: No se puede crear el bean de arranque de nombre {0}, la excepción era {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante la creación de una instancia del bean de arranque.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el EAR que contiene el bean de arranque se ha desplegado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
