<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = UDDI/ws/code/uddi.core/src/com/ibm/uddi/ras/UDDIMessages.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWUDT0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TransactionManagerProcessInTransaction_3_Error" varFormat="Java">
    TransactionManagerProcessInTransaction_3_Error=CWUDT0003E: UDDIFatalErrorException al procesar la solicitud.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al procesar una solicitud SOAP de UDDI Versión 3.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la validez de la solicitud de UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.property.update.failed" varFormat="Java">
    error.property.update.failed=CWUDM0104E: No se puede actualizar la propiedad de configuración con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto puede suceder si el objeto de propiedades actualizado mostrado en el mensaje no se puede validar. Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información. De forma alternativa, es posible que se produzca un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0194I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.vs.unload" varFormat="Java">
    info.vs.unload=CWUDM0194I: Se ha descargado el conjunto de valores para la clave tModel {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.getMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.user.getMultiple.failed=CWUDM0060E: No se puede recuperar la colección de editores UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.policy.getPolicyGroup.failed" varFormat="Java">
    error.policy.getPolicyGroup.failed=CWUDM0122E: No se puede obtener el grupo de políticas con el ID de grupo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0008E_PersistenceRelError" varFormat="Java">
    UDSP0008E_PersistenceRelError=CWUDS0008E: Se ha producido un error al liberar el servlet de la capa de persistencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La capa de persistencia ha informado de un problema cuando el servlet SOAP intentaba liberarla.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlDestroy_2_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlDestroy_2_Error=CWUDN0012E: Error, UDDIException de destrucción de NodeManager durante la destrucción.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se estaba deteniendo la aplicación UDDI. Este problema no afectará a los reinicios de UDDI subsiguientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.getProperty.failed" varFormat="Java">
    error.vs.getProperty.failed=CWUDM0142E: No se puede obtener la propiedad del conjunto de valores: {1} para el conjunto de valores con clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha reconocido el ID de propiedad del conjunto de valores o la clave tModel suministrados.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre un ID de propiedad del conjunto de valores y una clave tModel válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0149E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.updateMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.vs.updateMultiple.failed=CWUDM0149E: No se ha podido actualizar el estado del conjunto de valores con clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno de los objetos de estado del conjunto de valores proporcionado contenía una clave tModel que no se ha reconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre claves tModel para tModels del conjunto de valores que existan. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.policy.getPolicyGroups.failed" varFormat="Java">
    error.policy.getPolicyGroups.failed=CWUDM0123E: No se puede recuperar la colección de grupos de políticas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0192I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.vs.loadFile" varFormat="Java">
    info.vs.loadFile=CWUDM0192I: Se ha cargado el conjunto de valores para la clave tModel {0} desde el archivo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.create.failed" varFormat="Java">
    error.tier.create.failed=CWUDM0070E: No se puede crear el nivel con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0012E_DBConnectionFailed" varFormat="Java">
    UDUC0012E_DBConnectionFailed=CWUDG0012E: La inicialización de la consola de usuario no ha podido conectarse a la base de datos UDDI. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante la inicialización de la consola de usuario, no se ha podido realizar la conexión con la base de datos y se ha generado la excepción especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI. Revise el mensaje de excepción para que le ayude a solucionar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationDisplayKeyValues" varFormat="Java">
    MigrationDisplayKeyValues=CWUDQ1002E: Los valores {0} de tabla son: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra los valores de clave significativos de la fila que se está migrando a la tabla de base de datos especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0009E_UddiGuiInvalidValueException" varFormat="Java">
    UDUC0009E_UddiGuiInvalidValueException=CWUDG0009E: Se ha facilitado un valor no válido. Mensaje de error: &lt;{0}&gt; error: {1} más información: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un valor no válido a una llamada a la API. Examine el mensaje de error, el tipo de error y la información adicional que le puede ayudar a resolver el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0025I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.activate.invalidState" varFormat="Java">
    error.node.activate.invalidState=CWUDM0025I: No se puede activar un nodo UDDI que no esté inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo UDDI debe estar inicializado y en estado desactivado antes de poder activarlo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el nodo UDDI está preparado para inicializarse, inicie la operación de inicialización.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.init.missingRequired" varFormat="Java">
    error.node.init.missingRequired=CWUDM0029I: No se puede inicializar el nodo UDDI porque falta una propiedad necesaria o no es válida: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha proporcionado una propiedad de configuración que es necesaria para la inicialización del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre un valor para la propiedad necesaria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0004I_UddiGuiInitReadFinish" varFormat="Java">
    UDUC0004I_UddiGuiInitReadFinish=CWUDG0004I: Ha terminado la lectura de parámetros init.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet de control de la consola de usuario ha terminado de leer los parámetros externos durante la inicialización. La consolade usuario está lista para aceptar solicitudes de cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationDatabasePresent" varFormat="Java">
    MigrationDatabasePresent=CWUDQ0001I: El origen de datos de migración del registro UDDI está presente
  </MsgText>
  <Explanation>
    El origen de datos de migración de UDDI se define cuando se inicia el UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0187I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.tier.update" varFormat="Java">
    info.tier.update=CWUDM0187I: Se ha actualizado el nivel {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha actualizado un nivel UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="E_doGet_1_Error" varFormat="Java">
    E_doGet_1_Error=CWUDS0011E: Se ha recibido un URL incompleto al procesar la solicitud doGet.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una solicitud GET de UDDI Versión 3 incompleta o incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la validez del URL de la solicitud GET de UDDI Versión 3.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.policy.updateMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.policy.updateMultiple.failed=CWUDM0124E: No se pueden actualizar las políticas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto puede suceder si no se puede validar un objeto de política actualizado. Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información. De forma alternativa, es posible que se produzca un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los ID y valores de la política sean válidos. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0005E_ParserCreationError" varFormat="Java">
    UDSP0005E_ParserCreationError=CWUDS0005E: Se ha producido un error durante la creación del analizador.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error sin especificar durante la creación de un analizador SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerStateChangeOK" varFormat="Java">
    NodeManagerStateChangeOK=CWUDN0001I: Cambio de estado del nodo UDDI, nuevo estado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo de registro UDDI ha cambiado al nuevo estado mostrado en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0007E_UddiGuiUserMismatchException" varFormat="Java">
    UDUC0007E_UddiGuiUserMismatchException=CWUDG0007E: Se ha producido un error de no coincidencia de usuario. Mensaje de error: &lt;{0}&gt; error: {1} más información: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de usuario proporcionado no coincide con el ID de usuario necesario o esperado cuando realiza una operación que requiere autenticación. Examine el mensaje de error, el tipo de error y la información adicional que le puede ayudar a resolver el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el usuario tenga autorización para la operación solicitada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationRowsNotMigrated" varFormat="Java">
    MigrationRowsNotMigrated=CWUDQ1004E: {0} filas no se han insertado en la tabla {1} debido a errores
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra el número de filas de base de datos que no se han convertido para la tabla UDDI especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0184I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.user.update" varFormat="Java">
    info.user.update=CWUDM0184I: Se ha actualizado el editor UDDI {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha actualizado una aplicación de publicación UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.getTier.failed" varFormat="Java">
    error.user.getTier.failed=CWUDM0061E: No se puede obtener el nivel asignado al editor UDDI con el nombre de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que la aplicación de publicación UDDI no exista con el nombre de usuario especificado o que se haya producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que exista la aplicación de publicación UDDI. Si es así, verifique la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0003W_InitParmNotFound" varFormat="Java">
    UDSP0003W_InitParmNotFound=CWUDS0003W: El servlet no localiza el parámetro init &apos;defaultPoolSize&apos;. Utilizando los valores internos predeterminados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet SOAP no ha podido localizar el parámetro init que establece el tamaño predeterminado de ParserPool. Recurrirá a un valor predeterminado interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje ha aparecido este mensaje después de intentar hacer cambios en el parámetro init defaultPoolSize, cerciórese de que los cambios sean correctos. Si este mensaje ha aparecido después de realizar la instalación, asegúrese de que la instalación se haya efectuado de forma correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_5_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_5_Error=CWUDN0008E: Error, Throwable de inicialización de NodeManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la inicialización del gestor del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_1_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_1_Error=CWUDN0004E: Error, la inicialización de NodeManager no ha podido obtener PersisterControl.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de nodo UDDI no ha podido acceder a la base de datos UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0007E_PersistenceError" varFormat="Java">
    UDSP0007E_PersistenceError=CWUDS0007E: Se ha producido un error al adquirir el servlet la capa de persistencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet SOAP no ha podido adquirir la capa de persistencia necesaria para comunicarse con el origen de datos de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0001E_ParserPoolEmpty" varFormat="Java">
    UDSP0001E_ParserPoolEmpty=CWUDS0001E: Se ha encontrado el ParserPool vacío al intentar procesar la solicitud. Solicitud no realizada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una solicitud SOAP, pero no se ha podido tratar porque no había analizadores libres en ParserPool.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Considere la posibilidad de aumentar el número de analizadores en la ParserPool modificando el parámetro init en los servlets SOAP.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.description.failed" varFormat="Java">
    error.node.description.failed=CWUDM0023E: No se puede recuperar la descripción del nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0195I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.vs.updatedStatus" varFormat="Java">
    info.vs.updatedStatus=CWUDM0195I: Se ha actualizado el estado soportado del conjunto de valores para la clave tModel {0} a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.property.get.failed" varFormat="Java">
    error.property.get.failed=CWUDM0100E: No se puede obtener la información de las propiedades de configuración para la propiedad con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.delete.failed" varFormat="Java">
    error.user.delete.failed=CWUDM0053E: No se puede eliminar el editor UDDI con el nombre de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar registrar el editor UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0004W_InitParmUnusable" varFormat="Java">
    UDSP0004W_InitParmUnusable=CWUDS0004W: El servlet no puede entender el parámetro init &apos;defaultPoolSize&apos;. Utilizando los valores internos predeterminados.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet SOAP no ha podido analizar el parámetro init que establece el tamaño predeterminado de ParserPool. Recurrirá a un valor predeterminado interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este mensaje ha aparecido este mensaje después de intentar hacer cambios en el parámetro init defaultPoolSize, cerciórese de que los cambios sean correctos. Si este mensaje ha aparecido después de realizar la instalación, asegúrese de que la instalación se haya efectuado de forma correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0006E_InternalConfigError" varFormat="Java">
    UDSP0006E_InternalConfigError=CWUDS0006E: Error interno de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que este error se produzca si se ha producido una anomalía al crear un analizador con el mensaje adjunto CWUDS0005. También puede producirse si ha habido un problema al adquirir la capa de persistencia.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.setupConnection.noControl" varFormat="Java">
    error.setupConnection.noControl=CWUDM0005E: El MBean no ha podido establecer el control con el gestor de persistencia.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función administrativa de UDDI no se puede conectar con la base de datos de registro UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0181I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.node.deactivated" varFormat="Java">
    info.node.deactivated=CWUDM0181I: Se ha desactivado el nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo UDDI no está listo para aceptar solicitudes de la interfaz de programación de aplicaciones de UDDI. Esto puede suceder cuando las tareas administrativas están actualizando valores de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_4_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_4_Error=CWUDN0007E: Error, Exception de inicialización de NodeManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la inicialización del gestor del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0180I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.node.activated" varFormat="Java">
    info.node.activated=CWUDM0180I: Se ha activado el nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo UDDI está listo para aceptar solicitudes de la interfaz de programación de aplicaciones de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0075E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.update.failed" varFormat="Java">
    error.tier.update.failed=CWUDM0075E: No se puede actualizar el nivel con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que no exista el nivel con el ID especificado o que se haya producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el ID de nivel. Si existe, verifique la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.getRequired.failed" varFormat="Java">
    error.node.getRequired.failed=CWUDM0107E: No se han podido recuperar las propiedades necesarias de la base de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al intentar inicializar un nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0193I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.vs.load" varFormat="Java">
    info.vs.load=CWUDM0193I: Se ha cargado el conjunto de valores para la clave tModel {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0013E_SetupTModelsFailed" varFormat="Java">
    UDUC0013E_SetupTModelsFailed=CWUDG0013E: La inicialización de la consola de usuario no ha podido inicializar las entidades tModel. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la inicialización de ActionServlet, especialmente al leer entidades tModel (invocando al método init en la clase TModelNames).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado de la base de datos UDDI. Compruebe que la tabla TMODEL se haya llenado con datos válidos. Examine el mensaje de excepción para ver si le ayuda a solucionar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0076E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.usercount.failed" varFormat="Java">
    error.tier.usercount.failed=CWUDM0076E: No se puede obtener el número de editores UDDI para el ID de nivel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que no exista el nivel con el ID especificado o que se haya producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el ID de nivel. Si existe, verifique la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.getDetail.failed" varFormat="Java">
    error.tier.getDetail.failed=CWUDM0072E: No se puede recuperar información para el nivel con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el ID de nivel proporcionado no sea un entero o que se haya producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el ID de nivel sea un entero y que exista el nivel. Si existe, verifique la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0196I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.vs.changedKeys" varFormat="Java">
    info.vs.changedKeys=CWUDM0196I: Se ha cambiado la clave tModel para el conjunto de valores de {0} a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.postInvoke.release" varFormat="Java">
    error.postInvoke.release=CWUDM0004E: No se ha podido liberar la conexión de la transacción de MBean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha liberado una conexión después de haber confirmado o retrotraído una transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0009W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.register.exists" varFormat="Java">
    error.register.exists=CWUDM0009W: Ya está registrado un UddiNode MBean.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un bean gestionado UddiNode registrado en la misma célula, nodo y servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que sólo haya una aplicación UDDI desplegada en el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0147E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.update.failed" varFormat="Java">
    error.vs.update.failed=CWUDM0147E: No se ha podido actualizar el estado del conjunto de valores con clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto de estado del conjunto de valores es null o no se conoce la clave tModel.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre un objeto de estado del conjunto de valores con una clave tModel para un conjunto de valores tModel que exista. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationStarted" varFormat="Java">
    MigrationStarted=CWUDQ0002I: La migración del registro UDDI se ha iniciado {0} {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha comenzado el proceso de migración de la base de datos UDDI. Puede que dicho proceso se prolongue bastante, en función del tamaño de la base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="admin.unexpected.error" varFormat="Java">
    admin.unexpected.error=CWUDM0001E: Se ha producido un error inesperado al realizar la operación administrativa: {0}. Excepción: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno durante la operación administrativa especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.create.failed" varFormat="Java">
    error.user.create.failed=CWUDM0051E: No se puede crear un editor UDDI con el nombre de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar registrar el editor UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.getMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.vs.getMultiple.failed=CWUDM0143E: No se puede recuperar la colección de conjuntos de valores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede haberse producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationSQLExceptionKeyExtraction" varFormat="Java">
    MigrationSQLExceptionKeyExtraction=CWUDQ1005E: Se ha producido una excepción SQL durante la extracción del valor de clave: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción SQL durante la producción del mensaje CWUDQ1002E.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0144E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.isExisting.failed" varFormat="Java">
    error.vs.isExisting.failed=CWUDM0144E: No se puede determinar si existe el conjunto de valores con clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clave tModel suministrada no es válida o puede haberse producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista la entidad tModel. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_7_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_7_Error=CWUDN0010E: Error, Throwable de inicialización de NodeManager al liberar la conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la inicialización del gestor del nodo UDDI al liberar la conexión de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="E_doPost_1_Error" varFormat="Java">
    E_doPost_1_Error=CWUDS0010E: Se ha producido un error grave cuando el servlet intentaba procesar la solicitud doPost.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al procesar una solicitud SOAP de UDDI Versión 1 o Versión 2.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la solicitud SOAP de UDDI, Versión 1 o 2, sea válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0190I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.policy.update" varFormat="Java">
    info.policy.update=CWUDM0190I: La política {0} se ha actualizado con el valor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDT0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TransactionManagerProcessInTransaction_2_Error" varFormat="Java">
    TransactionManagerProcessInTransaction_2_Error=CWUDT0002E: UDDIFatalErrorException al procesar la solicitud.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de UDDI al procesar una solicitud SOAP de UDDI Versión 3.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la validez de la solicitud de UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0001I_UddiGuiInitStart" varFormat="Java">
    UDUC0001I_UddiGuiInitStart=CWUDG0001I: {0} está lanzando la inicialización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está iniciando el servlet de control de la consola de usuario.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0005E_UddiGuiUnknownError" varFormat="Java">
    UDUC0005E_UddiGuiUnknownError=CWUDG0005E: Se ha producido un error grave. Mensaje de error: &lt;{0}&gt; error: {1} más información: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error inesperado. Examine el mensaje de error, el tipo de error y la información adicional que le puede ayudar a resolver el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0010E_UddiGuiIntrospectionFailed" varFormat="Java">
    UDUC0010E_UddiGuiIntrospectionFailed=CWUDG0010E: No se ha podido hacer una introspección de los campos ActionForm. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido de un objeto de formulario no se puede comprobar porque los caracteres no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlDestroy_1_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlDestroy_1_Error=CWUDN0011E: Error, la destrucción de NodeManager no ha podido obtener PersisterControl.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se estaba deteniendo la aplicación UDDI.Este problema no afectará a los reinicios de UDDI subsiguientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationError" varFormat="Java">
    MigrationError=CWUDQ0004W: No se ha iniciado el registro UDDI debido a errores de migración
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha activado el registro UDDI porque había errores de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine los mensajes producidos durante el proceso de migración y determine si puede solucionar el problema, por ejemplo, la base de datos de la Versión 2 se ha cerrado. Si puede, resuelva el problema y, a continuación, vuelva a crear la base de datos de UDDI Versión 3 y, a continuación, reinicie la aplicación de UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0074E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.setDefault.failed" varFormat="Java">
    error.tier.setDefault.failed=CWUDM0074E: No se puede establece el nivel predeterminado para el ID de nivel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que no exista el nivel con el ID especificado o que se haya producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el ID de nivel. Si existe, verifique la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.preInvoke.begin" varFormat="Java">
    error.preInvoke.begin=CWUDM0003E: La transacción de MBean no ha comenzado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar iniciar una transacción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationSQLException" varFormat="Java">
    MigrationSQLException=CWUDQ1003E: Excepción SQL durante la migración: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La excepción SQL mostrada en el mensaje se ha producido durante el proceso de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción SQL y los mensajes de error adjuntos para que le ayuden a resolver el problema.  El mensaje CWUDQ1002E contiene detalles de la tabla y valores clave significativos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.deactivate.failed" varFormat="Java">
    error.node.deactivate.failed=CWUDM0026E: No se puede desactivar el nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar desactivar el nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado de ejecución de la aplicación UDDI. Reinicie la aplicación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0009E_ResponseError" varFormat="Java">
    UDSP0009E_ResponseError=CWUDS0009E: Se ha producido un error al enviar la respuesta al cliente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al devolver un mensaje de respuesta SOAP al cliente. Es posible que el cliente no haya recibido la respuesta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este error se registra para que se guarden las respuestas a los clientes fallidas. Es posible que el cliente se haya desconectado antes de poder enviar la respuesta o que se haya producido un problema de red. Examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener más información sobre la causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDT0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TransactionManagerProcessInTransaction_1_Error" varFormat="Java">
    TransactionManagerProcessInTransaction_1_Error=CWUDT0001E: UDDIFatalErrorException al procesar la solicitud.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno al procesar una solicitud SOAP de UDDI Versión 3.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación empresarial UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0011E_UddiGuiReflectionFailed" varFormat="Java">
    UDUC0011E_UddiGuiReflectionFailed=CWUDG0011E: No se han podido invocar los métodos reflejados en ActionForm. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El contenido de un objeto de formulario no se puede comprobar porque los caracteres no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0171W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.digester.parse" varFormat="Java">
    error.digester.parse=CWUDM0171W: Se ha producido un error al analizar el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración de Digester no está en formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0002I_UddiGuiInitFinish" varFormat="Java">
    UDUC0002I_UddiGuiInitFinish=CWUDG0002I: {0} ha finalizado la inicialización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet de control de la consola de usuario ha terminado el arranque satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlDestroy_4_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlDestroy_4_Error=CWUDN0014E: Error, excepción de destrucción de NodeManager al liberar la conexión.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se estaba deteniendo la aplicación UDDI. Este problema no afectará a los reinicios de UDDI subsiguientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0008E_UddiGuiInvalidKeyPassedException" varFormat="Java">
    UDUC0008E_UddiGuiInvalidKeyPassedException=CWUDG0008E: Se ha pasado una clave no válida. Mensaje de error: &lt;{0}&gt; error: {1} más información: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación solicitada está intentando recuperar información sobre una entidad con una clave que no es válida. Esto puede producirse si otra sesión ha suprimido la entidad. Examine el mensaje de error, el tipo de error y la información adicional que le puede ayudar a resolver el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Solicite al cliente que cierre las sesiones existentes e intente la operación en una nueva sesión del navegador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0006E_UddiGuiPersistenceException" varFormat="Java">
    UDUC0006E_UddiGuiPersistenceException=CWUDG0006E: Se ha producido un error de persistencia. Mensaje de error: &lt;{0}&gt; error: {1} más información: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al realizar una operación de base de datos. Examine el mensaje de error, el tipo de error y la información adicional que le puede ayudar a resolver el problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las conexiones de base de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0079I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.default.notDeleteable" varFormat="Java">
    error.tier.default.notDeleteable=CWUDM0079I: No se puede suprimir el nivel predeterminado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se habilita el registro automático de las aplicaciones de publicación de UDDI, siempre debe existir un nivel que está designado como nivel que se asigna a las aplicaciones de publicación de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerConfigurationPersistedOK" varFormat="Java">
    NodeManagerConfigurationPersistedOK=CWUDN0003I: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración del nodo de registro UDDI se ha convertido en persistente de forma satisfactoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ1001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationRowNotInserted" varFormat="Java">
    MigrationRowNotInserted=CWUDQ1001E: Fila no insertada en {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido insertar una fula en la tabla de base de datos mostrada en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información. CWUDQ1003E muestra detalles de la excepción SQL.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationException" varFormat="Java">
    MigrationException=CWUDQ1006E: Excepción durante la migración: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La excepción mostrada en el mensaje se ha producido durante el proceso de migración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de la excepción y los mensajes de error adjuntos para que le ayuden a resolver el problema.  El mensaje CWUDQ1002E contiene detalles de la tabla y valores clave significativos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerStateChangeError" varFormat="Java">
    NodeManagerStateChangeError=CWUDN0002E: Error, se ha solicitado un estado de nodo no válido: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha solicitado el nodo de registro UDDI que cambie a un estado que no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.property.getMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.property.getMultiple.failed=CWUDM0102E: No se puede recuperar la colección de propiedades de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0188I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.tier.delete" varFormat="Java">
    info.tier.delete=CWUDM0188I: Se ha eliminado el nivel {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha suprimido un nivel UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.property.updateMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.property.updateMultiple.failed=CWUDM0103E: No se pueden actualizar las propiedades de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto puede suceder si no se puede validar un objeto de propiedad actualizado. Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información. De forma alternativa, es posible que se produzca un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0151E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.unload.failed" varFormat="Java">
    error.vs.unload.failed=CWUDM0151E: No se han podido descargar los datos del conjunto de valores con clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se reconoce la clave tModel o se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista la entidad tModel. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0185I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.user.delete" varFormat="Java">
    info.user.delete=CWUDM0185I: Se ha eliminado el editor UDDI {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha suprimido una aplicación de publicación UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0189I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.property.update" varFormat="Java">
    info.property.update=CWUDM0189I: La propiedad de configuración {0} se ha actualizado con el valor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.unregister" varFormat="Java">
    error.unregister=CWUDM0007E: No se ha podido eliminar del registro el UddiNode MBean con ObjectName {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido eliminar del MBeanServer el registro de UddiNode MBean de la aplicación UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie la aplicación UDDI o el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0172W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="warning.unexpected.dateFormat" varFormat="Java">
    warning.unexpected.dateFormat=CWUDM0172W: Se ha encontrado un formato de fecha inesperado al analizar el archivo de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un formato de fecha en el archivo de configuración no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.policy.get.failed" varFormat="Java">
    error.policy.get.failed=CWUDM0120E: No se puede obtener la información de políticas para la política con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0014E_SetupCategoryTreeFailed" varFormat="Java">
    UDUC0014E_SetupCategoryTreeFailed=CWUDG0014E: La inicialización de la consola de usuario no ha podido inicializar taxonomías. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la inicialización de ActionServlet, especialmente al leer datos de taxonomía (invocando al método init de CategoryTaxonomyTree).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado de la base de datos UDDI. Examine el mensaje de excepción para que le ayude a solucionar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationRowsMigrated" varFormat="Java">
    MigrationRowsMigrated=CWUDQ0005I: Se han insertado {0} filas en la tabla {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje muestra el número de filas de base de datos convertidas para cada tabla UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0150E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.updateMultiple.supported.failed" varFormat="Java">
    error.vs.updateMultiple.supported.failed=CWUDM0150E: No se ha podido actualizar el estado del conjunto de valores con clave tModel: {0}, propiedad: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al actualizar el estado admitido de uno de los objetos de estado del conjunto de valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0148E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.update.supported.failed" varFormat="Java">
    error.vs.update.supported.failed=CWUDM0148E: No se ha podido actualizar el estado del conjunto de valores con clave tModel: {0}, propiedad: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al actualizar el estado soportado del estado del conjunto de valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.createMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.user.createMultiple.failed=CWUDM0062E: No se pueden crear editores UDDI con los nombres de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0145E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.loadFile.failed" varFormat="Java">
    error.vs.loadFile.failed=CWUDM0145E: No se pueden cargar los datos del conjunto de valores con clave tModel: {0} y nombre de archivo: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se reconoce la clave tModel, el archivo no contiene datos del conjunto de valores válidos o se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista la entidad tModel y que se llene el objeto de datos del conjunto de valores. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_3_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_3_Error=CWUDN0006E: Error, UDDIException de inicialización de NodeManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la inicialización del gestor del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0191I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.tier.default" varFormat="Java">
    info.tier.default=CWUDM0191I: El nivel predeterminado se ha establecido en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación administrativa descrita en el mensaje se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0186I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.tier.create" varFormat="Java">
    info.tier.create=CWUDM0186I: Se ha creado el nivel {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado un nuevo nivel UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.init.failed" varFormat="Java">
    error.node.init.failed=CWUDM0028E: No se puede inicializar el nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la inicialización del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de instalación y del origen de datos de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.getDetail.failed" varFormat="Java">
    error.vs.getDetail.failed=CWUDM0141E: No se pueden recuperar los detalles del conjunto de valores para la clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al obtener los detalles del conjunto de valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="E_doGet_2_Error" varFormat="Java">
    E_doGet_2_Error=CWUDS0012E: Se ha recibido una excepción no de UDDI al procesar la solicitud doGet.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al procesar una solicitud GET de UDDI Versión 3.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la validez del URL de la solicitud GET de UDDI Versión 3.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0077E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.entitlement.getMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.entitlement.getMultiple.failed=CWUDM0077E: No se puede recuperar la colección de titularidades.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0071E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.delete.failed" varFormat="Java">
    error.tier.delete.failed=CWUDM0071E: No se puede eliminar el nivel con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que no exista el nivel con el ID especificado o que se haya producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el ID de nivel. Si existe, verifique la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.tier.getInfos.failed" varFormat="Java">
    error.tier.getInfos.failed=CWUDM0073E: No se puede recuperar la colección de niveles.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0183I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.user.create" varFormat="Java">
    info.user.create=CWUDM0183I: Se ha creado el editor UDDI {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una nueva aplicación de publicación UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.setupConnection.acquireJndi" varFormat="Java">
    error.setupConnection.acquireJndi=CWUDM0006E: El MBean no ha podido adquirir la conexión del origen de datos de UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función administrativa de UDDI no se puede conectar con la base de datos de registro UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración del origen de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.get.failed" varFormat="Java">
    error.user.get.failed=CWUDM0059E: No se puede recuperar el editor UDDI con el nombre de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.activate.failed" varFormat="Java">
    error.node.activate.failed=CWUDM0024E: No se puede activar el nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar activar el nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado de ejecución de la aplicación UDDI. Reinicie la aplicación si es necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0170W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.digester.load" varFormat="Java">
    error.digester.load=CWUDM0170W: Se ha producido un error al cargar el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido cargar el archivo de configuración de Digester.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.postInvoke.commit" varFormat="Java">
    error.postInvoke.commit=CWUDM0002E: Se ha producido un error en la transacción de MBean. El distintivo de compromiso era: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La transacción actual no se ha confirmado ni retrotraído.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.notification.mbean" varFormat="Java">
    error.notification.mbean=CWUDM0008W: Ha fallado la notificación del bean gestionado para el suceso {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La función administrativa de UDDI no se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.appname.failed" varFormat="Java">
    error.node.appname.failed=CWUDM0022E: No se puede recuperar el nombre de aplicación del nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDS0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDSP0002E_SchemasNotFound" varFormat="Java">
    UDSP0002E_SchemasNotFound=CWUDS0002E: Error al localizar esquemas necesarios para el proceso de UDDI. No se pueden utilizar los servlets de SOAP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet SOAP no ha podido localizar los esquemas que requiere para procesar solicitudes SOAP. Sin éstos, el servlet no puede procesar solicitudes SOAP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se haya realizado correctamente la instalación de UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_6_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_6_Error=CWUDN0009E: Error, excepción de retrotracción de inicialización de NodeManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la inicialización del gestor del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlInit_2_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlInit_2_Error=CWUDN0005E: Error, UDDIFatalErrorException de inicialización de NodeManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción durante la inicialización del gestor del nodo UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el registro UDDI. Si el error persiste, examine los registros del servidor de aplicaciones para obtener información sobre su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.user.update.failed" varFormat="Java">
    error.user.update.failed=CWUDM0056E: No se puede actualizar el editor UDDI con el nombre de usuario {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar actualizar el editor UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.changeKey.failed" varFormat="Java">
    error.vs.changeKey.failed=CWUDM0140E: No se puede cambiar la clave tModel del conjunto de valores de {0} a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No existe la política con el ID especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice un ID de política válido. Puede encontrarlos en la información de la interfaz de PolicyConstants.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0078E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.limit.getMultiple.failed" varFormat="Java">
    error.limit.getMultiple.failed=CWUDM0078E: No se puede recuperar la colección de límites.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDQ0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MigrationCompleted" varFormat="Java">
    MigrationCompleted=CWUDQ0003I: La migración del registro UDDI se ha completado
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDG0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="UDUC0003I_UddiGuiInitReadStart" varFormat="Java">
    UDUC0003I_UddiGuiInitReadStart=CWUDG0003I: Lectura de parámetros init.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet de control de la consola de usuario ha comenzado a leer los parámetros externos durante la inicialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0146E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.vs.loadValueSet.failed" varFormat="Java">
    error.vs.loadValueSet.failed=CWUDM0146E: No se pueden cargar los datos del conjunto de valores con clave tModel: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se reconoce la clave tModel o se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que exista la entidad tModel y que se llene el objeto de datos del conjunto de valores. Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.state.failed" varFormat="Java">
    error.node.state.failed=CWUDM0021E: No se puede recuperar el estado del nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0031I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.init.alreadyInit.default" varFormat="Java">
    error.node.init.alreadyInit.default=CWUDM0031I: No se ha producido la operación de inicialización porque el nodo UDDI tiene una configuración predeterminada y ya se ha y ya está inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nodo UDDI sólo se puede inicializar una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.init.alreadyInit" varFormat="Java">
    error.node.init.alreadyInit=CWUDM0030I: No se ha producido la operación de inicialización porque el nodo UDDI ya está inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un nodo UDDI sólo se puede inicializar una vez.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0182I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="info.node.init.ok" varFormat="Java">
    info.node.init.ok=CWUDM0182I: El nodo UDDI se ha inicializado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo UDDI está listo para aceptar solicitudes de la interfaz de programación de aplicaciones de UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.policy.update.failed" varFormat="Java">
    error.policy.update.failed=CWUDM0125E: No se puede actualizar la política con ID: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto puede suceder si el objeto de política actualizado mostrado en el mensaje no se puede validar o si no se reconoce su ID. Consulte los mensajes que le acompañan para obtener más información. De forma alternativa, es posible que se produzca un error de base de datos al realizar la operación descrita en el mensaje.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el ID de política y el valor son válidos.  Compruebe la configuración de la aplicación UDDI y la conexión con la base de datos UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDN0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NodeManagerTxnlDestroy_3_Error" varFormat="Java">
    NodeManagerTxnlDestroy_3_Error=CWUDN0013E: Error, excepción de retrotracción de destrucción de NodeManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción cuando se estaba deteniendo la aplicación UDDI. Este problema no afectará a los reinicios de UDDI subsiguientes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.id.failed" varFormat="Java">
    error.node.id.failed=CWUDM0020E: No se puede recuperar el ID del nodo UDDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error de base de datos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la conexión con la base de datos UDDI y la configuración de instalación de la aplicación UDDI.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDM0027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.node.deactivate.failed.invalidState" varFormat="Java">
    error.node.deactivate.failed.invalidState=CWUDM0027I: No se puede desactivar un nodo UDDI que no esté inicializado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo UDDI debe estar inicializado y en estado activado, antes de poder desactivarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el nodo UDDI está preparado para inicializarse, inicie la operación de inicialización.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
