<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/asynchbeans/src/com/ibm/ws/asynchbeans/AsynchBeansMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ASYN0058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PMI_INIT_ERROR" varFormat="Java">
    PMI_INIT_ERROR=ASYN0058I: Se ha producido un error al inicializar PMI de beans asíncronos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo PMI de beans asíncronos no se ha podido registrar con el servicio PMI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el producto está instalado correctamente y consulte el registro de anotaciones donde encontrará más información.  Este error sólo afecta al rendimiento de la recopilación de datos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_TIMERMANAGER_STATE" varFormat="Java">
    INVALID_TIMERMANAGER_STATE=ASYN0063E: El {0} está en estado {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El TimerManager o AlarmManager no está en estado de funcionamiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el estado del TimerManager o AlarmManager indica detenido o deteniéndose, obtenga un nuevo AlarmManager o TimerManager. Si el estado de TimerManager indica suspendido o suspendiéndose, reanude el TimerManager antes de planificar un temporizador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYN0093.operation.not.supported" varFormat="Java">
    ASYN0093.operation.not.supported=ASYN0093E: La operación {0} no está soportada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La operación especificada no está soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice la aplicación de modo que deje de intentar realizar la operación no soportada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0067I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RESREF_INFO" varFormat="Java">
    NO_RESREF_INFO=ASYN0067I: Se está buscando el recurso {0} sin utilizar una referencia de recurso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está buscando el recurso sin utilizar una referencia de recurso. No es la forma recomendada para buscar un recurso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure una referencia de recurso para este recurso y utilice &quot;java:comp/env/RESOURCE_JNDI_NAME&quot; para buscar el recurso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="RESREF_ERROR" varFormat="Java">
    RESREF_ERROR=ASYN0064E: El valor {0} del elemento de referencia de recursos {2} de {1} no es correcto. Sólo se permiten los valores siguientes: {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La referencia de recursos no está configurada de forma adecuada. Consulte el mensaje para conocer los valores permitidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice los valores permitidos descritos en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_46" varFormat="Java">
    MSG_KEY_46=ASYN0020E: No se pueden crear agrupaciones de objetos de WorkManager.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se han podido crear varias agrupaciones de objetos que WorkManager necesita.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la instalación no está dañada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_45" varFormat="Java">
    MSG_KEY_45=ASYN0019E: Se ha intentado pasar un contexto de servicio no válido de nombre {0}, la excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía al pasar un contexto de servicio capturado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el nombre de servicio y la excepción. Esto sólo debería ocurrir con WorkWithExecutionContexts serializados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_43" varFormat="Java">
    MSG_KEY_43=ASYN0017E: El proceso de crear ha generado la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al crear una alarma.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise la excepción para determinar y corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_40" varFormat="Java">
    MSG_KEY_40=ASYN0014E: El método de cancelar ha generado la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La alarma no se ha podido cancelar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es posible, informe a soporte del producto de IBM del problema con instrucciones para reproducirlo para su estudio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_UNEX_EXCEPT" varFormat="Java">
    MSG_KEY_UNEX_EXCEPT=ASYN9999E: Se ha producido una excepción inesperada: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0090I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYN0090_LATE_WORK" varFormat="Java">
    ASYN0090_LATE_WORK=ASYN0090I: El gestor de trabajos {0} está ejecutando el elemento de trabajo {1} más tarde de lo esperado. Se ha sometido el elemento de trabajo a las {2} y se ha comenzado a ejecutar a las {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intervalo entre el sometimiento y el inicio del elemento de trabajo ha superado el umbral de lateWorkTime.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede asignar más hebras de trabajo al gestor de trabajos, lo que disminuirá la carga del sistema, o puede aumentar los umbrales de lateWorkTime.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MIN_MAX_ERROR" varFormat="Java">
    MIN_MAX_ERROR=ASYN0070E: El número mínimo de hebras de trabajo, {0}, no se puede configurar por encima del número máximo de hebras de trabajo, {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El número mínimo de hebras de trabajo debe configurarse con un valor menor o igual que el del número máximo de hebras de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reconfigure el número mínimo de hebras de trabajo, el número máximo de hebras de trabajo o ambos, de tal forma que el número mínimo de hebras de trabajo sea menor o igual que el número máximo de hebras de trabajo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    ERR_MISSING_KEY=ASYN0050E: No se ha encontrado la clave de mensaje {0} en ninguno de los paquetes de recursos incluidos en la búsqueda.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave a la clase Messages para que se derive en una serie, pero no se ha podido encontrar un archivo de propiedades para el entorno local y no ha podido recuperarse el mensaje adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine por qué no se ha podido encontrar el catálogo de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0091I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYN0091_LATE_ALARM" varFormat="Java">
    ASYN0091_LATE_ALARM=ASYN0091I: El gestor de trabajos {0} está ejecutando la alarma {1} más tarde lo previsto. La ejecución de la alarma estaba planificada para las {2}, pero la alarma se está ejecutando a las {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intervalo entre el inicio esperado y el real ha superado el umbral lateAlarmTime.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede asignar más hebras de alarma al gestor de trabajos, lo que disminuirá la carga del sistema, o puede aumentar los umbrales de lateAlarmTime.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_VALUE_2" varFormat="Java">
    INVALID_VALUE_2=ASYN0061E: El valor {0} no es válido para {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor dentro del rango válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_39" varFormat="Java">
    MSG_KEY_39=ASYN0013E: El método de restablecer ha generado la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido restablecer la alarma.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es posible, informe a soporte del producto de IBM del problema con instrucciones para reproducirlo para su estudio.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0069E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="NO_RESREF_ERROR" varFormat="Java">
    NO_RESREF_ERROR=ASYN0069E: Se está buscando el TimerManager {0} sin utilizar una referencia de recurso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está buscando el TimerManager sin utilizar una referencia de recurso. Esta no es una de las formas permitidas para buscar un TimerManager.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure una referencia de recurso para el TimerManager y utilice &quot;java:comp/env/TIMER_MANAGER_JNDI_NAME&quot; para buscar el TimerManager.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_38" varFormat="Java">
    MSG_KEY_38=ASYN0012E: La alarma/temporizador ha generado la excepción {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se trata de una WorkException entonces un AlarmListener/TimerListener ha generado una excepción. Los AlarmListeners o TimerListeners no deberían generar excepciones. Cualquier otro tipo de excepción indica un posible fallo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si es una WorkException entonces se activa una NOTIFICATION_EXCEPTION en el AlarmManager o TimerManager asociado. Corrija el AlarmListener o TimerListener que genera la excepción y reinicie la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_36" varFormat="Java">
    MSG_KEY_36=ASYN0010E: No se puede recuperar la agrupación de alarmas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido crear este gestor de alarmas primario. No debería ocurrir en condiciones de funcionamiento normales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sólo debería ocurrir si la instalación fuese incorrecta o si se hubiese dañado. Vuelva a instalar el servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0055I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WORKMANAGER_STARTED" varFormat="Java">
    WORKMANAGER_STARTED=ASYN0055I: El servicio Work Manager se ha iniciado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio Work Manager se ha iniciado y está disponible para recibir peticiones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0054W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WORKMANAGER_DISABLED" varFormat="Java">
    WORKMANAGER_DISABLED=ASYN0054W: El servicio Work Manager está inhabilitado debido a errores anteriores.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error en el servicio Work Manager durante la inicialización. No se podrá acceder al servicio en el servidor especificado. El error causante debe haberse anotado anteriormente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Intente resolver los errores anotados anteriormente. Si no puede, póngase en contacto con soporte del producto de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_28" varFormat="Java">
    MSG_KEY_28=ASYN0007E: No se puede recuperar el contexto original porque no se puede ejecutar pop en {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al establecer un nuevo contexto en la hebra. Hemos intentado recuperar el contexto original y se ha producido una anomalía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se trata de un error irrecuperable. Examine las anotaciones cronológicas y verifique la instalación. Si el problema persiste, póngase en contacto con soporte del producto de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_26" varFormat="Java">
    MSG_KEY_26=ASYN0006I: Excepción de contexto no válido, {1} generada durante la ejecución de pop en el servicio de nombre {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0059I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYN0059I" varFormat="Java">
    ASYN0059I=ASYN0059I: El servicio Work Manager se ha inicializado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio Work Manager se ha inicializado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WORKMANAGER_CANNOT_BE_DISABLED" varFormat="Java">
    WORKMANAGER_CANNOT_BE_DISABLED=ASYN0053I: El servicio Work Manager no puede inhabilitarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio Work Manager se ha inhabilitado en la configuración pero seguirá en ejecución debido a dependencias del servicio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el servicio Work Manager en la configuración para evitar que siga recibiendo este mensaje en el futuro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0060E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_VALUE" varFormat="Java">
    INVALID_VALUE=ASYN0060E: El valor {0} no es válido para {1}. Los valores válidos son: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor dentro del rango válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INVALID_ITEM_IN_COLLECTION" varFormat="Java">
    INVALID_ITEM_IN_COLLECTION=ASYN0068E: El objeto {0} de la colección de elementos de trabajo no es un objeto {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todos los objetos de la colección de elementos de trabajo deberían implementar la interfaz WorkItem apropiada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que todos los objetos de la colección de elementos de trabajo implementen la interfaz WorkItem apropiada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0092I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYN0092_LATE_TIMER" varFormat="Java">
    ASYN0092_LATE_TIMER=ASYN0092I: El gestor del temporizadores {0} está ejecutando el temporizador {1} más tarde de lo previsto. La ejecución del temporizador estaba planificada para las {2}, pero el temporizador se está  ejecutando a las {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intervalo entre el inicio esperado y el real ha superado el umbral lateTimerTime.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Puede asignar más hebras de temporizador al gestor de temporizadores, lo que disminuirá  la carga del sistema, o puede aumentar los umbrales de lateTimerTime.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_19" varFormat="Java">
    MSG_KEY_19=ASYN0005I: No existe este algoritmo (SHA1withDSA).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El algoritmo JCE SHA1withDSA necesario no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_18" varFormat="Java">
    MSG_KEY_18=ASYN0004I: No existe este proveedor JCE.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El proveedor JCE (Sun) necesario no está instalado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_17" varFormat="Java">
    MSG_KEY_17=ASYN0003I: Clave no válida
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clave utilizada para crear la firma digital no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    CSMG0002
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_16" varFormat="Java">
    MSG_KEY_16=ASYN0002I: Excepción de firma
  </MsgText>
  <Explanation>
    Problema al generar la firma digital.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0051I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_INFO_LISTENER_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    MSG_INFO_LISTENER_NOT_FOUND=ASYN0051I: No se ha encontrado el escucha {0} para el emisor {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El escucha ya se ha eliminado o nunca fue añadido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el escucha especificado se haya añadido y que no se haya eliminado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_NO_SERVICE" varFormat="Java">
    ERR_NO_SERVICE=ASYN0057E: El servicio Work Manager no ha podido resolver el servicio {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio Work Manager no ha podido resolver el servicio especificado que es necesario para el servicio Work Manager. Examine el archivo de anotaciones para determinar si el servicio especificado se ha iniciado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si desea utilizar el servicio Work Manager, corrija el problema con el servicio especificado. Si no puede corregir el problema, póngase en contacto con soporte del producto de IBM.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_08" varFormat="Java">
    MSG_KEY_08=ASYN0001E: No se han encontrado los elementos en espera en la lista.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0080W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SERVICE_REGISTERED_TOO_LATE" varFormat="Java">
    SERVICE_REGISTERED_TOO_LATE=ASYN0080W: Es posible que no se reconozca el registro del servicio {0} debido a que se ha registrado el servicio después de que se han utilizado beans asíncronos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando se utilizan beans asíncronos, se procesa la lista de servicios registrados. Si se registra un servicio después de este punto, es posible que no se reconozca el registro.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El servicio se ha de registrar antes de utilizar beans asíncronos. Para registrar el servicio más tarde, debe utilizarse la interfaz registerLazily.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_60" varFormat="Java">
    MSG_KEY_60=ASYN0043E: Excepción de entrada/salida durante la operación JNDI.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada durante el enlace de un WorkManager/ObjectPoolManager en JNDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Indica una instalación dañada. Reinstale y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0065W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CUSTOM_PROPERTY_WARNING" varFormat="Java">
    CUSTOM_PROPERTY_WARNING=ASYN0065W: La propiedad personalizada {0} está en desuso.  Utilice el atributo de configuración correspondiente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se dispone de un atributo de configuración para este valor que es más adecuado que la propiedad personalizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Migre todos los programas de utilidad de configuración para que utilicen el atributo de configuración y evite utilizar esta propiedad personalizada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="METHOD_THROW_THROWABLE" varFormat="Java">
    METHOD_THROW_THROWABLE=ASYN0066E: El método {0} ha generado una Throwable: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método ha generado una Throwable y ha sido capturada por un componente AsynchBeans.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el método no genere una Throwable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_59" varFormat="Java">
    MSG_KEY_59=ASYN0042E: No se puede encontrar el servicio de seguridad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Indica que no se ha podido encontrar el servicio de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Indica que se ha dañado la instalación del servidor. Reinstale.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_57" varFormat="Java">
    MSG_KEY_57=ASYN0031E: El método locateComponentMetaData no se ha ejecutado correctamente {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción inesperada al localizar los metadatos de un componente Java Platform, Enterprise Edition durante el inflado de un WorkWithExecutionContext.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Se trata de un error irrecuperable. Verifique que la instalación no está dañada y vuelva a intentarlo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="MSG_KEY_56" varFormat="Java">
    MSG_KEY_56=ASYN0030E: No se pueden encontrar los metadatos para j2eename {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado un WorkWithExecutionContext utilizando el componente indicado de Java Platform, Enterprise Edition. Se ha intentado serializar e inflarlo después en un EAR en el que no existe el componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Infle el objeto en un servidor que tenga el EAR que contiene el componente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ASYN0062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ASYNCHBEAN_CANNOT_BE_ENTERPRISEBEAN" varFormat="Java">
    ASYNCHBEAN_CANNOT_BE_ENTERPRISEBEAN=ASYN0062E: {0} no puede ser un enterprise bean. Debe ser una interfaz remota o local a un EJB.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un AsynchBean, Work, WorkListener o TimerListener no puede implementar javax.ejb.EnterpriseBean. Debe ser una interfaz remota o local a un EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No haga que el AsynchBean, Work, WorkListener o TimerListener implemente javax.ejb.EnterpriseBean. Haga que sea una interfaz remota o local a un EJB.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
