<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/event.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADME0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0001W" varFormat="Java">
    ADME0001W=ADME0001W: El sistema no puede eliminar el escucha del proceso {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de notificación no puede eliminar ese escucha de notificación de la lista de escuchas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción que se ha generado para obtener más información y soluciones posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0004W" varFormat="Java">
    ADME0004W=ADME0004W: El sistema no ha podido enviar las notificaciones: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al enviar notificaciones a un proceso externo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción que se ha generado para obtener más información y soluciones posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0007W" varFormat="Java">
    ADME0007W=ADME0007W: El origen de notificación no es de tipo ObjectName; tipo={0}, origen={1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase javax.management.Notification define un origen de tipo &apos;Object&apos;. No obstante, el servicio de notificación sólo permite orígenes del tipo ObjectName.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Haga que el originador de la notificación utilice un origen de tipo ObjectName.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0009E" varFormat="Java">
    ADME0009E=ADME0009E: Se ha especificado un formato de valor incorrecto para la propiedad del sistema {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El formato de valor correcto para esta propiedad del sistema es un entero. Si se especifica un valor no entero para la propiedad del sistema, se utilizará el valor predeterminado, que se especifica en milisegundos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el valor proporcionado para la propiedad del sistema esté en un formato de entero.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0002W" varFormat="Java">
    ADME0002W=ADME0002W: El sistema no ha encontrado del escucha para eliminar con la información {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La petición no puede realizarse porque no se ha encontrado ningún escucha que coincida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el escucha solicitado existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0008W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0008W" varFormat="Java">
    ADME0008W=ADME0008W: No se puede entregar ni manejar {0} la notificación: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0000W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0000W" varFormat="Java">
    ADME0000W=ADME0000W: El sistema no ha podido añadir el escucha al proceso {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de notificación no puede añadir ese escucha de notificación a la lista de escuchas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción que se ha generado para obtener más información y soluciones posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0003W" varFormat="Java">
    ADME0003W=ADME0003W: El sistema no puede registrar el escucha de notificaciones para MBeanServer: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0006W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0006W" varFormat="Java">
    ADME0006W=ADME0006W: Se ha producido una excepción al enviar la notificación  {0} a {1}: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción no gestionada para el método handleNotification del escucha especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine la excepción que se ha generado para obtener más información y soluciones posibles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADME0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADME0005E" varFormat="Java">
    ADME0005E=ADME0005E: Se ha eliminado el siguiente escucha de notificaciones porque no ha manejado una notificación dentro de {0}ms: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si un escucha de notificaciones no devuelve del método handleNotification dentro de una cantidad de tiempo especificada, el escucha de notificaciones se elimina automáticamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el escucha de notificaciones especificado para ver la causa del retardo. De modo alternativo, modifique el tiempo de espera estableciendo la propiedad del sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
