<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/unnodeutils.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADMK0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMK0203E" varFormat="Java">
    ADMK0203E=ADMK0203E:  El tipo de plataforma de nodo no gestionado debe ser:
  os400, aix, hpux, linux, solaris, windows, os390
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de plataforma especificado no es un tipo reconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique uno de los tipos de plataforma reconocidos y vuelva a enviar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMK0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMK0206E" varFormat="Java">
    ADMK0206E=ADMK0206E:  Sólo puede añadirse un único nodo gestionado en los sistemas autónomos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo puede añadirse un único nodo gestionado en los sistemas autónomos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No añada el nodo no gestionado al sistema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMK0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMK0204E" varFormat="Java">
    ADMK0204E=ADMK0204E:  El nodo que intenta crear ya existe en el espacio de trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nodo no se puede crear  porque ya existe un nodo con el mismo nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Realice una de las acciones siguientes: cree un nodo con un nombre distinto; o, para volver a crear el nodo existente, elimínelo antes y, a continuación, créelo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMK0207E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMK0207E" varFormat="Java">
    ADMK0207E=ADMK0207E:  El mandato no tiene soporte en el gestor de trabajos. Tiene que utilizar el mandato queryManagedNodes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato no tiene soporte en el entorno del gestor de trabajos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Tiene que utilizar el mandato queryManagedNodes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMK0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMK0202E" varFormat="Java">
    ADMK0202E=ADMK0202E:  removeUnManagedNode sólo debe utilizarse para eliminar un nodo no gestionado.
 {0} es un nodo gestionado. No se realizaron cambios.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado eliminar un nodo gestionado utilizando el mandato removeUnmanagedNode. El mandato removeUnmanagedNode sólo se puede utilizar para eliminar nodos no gestionados. El nodo gestionado especificado no se ha eliminado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa o el mandato removeNode para eliminar un nodo gestionado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADMK0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMK0205E" varFormat="Java">
    ADMK0205E=ADMK0205E:  La versión base del nodo debe tener el formato:
  w.y.z.n 
donde w, y, z y n son enteros.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La versión base del nodo debe tener la forma:
  w.y.z.n 
, donde w, y, z y n son enteros.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor correcto y vuelva a enviar el mandato.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
