<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = UDDI/ws/code/uddi.core/src/com/ibm/uddi/v3/management/tools/Messages.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWUDV0014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.io.IOException.properties" varFormat="Java">
    error.io.IOException.properties=CWUDV0014E: Ha surgido un problema al leer desde el archivo de propiedades: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción de E/S al intentar leer el archivo de propiedades.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se pueda leer el archivo de propiedades y que esté en formato UTF-8.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.io.unsupportedEncoding" varFormat="Java">
    error.io.unsupportedEncoding=CWUDV0015E: El archivo de datos del conjunto de valores {0} tiene una codificación no soportada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo del conjunto de valores no está en formato UTF-8.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el formato de codificación del archivo. Consulte la información del Information Center sobre conjuntos de valores definidos por el usuario para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.dataFile.toManyTokens" varFormat="Java">
    error.dataFile.toManyTokens=CWUDV0009E: Había más campos de los esperados en la línea {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La línea en el número de línea que aparece en pantalla contiene demasiados campos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la línea o considere utilizar otro delimitador de columna (-columnDelimiter).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV1001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="message.checked" varFormat="Java">
    message.checked=CWUDV1001W: Se ha comprobado la entidad tModel con clave {0}. Para confirmar esta operación, escriba el mandato con el argumento -override.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entidad tModel de destino tiene el estado de comprobada, por ello, debe proceder con cuidado si cambio su conjunto de valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para confirmar esta operación, escriba el mandato con el argumento -override.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV2003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="success.unload" varFormat="Java">
    success.unload=CWUDV2003I: Se ha descargado el conjunto de valores para la clave tModel {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Confirma la eliminación del conjunto de valores de la entidad tModel.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.unexpectedException" varFormat="Java">
    error.unexpectedException=CWUDV0017E: Se ha producido una excepción inesperada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha detectado una excepción inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el seguimiento de la pila Excepción para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.dataFile.unterminatedString" varFormat="Java">
    error.dataFile.unterminatedString=CWUDV0007E: Hay una serie no terminada en la línea {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La línea en número de línea que se muestra tiene un delimitador de serie inicial, pero no tiene el de terminación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la línea o considere utilizar otro delimitador de serie (-stringDelimiter).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV2002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="success.change" varFormat="Java">
    success.change=CWUDV2002I: Se ha cambiado el conjunto de valores de la clave de tModel {0} a la clave de tModel {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Confirma el cambio del conjunto de valores de una entidad tModel a otra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV1003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="message.mBeanException" varFormat="Java">
    message.mBeanException=CWUDV1003W: Mensaje de registro UDDI: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido un mensaje del registro UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje para determinar su causa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV2001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="success.load" varFormat="Java">
    success.load=CWUDV2001I: Se han cargado {0} líneas del archivo de datos para la clave tModel {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.  Confirma el número de líneas del conjunto de valores cargado para la entidad tModel.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.datafile.fieldTooLong" varFormat="Java">
    error.datafile.fieldTooLong=CWUDV0012E: El archivo del conjunto de valores contiene un valor &apos;&apos;{0}&apos;&apos; en la columna &apos;&apos;{1}&apos;&apos; en la línea {2} que es demasiado largo para la tabla de base de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de datos del conjunto de valores contiene un valor demasiado largo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Disminuya el tamaño del valor. Consulte la información del Information Center sobre conjuntos de valores definidos por el usuario para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.duplicateDelimiter" varFormat="Java">
    error.duplicateDelimiter=CWUDV0002E: Los delimitadores de columna y de serie no deben ser iguales.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los delimitadores de columna y de serie no pueden ser los mismos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre otros caracteres para los delimitadores de columna y de serie.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.io.IOException" varFormat="Java">
    error.io.IOException=CWUDV0013E: Se ha producido una excepción de entrada/salida: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha recibido una excepción de E/S al intentar leer el archivo del conjunto de valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se pueda leer el archivo del conjunto de valores y que esté en formato UTF-8. Consulte la información del Information Center sobre conjuntos de valores definidos por el usuario para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.unknownTModel" varFormat="Java">
    error.unknownTModel=CWUDV0003E: No se puede encontrar una entidad tModel para la clave {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entidad tModel para la clave indicada no se puede encontrar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre una clave tModel correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.noUDDIMBean" varFormat="Java">
    error.noUDDIMBean=CWUDV0016E: No se ha podido encontrar el bean gestionado JMX UDDI. Verifique que UDDI esté instalado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido concatenar la aplicación UDDI.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya instalado el UDDI y que esté en ejecución en el host que tenga de destino. Consulte los argumentos -host, -port, -node y -server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.dataFile.toFewTokens" varFormat="Java">
    error.dataFile.toFewTokens=CWUDV0008E: Hay menos campos de los esperados en la línea {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La línea en el número de línea no contiene suficientes campos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la línea o considere utilizar otro delimitador de columna (-columnDelimiter).
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.datafile.duplicateKeyCode" varFormat="Java">
    error.datafile.duplicateKeyCode=CWUDV0010E: Hay un código de clave duplicado en el mismo nivel en la línea {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de datos del conjunto de valores contiene dos o más códigos de la misma clave con el mismo código padre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la línea. Consulte la información del Information Center sobre conjuntos de valores definidos por el usuario para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV1002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="message.exists" varFormat="Java">
    message.exists=CWUDV1002W: La entidad tModel con la clave {0} tiene conjuntos de valores existentes. Para confirmar esta operación, escriba el mandato con el argumento -override.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entidad tModel de destino que debe cargarse ya tiene un conjunto de valores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para confirmar esta operación y alterar temporalmente el conjunto de valores existente, especifique el mandato con el argumento -override.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.invalidArgument" varFormat="Java">
    error.invalidArgument=CWUDV0004E: Argumentos de mandato no válidos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha suministrado un argumento de mandato que es desconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los argumentos con la información de uso proporcionada con el mensaje adjunto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.datafile.notFound" varFormat="Java">
    error.datafile.notFound=CWUDV0006E: No se ha podido encontrar el archivo de datos del conjunto de valores: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el archivo del conjunto de valores indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre la ubicación correcta del archivo del conjunto de valores.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.propertiesFile.notFound" varFormat="Java">
    error.propertiesFile.notFound=CWUDV0001E: No se ha podido encontrar el archivo de propiedades: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido localizar el archivo de propiedades indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre la ubicación correcta del archivo de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.sameTModelKey" varFormat="Java">
    error.sameTModelKey=CWUDV0005E: Se necesitan distintas claves tModel al utilizar -newKey.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se necesitan dos claves tModel exclusivas para mover un conjunto de valores de una entidad tModel a otra.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suministre dos claves tModel únicas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWUDV0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="error.datafile.invalidParentKeyCode" varFormat="Java">
    error.datafile.invalidParentKeyCode=CWUDV0011E: Se ha detectado un código de clave padre no válido en la línea {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de datos del conjunto de valores contiene un código padre que no es válido en su contexto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el código de clave padre. Consulte la información del Information Center sobre conjuntos de valores definidos por el usuario para obtener más detalles.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
