<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx.thinclient/src/com/ibm/ws/management/resources/adminsdk.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWLCA0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0009E" varFormat="Java">
    CWLCA0009E=CWLCA0009E: El nodo {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el nombre del nodo no sea correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el nombre del nodo es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0032E" varFormat="Java">
    CWLCA0032E=CWLCA0032E: El valor preestablecido JavaVirtualMachine con el nombre {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor preestablecido no existe o existe en un ámbito de célula o de nodo distinto del especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nombre de nodo y el ámbito de nodo o de célula que ha especificado sean correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0012E" varFormat="Java">
    CWLCA0012E=CWLCA0012E: El sdk {0} no está disponible en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el nombre del SDK no sea correcto o que dicho SDK no esté instalado en el nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Seleccione un SDK que esté disponible en el nodo. Si el SDK seleccionado se instala en un nodo gestionado, asegúrese de que el agente de nodo de ese nodo gestionado se haya reiniciado al menos una vez desde que se instaló el SDK. El gestor de despliegue sólo sabe si se ha instalado un nuevo SDK cuando se reinicia el agente de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0002E" varFormat="Java">
    CWLCA0002E=CWLCA0002E: Debe especificar el parámetro del clúster, o del nodo, o del nodo y servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No es posible no especificar ninguno de los parámetros clúster, nodo y servidor para este mandato en particular.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el clúster, o el nodo, o el nodo y el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0008E" varFormat="Java">
    CWLCA0008E=CWLCA0008E: No se ha encontrado el clúster {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el nombre del clúster no sea correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el nombre del clúster especificado es correcto o si el clúster existe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0031E" varFormat="Java">
    CWLCA0031E=CWLCA0031E: El valor de javahome no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de javahome debe ser una ubicación válida para la vía de acceso de instalación Java.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique una vía de acceso válida de archivo de instalación Java.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0011E" varFormat="Java">
    CWLCA0011E=CWLCA0011E: El parámetro javahome {0} no representa una vía de instalación válida de Java en el nodo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que javahome no sea correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los SDK disponibles primero para le nodo, y seleccione el javahome correcto desde ahí.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0001E" varFormat="Java">
    CWLCA0001E=CWLCA0001E: La especificación de la entidad de servidor no es coherente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las especificaciones de entidad de servidor válidas para este mandatos son: sólo clúster, sólo nodo, sólo nodo y servidor, o ninguna de ellas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice las combinaciones de parámetros válidas: sólo clúster, sólo nodo, o sólo nodo y servidor, o ninguna de ellas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0007E" varFormat="Java">
    CWLCA0007E=CWLCA0007E: No es posible especificar el parámetro sdk y javahome.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Especifique sólo uno de los parámetros, jdk o javahome.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro sdk o javahome, o ninguno de ellos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0010E" varFormat="Java">
    CWLCA0010E=CWLCA0010E: El servidor {0} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que el nombre del servidor no sea correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe si el nombre del servidor es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0006E" varFormat="Java">
    CWLCA0006E=CWLCA0006E: Debe especificar el parámetro sdk o javahome (pero no ambos).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Debe especificar el parámetro sdk o javahome para este mandato.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el parámetro sdk o javahome.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0005E" varFormat="Java">
    CWLCA0005E=CWLCA0005E: Para la entidad (o entidades de servidor), especifique sólo el clúster, o sólo el servidor junto con su nodo padre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las combinaciones válidas de parámetros de servidor para este mandato son: sólo clúster, o sólo servidor y nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique sólo el parámetro de clúster, o sólo los parámetros de nodo y servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0004E" varFormat="Java">
    CWLCA0004E=CWLCA0004E: Los parámetros deben especificarse con valores válidos (no vacíos).
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los parámetros nop ueden ser series nulas ni vacías para el mandato indicado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique los parámetros necesarios con valores válidos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0033E" varFormat="Java">
    CWLCA0033E=CWLCA0033E: No se ha podido obtener un manejador para el servicio de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido inicializar correctamente un servicio interno necesario del servicio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor o el proceso local si ejecuta en modo local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0013E" varFormat="Java">
    CWLCA0013E=CWLCA0013E: La combinación de nombre de nodo/nombre de servidor de {0}/{1} no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del nodo, el nombre del servidor o ambos son incorrectos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice una combinación correcta de nombre de nodo/nombre de servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWLCA0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="CWLCA0003E" varFormat="Java">
    CWLCA0003E=CWLCA0003E: El parámetro de servidor debe especificarse junto con su nodo padre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para identificar un servidor de forma unívoca, es necesario indicar el nombre del nodo padre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el nombre de servidor junto con el nombre del nodo padre.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
