<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/beanvalidation/src/com/ibm/ws/beanvalidation/resources/nls/BVNLSMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWNBV0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BVKEY_CLASS_NOT_FOUND" varFormat="Java">
    BVKEY_CLASS_NOT_FOUND=CWNBV0003E: El servicio BeanValidationService no puede crear una clase ValidationFactory porque no ha podido cargar la clase: {0} ni crear una instancia de ella en la vía de acceso {1} debido al error: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio BeanValidationService no puede cargar la clase utilizada para crear ValidationFactory ni crear una instancia de ella. El problema puede deberse a que la clase no existe o a que no está disponible en la vía de acceso de clases de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase esté disponible y en la vía de acceso de clases de la aplicación. Si la clase es válida y está disponible en la vía de acceso de clases pero sigue teniendo el mismo problema, consulte la información de determinación de problemas. Esta información está disponible en la página Web de soporte de WebSphere Application Server http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWNBV0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BVKEY_UNABLE_TO_REGISTER_WITH_INJECTION_ENGINE" varFormat="Java">
    BVKEY_UNABLE_TO_REGISTER_WITH_INJECTION_ENGINE=CWNBV0001E: Durante el inicio del servidor, el servicio BeanValidationService no ha podido registrarse con el servicio de inyección. Las aplicaciones que requieran la inyección de una clase ValidatorFactory o de una clase Validator fallarán. Se ha producido el siguiente error: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio BeanValidationService no se ha podido registrar con el motor de inyección cuando se ha iniciado el servidor de aplicaciones.  Esta anomalía es inesperada. Una causa posible es que el servicio de inyección no se ha iniciado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores anteriores y asegúrese de que el servicio de inyección se ha iniciado. Si el servicio de inyección está disponible y se repite el problema, consulte la información de determinación de problemas. Esta información está disponible en la página Web de soporte de WebSphere Application Server http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWNBV0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BVKEY_UNABLE_TO_CREATE_VALIDATION_FACTORY" varFormat="Java">
    BVKEY_UNABLE_TO_CREATE_VALIDATION_FACTORY=CWNBV0002E: El servicio BeanValidationService no puede crear una clase ValidatorFactory.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio BeanValidationService no puede crear una fábrica de validadores. Esta anomalía es inesperada. Consulte la descripción de la excepción especificada para obtener más información. El problema puede deberse al archivo validation.xml proporcionado con la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo validation.xml proporcionado sea válido y de que el proveedor de validación por omisión, el interpolador de mensajes o el resolutor de cruce especificados estén disponible en la classpath. Si el archivo validation.xml es válido y está disponible la información adecuada en la classpath pero continúa teniendo el problema, consulte la información de determinación de problemas. Esta información está disponible en la página Web de soporte de WebSphere Application Server http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWNBV0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="JNDI_NON_JEE_THREAD_CWNBV0006E" varFormat="Java">
    JNDI_NON_JEE_THREAD_CWNBV0006E=CWNBV0006E: Una operación JNDI en un nombre java:comp/env no puede completarse porque la hebra actual no está asociada a un componente de la aplicación Java Enterprise Edition. Esta condición puede producirse cuando el cliente JNDI que utiliza el nombre java:comp/env no se ejecuta en la hebra de una solicitud de aplicación de servidor. Asegúrese de que la aplicación Java EE no ejecute operaciones JNDI en nombres java:comp/env dentro de bloques de código estático o en hebras creadas por la aplicación. Dicho código no se ejecuta necesariamente en la hebra de una solicitud de aplicación de servidor y, por lo tanto, las operaciones JNDI en nombres java:comp/env no le dan soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las operaciones JNDI en un nombre java:comp/env solo reciben soporte en hebras asociadas a un componente de aplicación Java EE.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la aplicación, de modo que dicha operación JNDI se produzca en una hebra asociada con un componente de aplicación Java EE.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWNBV0005W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BVKEY_NOT_A_BEAN_VALIDATION_XML" varFormat="Java">
    BVKEY_NOT_A_BEAN_VALIDATION_XML=CWNBV0005W: Se ha encontrado un archivo validation.xml para el módulo {0}. No obstante, dicho archivo validation.xml no se ha configurado para la validación y, por tanto, se ignora.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio BeanValidationService no puede crear una clase ValidatorFactory porque se ha producido un error al analizar el archivo validation.xml con el archivo de esquema validation-configuration-1.0.xsd. Este error puede indicar que el archivo validation.xml no está pensado para su uso en un tiempo de ejecución de validación de beans y, por tanto, se ignora.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el archivo validation.xml no se ha diseñado para crear una instancia ValidatorFactory, ignore el mensaje. No obstante, si el archivo validation.xml sí se ha diseñado para crear una instancia ValidatorFactory, significa que hay un problema. Habilite el rastreo de tiempo de ejecución de validación de beans en el servidor de aplicaciones, detenga y reinicie la aplicación, y busque en el archivo de salida de rastreo un suceso de rastreo parecido al siguiente: Excepción inesperada al tratar de desclasificar el archivo validation.xml. Examine el rastreo de la pila de excepciones para obtener ayuda sobre la depuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWNBV0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="BVKEY_SYNTAX_ERROR_IN_VALIDATION_XML" varFormat="Java">
    BVKEY_SYNTAX_ERROR_IN_VALIDATION_XML=CWNBV0004E: Se ha detectado un error o una sintaxis incorrecta en el archivo validation.xml encontrado en {0}. Se ha producido el siguiente error asociado: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo validation.xml contiene errores y no se ajusta a la definición de esquema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores del archivo validation.xml e inténtelo de nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
