<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/dynacache/src/com/ibm/ws/cache/resources/dynacache.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="DYNA0048I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0048I" varFormat="Java">
    DYNA0048I=DYNA0048I: Se ha inicializado correctamente la memoria caché dinámica de WebSphere.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de memoria caché dinámica se han inicializado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1050E" varFormat="Java">
    DYNA1050E=DYNA1050E: Se ha producido una excepción al intentar invocar el mandato MBean &quot;{0}&quot; en el servidor &quot;{1}&quot;. Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar invocar el mandato MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Busque una explicación para la excepción en el archivo SystemOut.log del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1046E" varFormat="Java">
    DYNA1046E=DYNA1046E: El servidor de entrada &quot;{0}&quot; no es un nombre de servidor válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del servidor de entrada no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el servidor existe y que el nombre es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1010E" varFormat="Java">
    DYNA1010E=DYNA1010E: Método {0}: error del parámetro: entryKey es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un parámetro entryKey nulo al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1006E" varFormat="Java">
    DYNA1006E=DYNA1006E: El método {0} ha capturado la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha capturado una excepción en el método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0051E" varFormat="Java">
    DYNA0051E=DYNA0051E: No se ha podido almacenar en la memoria caché un CacheableCommand porque la memoria caché dinámica de WebSphere está inhabilitada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha intentado utilizar un mandato CacheableCommand, pero el uso de memoria caché de servlet en los valores del contenedor web está inhabilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el uso de memoria caché de servlet en los valores del contenedor web desde la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0047I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0047I" varFormat="Java">
    DYNA0047I=DYNA0047I: Se han cargado correctamente las entradas de memoria caché desde el archivo de configuración {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un archivo de configuración de memoria caché se ha procesado correctamente para las entradas de memoria caché desde la ubicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.uriMatched" varFormat="Java">
    dynacache.uriMatched=DYNA0014I: {0} es un URI que puede colocarse en memoria caché
  </MsgText>
  <Explanation>
    Servlet o archivo JSP inicializado con una política de memoria caché válida configurada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.externalnotfound" varFormat="Java">
    dynacache.externalnotfound=DYNA0006E: No se ha encontrado ExternalCacheGroup {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de memoria caché externa al que se debe redirigir la salida de este servlet no está registrado en la configuración de memoria caché global.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que este grupo de memoria caché externa esté bien escrito. Si es correcto, defina este grupo en las propiedades de memoria caché globales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1045E" varFormat="Java">
    DYNA1045E=DYNA1045E: El nodo de entrada &quot;{0}&quot; no es un nombre de nodo válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del nodo de entrada no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nodo existe y que el nombre es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1095E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unable-to-retrieve-OpenJPA-configuration-for-cache-instance" varFormat="Java">
    unable-to-retrieve-OpenJPA-configuration-for-cache-instance=DYNA1095E: La unidad de persistencia: &quot;{0}&quot; no se encuentra en la aplicación: &quot;{1}&quot; módulo: &quot;{2}&quot; .
  </MsgText>
  <Explanation>
    El xml de unidad de persistencia no se ha podido encontrar en la ubicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que la unidad de persistencia está realmente presente en la ubicación especificada por los parámetros mbean.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1005E" varFormat="Java">
    DYNA1005E=DYNA1005E: No se puede acceder a la instancia de la memoria caché dinámica de WebSphere llamada {0} porque es del tipo incorrecto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede utilizar la instancia de la memoria caché dinámica indicada.  La memoria caché dinámica está inhabilitada para la instancia indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para configurar el recurso de instancia de memoria caché mediante el tipo correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.idgeneratorerror" varFormat="Java">
    dynacache.idgeneratorerror=DYNA0018E: Error al cargar el generador de identificadores {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cargar el generador de identificadores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error suministrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0050E" varFormat="Java">
    DYNA0050E=DYNA0050E: Valor no reconocido {0} para elemento {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento especificado en el archivo de configuración de la memoria caché contenía un valor no reconocido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación del producto para obtener información sobre los valores válidos del elemento especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0046E" varFormat="Java">
    DYNA0046E=DYNA0046E: Se ha producido una excepción de E/S {0} al procesar el archivo de configuración {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al leer el archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema que se especifica en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1044E" varFormat="Java">
    DYNA1044E=DYNA1044E: Error interno: error al crear el MessageDigest para el algoritmo MD5. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno: error al crear el MessageDigest para el algoritmo MD5.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de IBM para depurar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1004E" varFormat="Java">
    DYNA1004E=DYNA1004E: La instancia de la memoria caché dinámica de WebSphere llamada {0} no se puede inicializar debido a que no está configurada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede inicializar la instancia de la memoria caché dinámica indicada.  La memoria caché dinámica está inhabilitada para la instancia indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para configurar el recurso de instancia de memoria caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.notexist" varFormat="Java">
    dynacache.notexist=DYNA0008E: CacheUnit ya no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha enviado o recibido un mensaje desde una unidad de memoria caché que ya no está registrada en esta unidad de memoria caché en un grupo de duplicación de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la unidad de memoria caché especificada esté activa; en caso afirmativo, reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0045E" varFormat="Java">
    DYNA0045E=DYNA0045E: Error de análisis de XML: {0}, al analizar el archivo {1}, línea {2}, columna {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un aviso de análisis de XML al procesar un archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema que se especifica en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1043E" varFormat="Java">
    DYNA1043E=DYNA1043E: El patrón de entrada &quot;{0}&quot; no es una expresión regular válida. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El patrón de entrada no es una expresión regular válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la clase java.util.regex.Pattern.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1039I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1039I" varFormat="Java">
    DYNA1039I=DYNA1039I: Número total de entradas de memoria caché en la memoria caché de disco es {0} para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Muestra el número total de entradas en la memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1003E" varFormat="Java">
    DYNA1003E=DYNA1003E: La instancia de la memoria caché dinámica de WebSphere llamada {0} no se puede inicializar debido al error {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede inicializar la instancia de la memoria caché dinámica indicada.  La instancia indicada no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error. Las anotaciones del servidor de aplicaciones contienen información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0044E" varFormat="Java">
    DYNA0044E=DYNA0044E: Aviso de análisis de XML: {0}, al analizar el archivo {1}, línea {2}, columna {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un aviso de análisis de XML al procesar un archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el problema que se especifica en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.configerror" varFormat="Java">
    dynacache.configerror=DYNA0022E: Error al procesar la configuración de memoria caché dinámica: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error no anticipado al procesar la configuración de la memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error suministrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1042E" varFormat="Java">
    DYNA1042E=DYNA1042E: La instancia de la memoria caché de entrada &quot;{0}&quot; no es válida o no está configurada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de la memoria caché de entrada no es válida. Configure la instancia de memoria caché utilizando la consola administrativa o el archivo cacheinstances.properties.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la instancia de memoria caché está configurada correctamente y que el nombre de la instancia de memoria caché es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1038I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1038I" varFormat="Java">
    DYNA1038I=DYNA1038I: Número total de entradas de memoria caché en la memoria caché de la memoria es {0} para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Muestra el número total de entradas en la memoria caché de la memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1002E" varFormat="Java">
    DYNA1002E=DYNA1002E: Las instancias de la memoria caché dinámica de WebSphere no se pueden inicializar debido al error {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se pueden inicializar las instancias de memoria caché dinámica.  No hay instancias de memoria caché disponibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error. Las anotaciones del servidor de aplicaciones contienen información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1041W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1041W" varFormat="Java">
    DYNA1041W=DYNA1041W: La comparación de memoria caché entre el servidor 1 &quot;{0}&quot; y el servidor 2 &quot;{1}&quot; para el nombre de memoria caché &quot;{2}&quot; ha sido errónea.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El error en la comparación de memoria caché podría ser por: (1) la descarga en disco está habilitada. Cuando las instancias de memoria caché arrancan entre ellas al iniciar el servidor, las entradas de memoria caché de disco no se duplican entre ellas. (2) Un atasco en el DRS puede producir la pérdida de algunas actualizaciones de memoria caché. (3) Algunas entradas de memoria caché no se pueden compartir dentro del dominio de duplicación. (4) El mandato compareCaches() no funciona con la política de compartición Push-Pull. Utilice el mandato compareCacheKeys.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0043E" varFormat="Java">
    DYNA0043E=DYNA0043E: El archivo de configuración {0} contenía errores y no se utilizará.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración especificado contenía errores críticos y  no se puede utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los errores especificados en el archivo de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1077I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1077I" varFormat="Java">
    DYNA1077I=DYNA1077I: Se ha detectado la propiedad personalizada con el nombre &quot;{0}&quot; y el valor &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Nombre y valor de la propiedad personalizada definida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0039E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0039E" varFormat="Java">
    DYNA0039E=DYNA0039E: Los mandatos no soportan clases de generación de metadatos personalizadas.  Debe alterar temporalmente el método prepareMetaData().
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración de memoria caché ha especificado un generador de metadatos para un mandato, pero esta acción no está soportada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación del producto para obtener información sobre la implemenación del método CacheableCommand.prepareMetaData.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1037I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1037I" varFormat="Java">
    DYNA1037I=DYNA1037I: Lista de las claves de memoria caché de {0} y sus códigos hash en PushPullTable para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Muestra cada clave de memoria caché y su código hash en la tabla PushPullTable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1001I" varFormat="Java">
    DYNA1001I=DYNA1001I: La instancia de la memoria caché dinámica de WebSphere llamada {0} se ha inicializado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de la memoria caché dinámica especificada se ha inicializado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1076W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1076W" varFormat="Java">
    DYNA1076W=DYNA1076W: El grupo de memoria caché externa &quot;RemoteJMSInvalidator&quot; no puede conectar. El nombre JNDI configurado de la fábrica de conexiones de cola es &quot;{0}&quot; y el nombre JNDI del destino objetivo es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de memoria caché externa no puede conectar a los servidores del bus de integración de servicios que están definidos en la fábrica de conexiones de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Quizá tenga que reiniciar los servidores del bus de integración de servicios de destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0042E" varFormat="Java">
    DYNA0042E=DYNA0042E: Tipo de componente no válido {0} para el fragmento de servlet/jsp {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un tipo de componente no soportado al procesar el servlet o archivo JSP especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la política de configuración de memoria caché para que contenga sólo los tipos de componente válidos para el objeto especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1040I" varFormat="Java">
    DYNA1040I=DYNA1040I: Número total de ID de memoria caché en PushPullTable es {0} para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Muestra el número total de ID de memoria caché en la tabla PushPullTable.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0038E" varFormat="Java">
    DYNA0038E=DYNA0038E: Tipo de componente no reconocido {0} para el mandato {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de componente especificado no es válido para la colocación en memoria caché de mandatos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los tipos de componente válidos para los mandatos son &quot;method&quot; y &quot;field&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1036I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1036I" varFormat="Java">
    DYNA1036I=DYNA1036I: Lista de las claves de memoria caché de {0} y sus códigos hash en la memoria caché de disco para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Muestra cada clave de memoria caché y su código hash en la memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.externaldup" varFormat="Java">
    dynacache.externaldup=DYNA0005E: Entrada ExternalCacheGroup duplicada para la dirección {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado una entrada duplicada de ExternalCacheGroup en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el grupo duplicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.badexternalconfig" varFormat="Java">
    dynacache.badexternalconfig=DYNA0025E: En la colocación externa en memoria caché de un servlet se utilizan todos los parámetros de petición y nada más en la creación de ID de memoria caché.  Los parámetros de petición pueden definirse como almacenables en memoria caché externamente SÓLO para utilizarlos con las funciones de exclusión, invalidación e ID de datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha marcado una entrada para colocarla en la memoria caché externamente, y contiene reglas de generación de identificadores adicionales.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine las reglas adicionales.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0041E" varFormat="Java">
    DYNA0041E=DYNA0041E: Tipo de componente no válido {0} para el fragmento divisible en extremos {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha marcado un servlet o JSP como divisible, pero la política de memoria caché contiene reglas de componentes que no son válidas en un IBM Edge Server.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la política de memoria caché para eliminar las reglas que no se han iniciado en el IBM Edge Server, o marque el servlet o el archivo JSP como no divisible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1075I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1075I" varFormat="Java">
    DYNA1075I=DYNA1075I: El grupo de memoria caché externa &quot;RemoteJMSInvalidator&quot; está conectado. El nombre JNDI configurado de la fábrica de conexiones de cola es &quot;{0}&quot; y el nombre JNDI del destino objetivo es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El grupo de memoria caché externa está ahora conectado a los servidores del bus de integración de servicios que están definidos en la fábrica de conexiones de cola.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0037E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0037E" varFormat="Java">
    DYNA0037E=DYNA0037E: Elemento no reconocido {0} al procesar el elemento {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un elemento no reconocido al analizar el archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el documento para que coincida con el archivo cachespec.dtd.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1035I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1035I" varFormat="Java">
    DYNA1035I=DYNA1035I: Lista de las claves de memoria caché de {0} y sus códigos hash en la memoria caché de la memoria para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Muestra cada clave de memoria caché y su código hash en la memoria caché de la memoria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.badconfig" varFormat="Java">
    dynacache.badconfig=DYNA0003E: {0} no se ha almacenado en la memoria caché debido a errores de configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servlet especificado no se ha configurado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que se hayan suministrado valores permitidos no contradictorios, y que se hayan especificado todos los campos necesarios.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1074W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1074W" varFormat="Java">
    DYNA1074W=DYNA1074W: El grupo de memoria caché externa &quot;RemoteJMSInvalidator&quot; ya no está conectado. El nombre JNDI configurado de la fábrica de conexiones de cola es &quot;{0}&quot; y el nombre JNDI del destino objetivo es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servidores del bus de integración de servicios de la fábrica de conexiones de cola especificada ya no están disponibles.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1082W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="specify-replication-domain" varFormat="Java">
    specify-replication-domain=DYNA1082W: No se ha especificado correctamente el dominio de replicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está forzando enableCacheReplication a false.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure el dominio de WebSphere Replication para asociarlo con la instancia de la caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1034W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1034W" varFormat="Java">
    DYNA1034W=DYNA1034W: La propiedad personalizada &quot;disableTemplatesSupport&quot; está establecida en {0}, lo que no coincide con el estado actual de los archivos de disco para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;. La propiedad personalizada &quot;disableTemplatesSupport&quot; está establecida en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la propiedad personalizada &quot;disableTemplatesSupport&quot; no coincide con el estado actual de los archivos de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para establecer la propiedad personalizada &quot;disableTemplatesSupport&quot; en el valor que desee, suprima todos los archivos de memoria caché de disco y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0040E" varFormat="Java">
    DYNA0040E=DYNA0040E: Tipo de componente no permitido {0} que sirve a {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado un tipo de componente no soportado al procesar el objeto especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la política de configuración de memoria caché para que contenga sólo los tipos de componente válidos para el objeto especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0036E" varFormat="Java">
    DYNA0036E=DYNA0036E: Excepción al recuperar el campo {0} de la clase {1}.  Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al recuperar el campo especificado para generar un ID de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema utilizando la información que se proporciona en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1033W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1033W" varFormat="Java">
    DYNA1033W=DYNA1033W: La propiedad personalizada &quot;disableDependencyId&quot; está establecida en {0}, lo que no coincide con el estado actual de los archivos de disco para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;. La propiedad personalizada &quot;disableDependencyId&quot; está establecida en {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la propiedad personalizada &quot;disableDependencyId&quot; no coincide con el estado actual de los archivos de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para establecer la propiedad personalizada &quot;disableDependencyId&quot; en el valor que desee, suprima todos los archivos de memoria caché de disco y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1073E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1073E" varFormat="Java">
    DYNA1073E=DYNA1073E: El grupo de memoria caché externa &quot;RemoteJMSInvalidator&quot; no está configurado correctamente. Se ha proporcionado la siguiente dirección para el miembro del grupo de memoria caché externa: &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Deberá resolver el error de configuración para que el grupo de memoria caché externa especificado funcione correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0035E" varFormat="Java">
    DYNA0035E=DYNA0035E: No se puede hacer una introspección en el campo {0} a partir de la clase {1}.  Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar ubicar el campo, tal como se especifica en el archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el campo especificado en el archivo de configuración de memoria caché exista en el objeto que se invoca y que sea público.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1069I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1069I" varFormat="Java">
    DYNA1069I=DYNA1069I: La propiedad &quot;lruToDiskTriggerTime&quot; personalizada se establecerá en &quot;{0}&quot; para obtener un mejor rendimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como la característica de tamaño de memoria caché de memoria en Mb o de porcentaje de desencadenante LRU está habilitada, la propiedad personalizada &quot;lruToDiskTriggerTime&quot; se cambiará a un valor mejor para obtener un mejor rendimiento.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1072W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1072W" varFormat="Java">
    DYNA1072W=DYNA1072W: El id de memoria caché &quot;{0}&quot; no se replicará en otros servidores porque &quot;skipMemoryWriteToDisk&quot; está establecido en verdadero (true). La política de compartición se establecerá en &quot;not-shared&quot; (no compartir).
  </MsgText>
  <Explanation>
    El ID de memoria caché especificado no se replicará en otros servidores porque skipMemoryWriteToDisk está establecido en verdadero (true).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1029I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1029I" varFormat="Java">
    DYNA1029I=DYNA1029I: La instancia de DRS DynacacheDRSController {0} ha recibido el suceso NOT_CONGESTED.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de DRS DynacacheDRSController especificada ha recibido el suceso NOT_CONGESTED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0034E" varFormat="Java">
    DYNA0034E=DYNA0034E: Método de invocación de excepción {0} en la clase {1}.  Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al invocar el método especificado para generar un ID de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema utilizando la información que se proporciona en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1068E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1068E" varFormat="Java">
    DYNA1068E=DYNA1068E: La característica de tamaño de memoria caché en Mb está inhabilitada porque el proveedor de memoria caché configurado &quot;{0}&quot; no tiene soporte para esta característica para la instancia de memoria caché &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de tamaño de memoria caché en Mb está inhabilitada porque el proveedor de memoria caché configurado no tiene soporte para esta característica.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1032E" varFormat="Java">
    DYNA1032E=DYNA1032E: La propiedad de nombre &quot;primary-storage&quot; debe establecerse en el valor &quot;memory&quot; o &quot;disk&quot;.  Valor presente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento especificado debe tener un valor de memory o disk, pero se ha especificado un valor distinto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el elemento para que el valor sea &quot;memory&quot; o &quot;disk&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0069W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0069W" varFormat="Java">
    DYNA0069W=DYNA0069W: Valor no válido &quot;{0}&quot; para la propiedad personalizada &quot;{1}&quot; en el nombre de memoria caché &quot;{2}&quot;. El rango válido es bajo: &quot;{3}&quot; y alto: &quot;{4}&quot;. Esta propiedad personalizada se establece en &quot;{5}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor de la propiedad personalizada no es válido. Corrija el valor utilizando los valores altos y bajos especificados en el rango en el mensaje de aviso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el valor utilizando los valores altos y bajos especificados en el rango en el mensaje de aviso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1028I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1028I" varFormat="Java">
    DYNA1028I=DYNA1028I: La instancia de DRS DynacacheDRSController {0} ha recibido el suceso IS_CONGESTED.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de DRS DynacacheDRSController especificada ha recibido el suceso IS_CONGESTED.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0073I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0073I" varFormat="Java">
    DYNA0073I=DYNA0073I: Se ha completado el vaciado en disco al detener para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot;. Las estadísticas son: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El vaciado en disco al detener operación se ha completado con las estadísticas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1071I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1071I" varFormat="Java">
    DYNA1071I=DYNA1071I: El proveedor de memoria caché &quot;{0}&quot; se está utilizando.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto muestra el nombre del proveedor de memoria caché que se está utilizando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0033E" varFormat="Java">
    DYNA0033E=DYNA0033E: No se puede hacer una introspección del método {0} de la clase {1}.  Excepción: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar ubicar el método, tal como se especifica en el archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el método especificado en el archivo de configuración de memoria caché exista en el objeto que se invoca y que sea público.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1067E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1067E" varFormat="Java">
    DYNA1067E=DYNA1067E: La característica de tamaño de memoria caché en Mb está inhabilitada porque no se puede asignar tamaño al objeto en memoria caché.  ClassName={0}   Tipo={1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de tamaño de memoria caché en Mb está inhabilitada porque el objeto en memoria caché no está implementado para que se le pueda asignar tamaño.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase de objeto de memoria caché implementa la interfaz com.ibm.websphere.cache.Sizable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0029E" varFormat="Java">
    DYNA0029E=DYNA0029E: Uso no permitido del generador de ID {0} cuando el componente {1} ya está definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La política de memoria caché ha especificado un componente y un generador de identificadores para la misma regla de identificador de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice distintivos de componente o un generador de identificadores, pero no ambos simultáneamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1031E" varFormat="Java">
    DYNA1031E=DYNA1031E: El rango no es válido; el atributo bajo: {0} es mayor que el atributo alto: {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de atributos bajo y alto especificados para el rango no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los valores de atributos alto y bajo como que el valor bajo sea menor que el valor alto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0068W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0068W" varFormat="Java">
    DYNA0068W=DYNA0068W: Se ha establecido un umbral de disco no válido para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot;. Por omisión se utilizan los valores 80% y 70% para límites de umbral alto y bajo respectivamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El límite de umbral de memoria caché de disco se ha establecido &lt; 0 o el umbral alto es menor que el límite de umbral bajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    El umbral de la memoria caché de disco debe ser mayor que 0 y el límite de umbral alto debe ser mayor que el límite de umbral mínimo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1027I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1027I" varFormat="Java">
    DYNA1027I=DYNA1027I: La instancia de DRS DynacacheDRSController {0} ha recibido el suceso REPLICATION_DOWN.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de DRS DynacacheDRSController especificada ha recibido el suceso REPLICATION_DOWN.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1083W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no-cache-name" varFormat="Java">
    no-cache-name=DYNA1083W: No se ha especificado una caché con nombre para la instancia de la caché open-jpa. Se utilizará el nombre de la unidad persistente &quot;{0}&quot; como el nombre de la instancia de la caché.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure un nombre para la instancia de la caché open-jpa L2.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.xmlnodoc" varFormat="Java">
    dynacache.xmlnodoc=DYNA0009E: No hay ningún elemento llamado {0} en el documento {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al analizar el documento especificado, no se ha encontrado un elemento XML que se estaba esperando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compare el formato del archivo XML con la documentación del producto, en busca de errores en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0072E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0072E" varFormat="Java">
    DYNA0072E=DYNA0072E: Está inhabilitada la descarga de disco para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot; porque se ha producido una excepción de disco. La ubicación de descarga de disco está en &quot;{1}&quot;. Excepción: &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de descarga de disco está inhabilitada para el nombre de memoria caché especificado porque se ha producido una excepción de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los archivos de memoria caché de disco para esta instancia de memoria caché se suprimirán cuando se reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1070I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1070I" varFormat="Java">
    DYNA1070I=DYNA1070I: La instania de memoria caché &quot;{0}&quot; está llena y ha alcanzado el tamaño máximo configurado de {1} entradas. El espacio en el almacenamiento dinámico JVM para entradas nuevas se realizará ahora desalojando las entradas de memoria caché existentes mediante el algoritmo LRU. Habilite la característica de descarga de disco para la instancia de memoria caché para evitar descartar entradas de memoria caché de la memoria.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Como la característica de descarga de disco está habilitada y la instancia de memoria caché llena, el espacio del almacenamiento dinámico JVM para entradas nuevas estará disponible desalojando entradas de memoria caché mediante el algoritmo LRU.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite la característica de descarga de disco para la instancia de memoria caché para evitar descartar entradas de memoria caché de la memoria.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0032E" varFormat="Java">
    DYNA0032E=DYNA0032E: El elemento o atributo &quot;{0}&quot; debe establecerse en el valor &quot;true&quot; o &quot;false&quot;.  Valor presente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El elemento especificado debe tener un valor de true o false, pero se ha especificado un valor distinto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el elemento para que tenga el valor &quot;true&quot; o &quot;false&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1081I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dataCache-instance-created" varFormat="Java">
    dataCache-instance-created=DYNA1081I: Se ha creado o recuperado correctamente la instancia OpenJPA L2 DataCache Dynacache &quot;{0}&quot; para la unidad persistente &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia OpenJPA L2 DataCache Dynacache se ha creado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0071W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0071W" varFormat="Java">
    DYNA0071W=DYNA0071W: La propiedad personalizada &quot;diskCacheSizeInGB&quot; para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot; se ha establecido en un valor más grande &quot;{1}&quot; porque el tamaño total de los archivos de memoria caché de disco tiene un valor más grande. Para establecer &quot;diskCacheSizeInGB&quot; en un valor más pequeño, suprima todos los archivos de memoria caché de disco del directorio &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de memoria caché de disco no se pueden reducir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para establecer la propiedad personalizada &quot;diskCacheSizeInGB&quot; en un valor más pequeño, suprima todos los archivos de memoria caché de disco y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1066E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1066E" varFormat="Java">
    DYNA1066E=DYNA1066E: No se ha podido incializar el proveedor de memoria caché &quot;{0}&quot;. La memoria caché dinámica se utilizará para crear la instancia de memoria caché &quot;{1}&quot; en vez del proveedor de memoria caché configurado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error no esperado al inicializar el proveedor de memoria caché configurado. La memoria caché dinámica se utilizará como proveedor de memoria caché para crear la instancia de memoria caché en vez del proveedor configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el proveedor de memoria caché se proporciona como un paquete ejecutable de WebSphere Application Server o como una biblioteca en el directorio lib de WebSphere Application Server.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0028E" varFormat="Java">
    DYNA0028E=DYNA0028E: Uso no permitido del componente {0} cuando el generador de id {1} ya está definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La política de memoria caché ha especificado un componente y un generador de identificadores para la misma regla de identificador de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice distintivos de componente o un generador de identificadores, pero no ambos simultáneamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1030E" varFormat="Java">
    DYNA1030E=DYNA1030E: Los valores del rango no son válidos; los atributos bajo: {0} y alto: {1} deben ser enteros
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta un atributo necesario en la configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el atributo necesario al archivo de configuración de memoria caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1093E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no-dynacache-manager-configured" varFormat="Java">
    no-dynacache-manager-configured=DYNA1093E: La memoria caché de datos &quot;{0}&quot; no está configurada con el DataCacheManager correcto en la unidad de persistencia &quot;{1}&quot; .
  </MsgText>
  <Explanation>
    La propiedad &quot;openjpa.DataCacheManager&quot; debe establecerse en &quot;dynacache&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija esta propiedad en el archivo persistence.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0067W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0067W" varFormat="Java">
    DYNA0067W=DYNA0067W: El recolector de basura de memoria caché de disco está inhabilitado y la política de desalogo está establecida en &quot;NONE&quot; para el nombre de la memoria caché &quot;{0}&quot;. Suprima todos los archivos de memoria caché de disco del directorio &quot;{1}&quot; antes de habilitar esta característica.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de disco del sistema están en un formato anterior y la característica de recogida de basura de memoria caché de disco utiliza un nuevo formato de disco. Antes de habilitar esta característica, suprima todos los archivos de memoria caché de disco del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima todos los archivos de memoria caché de disco y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1026I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1026I" varFormat="Java">
    DYNA1026I=DYNA1026I: La instancia de DRS DynacacheDRSController {0} ha recibido el suceso REPLICATION_UP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de DRS DynacacheDRSController especificada ha recibido el suceso REPLICATION_UP.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1085W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="incompatible-configuration" varFormat="Java">
    incompatible-configuration=DYNA1085W: Se ha configurado la propiedad &quot;{0}&quot; en un valor incompatible. {1}&quot;. Se está forzando este valor en &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una configuración coherente para la instancia de la caché open-jpa L2.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.externaladaptererror" varFormat="Java">
    dynacache.externaladaptererror=DYNA0007E: Error al inicializar el adaptador de memoria caché externa: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El error especificado se ha creado durante la inicialización del adaptador de memoria caché externa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Identifique la causa del error mediante la información específica del error facilitada en el mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.questionconfig" varFormat="Java">
    dynacache.questionconfig=DYNA0004E: Se ha creado un generador de entradas de memoria caché por omisión, pero no se ha proporcionado información de la configuración. Este generador utilizará el URI sin parámetros para generar identificadores de memoria caché. Esta información debe establecerse en el archivo servletcache.xml.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado un servlet con información de configuración poco importante. Esto está permitido, aunque sólo es correcto para los casos más simples.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el servlet que se debe colocar en memoria caché precise sólo el URI de invocación para determinar la exclusividad.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.error" varFormat="Java">
    dynacache.error=DYNA0015I: Se ha producido un error durante la colocación en memoria caché dinámica de servlet: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Mensaje de error general.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el error suministrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0031E" varFormat="Java">
    DYNA0031E=DYNA0031E: Uso no permitido del elemento {0} con el ID {1}.   El campo o elemento de método ya está presente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de configuración ha especificado varios distintivos de método o de campo para el mismo componente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el método duplicado, el campo y/o los elementos del componente en el archivo de configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0070W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0070W" varFormat="Java">
    DYNA0070W=DYNA0070W: El recolector de basura de memoria caché de disco está inhabilitado y la política de desalogo está establecida en &quot;NONE&quot; para el nombre de la memoria caché &quot;{0}&quot;. Esto se debe a que el tamaño de memoria caché de disco o memoria caché de disco en límite de GB no está establecido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es necesario establecer las propiedades personalizadas &quot;diskCacheSize&quot; o &quot;diskCacheSizeInGB&quot; para poder utilizar la característica de recolector de basura de memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Establezca las propiedades personalizadas &quot;diskCacheSize&quot; o &quot;diskCacheSizeInGB&quot; y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1065E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1065E" varFormat="Java">
    DYNA1065E=DYNA1065E: La operación &quot;{0}&quot; para el cacheName &quot;{1}&quot; no se puede realizar porque el proveedor de memoria caché &quot;{2}&quot; no tiene soporte para la característica de duplicación DRS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta operación específica no se puede realizar porque el proveedor de memoria caché no tiene soporte para la característica de duplicación de Data Replication Service (DRS).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0027E" varFormat="Java">
    DYNA0027E=DYNA0027E: Política de duplicación no reconocida: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha especificado una política de duplicación no reconocida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Las políticas de duplicación válidas son not-shared, shared-push, shared-pull y shared-push-pull.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0066W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0066W" varFormat="Java">
    DYNA0066W=DYNA0066W: La característica para limitar el tamaño de memoria caché de disco en GB está inhabilitada para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot;. La propiedad personalizada &quot;diskCacheSizeInGB&quot; está establecida en 0. Suprima todos los archivos de memoria caché de disco del directorio &quot;{1}&quot; antes de habilitar esta característica.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los archivos de disco del sistema están en un formato anterior y la característica de límite en GB del tamaño de memoria caché de disco utiliza un nuevo formato de disco. Antes de habilitar esta característica, suprima todos los archivos de memoria caché de disco del sistema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Suprima todos los archivos de memoria caché de disco y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1025E" varFormat="Java">
    DYNA1025E=DYNA1025E: Método {0}: no se puede convertir DRSJvmId en bytes - jvmId = {1}  jvmIdBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede convertir el parámetro DRSJvmID en una matriz de bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0030E" varFormat="Java">
    DYNA0030E=DYNA0030E: Al elemento {0} le falta el atributo obligatorio &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta un atributo necesario en la configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el atributo necesario al archivo de configuración de memoria caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1064E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1064E" varFormat="Java">
    DYNA1064E=DYNA1064E: La operación &quot;{0}&quot; para el cacheName &quot;{1}&quot; no se puede realizar porque el proveedor de memoria caché &quot;{2}&quot; no tiene soporte para la característica de descarga de memoria caché de disco.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta operación específica no se puede realizar porque el proveedor de memoria caché no tiene soporte para la característica de descarga de memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0026E" varFormat="Java">
    DYNA0026E=DYNA0026E: Error al leer el elemento {0}.  Error al procesar el valor {1}, se ha recibido la excepción: {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al leer el archivo de configuración de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error utilizando la información que se proporciona en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0065W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0065W" varFormat="Java">
    DYNA0065W=DYNA0065W: El tamaño de memoria caché de disco supera el límite de {0} para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;.  Se han desalojado {2} entradas de memoria caché de la memoria pero no se han descargado en el disco.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto en memoria caché no se descargará en el disco porque supera el límite de tamaño de memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la propiedad personalizada &quot;diskCacheSize&quot; por un valor más grande para que pueda almacenar más entradas de memoria caché en el disco.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.stats.dump" varFormat="Java">
    dynacache.stats.dump=DYNA0016I: Se han volcado datos estadísticos de colocación en memoria caché dinámica de servlets en: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han grabado estadísticas de memoria caché en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1024E" varFormat="Java">
    DYNA1024E=DYNA1024E: Método {0}: no se puede convertir entryKeyList en bytes - entryKeyList = {1}  entryKeyListBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede convertir el parámetro entryKeyList en una matriz de bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.metadatageneratorerror" varFormat="Java">
    dynacache.metadatageneratorerror=DYNA0019E: Error al cargar el generador de metadatos {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al cargar el generador de metadatos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error suministrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1059W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1059W" varFormat="Java">
    DYNA1059W=DYNA1059W: La instancia de la memoria caché dinámica llamada {0} no se puede utilizar porque el servicio de memoria caché del servlet dinámico no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de memoria caché del servlet dinámico no se ha iniciado. Las instancias de memoria caché de servlet no se pueden utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la memoria caché del servlet dinámico está habilitada en la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1063E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1063E" varFormat="Java">
    DYNA1063E=DYNA1063E: La operación &quot;{0}&quot; para el cacheName &quot;{1}&quot; no se puede realizar porque el proveedor de memoria caché &quot;{2}&quot; no tiene soporte para la característica de alias.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta operación específica no se puede realizar porque el proveedor de memoria caché no tiene soporte para la característica de alias.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0064W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0064W" varFormat="Java">
    DYNA0064W=DYNA0064W: El tamaño de la entrada de memoria caché supera el límite de {0} MB para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;. Se han desalojado {2} entradas de memoria caché de la memoria pero no se han descargado en el disco.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto en memoria caché no se descargará en el disco porque supera el límite de MB de tamaño de memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la propiedad personalizada &quot;diskCacheEntrySizeInMB&quot; por un valor más grande para que pueda almacenar más entradas de memoria caché en el disco.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1023E" varFormat="Java">
    DYNA1023E=DYNA1023E: Método {0}: error del parámetro: entryKeyList es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un parámetro entryKeyList nulo al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1019E" varFormat="Java">
    DYNA1019E=DYNA1019E: Método {0}: error del parámetro: propKey es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un parámetro propKey nulo al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1058W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1058W" varFormat="Java">
    DYNA1058W=DYNA1058W: La duplicación de memoria caché está inhabilitada para la instancia de la memoria caché &quot;{0}&quot; porque el servicio de la memoria caché dinámica está ejecutándose en un servidor autónomo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La duplicación de memoria caché está inhabilitada para la instancia de la memoria caché porque el servicio de memoria caché dinámica se está ejecutando en un servidor autónomo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1062E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1062E" varFormat="Java">
    DYNA1062E=DYNA1062E: La memoria caché dinámica (memoria caché del núcleo) no se ha podido inicializar. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La memoria caché dinámica (memoria caché del núcleo) no se ha podido inicializar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error suministrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0063W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0063W" varFormat="Java">
    DYNA0063W=DYNA0063W: El tamaño de la memoria caché de disco ha alcanzado el límite de {0} GB para el nombre de memoria caché &quot;{1}&quot;.  Se han desalojado {2} entradas de memoria caché de la memoria pero no se han descargado en el disco.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto en memoria caché no se descargará en el disco porque supera el límite de GB de tamaño de memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la propiedad personalizada &quot;diskCacheSizeInGB&quot; por un valor más grande para que pueda almacenar más entradas de memoria caché en el disco.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1022E" varFormat="Java">
    DYNA1022E=DYNA1022E: Método {0}: error del parámetro: la información de direccionamiento de DRSJvmId es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un parámetro de direccionamiento de DRSJvmId nulo al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1018E" varFormat="Java">
    DYNA1018E=DYNA1018E: Método {0}: el valor tmp devuelto por proxy.handleBootstrapRequest es nulo:  tmp = {1}, token = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Para el método especificado el valor devuelto desde proxy.handleBootstrapRequest es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1057W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1057W" varFormat="Java">
    DYNA1057W=DYNA1057W: La instancia de memoria caché &quot;{0}&quot; definida en &quot;{1}&quot; no se añade porque ya existe una memoria caché con este nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia de memoria caché no se añade porque ya existe una memoria caché con este nombre.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la instancia de memoria caché no se define más de una vez en los archivos de propiedades.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0059I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0059I" varFormat="Java">
    DYNA0059I=DYNA0059I: La configuración de la memoria caché de disco para el nombre de la memoria caché &quot;{0}&quot;. La configuración es: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esto muestra la configuración de la memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1061E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1061E" varFormat="Java">
    DYNA1061E=DYNA1061E: Ni la memoria caché de servlet ni la memoria caché de objeto están habilitadas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ni la memoria caché de servlet ni la memoria caché de objeto están habilitadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la memoria caché del servlet dinámico está habilitada en la consola administrativa.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1080I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="queryCache-instance-created" varFormat="Java">
    queryCache-instance-created=DYNA1080I: Se ha creado o recuperado correctamente la instancia OpenJPA L2 QueryCache Dynacache &quot;{0}&quot; para la unidad persistente &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La instancia OpenJPA L2 QueryCache Dynacache se ha creado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1021E" varFormat="Java">
    DYNA1021E=DYNA1021E: Método {0}: no se puede convertir el parámetro del valor en bytes.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede convertir el parámetro del valor en bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1084W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no-cache-size" varFormat="Java">
    no-cache-size=DYNA1084W: No se ha especificado un tamaño de caché para la instancia de la caché open-jpa L2 &quot;{0}&quot;.  Se establecerá el tamaño de la caché en la memoria en &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Configure un tamaño para la instancia de la caché open-jpa L2.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1060W" varFormat="Java">
    DYNA1060W=DYNA1060W: La instancia de memoria caché dinámica llamada {0} no se puede utilizar porque el servicio de memoria caché del objeto dinámico no se ha iniciado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de memoria caché del objeto dinámico no se ha iniciado. Las instancias de memoria caché de objeto no se pueden utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1017E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1017E" varFormat="Java">
    DYNA1017E=DYNA1017E: Método {0}: error del parámetro: dbm es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un objeto dbm nulo al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0062I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0062I" varFormat="Java">
    DYNA0062I=DYNA0062I: Las instancias de memoria caché del archivo de configuración {0} se han cargado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un archivo de configuración de memoria caché se ha procesado correctamente para las instancias de memoria caché desde la ubicación especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0058I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0058I" varFormat="Java">
    DYNA0058I=DYNA0058I: Ha finalizado la limpieza de la memoria caché de disco para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot;. Las estadísticas son: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ha finalizado la limpieza de la memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1056I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1056I" varFormat="Java">
    DYNA1056I=DYNA1056I: La memoria caché dinámica (memoria caché del objeto) se ha inicializado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La memoria caché dinámica (memoria caché del objeto) se ha inicializado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1020E" varFormat="Java">
    DYNA1020E=DYNA1020E: Método {0}: error del parámetro: value es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado un parámetro value nulo al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1016E" varFormat="Java">
    DYNA1016E=DYNA1016E: Método {0}: dbmBytes es nulo: dbm = {1}  dbmBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede llamar al proxy porque DRSBootstrapMsg convertido a bytes es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0061I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0061I" varFormat="Java">
    DYNA0061I=DYNA0061I: Está inhabilitado el vaciado en disco al detener para la memoria caché &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de vaciado de disco al detener está inhabilitada para el nombre de la memoria caché especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.cachingDisabled" varFormat="Java">
    dynacache.cachingDisabled=DYNA0013I: Se ha inhabilitado la colocación en memoria caché dinámica de servlet
  </MsgText>
  <Explanation>
    La colocación en memoria caché de servlets dinámicos está inhabilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.excludeerror" varFormat="Java">
    dynacache.excludeerror=DYNA0024E: Error al construir la política de memoria caché {0}. Las variables &quot;Exclude&quot; están duplicadas o se han definido de forma incorrecta para la variable de memoria caché {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado variables exclude duplicadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine las variables exclude duplicadas o definidas incorrectamente que se hayan especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0057I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0057I" varFormat="Java">
    DYNA0057I=DYNA0057I: Se ha iniciado la limpieza de la memoria caché de disco para el nombre de memoria caché &quot;{0}&quot;. Las estadísticas son: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha iniciado la limpieza de la memoria caché de disco para eliminar de la memoria caché las entradas caducadas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1055I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1055I" varFormat="Java">
    DYNA1055I=DYNA1055I: La memoria caché dinámica (memoria caché del servlet) se ha inicializado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La memoria caché dinámica (memoria caché del servlet) se ha inicializado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.priority" varFormat="Java">
    dynacache.priority=DYNA0001E: El valor de prioridad no es un número válido para la entrada {0}. Utilice un entero en lugar de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha especificado un valor no entero o un entero no positivo para la prioridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sustituya el valor de la prioridad por un entero positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.cacheInitFailed" varFormat="Java">
    dynacache.cacheInitFailed=DYNA0021E: No se puede inicializar la unidad de memoria caché {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error no anticipado al inicializar la memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Depure el problema mediante el mensaje de error suministrado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0056W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0056W" varFormat="Java">
    DYNA0056W=DYNA0056W: Se han reinicializado los archivos de memoria caché de disco debido a daños en los datos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han reinicializado los archivos de memoria caché de disco cuando se reinició el servidor, debido a daños en los datos. Esto puede estar provocado por una finalización inesperada de la máquina virtual Java (JVM) o por una excepción de disco. Se ha perdido todo el contenido anterior de la memoria caché de disco.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1015E" varFormat="Java">
    DYNA1015E=DYNA1015E: Método {0}: propKeyBytes es nulo: propKey = {1}  propKeyBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede llamar al proxy porque propKeyBytes es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0060I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0060I" varFormat="Java">
    DYNA0060I=DYNA0060I: Está habilitado el vaciado en disco al detener para la memoria caché &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de vaciado de disco al detener está habilitada para el nombre de la memoria caché especificada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.timeout" varFormat="Java">
    dynacache.timeout=DYNA0002E: El valor de tiempo de espera no es un número válido para la entrada {0}. Utilice un entero en lugar de {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha especificado un valor no entero para el tiempo de espera.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sustituya el valor del tiempo de espera por un entero numérico.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.xmlnoelem" varFormat="Java">
    dynacache.xmlnoelem=DYNA0010E: No hay ningún elemento llamado {0} en {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al analizar los archivos XML de la configuración especificada, no se ha encontrado un elemento XML que se estaba esperando.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compare el formato del archivo XML con la documentación del producto, en busca de errores en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1094E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="incorrect-class-name" varFormat="Java">
    incorrect-class-name=DYNA1094E: El cargador de clase &quot;{1}&quot; NO ha podido cargar la clase de entidad &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Confirme que esta clase existe en la aplicación y que es visible para el cargador de clase del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione el nombre de clase de entidad correcto y configure una biblioteca compartida con ámbito de servidor que contenga las clases asociadas con el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1054I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1054I" varFormat="Java">
    DYNA1054I=DYNA1054I: La memoria caché dinámica (memoria caché del núcleo) se ha inicializado correctamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La memoria caché dinámica (memoria caché del núcleo) se ha inicializado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1089I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="incompatible-configuration4" varFormat="Java">
    incompatible-configuration4=DYNA1089I: Dado que la propiedad openjpa.Querycache se ha establecido en &quot;dynacache&quot;, el proveedor de la caché Dynacache OpenJPA L2 establecerá forzadamente la propiedad openjpa.DataCache en &quot;dynacache&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1088I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="incompatible-configuration3" varFormat="Java">
    incompatible-configuration3=DYNA1088I: Dado que se ha establecido la propiedad openjpa.Datacache property en &quot;dynacache&quot;, el proveedor de la caché Dynacache OpenJPA L2 establecerá forzadamente la propiedad openjpa.RemoteCommitProvider en &quot;none&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1087I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="incompatible-configuration2" varFormat="Java">
    incompatible-configuration2=DYNA1087I: Dado que la propiedad openjpa.DataCacheManager se ha establecido en &quot;dynacache&quot;, el proveedor de la caché Dynacache OpenJPA L2 establecerá forzadamente la propiedad openjpa.RemoteCommitProvider en &quot;none&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1086I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="incompatible-configuration1" varFormat="Java">
    incompatible-configuration1=DYNA1086I: Dado que la propiedad openjpa.DataCacheManager se ha establecido en &quot;dynacache&quot;, el proveedor de la caché Dynacache OpenJPA L2 establecerá forzadamente la propiedad openjpa.DataCache en &quot;dynacache&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje es sólo informativo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1014E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1014E" varFormat="Java">
    DYNA1014E=DYNA1014E: Método {0}: la entrada debería estar en nuestra tabla push/pull, pero la señal de sirviente es nula. entryKey = {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido recuperar cacheEntry de la tabla push/pull porque la señal de propietario de sirviente es nula.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0055E" varFormat="Java">
    DYNA0055E=DYNA0055E: Está inhabilitada la descarga de disco para la memoria caché &quot;{0}&quot; porque no puede crearse la ubicación &quot;{1}&quot; o &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de descarga de disco está inhabilitada para el nombre de memoria caché especificado porque no se puede crear la ubicación de descarga de disco y la ubicación alternativa por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la ubicación de descarga de disco tiene suficientes privilegios de acceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0017I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.joingroup" varFormat="Java">
    dynacache.joingroup=DYNA0017I: Grupo {0} unido
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta unidad de memoria caché se ha unido correctamente a un grupo de memorias caché cooperadoras.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1053E" varFormat="Java">
    DYNA1053E=DYNA1053E: Se ha producido una excepción al intentar invocar el mandato MBean &quot;{0}&quot;. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción al intentar invocar el mandato MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la explicación de la excepción descrita en el mensaje de error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0054W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0054W" varFormat="Java">
    DYNA0054W=DYNA0054W: Está habilitada la descarga de disco para la memoria caché &quot;{0}&quot;. No se puede crear la ubicación &quot;{1}&quot;. Se utiliza en su lugar la ubicación alternativa por omisión &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de descarga de disco está habilitada para el nombre de la memoria caché especificada. La memoria caché de disco se almacena en la ubicación alternativa porque no puede crearse el directorio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.fileNotFound" varFormat="Java">
    dynacache.fileNotFound=DYNA0011E: No se ha encontrado el archivo de memoria caché de servlet {0}; se ha inhabilitado la colocación en memoria caché
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las propiedades de colocación en memoria caché no se han especificado para este servidor de aplicaciones. Se inhabilita la colocación en memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cree un archivo XML de configuración de memoria caché con el nombre especificado. Consulte la documentación del producto para ver instrucciones sobre cómo construir un archivo XML de configuración de memoria caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1049E" varFormat="Java">
    DYNA1049E=DYNA1049E: El MBean DynaCache no se ha encontrado en el nodo &quot;{0}&quot; en el que se encuentra el servidor &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean DynaCache no se ha encontrado en el nodo en el que se encuentra el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la expresión de consulta para el MBean. Asegúrese de que los nombres de nodo y servidor proporcionados existen.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1013E" varFormat="Java">
    DYNA1013E=DYNA1013E: Método {0}: entryKeyBytes es nulo: entryKey = {1}  entryKeyBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede llamar al proxy porque entryKeyBytes es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1092E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no-jpa-cache-exists-with-this-name" varFormat="Java">
    no-jpa-cache-exists-with-this-name=DYNA1092E: No existe una memoria caché de datos con el nombre &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Confirme que la memoria caché de datos L2 se ha creado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Confirme que la memoria caché de datos L2 es correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1009E" varFormat="Java">
    DYNA1009E=DYNA1009E: Método {0}: la señal es nula.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una señal de sirviente nula al método especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1052E" varFormat="Java">
    DYNA1052E=DYNA1052E: El nombre de entrada &quot;{0}&quot; no es un nombre estadístico de memoria caché válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre de las estadísticas de la memoria caché de entrada no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de estadísticas de memoria caché es válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.notSerializable" varFormat="Java">
    dynacache.notSerializable=DYNA0020E: No se puede almacenar en la memoria caché {0}, los atributos de la petición no se pueden serializar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La salida de servlets se marcó para ser duplicada entre memorias caché, lo que requiere que todos los atributos de petición puedan serializarse.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la política de memoria caché de este servlet de modo que no se duplique su salida, o modifique la aplicación de modo que todos los atributos de petición puedan serializarse.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1048E" varFormat="Java">
    DYNA1048E=DYNA1048E: El mandato MBean &quot;{0}&quot; sólo se puede utilizar bajo el Gestor de despliegue.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato MBean &quot;CompareCaches&quot; sólo se puede ejecutar en el Gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute el mandato CompareCaches desde el MBean Dynacache del Gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.cachingEnabled" varFormat="Java">
    dynacache.cachingEnabled=DYNA0012I: Se ha habilitado la colocación en memoria caché dinámica de servlet
  </MsgText>
  <Explanation>
    La colocación en memoria caché de servlets dinámicos está habilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1012E" varFormat="Java">
    DYNA1012E=DYNA1012E: Método {0}: eventBytes es nulo: event = {1}  eventBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede llamar al proxy porque eventBytes es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1008E" varFormat="Java">
    DYNA1008E=DYNA1008E: Método {0}: el proxy es nulo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no ha podido obtener un proxy sirviente para DRS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0053I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0053I" varFormat="Java">
    DYNA0053I=DYNA0053I: Está habilitada la descarga de disco para la memoria caché &quot;{0}&quot; en el directorio &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La característica de descarga de disco está habilitada para el nombre de la memoria caché especificada. La memoria caché de disco se almacena en el directorio especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="dynacache.nullServletMapping" varFormat="Java">
    dynacache.nullServletMapping=DYNA0023E: Error al construir la política de memoria caché {0}.  No hay correlaciones de servlet definidas para el servlet {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido encontrar ninguna correlación de servlets para el servlet o archivo JSP de memoria caché.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el error de configuración mediante Application Assembly Tool.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1091E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1091E" varFormat="Java">
    DYNA1091E=DYNA1091E: No se ha reconocido la configuración de la instancia de memoria caché &quot;{0}&quot; debido a la excepción &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración de memoria caché dinámica para la instancia de memoria caché no es válida debido a la excepción generada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Trate y corrija la causa de la excepción para que la configuración de memoria caché pueda añadirse correctamente al tiempo de ejecución de la memoria caché dinámica.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0049E" varFormat="Java">
    DYNA0049E=DYNA0049E: Tipo de componente {0} no reconocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de componente especificado se encuentra en el archivo de configuración de memoria caché, pero la memoria caché no lo reconoce.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el tipo de componente no reconocido del archivo de configuración de memoria caché.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1051E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1051E" varFormat="Java">
    DYNA1051E=DYNA1051E: El mandato MBean &quot;{0}&quot; no se puede realizar porque la característica de descarga del disco no está habilitada para la instancia de memoria caché denominada &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mandato MBean no se puede invocar porque la característica de descarga del disco no está habilitada para la instancia de memoria caché indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la característica de descarga de disco está habilitada para la instancia de memoria caché indicada. Consulte el artículo Configuración de la descarga de disco de memoria caché dinámica en la documentación del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1047E" varFormat="Java">
    DYNA1047E=DYNA1047E: Error interno: error al crear el objeto AdminService. Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error interno: error al crear el objeto AdminService.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Póngase en contacto con el servicio de IBM para depurar el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1011E" varFormat="Java">
    DYNA1011E=DYNA1011E: Método {0}: tokenBytes es nulo: token = {1}  tokenBytes = {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El método especificado no puede llamar al proxy porque tokenBytes es nulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1007I" varFormat="Java">
    DYNA1007I=DYNA1007I: El servicio {0} se ha inicializado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio controlador de z/OS para el servicio de memoria caché dinámica se ha inicializado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA1090I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA1090I" varFormat="Java">
    DYNA1090I=DYNA1090I: El servicio de memoria caché dinámica está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de memoria caché dinámica, memoria caché de objetos y colocación en memoria caché de servlets se han inhabilitado mediante la consola administrativa o scripts.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el servicio de memoria caché dinámica estableciendo el atributo &quot;enable&quot; del objeto AdminConfig &quot;DynamicCache&quot; del ámbito de servidor o a través del panel de la consola administrativa Servidores de aplicaciones &gt; &lt;nombre_servidor&gt; &gt; Servicio de memoria caché dinámica
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="DYNA0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DYNA0052E" varFormat="Java">
    DYNA0052E=DYNA0052E: El objeto en memoria caché no se puede duplicar ni guardar en el disco. CacheID={0}   ClassName={1}   Tipo={2}    Excepción={3}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto está marcado para ser duplicado entre memorias caché o guardado en disco lo que requiere que se serialicen el objeto y todos los objetos referenciados dentro del objeto.  CacheID es el identificador de la entrada de memoria caché que no se puede serializar.  ClassName es el nombre de clase del objeto en memoria caché que no se puede serializar.   Tipo es el tipo de datos para indicar los datos que se están serializando.    Excepción es la excepción recibida durante el intento de serialización.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la política de memoria caché de este objeto para que no se duplique ni guarde en disco o modifique la aplicación para que el objeto y todos los objetos referenciados sean serializables.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
