<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.scripting/src/com/ibm/ws/scripting/resources/scriptLibraryMessage.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WASL6048E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6048E" varFormat="Java">
    WASL6048E=WASL6048E: la aplicación {0} no está desplegada en el destino {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación no está desplegada en el destino de interés.  El procedimiento de script no se puede ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la aplicación no está desplegada en el destino.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINJDBC_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINJDBC_GENERAL_HELP=WASL0007I: La biblioteca de scripts AdminJDBC proporciona los procedimientos
	de script que configuran y consultan los valores del origen de datos y del proveedor de JDBC (Java Database Connectivity).

	La biblioteca de scripts AdminJDBC proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help
	para la biblioteca de scripts AdminJDBC, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.
	Los procedimientos del script que toman el argumento de ámbito pueden especificarse
	con los formatos siguientes (Cell, Node, Server, Cluster): 
	por ejemplo, un clúster se puede especificar como:
		&quot;Cell=myCell,Cluster=myCluster&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/ServerCluster:myCluster/&quot; o bien 
		&quot;myCluster(cells/myCell/clusters/myCluster|cluster.xml#Cluster_1)&quot;
	Un nodo puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Node=myNode&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/Node:myNode/&quot; o bien 
		&quot;myNode(cells/myCell/nodes/myNode|node.xml#Node_1)&quot; 
	Un servidor puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Node=myNode,Server=myServer&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/Node:myNode/Server:myServer/&quot; o bien 
		&quot;myServer(cells/myCell/nodes/myNode/servers/myServer|server.xml#Server_1)&quot; 
	Los procedimientos del script que toman los argumentos opcionales pueden especificarse
	con una lista o en formato de serie: 
	por ejemplo, otherAttributeList puede especificarse como:
		&quot;description=mi nuevo recurso, isolatedClassLoader=true&quot; o bien 
		[[&quot;description&quot;, &quot;mi nuevo recurso&quot;], [&quot;isolatedClassLoader&quot;, &quot;true&quot;]] 


createDataSource:
	Crear un nuevo origen de datos en la configuración.

createJDBCProviderAtScope:
	Crear un nuevo proveedor de JDBC en el entorno en el ámbito especificado.

createDataSourceUsingTemplate:
	Utilizar una plantilla para crear un nuevo origen de datos de la configuración.

createJDBCProviderUsingTemplateAtScope:
	Utilizar un nuevo proveedor de JDBC en el entorno en el ámbito especificado.

createJDBCProvider:
	Crear un nuevo proveedor de JDBC en el entorno.

createDataSourceAtScope:
	Crear un nuevo origen de datos en la configuración en el ámbito especificado.

createJDBCProviderUsingTemplate:
	Utilizar una plantilla para crear un nuevo proveedor JDBC.

createDataSourceUsingTemplateAtScope:
	Utilizar una plantilla para crear un nuevo origen de datos en la configuración en el ámbito especificado.

listDataSources:
	Mostrar una lista de ID de configuración de los orígenes de datos en la configuración.

listDataSourceTemplates:
	Mostrar una lista de ID de configuración para las plantillas de orígenes de datos en el entorno.

listJDBCProviders:
	Mostrar una lista de ID de configuración de los proveedores JDBC en el entorno.

listJDBCProviderTemplates:
	Mostrar una lista de ID de configuración de las plantillas del proveedor JDBC en el entorno.

help:
	Mostrar la ayuda en línea de biblioteca de scripts AdminJDBC.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6047E" varFormat="Java">
    WASL6047E=WASL6047E: el tipo {0} de objeto no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto padre no existe en su configuración.  El procedimiento de script no se puede ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el objeto padre existe y puede crear un objeto hijo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6046E" varFormat="Java">
    WASL6046E=WASL6046E: El sistema no puede crear el objeto {0} porque ya existe en su configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto especificado ya existe en su configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el objeto a crear no exista, o cree un objeto que no exista en su entorno.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6045E" varFormat="Java">
    WASL6045E=WASL6045E: existe varios objetos {0} en la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El sistema no puede determinar el objeto a configurar porque existen varios objetos en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que en la configuración sólo existe un objeto de interés.  El procedimiento de script no puede determinar el objeto correcto a utilizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINJ2C_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINJ2C_GENERAL_HELP=WASL0006I: La biblioteca de scripts AdminJ2C proporciona los procedimientos
	de script que configuran y consultan los valores del recurso J2C (J2EE Connector).

	La biblioteca de scripts AdminJ2C proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento, utilice el mandato help
	para la biblioteca de scripts AdminJ2C, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento. 
	Los procedimientos del script que toman los argumentos opcionales pueden especificarse
	con una lista o en formato de serie: 
	por ejemplo, otherAttributeList se puede especificar como:
		&quot;description=mi nuevo recurso, isolatedClassLoader=true&quot; o bien 
		[[&quot;description&quot;, &quot;mi nuevo recurso&quot;], [&quot;isolatedClassLoader&quot;, &quot;true&quot;]] 


createJ2CActivationSpec:
	Crear una especificación de activación J2C en la configuración.

createJ2CAdminObject:
	Crear un objeto administrativo J2C en la configuración.

createJ2CConnectionFactory:
	Crear una nueva conexión J2C en la configuración.

installJ2CResourceAdapter:
	Instalar un adaptador de recursos de J2C en la configuración.

listAdminObjectInterfaces:
	Mostrar una lista de interfaces de objetos administrativos para el adaptador de recursos de J2C en cuestión.

listConnectionFactoryInterfaces:
	Mostrar una lista de interfaces de fábrica de conexiones para el adaptador de recursos de J2C en cuestión.

listMessageListenerTypes:
	Mostrar una lista de tipos de escuchas de mensajes para el adaptador de recursos de J2C en cuestión.

listJ2CActivationSpecs:
	Mostrar una lista de especificaciones de activación J2C en la configuración de J2C.

listJ2CAdminObjects:
	Mostrar una lista de objetos administrativos en la configuración de J2C.

listJ2CConnectionFactories:
	Muestra una lista de fábricas de conexiones J2C en su configuración J2C.

listJ2CResourceAdapters:
	Muestra una lista de fábricas de conexiones J2C en su configuración J2C.

help:
	Proporcionar ayuda en línea de la biblioteca de scripts AdminJ2C.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAPPLICATION_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINAPPLICATION_GENERAL_HELP=WASL0001I: La biblioteca de scripts AdminApplication proporciona procedimientos
	de script que configuran, administran y despliegan aplicaciones.

	La biblioteca de scripts Adminapplication proporciona los procedimientos de script siguientes. 
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help 
	para la biblioteca de scripts AdminApplication, especificando el nombre del script en cuestión 
	como un argumento.


Grupo 1: Instalar y desinstalar aplicaciones

installAppModulesToDiffServersWithPatternMatching:
	Instalar módulos de aplicación en distintos
	servidores de aplicaciones utilizando el patrón Java coincidente

installAppModulesToDiffServersWithMapModulesToServersOption:
	Instalar módulos de aplicación en distintos
	servidores de aplicaciones con la opción MapModulesToServers para el objeto AdminApp.

installAppModulesToMultiServersWithPatternMatching:
	Instalar módulos de aplicación en varios servidores
	de aplicaciones utilizando el patrón Java coincidente.

installAppModulesToSameServerWithPatternMatching:
	Instalar módulos de aplicación en el mismo servidor
	de aplicaciones utilizando el patrón Java coincidente.

installAppModulesToSameServerWithMapModulesToServersOption:
	Instalar módulos de aplicación en el mismo servidor de aplicaciones
	utilizando la opción MapModulesToServers para el objeto AdminApp.

installAppWithClusterOption:
	Instalar la aplicación en un clúster utilizando la opción cluster para el objeto AdminApp. 

installAppWithDefaultBindingOption:
	Instalar la aplicación utilizando las opciones de enlace por omisión.

installAppWithDeployEjbOptions:
	Instalar la aplicación utilizando la opción deployejb para el objeto AdminApp. 

installAppWithNodeAndServerOptions:
	Instalar la aplicación utilizando las opciones node y server para el objeto AdminApp. 

installAppWithTargetOption:
	Instalar la aplicación utilizando la opción target para el objeto AdminApp. 

installAppWithVariousTasksAndNonTasksOptions:
	Instalar la aplicación utilizando distintas tareas desplegadas. 

installWarFile:
	Instalar un archivo archivador Web (WAR). 

uninstallApplication:
	Desinstalar la aplicación.

Grupo 2: Configuraciones de aplicación de consultas

checkIfAppExists:
	Mostrar si la aplicación existe.

getAppDeployedNodes:
	Mostrar los nodos en los que se despliega la aplicación.

getAppDeploymentTarget:
	Mostrar el destino de despliegue para la aplicación.

getTaskInfoForAnApp:
	Mostrar información detallada de la tarea para una tarea de instalación específica.

help:
	Proporcionar información de ayuda general para la biblioteca de scripts AdminApplication.

listApplications:
	Mostrar todas las aplicaciones desplegadas en la configuración. 

listApplicationsWithTarget:
	Mostrar todas las aplicaciones desplegadas para el destino de despliegue.

listModulesInAnApp:
	Mostrar todos los módulos de aplicación de la aplicación desplegada. 

Grupo 3: Actualizar aplicaciones

addPartialAppToAnAppWithUpdateCommand:
	Actualizar una aplicación parcial en una aplicación desplegada.

addSingleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Añadir un archivo único a una aplicación desplegada.

addSingleModuleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Añadir un único archivo de módulo en una aplicación desplegada.

addUpdateSingleModuleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Añadir y actualizar un único archivo de módulo en una aplicación desplegada.

deletePartialAppToAnAppWithUpdateCommand:
	Suprimir una aplicación parcial de una aplicación desplegada.

deleteSingleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Suprimir un único archivo en una aplicación desplegada.

deleteSingleModuleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Eliminar un archivo de módulo único de una aplicación desplegada.

updateApplicationUsingDefaultMerge:
	Actualizar una aplicación utilizando la fusión por omisión

updateApplicationWithUpdateIgnoreNewOption:
	Actualizar la aplicación utilizando la opción update.ignore.new para el objeto AdminApp.

updateApplicationWithUpdateIgnoreOldOption:
	Actualizar la aplicación utilizando la opción update.ignore.old para los objetos AdminApp. 

updateEntireAppToAnAppWithUpdateCommand:
	Actualizar toda una aplicación a una aplicación desplegada.

updatePartialAppToAnAppWithUpdateCommand:
	Actualizar una aplicación parcial a una aplicación desplegada.

updateSingleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Actualizar un único archivo a una aplicación desplegada.

updateSingleModuleFileToAnAppWithUpdateCommand:
	Actualizar un único archivo de módulo a una aplicación desplegada.

Grupo 4: Exportar aplicaciones

exportAllApplicationsToDir:
	Exportar cada aplicación de la configuración a un directorio específico.

exportAnAppDDLToDir:
	Exportar el lenguaje de definición de datos de aplicaciones (DDL) a un directorio específico.

exportAnAppToFile:
	Exportar una aplicación a un archivo específico.

Grupo 5: Configurar despliegue de aplicaciones

configureApplicationLoading:
	Configurar la carga de aplicaciones para los destinos desplegados.

configureClassLoaderLoadingModeForAnApplication:
	Configurar la modalidad de carga del cargador de clases para el despliegue de aplicaciones.

configureClassLoaderPolicyForAnApplication:
	Configurar una política de cargador de clases para el despliegue de aplicaciones.

configureConnectorModulesOfAnApplication:
	Configurar los atributos del módulo conector para el despliegue de aplicaciones.

configureEJBModulesOfAnApplication:
	Configurar los valores del módulo EJB (enterprise bean) para el despliegue de aplicaciones.

configureLibraryReferenceForAnApplication:
	Configurar la referencia de biblioteca compartida para la aplicación.

configureSessionManagementForAnApplication:
	Configurar los valores de la gestión de sesiones para el despliegue de aplicaciones.

configureStartingWeightForAnApplication:
	Configurar los valores de peso inicial para el despliegue de aplicaciones.

configureWebModulesOfAnApplication:
	Configurar los valores de los módulos Web para el despliegue de aplicaciones.

Grupo 6: Administrar aplicaciones

startApplicationOnAllDeployedTargets:
	Iniciar una aplicación en cada destino desplegado.

startApplicationOnCluster:
	Iniciar una aplicación en un clúster.

startApplicationOnSingleServer:
	Iniciar una aplicación en un único servidor.

stopApplicationOnAllDeployedTargets:
	Detener una aplicación en cada destino desplegado.

stopApplicationOnCluster:
	Detener una aplicación en un clúster.

stopApplicationOnSingleServer:
	Detener una aplicación en un único servidor
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6044E" varFormat="Java">
    WASL6044E=WASL6044E: El MBean {0}:{1} no está en ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean relevante no está en ejecución. El sistema no puede detener el MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado del MBean.  El sistema no puede detener el MBean si no está en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6043E" varFormat="Java">
    WASL6043E=WASL6043E: El MBean {0}:{1} está en ejecución.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El MBean relevante está en ejecución. El sistema no puede iniciar el MBean.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el estado del MBean.  El sistema no puede iniciar el MBean si está en ejecución.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINNODEGROUPMANAGEMENT_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINNODEGROUPMANAGEMENT_GENERAL_HELP=WASL0004I: La biblioteca de scripts AdminNodeGroupManagement proporciona los
	procedimientos de script que configuran y administran los valores del grupo de nodos.

	La biblioteca de scripts AdminNodeGroupManagement proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help para
	la biblioteca de scripts AdminNodeGroupManagement, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.


addNodeGroupMember:
	Añadir un nodo a un grupo de nodos que existe en la configuración.

checkIfNodeExists:
	Mostrar si el nodo en cuestión existe en un grupo de nodos específico.

checkIfNodeGroupExists:
	Mostrar si un grupo de nodos específico existe en la configuración.

createNodeGroup:
	Crear un nuevo grupo de nodos en la configuración.

createNodeGroupProperty:
	Asigna propiedades personalizadas al grupo de nodos en cuestión.

deleteNodeGroup:
	Suprimir un grupo de nodos de la configuración.

deleteNodeGroupMember:
	Eliminar un nodo de un grupo de nodos específico de la configuración.

deleteNodeGroupProperty:
	Eliminar una propiedad personalizada específica de un grupo de nodos.

help:
	Mostrar los procedimientos de script a los que da soporte la biblioteca de scripts AdminNodeGroupManagement.
	Para mostrar ayuda detallada de un script específico, especifique el nombre del script que desee.

listNodeGroupMembers:
	Listar el nombre de cada nodo que se ha configurado dentro de un grupo de nodos específico.

listNodeGroupProperties:
	Listar las propiedades personalizadas que están configuradas dentro de un grupo de nodos específico.

listNodeGroups:
	Mostrar los grupos de nodos que existen en la configuración.
	Si especifica el nombre de un nodo específico, el script devuelve el nombre del grupo de nodos al que pertenece el nodo.

modifyNodeGroup:
	Modificar el nombre abreviado y la descripción de un grupo de nodos.

modifyNodeGroupProperty:
	Modifica el valor de una propiedad personalizada asignada a un grupo de nodos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0003I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINCLUSTERMANAGEMENT_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINCLUSTERMANAGEMENT_GENERAL_HELP=WASL0003I: La biblioteca de scripts AdminClusterManagement proporciona los
	procedimientos de script que configuran y administran clústeres de servidores.

	La biblioteca de scripts AdminClusterManagement proporciona los procedimientos de script siguientes. 
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help para
	la biblioteca de scripts AdminClusterManagement, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.


checkIfClusterExists:
	Mostrar si el clúster en cuestión existe en la configuración.

checkIfClusterMemberExists:
	Mostrar si el miembro del servidor de clúster en cuestión existe en la configuración.

createClusterMember:
	Asigna un miembro de clúster de servidores a un clúster específico. Al crear el primer miembro de clúster,
	se almacena una copia de ese miembro como parte de los datos del clúster y pasa a ser la plantilla para todos los miembros de clúster adicionales que se crean.

createClusterWithFirstMember:
	Crear una nueva configuración de clúster y añadir el primer miembro al clúster.

createClusterWithoutMember:
	Crear una nueva configuración de clúster en el entorno.

createFirstClusterMemberWithTemplate:
	Utilizar una plantilla para añadir el primer miembro de clúster de servidores a un clúster específico.
	Una copia del primer miembro del clúster creada se almacena en el ámbito del clúster como plantilla.

createFirstClusterMemberWithTemplateNodeServer:
	Utilizar un nodo con un servidor de aplicaciones existente como plantilla para crear un nuevo miembro de clúster en la configuración.
	Al crear el primer miembro del clúster, una copia de ese miembro se almacena como parte de los datos del clúster y
	pasa a ser la plantilla para todos los miembros de clúster adicionales que se crean.

deleteCluster:
	Suprimir la configuración de un clúster de servidores.
	Un clúster de servidores consta de un grupo de servidores de aplicaciones a los que se hace referencia como miembros de clúster.
	El script suprime el clúster de servidores y cada uno de sus miembros de clúster.

deleteClusterMember:
	Eliminar un miembro de clúster de la configuración de servidor.

help:
	Proporciona ayuda en línea de la biblioteca de scripts AdminClusterManagement.

immediateStopAllRunningClusters:
	Detener los miembros de clúster de servidores para cada clúster activo dentro de una célula específica.
	El servidor ignora cualquier tarea actual o pendiente.

immediateStopSingleCluster:
	Detener los miembros de clúster de servidores para un clúster específico dentro de una célula.
	El servidor ignora cualquier tarea actual o pendiente.

listClusterMembers:
	Mostrar los miembros de clúster de servidores que existen en una configuración de clúster específica.

listClusters:
	Mostrar cada clúster que existe en la configuración.

rippleStartAllClusters:
	Detener y reiniciar cada clúster dentro de una configuración de célula.

rippleStartSingleCluster:
	Detener y reiniciar los miembros de clúster dentro de una configuración de clúster específica.

startAllClusters:
	Iniciar cada clúster dentro de una configuración de célula.

startSingleCluster:
	Iniciar un clúster específico dentro de la configuración.

stopAllClusters:
	Detener los miembros de clúster de servidores de cada clúster activo dentro de una célula específica.
	Cada servidor se detiene de una forma que permite al servidor finalizar peticiones existentes y permite la migración tras error a otro miembro del clúster.

stopSingleCluster:
	Detener los miembros de clúster de servidores de un clúster activo específico dentro de una célula.
	Cada servidor se detiene de una forma que permite al servidor finalizar peticiones existentes y permite la migración tras error a otro miembro del clúster.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINNODEMANAGEMENT_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINNODEMANAGEMENT_GENERAL_HELP=WASL0009I: La biblioteca de scripts AdminNodeManagement proporciona los
	procedimientos de script que configuran y administran valores del grupo de nodos.

	La biblioteca de scripts AdminNodeManagement proporciona los procedimientos de script siguientes. 
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help para
	la biblioteca de scripts AdminNodeManagement, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.



configureDiscoveryProtocolOnNode:
	Configurar el protocolo de descubrimiento de nodos

doesNodeExist:
	Comprobar si existe el nodo en la célula

isNodeRunning:
	Comprobar si el nodo está en ejecución

listNodes:
	Listar los nodos disponibles en la célula

restartActiveNodes:
	Reiniciar todos los nodos en ejecución en la célula

restartNodeAgent:
	Reiniciar todos los procesos en ejecución en el nodo especificado

stopNode:
	Detener todos los procesos en el nodo especificado, incluyendo los servidores de agentes de nodos (nodeagent) y de aplicaciones

stopNodeAgent:
	Detener los procesos nodeagent en el nodo especificado
 
syncActiveNodes:
	Sincronizar todos los repositorios de nodos en ejecución con el repositorio de la célula

syncNode:
	Sincronizar el repositorio de nodo especificado con el repositorio de la célula

help:
	Proporcionar ayuda en línea de la biblioteca de scripts AdminNodeManagement
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6042E" varFormat="Java">
    WASL6042E=WASL6042E: el objeto {0} no se ha encontrado en la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El objeto no existe en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el objeto existe en la configuración.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0010I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINRESOURCES_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINRESOURCES_GENERAL_HELP=WASL0010I: La biblioteca de scripts AdminResources proporciona los 
	procedimientos de script que configuran y administran los valores de correo, URL y proveedor de recursos.

	La biblioteca de scripts AdminResources proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help
	para la biblioteca de scripts AdminResources, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.
	Los procedimientos del script que toman los argumentos opcionales pueden especificarse
	con los formatos siguientes (Cell, Node, Server, Cluster): 
	por ejemplo, un clúster puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Cluster=myCluster&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/ServerCluster:myCluster/&quot; o bien 
		&quot;myCluster(cells/myCell/clusters/myCluster|cluster.xml#Cluster_1)&quot;.
	Un nodo puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Node=myNode&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/Node:myNode/&quot; o bien 
		&quot;myNode(cells/myCell/nodes/myNode|node.xml#Node_1)&quot;
	Un servidor puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Node=myNode,Server=myServer&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/Node:myNode/Server:myServer/&quot; o bien 
		&quot;myServer(cells/myCell/nodes/myNode/servers/myServer|server.xml#Server_1)&quot;
	Los procedimientos del script que toman los argumentos opcionales pueden especificarse
	con una lista o en formato de serie: 
	por ejemplo, otherAttributeList puede especificarse como:
		&quot;description=mi nuevo recurso, isolatedClassLoader=true&quot; o bien 
		[[&quot;description&quot;, &quot;mi nuevo recurso&quot;], [&quot;isolatedClassLoader&quot;, &quot;true&quot;]] 


createCompleteMailProvider:
	Crear un proveedor de correo con un proveedor de protocolo, sesión de correo y propiedad personalizada

createCompleteMailProviderAtScope:
	Crear un proveedor de correo con un proveedor de protocolo, sesión de correo y propiedad personalizada en el ámbito

createCompleteResourceEnvProvider:
	Crear un proveedor de entorno de recursos con un referenciable de entorno de recursos, entrada de entorno de recursos y propiedad personalizada

createCompleteResourceEnvProviderAtScope:
	Crear un proveedor de entorno de recursos con un referenciable de entorno de recursos, entrada de entorno de recursos y propiedad personalizada en el ámbito

createCompleteURLProvider:
	Crear un proveedor de URL con la propiedad URL y cliente

createCompleteURLProviderAtScope:
	Crear un proveedor de URL con la propiedad URL y cliente en el ámbito

createJAASAuthenticationAlias:
	Crear un alias de autenticación JAAS

createLibraryRef:
	Crear una referencia de biblioteca

createMailProvider:
	Crear un proveedor de correo

createMailProviderAtScope:
	Crear un proveedor de correo en el ámbito

createMailSession:
	Crear una sesión de correo para el proveedor de correo

createMailSessionAtScope:
	Crear una sesión de correo para el proveedor de correo en el ámbito

createProtocolProvider:
	Crear un proveedor de protocolo para el proveedor de correo

createProtocolProviderAtScope:
	Crear un proveedor de protocolo para el proveedor de correo en el ámbito

createResourceEnvEntries:
	Crear una entrada de entorno de recursos

createResourceEnvEntriesAtScope:
	Crear una entrada de entorno de recursos en el ámbito

createResourceEnvProvider:
	Crear un proveedor de entorno de recursos

createResourceEnvProviderAtScope:
	Crear un proveedor de entorno de recursos en el ámbito

createResourceEnvProviderRef:
	Crear un referenciable de proveedor de entorno de recursos

createResourceEnvProviderRefAtScope:
	Crear un referenciable de proveedor de entorno de recursos en el ámbito

createScheduler:
	Crear un recurso de planificador

createSchedulerAtScope:
	Crear un recurso de planificador en el ámbito

createSharedLibrary:
	Crear una biblioteca compartida

createSharedLibraryAtScope:
	Crear una biblioteca compartida en el ámbito

createURL:
	Crear un nuevo URL para el proveedor de URL

createURLAtScope:
	Crear un nuevo URL para el proveedor de URL en el ámbito

createURLProvider:
	Crear un proveedor de URL

createURLProviderAtScope:
	Crear un proveedor de URL en el ámbito

createWorkManager:
	Crear un gestor de trabajo

createWorkManagerAtScope:
	Crear un gestor de trabajo en el ámbito

help:
	Proporcionar ayuda en línea de la biblioteca de scripts AdminResources
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0005I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINAUTHORIZATIONS_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINAUTHORIZATIONS_GENERAL_HELP=WASL0005I: La biblioteca de scripts AdminAuthorizations proporciona los
	procedimientos de script que configuran los grupos de autorización de seguridad.

	La biblioteca de scripts AdminAuthorizations proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help para
	la biblioteca de scripts AdminAuthorizations, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.


addResourceToAuthorizationGroup:
	Añadir un recurso a un grupo de autorización existente.

createAuthorizationGroup:
	Crear un nuevo grupo de autorización.

deleteAuthorizationGroup:
	Suprimir un grupo de autorización existente.

help:
	Mostrar los procedimientos de script a los que da soporte la biblioteca de scripts AdminClusterManagement.
	Para mostrar ayuda detallada de un script específico, especifique el nombre del script que desee.

listAuthorizationGroups:
	Listar los grupos de autorización de la configuración.

listAuthorizationGroupsForGroupID:
	Listar grupos de autorización a los que tiene acceso un grupo específico.

listAuthorizationGroupsForUserID:
	Listar grupos de autorización a los que tiene acceso un usuario específico.

listAuthorizationGroupsOfResource:
	Listar cada grupo de autorización con los que está correlacionado un recurso específico.

listGroupIDsOfAuthorizationGroup:
	Mostrar los ID de grupo y nivel de acceso que están asociados con un grupo de autorización específico.

listResourcesForGroupID:
	Mostrar los recursos a los que puede acceder un ID de grupo específico.

listResourcesForUserID:
	Mostrar los recursos a los que puede acceder un ID de usuario específico.

listResourcesOfAuthorizationGroup:
	Mostrar los recursos que están asociados con un grupo de autorización específico.

listUserIDsOfAuthorizationGroup:
	Mostrar los ID de usuario y nivel de acceso que están asociados a un grupo de autorización específico.

mapGroupsToAdminRole:
	Correlacionar los ID de grupo con uno o más roles administrativos en el grupo de autorización.
	El nombre del grupo de autorización que proporcione determina la tabla de autorizaciones.
	El ID de grupo puede ser un nombre abreviado o un nombre de dominio calificado en el caso de que se utilice el registro de usuario LDAP.

mapUsersToAdminRole:
	Correlacionar los ID de usuario con uno o más roles administrativos en el grupo de autorización.
	El nombre del grupo de autorización que proporcione determina la tabla de autorizaciones.
	El ID de usuario puede ser un nombre abreviado o un nombre de dominio calificado en el caso de que se utilice el registro de usuario LDAP.

removeGroupFromAllAdminRoles:
	Eliminar un grupo específico de un rol administrativo en cada grupo de autorización de la configuración.

removeGroupsFromAdminRole:
	Eliminar grupos específicos del rol administrativo del grupo de autorización en cuestión.

removeResourceFromAuthorizationGroup:
	Eliminar un recurso específico del grupo de autorización en cuestión.

removeUsersFromAdminRole:
	Eliminar usuarios específicos del rol administrativo del grupo de autorización en cuestión.

removeUserFromAllAdminRoles:
	Eliminar un usuario específico de un rol administrativo en cada grupo de autorización de la configuración.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6041E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6041E" varFormat="Java">
    WASL6041E=WASL6041E: el valor del argumento siguiente no es válido: {0}:{1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El  valor de argumento no es válido. No especifique el valor de argumento como nulo o como una serie vacía.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a ejecutar el procedimiento de la biblioteca de scripts y especifique el valor de argumento correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6040E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6040E" varFormat="Java">
    WASL6040E=WASL6040E: El argumento especificado {0}:{1} no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El argumento que ha especificado no existe.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el mandato de Jython AdminUtilities.help(scriptName) para visualizar los argumentos para el script a ejecutar. Compruebe que ha especificado los argumentos correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0013I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINUTILITIES_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINUTILITIES_GENERAL_HELP=WASL0013I: La biblioteca de scripts AdminUtilities proporciona los
	procedimientos de script que administran los valores de programas de utilidad.

	La biblioteca de scripts AdminUtilities proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help
	para la biblioteca de scripts AdminUtilities, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.


convertToList:
	Convertir serie a lista

configureAutoSave:
	Configurar el guardado automático de configuración

debugNotice:
	Establecer aviso de depuración

getExceptionText:
	Obtener texto de la excepción

fail:
	mensaje de error

fileSearch:
	Búsqueda recursiva de archivo

getResourceBundle:
	Obtener paquete de recursos

getScriptLibraryFiles:
	Obtener los archivos de biblioteca de script

getScriptLibraryList:
	Obtener los nombres de biblioteca de script de lista

getScriptLibraryPath:
	Obtener la vía de acceso de biblioteca de scripts

help:
	Proporcionar ayuda en línea

infoNotice:
	Establecer aviso de información

save:
	Guardar todos los cambios de configuración

setDebugNotices:
	Establecer aviso de depuración

setFailOnErrorDefault:
	Establecer failonerror predeterminado

sleepDelay:
	Establecer retardo de hibernación

warningNotice:
	Establecer aviso
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0012I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINLIBHELP_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINLIBHELP_GENERAL_HELP=WASL0012I: AdminLibHelp proporciona información de ayuda general para las
	bibliotecas de scripts Jython para la herramienta wsadmin.

	Cada biblioteca de scripts contiene varios procedimientos de script que realizan
	distintas funciones de administración. Para mostrar información detallada para una
	biblioteca de scripts específica, utilice la opción help para el objeto
	AdminLibHelp, especificando la biblioteca de scripts en cuestión como
	un argumento. Por ejemplo, AdminLibHelp.help(&quot;AdminApplication&quot;)
	devuelve la información detallada para la biblioteca de scripts
	AdminApplication.


AdminApplication:	Proporcionar procedimientos de script que configuran,
			administran y despliegan aplicaciones.
AdminAuthorizations:	Proporcionar procedimientos de script que configuran
			grupos de autorización de seguridad.

AdminBLA:		Proporcionar procedimientos de script que configuran, administran
			y despliegan aplicaciones de nivel empresarial (BLA).
AdminClusterManagement:	Proporcionar procedimientos de script que configuran
			y administran clústeres de servidores.
AdminJ2C:		Proporcionar procedimientos de script que configuran y consultan
			los valores del recurso J2C (J2EE Connector).
AdminJDBC:		Proporcionar procedimientos de script que configuran y consultan
			los valores del origen de datos y JDBC (Java Database Connectivity).
AdminJMS:		Proporcionar procedimientos de script que configuran y consultan
			los valores de recurso y del proveedor JMS (Java Messaging Service).

AdminLibHelp:		Proporcionar información de ayuda general para la 
			biblioteca de scripts.
AdminNodeGroupManagement:	Proporcionar procedimientos de script que configuran
			y administran valores del grupo de nodos.
AdminNodeManagement:	Proporcionar procedimientos de script que configuran y
			administran valores de nodo.
AdminResources:		Proporcionar procedimientos de script que configuran y 
			administran los valores de correo, URL y del proveedor de recursos.
AdminServerManagement:	Proporcionar procedimientos de script que configuran,
			administran y consultan valores del servidor.
AdminUtilities:		Proporcionar procedimientos de script que administran los valores
			de los programas de utilidad.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0008I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINJMS_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINJMS_GENERAL_HELP=WASL0008I: La biblioteca de scripts AdminJMS proporciona los procedimientos de script
	que configuran y consultan los valores del recurso y del proveedor JMS (Java Messaging Services).

	La biblioteca de scripts AdminJMS proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada biblioteca de scripts, utilice el mandato help 
	para la biblioteca de scripts AdminJMS, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.
	Los procedimientos del script que toman el argumento de ámbito pueden especificarse
	con los formatos siguientes (Cell, Node, Server, Cluster): 
	por ejemplo, un clúster se puede especificar como:
		&quot;Cell=myCell,Cluster=myCluster&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/ServerCluster:myCluster/&quot; o bien 
		&quot;myCluster(cells/myCell/clusters/myCluster|cluster.xml#Cluster_1)&quot;
	Un nodo puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Node=myNode&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/Node:myNode/&quot; o bien 
		&quot;myNode(cells/myCell/nodes/myNode|node.xml#Node_1)&quot; 
	Un servidor puede especificarse como:
		&quot;Cell=myCell,Node=myNode,Server=myServer&quot; o bien 
		&quot;/Cell:myCell/Node:myNode/Server:myServer/&quot; o bien 
		&quot;myServer(cells/myCell/nodes/myNode/servers/myServer|server.xml#Server_1)&quot; 
	Los procedimientos del script que toman los argumentos opcionales pueden especificarse
	con una lista o en formato de serie: 
	por ejemplo, otherAttributeList puede especificarse como:
		&quot;readAhead=AlwaysOff, maxBatchSize=54&quot; o bien 
		[[&quot;readAhead&quot;, &quot;AlwaysOff&quot;], [&quot;maxBatchSize&quot;, 54]] 


createGenericJMSConnectionFactory:
	Crear una nueva GenericJMSConnectionFactory

createGenericJMSConnectionFactoryAtScope:
	Crear una nueva GenericJMSConnectionFactory en el ámbito especificado

createGenericJMSConnectionFactoryUsingTemplate:
	Crear una nueva GenericJMSConnectionFactory utilizando la plantilla

createGenericJMSConnectionFactoryUsingTemplateAtScope:
	Crear una nueva GenericJMSConnectionFactory utilizando la plantilla en el ámbito especificado

createGenericJMSDestination:
	Crear un nuevo GenericJMSDestination

createGenericJMSDestinationAtScope:
	Crear un nuevo GenericJMSDestination en el ámbito especificado

createGenericJMSDestinationUsingTemplate:
	Crear un nuevo GenericJMSDestination utilizando la plantilla

createGenericJMSDestinationUsingTemplateAtScope:
	Crear un nuevo GenericJMSDestination utilizando la plantilla en el ámbito especificado

createJMSProvider:
	Crear un nuevo JMSProvider

createJMSProviderAtScope:
	Crear un nuevo JMSProvider en el ámbito especificado

createJMSProviderUsingTemplate:
	Crear un nuevo JMSProvider utilizando la plantilla

createJMSProviderUsingTemplateAtScope:
	Crear un nuevo JMSProvider utilizando la plantilla en el ámbito especificado

createSIBJMSActivationSpec:
	Crear una nueva ActivationSpec JMS SIB

createSIBJMSConnectionFactory:
	Crear una fábrica de conexiones JMS SIB

createSIBJMSQueue:
	Crear una cola JMS SIB

createSIBJMSQueueConnectionFactory:
	Crear una fábrica de conexiones de colas JMS SIB

createSIBJMSTopic:
	Crear un tema JMS SIB

createSIBJMSTopicConnectionFactory:
	Crear una fábrica de conexiones de temas JMS SIB

createWASTopic:
	Crear un nuevo WASTopic

createWASTopicAtScope:
	Crear un nuevo WASTopic en el ámbito especificado

createWASTopicUsingTemplate:
	Crear un nuevo WASTopic utilizando la plantilla

createWASTopicUsingTemplateAtScope:
	Crear un nuevo WASTopic utilizando la plantilla en el ámbito especificado

createWASTopicConnectionFactory:
	Crear una nueva WASTopicConnectionFactory

createWASTopicConnectionFactoryAtScope:
	Crear una nueva WASTopicConnectionFactory en el ámbito especificado

createWASTopicConnectionFactoryUsingTemplate:
	Crear una nueva WASTopicConnectionFactory utilizando la plantilla

createWASTopicConnectionFactoryUsingTemplateAtScope:
	Crear una nueva WASTopicConnectionFactory utilizando la plantilla en el ámbito especificado

createWASQueue:
	Crear una nueva WASQueue

createWASQueueAtScope:
	Crear una nueva WASQueue en el ámbito especificado

createWASQueueUsingTemplate:
	Crear una nueva WASQueueUsingTemplate

createWASQueueUsingTemplateAtScope:
	Crear una nueva WASQueueUsingTemplate en el ámbito especificado

createWASQueueConnectionFactory:
	Crear una nueva WASQueueConnectionFactory

createWASQueueConnectionFactoryAtScope:
	Crear una nueva WASQueueConnectionFactory en el ámbito especificado

createWASQueueConnectionFactoryUsingTemplate:
	Crear una nueva WASQueueConnectionFactory utilizando la plantilla

createWASQueueConnectionFactoryUsingTemplateAtScope:
	Crear una nueva WASQueueConnectionFactory utilizando la plantilla en el ámbito especificado

createWMQActivationSpec:
	Crear una ActivationSpec WMQ

createWMQConnectionFactory:
	Crear una fábrica de conexiones WMQ

createWMQQueue:
	Crear una nueva cola WMQ

createWMQQueueConnectionFactory:
	Crear una fábrica de conexiones de colas WMQ

createWMQTopic:
	Crear un nuevo tema WMQ

createWMQTopicConnectionFactory:
	Crear una fábrica de conexiones de temas WMQ

listGenericJMSConnectionFactories:
	Listar las GenericJMSConnectionFactories

listGenericJMSConnectionFactoryTemplates:
	Listar las plantillas de GenericJMSConnectionFactory

listGenericJMSDestinations:
	Listar los GenericJMSDestinations

listGenericJMSDestinationTemplates:
	Listar las plantilla de GenericJMSDestination

listJMSConnectionFactories:
	Listar las JMSConnectionFactories

listJMSDestinations:
	Listar los JMSDestinations

listJMSProviders:
	Listar los JMSProviders

listJMSProviderTemplates:
	Listar las plantillas de JMSProvider

listWASTopics:
	Listar los WASTopics

listWASTopicConnectionFactories:
	Listar las WASTopicConnectionFactories

listWASTopicConnectionFactoryTemplates:
	Listar las plantillas de WASTopicConnectionFactory

listWASTopicTemplates:
	Listar las plantilla de WASTopic

listWASQueues:
	Listar las WASQueues

listWASQueueConnectionFactories:
	Listar las WASQueueConnectionFactories

listWASQueueConnectionFactoryTemplates:
	Listar las plantillas de WASQueueConnectionFactory

listWASQueueTemplates:
	Listar las plantillas de WASQueue

startListenerPort:
	Iniciar el puerto de escucha

help:
	Proporcionar ayuda en línea de la biblioteca de scripts AdminJMS
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0002I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINSERVERMANAGEMENT_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINSERVERMANAGEMENT_GENERAL_HELP=WASL0002I: La biblioteca de scripts AdminServerManagement proporciona
	procedimientos de script que configuran, administran y consultan los valores del servidor.

	La biblioteca de scripts AdminServerManagement proporciona los procedimientos siguientes.
	Para mostrar información detallada sobre cada procedimiento de script, utilice el mandato help para
	la biblioteca de scripts AdminServerManagement, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.


Grupo 1: ServerConfiguration

checkIfServerExists:
	Determinar si el servidor en cuestión existe en la configuración.

checkIfServerTemplateExists:
	Determinar si las plantillas de servidor en cuestión existen en la configuración.

configureApplicationServerClassloader:
	Configurar un cargador de clases para el servidor de aplicaciones.
	Los cargadores de clases permiten a las aplicaciones que se despliegan en el servidor de aplicaciones acceder a repositorios de clases y recursos disponibles.

configureCookieForServer:
	Configurar cookies en la configuración del servidor de aplicaciones. Configure cookies para hacer un seguimiento de sesiones.

configureCustomProperty:
	Configurar propiedades personalizadas en la configuración del servidor de aplicaciones.
	Puede utilizar propiedades personalizadas para configurar propiedades del sistema internas que
	algunos componentes utilizan, por ejemplo, para pasar información a un contenedor web.

configureEndPointsHost:
	Configurar el nombre de host de los puntos finales de servidor.

configureProcessDefinition:
	Configurar la definición de proceso de servidor.
	Mejorar la operación de un servidor de aplicaciones definiendo información de línea de mandatos
	para iniciar o inicializar el proceso de servidor de aplicaciones.

configureSessionManagerForServer:
	Este script configura el gestor de sesiones para el servidor de aplicaciones.
	Las sesiones permiten a las aplicaciones que se ejecutan en un contenedor Web hacer el seguimiento de usuarios individuales.

createApplicationServer:
	Crear un nuevo servidor de aplicaciones.

createAppServerTemplate:
	Crear una nueva plantilla de servidor de aplicaciones.

createGenericServer:
	Crear un nuevo servidor genérico.

createWebServer:
	Crear un nuevo servidor web.

deleteServer:
	Suprimir un servidor.

deleteServerTemplate:
	Suprimir una plantilla de servidor.

getJavaHome:
	Mostrar el valor inicial Java.

getServerPID:
	Mostrar el ID de proceso de servidor.

getServerProcessType:
	Mostrar el tipo de proceso de servidor para un servidor específico. 

listJVMProperties:
	Mostrar las propiedades asociadas a la configuración de JVM (Java Virtual Machine).

listServerTemplates:
	Mostrar las plantillas de servidor de la configuración.

listServerTypes:
	Mostrar los tipos de servidor disponibles en el nodo en cuestión. 

listServers:
	Mostrar los servidores que existen en la configuración.

queryMBeans:
	Consultar si en el servidor de aplicaciones hay beans gestionados (MBeans).

setJVMProperties:
	Establecer propiedades de JVM (Java Virtual Machine)

showServerInfo:
	Mostrar propiedades de configuración de servidor para el servidor en cuestión.

startAllServers:
	Iniciar cada servidor disponible en un nodo específico.

startSingleServer:
	Iniciar un sólo servidor en un nodo específico.

stopAllServers:
	Detener cada servidor en ejecución en un nodo específico.

stopSingleServer:
	Detener un único servidor en ejecución en un nodo específico.

viewProductInformation:
	Mostrar la versión de producto del servidor de aplicaciones.

Grupo 2: ServerTracingAndLoggingConfiguration

configureJavaProcessLogs:
	Configurar anotaciones cronológicas de proceso Java para el servidor de aplicaciones.
	El sistema crea las anotaciones cronológicas de JVM redireccionando las corrientes System.out y System.err de la JVM a archivos de anotaciones cronológicas independientes.

configureJavaVirtualMachine:
	Configurar una JVM (Máquina Virtual Java).
	El servidor de aplicaciones, siendo un proceso Java, requiere una JVM para poder ejecutarse, y para dar soporte a aplicaciones Java que se ejecutan en el mismo.

configurePerformanceMonitoringService:
	Configurar PMI (Performance Monitoring Infrastructure) en la configuración.

configurePMIRequestMetrics:
	Configurar métricas de petición de PMI en la configuración. 

configureRASLoggingService:
	Configurar el servicio de anotaciones cronológicas de RAS.

configureServerLogs:
	Configurar anotaciones cronológicas del servidor para el servidor de aplicaciones en cuestión.

configureTraceService:
	Configurar valores de rastreo para el servidor de aplicaciones.
	Configurar el rastreo para obtener información detallada sobre la ejecución del servidor de aplicaciones.

setTraceSpecification:
	Establecer la especificación de rastreo para el servidor.

Grupo 3: OtherServicesConfiguration

configureAdminService:
	Configurar la interfaz AdminService.
	La interfaz AdminService es la interfaz de lado de servidor para las funciones de administración de servidor de aplicaciones.

configureCustomService:
	Configurar un servicio personalizado en la configuración del servidor de aplicaciones.
	Cada uno de los servicios personalizados definen una clase que se carga e inicializa siempre que el servidor se inicia y concluye.

configureDynamicCache:
	Configurar el servicio de memoria caché dinámica en la configuración del servidor.
	El servicio de memoria caché dinámica funciona dentro de una JVM (Java Virtual Machine), interceptando llamadas a objetos que se pueden almacenar en memoria caché.

configureEJBContainer:
	Configurar un contenedor Enterprise JavaBeans (EJB) en la configuración de servidor.
	Un contenedor EJB proporciona un entorno de tiempo de ejecución para enterprise beans dentro de un servidor de aplicaciones.

configureFileTransferService:
	Configurar el servicio de transferencia de archivos para el servidor de aplicaciones.
	El servicio de transferencia de archivos transfiere archivos del gestor de despliegue a nodos remotos individuales.

configureHTTPTransportEndPointForWebContainer:
	Configurar punto final de transporte HTTP para un contenedor Web.

configureHTTPTransportForWebContainer:
	Configurar transportes HTTP para un contenedor Web.
	Los transportes proporcionan colas de peticiones entre plug-ins del servidor de aplicaciones para servidores Web
	y contenedores Web en los que residen los módulos web de aplicaciones.

configureListenerPortForMessageListenerService:
	Configurar el puerto de escucha para el servicio de escucha de mensajes en la configuración de servidor.
	El servicio de escucha de mensajes es una extensión de las funciones de JMS (Java Messaging Service) del proveedor de JMS.

configureMessageListenerService:
	Configurar el servicio de escucha de mensajes en la configuración de servidor.
	El servicio de escucha de mensajes es una extensión de las funciones de JMS (Java Messaging Service) del proveedor de JMS.

configureORBService:
	Configurar un servicio ORB (Object Request Broker) en la configuración de servidor.
	Un ORB (Object Request Broker) gestiona la interacción entre clientes y servidores, utilizando el protocolo IIOP (Internet InterORB Protocol).

configureRuntimeTransactionService:
	Configurar el servicio de transacciones para la configuración de servidor.
	El servicio de transacciones es un componente de tiempo de ejecución del servidor que puede coordinar las actualizaciones en varios gestores de recursos para garantizar las actualizaciones atómicas de datos.

configureStateManageable:
	Configurar el estado inicial del servidor de aplicaciones.
	El estado inicial hace referencia al estado deseado del componente cuando se inicia el proceso de servidor.

configureThreadPool:
	Configurar agrupaciones de hebras en la configuración de servidor.
	Una agrupación de hebras permite que los componentes del servidor reutilicen hebras, lo que elimina la necesidad de crear nueva hebras durante el tiempo de ejecución.

configureTransactionService:
	Configurar el servicio de transacciones para el servidor de aplicaciones.

configureWebContainer:
	Configurar los contenedores web en la configuración del servidor de aplicaciones.
	Un contenedor web maneja peticiones para servlets, archivos JSP (JavaServer Pages) y otros tipos de archivos que incluyen el código del servidor.

help:
	Proporcionar ayuda en línea de la biblioteca de scripts de AdminServerManagement.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL6049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WASL6049E" varFormat="Java">
    WASL6049E=WASL6049E: Error de sintaxis de script. La sintaxis especificada para los atributos opcionales es incorrecta o el atributo opcional no es válido: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La sintaxis de script se ha especificado incorrectamente o el atributo opcional no existe. El procedimiento de script no se puede ejecutar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el atributo existe en la lista de atributos opcionales o especifique la sintaxis correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WASL0011I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADMINBLA_GENERAL_HELP" varFormat="Java">
    ADMINBLA_GENERAL_HELP=WASL0011I: La biblioteca de scripts AdminBLA proporciona los procedimientos
	de script que configuran, administran y despliegan las aplicaciones de nivel empresarial (BLA).

	La biblioteca de scripts AdminBLA proporciona los procedimientos de script siguientes.
	Para mostrar información detallada para cada procedimiento de script, utilice el mandato help
	para la biblioteca de scripts AdminBLA, especificando el nombre del script en cuestión
	como un argumento.


addCompUnit:
	Añadir una unidad de composición a una aplicación de nivel empresarial (BLA)

createEmptyBLA:
	Crear una aplicación de nivel empresarial (BLA) vacía

deleteAsset:
	Suprimir un activo registrado del repositorio de configuración de WebSphere

deleteBLA:
	Suprimir una aplicación de nivel empresarial (BLA)

deleteCompUnit:
	Suprimir una unidad de composición en una aplicación de nivel empresarial (BLA)

editAsset:
	Editar metadatos de activo

editCompUnit:
	Editar una unidad de composición en una aplicación de nivel empresarial (BLA)

exportAsset:
	Exportar un activo registrado a un archivo

help:
	Proporcionar ayuda en línea de la biblioteca de scripts AdminBLA

importAsset:
	Importar y registrar un activo en el dominio de gestión de WebSphere

listAssets:
	Listar activos registrados en una célula

listBLAs:
	Listar aplicaciones de nivel empresarial (BLA) en una célula

listCompUnits:
	Listar unidades de composición de una aplicación de nivel empresarial (BLA)

startBLA:
	Iniciar aplicación de nivel empresarial (BLA)

stopBLA:
	Detener aplicación de nivel empresarial (BLA)

viewAsset:
	Ver un activo registrado

viewCompUnit:
	Ver una unidad de composición en una aplicación de nivel empresarial (BLA)
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ninguna
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
