<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SIB/ws/code/sib.zwlmclassifier.impl/src/com/ibm/ws/sib/zwlmclassifier/CWSJWMessages.nlsprops, -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWSJW0002W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARSER_CLASS_INVOKE_ERROR_CWSJW0002" varFormat="Java">
    PARSER_CLASS_INVOKE_ERROR_CWSJW0002=CWSJW0002W: Una excepción ha impedido la recuperación de las reglas de clasificación de la clase de analizador XML de clasificación {0} y, por lo tanto, la clase de transacción por omisión {1} se aplicará a todo el trabajo.  {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase de analizador XML de clasificación lee un documento XML que define reglas para asignar una clase de transacción de gestión de carga de trabajo a varios tipos de trabajo dentro del servidor de aplicaciones.  Se ha producido una excepción al invocar la clase del analizador XML de clasificación para recuperar las reglas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe las anotaciones de servidor para los errores relacionados. Para obtener más información sobre cómo resolver este error, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJW0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="DISCRIMINATOR_SYNTAX_ERROR_CWSJW0004" varFormat="Java">
    DISCRIMINATOR_SYNTAX_ERROR_CWSJW0004=CWSJW0004W: La regla de clasificación WLM siguiente tiene un error de sintaxis en el atributo de discriminador.  La regla se ignorará.  Tipo={0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del atributo discriminador no es una expresión XPath válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la regla en el archivo XML de clasificación WLM y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJW0001I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="PARSER_CLASS_NOT_FOUND_CWSJW0001" varFormat="Java">
    PARSER_CLASS_NOT_FOUND_CWSJW0001=CWSJW0001I: No se ha encontrado la clase de analizador XML de clasificación {0} y por lo tanto la clase de transacción por omisión {1} no se aplicará a todo el trabajo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase de analizador XML de clasificación lee un documento XML que define reglas para asignar una clase de transacción de gestión de carga de trabajo a varios tipos de trabajo dentro del servidor de aplicaciones.  La clase de analizador XML de clasificación no se espera que esté en todas las plataformas.  En las plataformas donde se espera (actualmente sólo z/OS) su ausencia podría indicar un error en la instalación del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la plataforma es z/OS, compruebe las anotaciones de servidor e instalación para los errores relacionados.  Si la plataforma no es z/OS, ignore este mensaje.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJW0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="EXCP_DURING_INIT_CWSJW0005" varFormat="Java">
    EXCP_DURING_INIT_CWSJW0005=CWSJW0005E: No se ha podido crear el objeto WlmClassifierHandlerFactory y se ha generado la excepción: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear el objeto WlmClassifierHandlerFactory.  Los mensajes de error adjuntos contienen información acerca del problema.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los mensajes de error adjuntos para obtener más información acerca del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJW0003W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="SELECTOR_SYNTAX_ERROR_CWSJW0003" varFormat="Java">
    SELECTOR_SYNTAX_ERROR_CWSJW0003=CWSJW0003W: La regla de clasificación WLM siguiente tiene un error de sintaxis en el atributo de selector.  La regla se ignorará.  Tipo={0}, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El valor del atributo de selector no es un selector de mensajes válido según la especificación JMS 1.1.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la regla en el archivo XML de clasificación WLM y reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWSJW9999E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="TEMPORARY_CWSJW9999" varFormat="Java">
    TEMPORARY_CWSJW9999=CWSJW9999E: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el mensaje no proporciona suficiente información, consulte los mensajes de error que se adjuntan para obtener más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información sobre cómo resolver este error, consulte la información de determinación de problemas en la página Web de soporte de WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
