<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/webservices/src/com/ibm/ws/webservices/deploy/resources/deployMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WSWS0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0001E" varFormat="Java">
    WSWS0001E=WSWS0001E: La vía de acceso &quot;{0}&quot; no es una vía de acceso absoluta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre archivo WSDL publicado debe tener un nombre de vía de acceso absoluto y completo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un nombre de vía de acceso absoluta para el archivo WSDL publicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0040I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0040I" varFormat="Java">
    WSWS0040I=WSWS0040I: Mensaje de la herramienta de despliegue de servicios Web: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Ninguna.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0056E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0056E" varFormat="Java">
    WSWS0056E=WSWS0056E: El valor del tiempo de espera de la petición cliente del servicio Web, {0}, para un puerto en el módulo {1} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado una entrada de usuario incorrecta para el tiempo de espera de solicitud de cliente del servicio Web.  El tiempo de espera es el número de milisegundos a la espera de que se complete una solicitud.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una entrada correcta.  El valor debe ser un entero positivo, 0 ó -1.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0020E" varFormat="Java">
    WSWS0020E=WSWS0020E: Error interno: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0036E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0036E" varFormat="Java">
    WSWS0036E=WSWS0036E: {0} es el módulo de direccionador del módulo habilitado para servicios Web {1}.  El archivo web.xml de módulos de direccionador debe contener una sentencia servlet-mapping con un url-pattern y servlet-name de {2}, pero no es así.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo web.xml del módulo de WAR del direccionador no es correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que está el elemento servlet-mapping y que contiene un url-pattern.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0016E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0016E" varFormat="Java">
    WSWS0016E=WSWS0016E: El archivo webservices.xml del módulo {0} hace referencia al archivo WSDL &quot;{1}&quot;, pero el módulo no contiene ningún archivo WSDL con ese nombre.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si el archivo webservices.xml hace referencia a un archivo WSDL, el archivo WSDL debe existir en el módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el archivo WSDL esperado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0055E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0055E" varFormat="Java">
    WSWS0055E=WSWS0055E: El valor para el ámbito del servicio Web, {0}, para un puerto en el módulo {1} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha proporcionado una entrada de usuario incorrecta para el ámbito de servicio Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una entrada correcta.  Los valores correctos son Application, Request y Session.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0035E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0035E" varFormat="Java">
    WSWS0035E=WSWS0035E: ibm-webservices-bnd.xml del módulo EJB {0} indica que el módulo WAR del direccionador asociado es {1}.  Sin embargo, el módulo WAR especificado no existe en la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Falta el módulo WAR en la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el mandato endptEnabler se está ejecutando en la aplicación y que la aplicación contiene el módulo de direccionador necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0015E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0015E" varFormat="Java">
    WSWS0015E=WSWS0015E: Se ha generado una excepción al intentar obtener la corriente de entrada del archivo {0}. La excepción es {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar información adicional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar algunas instrucciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0054E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0054E" varFormat="Java">
    WSWS0054E=WSWS0054E: El prefijo URL de JMS {0} no tiene el formato correcto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El prefijo URL de JMS no tiene el formato correcto.   El prefijo URL de JMS debe comenzar por jms:jndi: seguido por el nombre JNDI de destino, y debe incluir la propiedad jndiConnectionFactoryName.   Los nombres JNDI de fábrica de conexiones y de destino no deben contener java:comp.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una entrada correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0034E" varFormat="Java">
    WSWS0034E=WSWS0034E: En el módulo {0}, el archivo WSDL {1} contiene un puerto llamado {2}, pero no hay ningún componente de puerto correspondiente en el descriptor de despliegue de los servicios Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno de los archivos WSDL de un módulo no es coherente con el descriptor de despliegue de los servicios Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la incoherencia eliminando el puerto del archivo WSDL o añadiendo un port-component correspondiente al descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0053E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0053E" varFormat="Java">
    WSWS0053E=WSWS0053E: El puerto {0} no es válido para el tipo de puerto {1} para el servicio Web {2}, módulo {3}{4}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un puerto preferido de cliente de servicio Web debe implementar su tipo de puerto.  El archivo WSDL de cliente especifica puertos, enlaces y tipos de puertos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique el puerto preferido que implementa el tipo de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0033E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0033E" varFormat="Java">
    WSWS0033E=WSWS0033E: En el archivo webservices.xml de un módulo WAR habilitado para servicios Web, el service-impl-bean de port-component debe ser servlet-link y no EJB-link.  Sin embargo, en el módulo {0},  webservice.xml tiene un port-component llamado {1} cuyo service-impl-bean no es un servlet-link.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo webservices.xml contiene un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo WEB-INF/webservices.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0049E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0049E" varFormat="Java">
    WSWS0049E=WSWS0049E: El sufijo de URL EJB {0} no tiene el formato correcto. Debe tener el formato &lt;nombre_propiedad&gt;=&lt;valor&gt;[&amp;&lt;nombre_propiedad&gt;=&lt;valor&gt;], donde los nombre_propiedad válidos son {1}.  Por ejemplo {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Entrada de usuario incorrecta para el sufijo URL de EJB.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una entrada correcta.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0013E" varFormat="Java">
    WSWS0013E=WSWS0013E: El descriptor de despliegue de servicios Web del módulo {0}, webservices.xml, tiene un elemento wsdl-file para el archivo {1}. No obstante, el archivo de enlace del módulo, {2}, no tiene un elemento ws-desc-binding para ese archivo WSDL.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información en el Descriptor de despliegue de servicios Web y la información en el archivo de enlace de servicios Web no coincide.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Aplique la coherencia en los dos archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0029E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0029E" varFormat="Java">
    WSWS0029E=WSWS0029E: getServerName: MapModulesToServers : taskData no contenía una fila para moduleURIString &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un error de programación. Todos los módulos deben tener nombres de servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0009E" varFormat="Java">
    WSWS0009E=WSWS0009E: Se ha generado una excepción al guardar el archivo WSDL de entrada {0} del módulo {1} en el nombre de archivo {2}. La excepción es {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear el archivo WSDL de salida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar algunas instrucciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0028W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0028W" varFormat="Java">
    WSWS0028W=WSWS0028W: completeTask : No se puede cerrar InputStream &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0052E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0052E" varFormat="Java">
    WSWS0052E=WSWS0052E: No se ha podido crear la correlación de puertos preferida para el módulo {0} servicio Web de cliente {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear una correlación de tipos de puerto y de los puertos que pueden configurarse para los mismos.  Esta información se genera desde el descriptor de despliegue de cliente y el archivo WSDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el cliente de servicios Web de este módulo está configurado y que el archivo WSDL identificado en el descriptor de despliegue de cliente está en el módulo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0048I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0048I" varFormat="Java">
    WSWS0048I=WSWS0048I: La tarea endpointenabler de los servicios Web ha completado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea endpointenabler de los servicios Web ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0032E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0032E" varFormat="Java">
    WSWS0032E=WSWS0032E: Si un servlet está enlazado desde un componente de puerto del archivo webservice.xml, y el archivo web.xml del módulo contiene un patrón de url para dicho servlet, el patrón de url debe ser un patrón de coincidencia exacta, es decir, no debe contener ningún asterisco (&apos;&apos;*&apos;&apos;). Sin embargo, en el módulo {0}, web.xml contiene un url-pattern de {1} para el servlet {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo WEB-INF/web.xml contiene un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo WEB-INF/web.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0051W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0051W" varFormat="Java">
    WSWS0051W=WSWS0051W: Se ha ignorado el parámetro de la propiedad personalizada configurada para {0} módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Sólo se utiliza el elemento cero del objeto de parámetros de la propiedad personalizada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que las propiedades configuradas se combinan en el primer elemento de parámetro.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0012E" varFormat="Java">
    WSWS0012E=WSWS0012E: Error al buscar en application.xml del archivo ear de la aplicación el módulo Web de nombre {0}. Puede que EndpointEnabler no se haya ejecutado en la aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo ibm-webservice-bnd.dtd del archivo jar habilitado del servicio Web tiene un atributo routerModuleName, cuyo valor no coincide con ningún módulo Web descrito en el archivo application.xml de la aplicación.  O bien, no aparece un archivo WAR habilitado del servicio Web en el archivo application.xml de la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el mandato endptEnabler se ha ejecutado en el archivo EAR
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0008E" varFormat="Java">
    WSWS0008E=WSWS0008E: No se puede establecer la dirección de soap en el archivo WSDL publicado. Error al llamar a WSLDParser.setSoapAddress() con wsdlNameSpace={0}, wsdlPortName={1} y soapAddressURI={2}. El archivo WSDL de entrada es {3} para el módulo {4}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Puede que haya un error de sintaxis en el archivo WSDL de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los errores del archivo WSDL de entrada.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0031E" varFormat="Java">
    WSWS0031E=WSWS0031E: Si un servlet está enlazado a un componente de puerto del archivo webservice.xml, el archivo web.xml del módulo no debe contener más de una correlación de servlet para dicho servlet. Sin embargo, en el módulo {0}, web.xml contiene más de un elemento servlet-mapping para el servlet {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo web.xml contiene un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo WEB-INF/web.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0047E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0047E" varFormat="Java">
    WSWS0047E=WSWS0047E: No se puede encontrar ningún archivo WSDL para publicar.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todas las aplicaciones habilitadas para servicios Web deben tener al menos un archivo WSDL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la aplicación está habilitada para servicios Web, compruebe si los archivos WSDL están empaquetados con la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0011E" varFormat="Java">
    WSWS0011E=WSWS0011E: Se ha generado una excepción al intentar obtener la corriente de entrada del archivo {0} en el módulo {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido obtener la corriente de entrada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar algunas instrucciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0027E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0027E" varFormat="Java">
    WSWS0027E=WSWS0027E: En el Descriptor de despliegue de servicios Web del módulo &quot;{0}&quot;, no hay un elemento webservice-description-name para el número de descriptor de webservice-deployment {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El Descriptor de despliegue de servicios Web no está bien formado si los elementos webservice-description no tienen un elemento webservice-description-name.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0007E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0007E" varFormat="Java">
    WSWS0007E=WSWS0007E: El descriptor de despliegue de servicios Web &apos;&apos;webservices.xml&apos;&apos; para el módulo {0} tiene un elemento de descripción de servicio Web cuyo elemento de archivo WSDL es &quot;{1}&quot;. El elemento de descripción de servicio Web contiene un elemento de componente de puerto con los elementos port-qname-namespace = {2} y port-qname-localname = {3}.  El archivo WSDL debe contener un targetNameSpace cuyo valor coincida con el valor de port-qname-namespace del archivo de enlace, y debe contener un puerto cuyo atributo de nombre coincida con el valor de port-qname-localname.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores en el archivo WSDL y el descriptor de despliegue de servicios Web deben coincidir.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija uno o ambos archivos para que coincidan.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0050E" varFormat="Java">
    WSWS0050E=WSWS0050E: El archivo de enlaces de servicios Web, ibm-webservicesclient-bnd.xmi, contiene el tipo de puerto {0} que no es un tipo de puerto válido para este cliente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay una contradicción en la configuración del cliente de servicios Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el archivo WSDL configurado para este cliente contiene el tipo de puerto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0030E" varFormat="Java">
    WSWS0030E=WSWS0030E: MapModulesToServersAccessor.getNodeNamesFromServerString: la serie&quot;{0}&quot; no tiene la sintaxis correcta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es un error de programación.  Se supone que la tarea MapModulesToServers ha validado anteriormente que la entrada de usuario tiene la sintaxis correcta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0046E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0046E" varFormat="Java">
    WSWS0046E=WSWS0046E: El módulo MDB del direccionador JMS {0} no contiene un archivo de enlaces de WebSphere IBM.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0010E" varFormat="Java">
    WSWS0010E=WSWS0010E: Se ha generado una excepción al crear un directorio de trabajo. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede crear un directorio de trabajo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar algunas instrucciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0026E" varFormat="Java">
    WSWS0026E=WSWS0026E: El nombre del sistema de archivos &quot;{0}&quot; es necesario para un directorio en el árbol de archivos WSDL publicados.  Sin embargo, el nombre ya existe en el sistema de archivos y no es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un conflicto de nombres entre el nombre del directorio y del sistema de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0006E" varFormat="Java">
    WSWS0006E=WSWS0006E: Se ha producido una excepción al intentar construir un WSDLParser en el archivo WSDL &quot;{0}&quot; en el módulo &quot;{1}&quot;.  La excepción es &quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar información adicional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar ayuda sobre las acciones a realizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0045E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0045E" varFormat="Java">
    WSWS0045E=WSWS0045E: El módulo WAR del direccionador {0} es {1},pero falta un patrón de url en su web.xml para el componente de puerto {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    web.xml del módulo WAR del direccionador debe tener un patrón de url para cada componente de puerto definido en webservices.xml.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija web.xml de este módulo de direccionador.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0025E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0025E" varFormat="Java">
    WSWS0025E=WSWS0025E: Se ha generado una excepción al copiar un archivo. El archivo fuente es {0}. El archivo de destino es {1}. La excepción es {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción IOException al copiar un archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar algunas instrucciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0005E" varFormat="Java">
    WSWS0005E=WSWS0005E: Se ha producido una excepción al intentar extraer el módulo &quot;{0}&quot; del archivo EAR de la aplicación en el sistema de archivos. La excepción es &quot;{1}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar información adicional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Los detalles de la excepción deberán proporcionar ayuda sobre las acciones a realizar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0044E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0044E" varFormat="Java">
    WSWS0044E=WSWS0044E: No se puede localizar el destino de despliegue para el módulo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Todas las aplicaciones tienen que desplegarse en un servidor o entorno en clúster.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo deployment.xml de la aplicación o reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0024E" varFormat="Java">
    WSWS0024E=WSWS0024E: Un módulo EJB-JAR habilitado para servicios Web se debe desplegar en el mismo servidor que su módulo del direccionador. Sin embargo, el módulo EJB-JAR &quot;{0}&quot; se despliega en &quot;{1}&quot; mientras el módulo del direccionador. &quot;{2}&quot; se despliega en &quot;{3}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cada archivo EJB-JAR debe tener un módulo WAS del direccionador.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0004E" varFormat="Java">
    WSWS0004E=WSWS0004E: El puerto debe ser un número positivo, no &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El puerto debe ser un número positivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un número positivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0039W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0039W" varFormat="Java">
    WSWS0039W=WSWS0039W: Aviso de la herramienta de despliegue de servicios Web: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta de despliegue de servicios Web a informado de un aviso, es posible que el despliegue haya o no haya funcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de aviso de WSDeploy para determinar si se necesita alguna acción correctiva.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0043E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0043E" varFormat="Java">
    WSWS0043E=WSWS0043E: El módulo EJB {0} no tiene un módulo de direccionador asociado
  </MsgText>
  <Explanation>
    En todos los módulos EJB habilitados para servicios Web debe crearse al menos un módulo de direccionador dentro de la misma aplicación
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Ejecute endptEnabler para añadir los módulos direccionador apropiados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0059E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0059E" varFormat="Java">
    WSWS0059E=WSWS0059E: El espacio de nombres de enlaces alterado temporalmente del cliente de servicio Web, {0}, para el módulo {1} no se puede especificar si el URL de punto final alterado temporalmente no se ha definido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El espacio de nombres de enlaces no se puede especificar a no ser que se haya especificado o definido anteriormente el URL de punto final alterado temporalmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione un valor para el URL de punto final alterado temporalmente del cliente de servicio Web o no especifique ningún valor para el espacio de nombres de enlaces alterado temporalmente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0023E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0023E" varFormat="Java">
    WSWS0023E=WSWS0023E: El archivo de enlaces de servicios Web, {0}, del módulo {1} no contiene ningún elemento routerModules bien formado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de enlace de servicios Web no contiene un elemento &quot;routerModules&quot; formateado correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlaces.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0003E" varFormat="Java">
    WSWS0003E=WSWS0003E: El protocolo debe ser &quot;http&quot; o &quot;https&quot;, no &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las únicas opciones válidas para el protocolo son &quot;http&quot; y &quot;https&quot;.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique &quot;http&quot; o &quot;https&quot;.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0019E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0019E" varFormat="Java">
    WSWS0019E=WSWS0019E: No se ha podido abrir el paquete de recursos {0} para el entorno local {1}.  Excepción {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado el paquete de recursos para el entorno local.  Esto evitará el registro cronológico de la información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0042E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0042E" varFormat="Java">
    WSWS0042E=WSWS0042E: El archivo de enlaces de servicios Web del módulo {0} contiene una sentencia de módulo de direccionador cuyo tipo de transporte no es jms ni http, sino, incorrectamente, {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo de enlaces de servicios Web tiene información incorrecta.   Los transportes soportados para los módulos direccionador incluyen jms y http.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el archivo de enlaces de servicios Web y vuélvalo a intentar.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0058E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0058E" varFormat="Java">
    WSWS0058E=WSWS0058E: No se ha podido encontrar el WSDL desplegado, {0}, para el cliente de servicio Web en el módulo {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada del usuario proporcionada para el WSDL desplegado del cliente del servicio Web no es válida.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una entrada correcta.  El valor de WSDL desplegado debe ser un URI relativo al módulo y representar un archivo WSDL que está en el módulo del cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0061W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0061W" varFormat="Java">
    WSWS0061W=WSWS0061W: El prefijo URL de JMS {0} sigue la sintaxis URL de JMS propiedad de IBM, que está en desuso.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El usuario ha especificado una serie URL de JMS que comienza por &quot;jms:/queue&quot; o &quot;jms:/topic&quot;, lo que indica que sigue la sintaxis URL de JMS propiedad de IBM. La sintaxis URL de JMS propiedad de IBM está en desuso, en favor de la sintaxis URL JMS estándar del mercado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie la serie del prefijo URL de JMS de forma que cumpla la sintaxis URL de JMS estándar de la industria. Para obtener más información, consulte la documentación del producto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0022E" varFormat="Java">
    WSWS0022E=WSWS0022E: En el Descriptor de despliegue de servicios Web del módulo &quot;{0}&quot;, el número del elemento portcomponent {1} del número del elemento webservice-description {2} no está bien formado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descriptor de despliegue de servicios Web no está formado adecuadamente.  Uno si sus elementos de webservice-description tienen un elemento de componente del puerto formado inadecuadamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0038E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0038E" varFormat="Java">
    WSWS0038E=WSWS0038E: Error de la herramienta de despliegue de servicios Web: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La herramienta de despliegue de servicios Web ha informado de un error, es posible que el despliegue no haya funcionado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Examine el mensaje de error de la herramienta WSDeploy para determinar la causa del problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0002E" varFormat="Java">
    WSWS0002E=WSWS0002E: El directorio padre del directorio &quot;{0}&quot; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio en el que se va a colocar el archivo WSDL publicado debe existir previamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un directorio existente para el archivo WSDL publicado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0018E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0018E" varFormat="Java">
    WSWS0018E=WSWS0018E: El módulo {0} no contiene un archivo de enlace de servicios Web, {1}. Ejecute el mandato endptEnabler en el archivo EAR antes de realizar la instalación para añadir este archivo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El módulo habilitado de servicios Web debe contener un archivo de enlace de servicios Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Añada el archivo de enlace que falta con Assembly Toolkit o el mandato endptEnabler.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0037W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0037W" varFormat="Java">
    WSWS0037W=WSWS0037W: El módulo {0} contiene un archivo WSDL {1}.  Se recomienda que los archivos WSDL residan dentro o bajo WEB-INF/wsdl (para módulos WAR) y META-INF/wsdl (para módulos JAR).
  </MsgText>
  <Explanation>
    En versiones anteriores de las especificaciones de servicios Web se permitía que el elemento wsdl-file del descriptor de despliegue de los servicios Web señalase a cualquier lugar del módulo. La versión actual recomienda que todos los archivos WSDL residan dentro o bajo WEB-INF/wsdl (para módulos WAR) y META-INF/wsdl (para módulos JAR).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Traslade todos los archivos WSDL al directorio wsdl.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0041I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0041I" varFormat="Java">
    WSWS0041I=WSWS0041I: La tarea de despliegue de servicios Web se ha completado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La tarea de despliegue de servicios Web se ha completado satisfactoriamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0057E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0057E" varFormat="Java">
    WSWS0057E=WSWS0057E: El valor del URL de punto final alterado del cliente del servicio Web, {0}, para un puerto en el módulo {1} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La entrada de usuario proporcionada para el URL de punto final alterado temporalmente del cliente de servicio Web no es un URL válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Proporcione una entrada correcta.  El valor debe ser un URL válido que representa un puerto HTTP, un puerto JMS o un EJB local.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0060W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0060W" varFormat="Java">
    WSWS0060W=WSWS0060W: En el módulo, {0}, el archivo WSDL {1} contiene un puerto denominado {2}, pero no hay ningún componente de puerto correspondiente en el descriptor de despliegue de servicios Web.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno de los archivos WSDL de un módulo no es coherente con el descriptor de despliegue de los servicios Web.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la incoherencia, eliminando el puerto del archivo WSDL o añadiendo el port-component correspondiente en el descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WSWS0021E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WSWS0021E" varFormat="Java">
    WSWS0021E=WSWS0021E: En el Descriptor de despliegue de servicios Web del módulo &quot;{0}&quot;, no hay un elemento wsdl-file para el número de descriptor de webservice-deployment {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El descriptor de despliegue de servicios Web no está formado adecuadamente.  Una posible razón es que sus elementos de descripción de servicios Web no tenga un archivo WSDL asociado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija el descriptor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
