<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = SERV1/ws/code/ssl.channel.impl/src/com/ibm/ws/ssl/channel/resources/sslchannelmessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="SSLC0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="invalid.security.properties" varFormat="Java">
    invalid.security.properties=SSLC0002E: El canal SSL no se puede iniciar debido a los siguientes valores incorrectos:
 {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Uno o más valores de seguridad del canal SSL no son válidos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique los valores de seguridad del canal SSL con valores correctos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.pkcs.keystore" varFormat="Java">
    no.pkcs.keystore=SSLC0005E: No se puede obtener un almacén de claves PKCS.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información de señal proporcionada no identifica un almacén de claves PKCS válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Revise y actualice la información de señal para identificar un almacén de claves PKCS válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0001W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="invalid.security.level" varFormat="Java">
    invalid.security.level=SSLC0001W: {0} es un nivel de seguridad no válido. Se utilizará por omisión el valor de alto.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores válidos para el nivel de seguridad son bajo, medio y alto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nivel de seguridad se establezca en un valor válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0006E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="unable.to.read.config" varFormat="Java">
    unable.to.read.config=SSLC0006E: Error al leer la configuración de canal SSL, excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una excepción al leer la configuración de canal SSL
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Corrija los problemas de la configuración de canal SSL.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="handshake.failure" varFormat="Java">
    handshake.failure=SSLC0008E: No se puede inicializar la conexión SSL. Se ha denegado el acceso no autorizado o los valores de seguridad han caducado. La excepción es {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Una nueva conexión no ha podido completar un reconocimiento de comunicación seguro satisfactorio.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe los valores de seguridad. Es posible que el certificado haya caducado. También podría deberse a que se ha denegado una conexión de cliente no autorizado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="security.repertoire.not.found" varFormat="Java">
    security.repertoire.not.found=SSLC0003E: El alias {0} no tiene establecida la correlación con un repertorio de seguridad conocido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si se especifica un alias de configuración en el canal SSL, debe tener establecida una correlación con un repertorio de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Debe actualizarse la configuración del canal SSL para que haga referencia a un repertorio de seguridad válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0009E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="hwcrypto.not.supported" varFormat="Java">
    hwcrypto.not.supported=SSLC0009E: No se da soporte al cifrado de hardware.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El soporte de tarjetas de cifrado de hardware no está disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie los valores de seguridad para inhabilitar el uso del cifrado de hardware.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="invalid.keystore.password" varFormat="Java">
    invalid.keystore.password=SSLC0013E: Contraseña no válida para el almacén de claves {0}. Excepción interna {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La contraseña proporcionada para el almacén de claves no es compatible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la contraseña del almacén de claves en los valores de seguridad o especifique un nuevo almacén de claves y una nueva contraseña.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0012E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="null.truststore" varFormat="Java">
    null.truststore=SSLC0012E: El nombre de almacén de confianza es nulo no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El nombre del almacén de confianza no existe en la configuración de seguridad.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice los valores de seguridad para especificar un archivo de almacén de confianza válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0004W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="provider.not.fips.enabled" varFormat="Java">
    provider.not.fips.enabled=SSLC0004W: Se ha solicitado el soporte de FIPS, pero el proveedor especificado {0} quizá no proporcione este soporte.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No hay suficiente información disponible para determinar si el proveedor especificado está habilitado para FIPS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el proveedor especificado tiene el soporte de FIPS adecuado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0011E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="no.keystore.and.hwcrypto" varFormat="Java">
    no.keystore.and.hwcrypto=SSLC0011E: No se ha especificado ningún almacén de claves y no se ha definido ningún cifrado de hardware.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es necesario un almacén de claves o un valor de cifrado de hardware en la configuración de seguridad, pero no existe ninguno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Actualice los valores de seguridad para especificar un almacén de claves o para habilitar el cifrado de hardware.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0007W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="security.ssl.config.initialization.warning.invalidkeystoretype" varFormat="Java">
    security.ssl.config.initialization.warning.invalidkeystoretype=SSLC0007W: El tipo keystore o truststore especificado no es válido. Se está ajustando automáticamente para utilizar el tipo correcto, no obstante, corrija la configuración de SSL por motivos de rendimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo keystore o truststore especificado no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración SSL para que el tipo keystore o truststore sea válido. Puede comprobar los tipos keystore y truststore cargándolos en la herramienta IKeyMan de WebSphere.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="SSLC0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="empty.keystore" varFormat="Java">
    empty.keystore=SSLC0010E: El archivo de almacén de claves existe, pero está vacío: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado el almacén de claves desde la configuración, pero no tiene ningún contenido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Sustituya el archivo de almacén de claves actual por un almacén de claves válido.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
