<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/appprofile.impl/src/com/ibm/ws/appprofile/accessintent/resources/accessintent.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ACIN0034E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_PME_FILE_CREATION_FAILED" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_PME_FILE_CREATION_FAILED=ACIN0034E: La aplicación {0} está configurada para el perfilado de aplicaciones. No se ha podido crear el archivo ibm-application-ext-pme.xmi.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ha configurado de modo que requiere el servicio de perfilado de aplicaciones. Durante la instalación debe crearse el archivo ibm-application-ext-pme.xmi para esta aplicación. No obstante, no se ha podido crear el archivo.  Se puede deber a problemas de configuración en la creación de perfiles de la aplicación en los módulos EJB (Enterprise Java Bean).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe la configuración del perfilado de aplicaciones en los módulos EJB de esta aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0009I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_SERVICE_STOPPING" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_SERVICE_STOPPING=ACIN0009I: El servicio de perfilado de aplicaciones se está deteniendo.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se está concluyendo el servidor y el servicio de perfilado de aplicaciones se está deteniendo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0015I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_SERVICE_STARTED_WITH_PROBLEMS" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_SERVICE_STARTED_WITH_PROBLEMS=ACIN0015I: Se ha iniciado el servicio de perfilado de aplicaciones; se han producido problemas durante el arranque.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se han encontrado problemas al iniciar el servicio de perfilado de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Use los mensajes anteriores para determinar los problemas encontrados durante el arranque. Verifique que todas las clases y paquetes necesarios estén en las ubicaciones correctas y que todos los servicios esenciales estén habilitados e iniciados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_CONFIG_REASON" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_CONFIG_REASON=ACIN0005E: Una configuración de intento de acceso para la aplicación {0} puede que no sea válida a causa de: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una aplicación con atributos que pueden hacer que la aplicación se ejecute en una modalidad inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el texto de error que se proporciona para determinar en qué lugar la aplicación podría no estar configurada correctamente. Vuelva a ensamblar la aplicación con los atributos necesarios para el intento de acceso y reinstale la aplicación, si fuera necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0004E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_CONFIG_KEY" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_CONFIG_KEY=ACIN0004E: Una configuración de intento de acceso para la aplicación {0} puede que no sea válida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una aplicación con atributos que pueden hacer que la aplicación se ejecute en una modalidad inesperada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la clave que se proporciona para determinar en qué lugar la aplicación podría no estar configurada correctamente. La clave se define en la documentación de usuario. Vuelva a ensamblar la aplicación con los atributos necesarios para el intento de acceso si fuera necesario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0011W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_NO_SUCH_EJB" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_NO_SUCH_EJB=ACIN0011W: El elemento de configuración {0} está asociado con un ejb no existente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que se haya eliminado del módulo un bean configurado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el elemento de configuración y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0008E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_NO_SERVICE" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_NO_SERVICE=ACIN0008E: El intento de acceso o el servicio de perfilado de aplicaciones no ha podido resolver el servicio siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intento de acceso y los servicios de perfilado de aplicaciones requieren coordinación con otros servicios para un funcionamiento correcto. Sin esos servicios, es posible que el intento de acceso y el servicio de perfilado de aplicaciones no funcionen correctamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el otro servicio necesario está instalado y habilitado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0017W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_DUPLICATE_ACCESS_INTENT_CONFIG" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_DUPLICATE_ACCESS_INTENT_CONFIG=ACIN0017W: El elemento ejb {0} se ha configurado con el intento de acceso {1} y {2}; se utilizará {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado un método o entidad para ejecutarse con dos intentos de acceso diferentes, forzando al servidor de aplicaciones a elegir de forma arbitraria.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la aplicación de tal forma que ningún método o entidad esté asociado con más de una política de intento de acceso y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0016I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_READ_AHEAD_HINTS_IGNORED" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_READ_AHEAD_HINTS_IGNORED=ACIN0016I: No se pueden aplicar algunas sugerencias de lectura hacia adelante.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las sugerencias de lectura por adelantado son una optimización que no puede aplicarse a todas las relaciones gestionadas por contenedor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Determine qué sugerencias de lectura por adelantado no pueden aplicarse, elimínelas de la configuración de la aplicación y reinstale la aplicación. La aplicación se ejecutará correctamente sin eliminar las sugerencias de lectura por adelantado que no estén aplicadas; este mensaje se puede ignorar de forma segura.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0006I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_CANNOT_BE_DISABLED" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_CANNOT_BE_DISABLED=ACIN0006I: El servicio de perfilado de aplicaciones no puede inhabilitarse.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Aunque el servicio de perfilado de aplicaciones se inhabilite mediante la consola administrativa, el servicio de perfilado de aplicaciones no puede inhabilitarse realmente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para habilitar el servicio de perfilado de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERR_CONFIG_KEY" varFormat="Java">
    ACIN_ERR_CONFIG_KEY=ACIN0002E: Una configuración de intento de acceso para la aplicación {0} no es válida: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una aplicación con atributos que no están permitidos o no tienen el formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la clave que se proporciona para determinar en qué lugar la aplicación podría no estar configurada adecuadamente. La clave se define en la documentación de usuario. Vuelva a ensamblar la aplicación con los atributos necesarios para el intento de acceso.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0021W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_CANNOT_ADMINISTER_FROM_CONSOLE" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_CANNOT_ADMINISTER_FROM_CONSOLE=ACIN0021W: Los perfiles de aplicación de esta aplicación no dan soporte a la administración desde la consola.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de configuración administrados a través de la consola para el perfilado de aplicaciones no se han podido procesar. La aplicación se ejecutará según los descriptores de despliegue originales para la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No utilice la herramienta de consola para administrar la configuración para el perfilado de aplicaciones. Desinstale y vuelva a instalar la aplicación para corregir el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0026E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_UNKNOWN_ACCESS_INTENT_POLICY" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_UNKNOWN_ACCESS_INTENT_POLICY=ACIN0026E: Se ha especificado una política de intento de acceso {0} desconocida que no puede resolverse; se utilizará en su lugar {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede encontrar la definición de una política de intento de acceso referenciada. Si la política se ha definido como política de intento de acceso definida como Enterprise y la aplicación se ejecuta en un servidor no Enterprise, la política definida no estará disponible.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la política de intento de acceso a la que se hace referencia está adecuadamente definida por la versión del servidor de aplicaciones en el que se ejecuta la aplicación. Elimine la política de intentos de acceso que está configurada, y vuelva a configurar el intento de acceso utilizando las herramientas de ensamblaje de Application Server y, a continuación, vuelva a instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0031E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_RESTART_SERVER_REQUIRED" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_RESTART_SERVER_REQUIRED=ACIN0031E: La aplicación J2EE 1.3 {0} está configurada para el servicio de perfilado de aplicaciones y se ha instalado e iniciado en un servidor en ejecución que habilita la modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones. Debe reiniciar el servidor.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ha configurado de modo que requiere el servicio de perfilado de aplicaciones, pero se ha instalado e iniciado en un servidor en ejecución que habilita la modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones 5.x.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Reinicie el servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0028E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_DISABLED_BUT_REQUIRED" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_DISABLED_BUT_REQUIRED=ACIN0028E: {0} está configurado para el perfilado de aplicaciones, pero el servicio de perfilado de aplicaciones está inhabilitado. Debe habilitar el servicio de perfilado de aplicaciones para iniciar aplicación {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ha configurado de modo que requiere el servicio de perfilado de aplicaciones, pero el servicio de perfilado de aplicaciones no está habilitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Habilite el servicio de perfilado de aplicaciones antes de iniciar la aplicación especificada que está configurada para el perfilado de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0029W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_COMPATIBILITY_MODE" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_COMPATIBILITY_MODE=ACIN0029W: La aplicación J2EE 1.3 {0} está configurada para el perfilado de aplicaciones y se está iniciando en un servidor que habilita la modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones 5.x. La modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones 5.x es obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ejecutará en modalidad de compatibilidad V5.x. La modalidad de compatibilidad V5.x es obsoleta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que todas las aplicaciones Java 2 Enterprise Edition (J2EE) V1.3 de este servidor que utilizan el perfilado de aplicaciones se pueden ejecuten correctamente con la modalidad de compatibilidad de perfilado de aplicaciones V5.x inhabilitada y, a continuación, configure el servicio de perfilado de aplicaciones de modo que no utilice la modalidad de compatibilidad V5.x.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0022E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_NULL_ATTRIBUTE" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_NULL_ATTRIBUTE=ACIN0022E: El atributo del perfil de aplicación siguiente no puede ser nulo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunos atributos de configuración son obligatorios para los descriptores de despliegue para la aplicación. La aplicación no se puede ejecutar según lo deseado sin completar adecuadamente la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que todos los atributos necesarios están correctamente especificados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0007I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_SERVICE_STARTED" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_SERVICE_STARTED=ACIN0007I: El servicio de perfilado de aplicaciones se ha iniciado satisfactoriamente.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones se ha iniciado satisfactoriamente como parte del proceso de arranque normal del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERR_MISSING_KEY" varFormat="Java">
    ACIN_ERR_MISSING_KEY=ACIN0001E: La clave de mensajes {0} no se ha encontrado en ninguno de los catálogos en los que se ha buscado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha pasado una clave a la clase AccessIntentMessages para resolverla en una serie, pero no se ha podido encontrar un archivo de propiedades del entorno local y no se ha podido recuperar el mensaje adecuado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la clave del mensaje para determinar por qué no se ha podido encontrar el catálogo de mensajes.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_UNEXPECTED_EXCEPTION" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_UNEXPECTED_EXCEPTION=ACIN0010E: El intento de acceso o el servicio de perfilado de aplicaciones ha encontrado una excepción inesperada durante lo siguiente: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Excepción inesperada. La causa no se puede determinar inmediatamente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0025I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_NO_FINDER_FOR_UPDATE" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_NO_FINDER_FOR_UPDATE=ACIN0025I: Algunos buscadores del módulo no soportan bloqueos exclusivos y no se ejecutarán satisfactoriamente bajo algunas políticas de intento de acceso pesimistas.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Algunas consultas definidas por el usuario no soportan bloqueo exclusivo de los registros recuperados. La ejecución de estas consultas bajo políticas de intento de acceso que requieren bloqueos exclusivos provocarán una excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la documentación para determinar qué consultas no tienen soporte para políticas de intento de acceso que requieran bloqueos exclusivos. Configure la aplicación de tal forma que esas consultas no se ejecuten con políticas de intento de acceso que requieren bloqueos exclusivos, o vuelva a escribir la consulta y vuelva a desplegar e instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERR_CONFIG_REASON" varFormat="Java">
    ACIN_ERR_CONFIG_REASON=ACIN0003E: Una configuración de intento de acceso para la aplicación {0} no es válida a causa de: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una aplicación con atributos que no están permitidos o no tienen el formato correcto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el texto de error que se proporciona para determinar en qué lugar la aplicación podría no estar configurada correctamente. Vuelva a ensamblar la aplicación con los atributos necesarios para el intento de acceso y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0018W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK=ACIN0018W: El elemento j2ee {0} se ha configurado con la tarea {1} y {2}; se utilizará {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado un método o componente para ejecutarse con dos nombres de tarea diferentes, forzando su elección arbitraria por parte del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la aplicación de tal forma que ningún método o componente esté asociado con más de una tarea y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0027W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_METHOD_LEVEL_DEPRECATION" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_METHOD_LEVEL_DEPRECATION=ACIN0027W: {0} utiliza el intento de acceso configurado en un método de entidad. El intento de acceso a nivel de método es una opción obsoleta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El intento de acceso a nivel de método está configurado dentro de la aplicación especificada. El intento de acceso a nivel de método es una opción obsoleta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la aplicación utilizando el perfilado de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0033I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_PME_FILE_NOT_CREATED" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_PME_FILE_NOT_CREATED=ACIN0033I: La aplicación {0} no está configurada para perfilado de aplicaciones. No se ha creado el archivo ibm-application-ext-pme.xmi para esta aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada no se ha configurado de modo que requiere el servicio de perfilado de aplicaciones. No se ha creado el archivo ibm-application-ext-pme.xmi para esta aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0032I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_PME_FILE_CREATED" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_PME_FILE_CREATED=ACIN0032I: La aplicación {0} está configurada para el perfilado de aplicaciones. Se ha creado el archivo ibm-application-ext-pme.xmi para esta aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La aplicación especificada se ha configurado de modo que requiere el servicio de perfilado de aplicaciones. Se ha creado el archivo ibm-application-ext-pme.xmi para esta aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesario que el usuario realice acción alguna.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0013E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_ACCESS_INTENT_UNAVAILABLE" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_ACCESS_INTENT_UNAVAILABLE=ACIN0013E: La interfaz de intento de acceso no estará disponible para entidades BMP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Las entidades de persistencia gestionada por bean (Bean Managed Persistent - BMP) que utilizan el servicio de intento de acceso mediante programa no podrán buscar la interfaz por nombre debido a los errores anteriores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Use los mensajes anteriores para determinar los problemas encontrados durante el arranque. Verifique que todas las clases y paquetes necesarios estén en las ubicaciones correctas y que todos los servicios esenciales estén habilitados e iniciados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0035W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="APPR_EJB_IN_WAR" varFormat="Java">
    APPR_EJB_IN_WAR=ACIN0035W: No se ha podido encontrar un nombre de tarea. Esto puede reflejar un error de configuración o puede ser el resultado de utilizar la extensión de perfilado de aplicaciones en un EJB empaquetado en un archivo WAR.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El soporte de perfilado de aplicaciones está especialmente indicado para los beans CMP que no están soportados en los EJB en los archivos WAR. Como resultado, las aplicaciones no pueden acceder a Tarea en los EJB en los archivos WAR.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine el uso de la extensión de perfilado de aplicaciones del EJB (por ejemplo, setTaskName) o no intente empaquetar este EJB en un archivo War. Si la aplicación no utiliza un EJB empaquetado en un archivo WAR, compruebe que el nombre de tarea se haya definido correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0023W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK_PROFILE" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK_PROFILE=ACIN0023W: La tarea {0} se ha configurado con el perfil de aplicación {1} y {2}; se utilizará {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si una tarea está configurada sobre dos perfiles de aplicación, el tiempo de ejecución del servidor debe adivinar qué correlación tiene que utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Elimine la configuración para la tarea de uno de los perfiles de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0024E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_ERRO_DEFAULTING_INTENT" varFormat="Java">
    ACIN_ERRO_DEFAULTING_INTENT=ACIN0024E: No se ha podido determinar el intento de acceso deseado para {0} y se ha utilizado el valor por omisión {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no ha podido determinar el intento de acceso correcto para el bean. El servidor de aplicaciones lo ha cargado con un intento por omisión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0030I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_NOT_ENABLED" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_NOT_ENABLED=ACIN0030I: El servicio de perfilado de aplicaciones está inhabilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de perfilado de aplicaciones se ha inhabilitado en la configuración y no se podrá acceder al mismo en el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si este servicio se inhabilita, se pueden producir anomalías en otros servicios. Si desea habilitar el servicio, utilice la consola de administración para configurar los servicios en este servidor de aplicaciones.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0019W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK_REFERENCE" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK_REFERENCE=ACIN0019W: El componente j2ee {0} ha configurado la referencia de tarea lógica {1} para la tarea {1} y {2}; se utilizará {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una referencia de tarea para que se correlacione con más de una tarea, forzando su elección arbitraria por parte del servidor de aplicaciones.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la aplicación de tal forma que cada referencia de tarea esté asociada exactamente con una tarea y reinstale la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0014I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_INFO_DEFAULT_WAS_DQ" varFormat="Java">
    ACIN_INFO_DEFAULT_WAS_DQ=ACIN0014I: La política de intento de acceso por omisión denominada {0} y asignada a la entidad {1} estaba configurada originalmente sólo para consulta dinámica.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha creado una política de intento de acceso en una versión anterior del servidor de aplicaciones para actuar como el intento por omisión de las consultas dinámicas. Esta configuración se tratará como el intento de acceso por omisión de todas las peticiones sobre esta entidad, incluida las consultas dinámicas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Mediante la versión de la herramienta de ensamblado que se ha utilizado para crear originalmente la política de intento de acceso para la consulta dinámica, redenomine la política a DEFAULT y, a continuación, vuelva a instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ACIN0020W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK_ACCESS_INTENT_CONFIG" varFormat="Java">
    ACIN_WARN_DUPLICATE_TASK_ACCESS_INTENT_CONFIG=ACIN0020W: Se ha configurado la entidad {0} para la tarea {1} con las políticas de intento de acceso {2} y {3}; se utilizará {3}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha configurado una entidad con dos políticas de intento de acceso diferentes con la misma tarea. El servidor de aplicaciones debe elegir de forma arbitraria cuál utilizar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a configurar la aplicación de tal forma que cada tarea esté asociada con sólo un perfil de aplicación y que cada entidad esté configurada con un sólo intento de acceso dentro de algún perfil de aplicación. A continuación, vuelva a instalar la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
