<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/orbext/src/com/ibm/ws/security/orbssl/SocketFactoryMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="JSSL0160E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.ClientAliasMismatch" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.ClientAliasMismatch=JSSL0160E: El alias de cliente especificado ({0}) no coincide con un alias de cliente válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El alias de cliente especificado en la configuración SSL(Secure Sockets Layer) no está en el almacén de claves del cliente.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el alias del cliente especificado sea correcto y que el alias del cliente existe en el almacén de claves.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.KeyStoreFileEmpty" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.KeyStoreFileEmpty=JSSL0203E: El archivo del almacén de claves {0} existe pero está vacío.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo del almacén de claves especificado tiene un tamaño de archivo de cero bytes.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de archivo especificado sea el nombre de un archivo de almacén de claves válido y de que el archivo sea accesible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0030E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnection.targetSupports2" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnection.targetSupports2=JSSL0030E: El objeto SSLServerConnectionData pasado a createSSLServerSocket contiene un valor de TargetSupportsQOP() inferior al valor de TargetRequiresQOP.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que exista un problema con la configuración SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para revisar los valores de la configuración SSL del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.KeyStoreNoAccess" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.KeyStoreNoAccess=JSSL0205E: No se puede acceder al almacén de claves: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La ejecución del servidor de aplicaciones no tiene los permisos adecuados para acceder al archivo de almacén de claves especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el tiempo de ejecución del servidor de aplicaciones tenga la política de seguridad adecuada para acceder al archivo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0140I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.ClientAliases" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.ClientAliases=JSSL0140I: Alias de cliente para seleccionar: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta lista indica los alias del almacén de claves del cliente que se pueden seleccionar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0170E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.ServerAliasMismatch" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.ServerAliasMismatch=JSSL0170E: El alias de servidor especificado ({0}) no coincide con un alias de servidor válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El alias de servidor especificado en la configuración SSL (Secure Sockets Layer) no está en el almacén de claves del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el alias del servidor especificado sea correcto y que el alias del servidor existe en el almacén de claves.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0200I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.PKCSKeyStoreInitialized" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.PKCSKeyStoreInitialized=JSSL0200I: Se ha inicializado un almacén de claves PKCS. Nombre de biblioteca: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha inicializado un archivo de almacén de claves pkcs en la biblioteca indicada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.SSLPeerUnverifiedException" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.SSLPeerUnverifiedException=JSSL0100E: javax.net.ssl.SSLPeerUnverifiedException - Indica que no se ha verificado la similitud de identidad. Puede solicitar la identidad del similar.  Motivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El igual no se ha podido identificar por cuenta propia. Esta situación se produce porque no hay ningún certificado para el igual, la suite de cifrado concreta que se utiliza no soporta la autenticación o no se ha establecido una autenticación de igual durante el reconocimiento de comunicación SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la descripción de la excepción para obtener más información. También puede solicitar la identidad del igual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.OpenKeyStoreFailed" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.OpenKeyStoreFailed=JSSL0202E: No se puede abrir el almacén de claves: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo del almacén de claves especificado o el URL existe pero el programa no puede abrir el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de archivo especificado sea el nombre de un archivo de almacén de claves válido y de que el archivo sea accesible. Si el nombre de archivo es válido y el archivo es accesible, asegúrese de que el URL que se está utilizando para acceder a este archivo sea también válido y esté accesible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0010E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnection.createSSLServerSocket" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnection.createSSLServerSocket=JSSL0010E: IIOPSSLConnection.createSSLServerSocket(...) ha generado una excepción INTERNA. Información adicional: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una anomalía al crear un socket de servidor SSL.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este problema suele indicar que existe un problema en la configuración SSL (Secure Sockets Layer).  Compruebe que el puerto de escucha configurado para las conexiones IIOP no lo está utilizando otro proceso y que aún no se ha iniciado otra instancia del servidor de aplicaciones.  Asegúrese también de que los archivos de almacén de claves y almacén de confianza de SSL son válidos y que contienen los certificados correctos.  Puede utilizar la herramienta IKeyMan del servidor de aplicaciones para validar los archivos de almacén de claves y almacén de confianza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0191W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnection.InvalidKeyStoreType" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnection.InvalidKeyStoreType=JSSL0191W: El tipo keystore o truststore especificado no es válido.  Se está ajustando para utilizar el tipo correcto, no obstante, corrija la configuración de SSL por motivos de rendimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El tipo de archivo especificado para el archivo del almacén de claves o del almacén de confianza no es válido.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Modifique la configuración SSL (Secure Sockets Layer) de modo que especifique el tipo de archivo válido para el archivo del almacén de claves o del almacén de confianza. El tipo de archivo actual no es válido.  Puede utilizar la herramienta IKeyMan del servidor de aplicaciones para comprobar el tipo de archivo especificado actualmente para los archivos del almacén de claves y del almacén de confianza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.IOException" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.IOException=JSSL0130E: java.io.IOException: Indica que se ha producido una excepción de E/S de algún tipo.  Razón:  {0} Host remoto: {1}  Puerto remoto: {2}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido una excepción de E/S. La clase especificada es la clase general de excepciones producidas por operaciones de E/S interrumpidas o con error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0110E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.SSLKeyException" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.SSLKeyException=JSSL0110E: javax.net.ssl.SSLKeyException - Informa de una clave SSL incorrecta.  Motivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha encontrado una clave SSL (Secure Sockets Layer) anómala.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Generalmente, este error indica que existe un problema con la configuración del servidor o que existe un problema con un certificado SSL de cliente y una clave privada. Consulte la descripción de la excepción para obtener más información.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0150I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.ServerAliases" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.ServerAliases=JSSL0150I: Alias de servidor para seleccionar: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta lista indica los alias del almacén de claves del servidor que se pueden seleccionar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.SSLException" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.SSLException=JSSL0120E: javax.net.ssl.SSLException: Indica algún tipo de error detectado por un subsistema SSL.  Motivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este problema suele indicar que existe un subsistema  SSL (Secure Sockets Layer) ha detectado un error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que la configuración de SSL se ha definido  correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0090E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.SSLProtocolException" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.SSLProtocolException=JSSL0090E: javax.net.ssl.SSLProtocolException - Informa de un error en la operación del protocolo SSL.  Motivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error durante la operación del protocolo SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Generalmente este problema indica un defecto de una de las implementaciones del protocolo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.KeyStoreBadURLSyntax" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.KeyStoreBadURLSyntax=JSSL0204E: No se ha encontrado el archivo del almacén de claves {0} o la sintaxis del URL no es correcta.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo del almacén de claves especificado no existe o la especificación de URL utilizada para acceder a este archivo es incorrecta.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de archivo especificado sea el nombre de un archivo de almacén de claves válido y de que el archivo sea accesible. Si el nombre de archivo es válido y el archivo es accesible, asegúrese de que el URL que se está utilizando para acceder a este archivo sea también válido y esté accesible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0190I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.ServerAliasChosen" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.ServerAliasChosen=JSSL0190I: Alias de servidor SSL seleccionado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El alias de servidor especificado es el alias del servidor que se utilizará para la conexión SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0180I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.ClientAliasChosen" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.ClientAliasChosen=JSSL0180I: Alias de cliente SSL seleccionado: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El alias de cliente especificado es el alias del cliente que se utilizará para la conexión SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0050E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnection.initContext" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnection.initContext=JSSL0050E: IIOPSSLConnection.initContext(...) ha generado una excepción INTERNA. Información adicional: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear el contexto SSL (Secure Sockets Layer) durante la preparación del socket del servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Generalmente, este problema indica que existe un problema con la configuración SSL.  Asegúrese de que los archivos keystore y truststore de SSL son válidos y que contienen los certificados correctos y tienen contraseñas válidas.  Asegúrese también de que los tipos de archivos especificados son del tipo correcto para los archivos que representan, por ejemplo, JKS, JCEK, etc. Puede utilizar la herramienta IKeyMan del servidor de aplicaciones para validar los archivos de almacén de claves y almacén de confianza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0020E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnection.targetRequires" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnection.targetRequires=JSSL0020E: El objeto SSLServerConnectionData pasado a createSSLServerSocket ha devuelto un valor de getTargetRequiresQOP() inferior a 1.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que exista un problema con la configuración SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice la consola administrativa para revisar los valores de la configuración SSL del servidor.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.GetPKCSKeyStoreFailed" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.GetPKCSKeyStoreFailed=JSSL0201E: No se puede obtener un almacén de claves PKCS. Nombre de biblioteca: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede obtener una instancia del almacén de claves PKCS.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la configuración de señales criptográficos es válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0070E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.createSSLSocket" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.createSSLSocket=JSSL0070E:  IIOPSSLConnectionClient.createSSLSocket(...) ha generado una excepción INTERNA. Información adicional: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema al crear el contexto de cliente SSL (Secure Sockets Layer).
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Generalmente, este problema indica que existe un problema con la configuración SSL del cliente. Asegúrese de que los archivos keystore y truststore de SSL son válidos y que contienen los certificados correctos y tienen contraseñas válidas.  Asegúrese también de que los tipos de archivos especificados son del tipo correcto para los archivos que representan, por ejemplo, JKS, JCEK, etc. Puede utilizar la herramienta IKeyMan del servidor de aplicaciones para validar los archivos de almacén de claves y almacén de confianza.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="JSSL0080E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="IIOPSSLConnectionClient.SSLHandshakeException" varFormat="Java">
    IIOPSSLConnectionClient.SSLHandshakeException=JSSL0080E: javax.net.ssl.SSLHandshakeException - El cliente y el servidor no han podido negociar el nivel de seguridad deseado.  Motivo: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cliente y el servidor no han podido negociar el nivel de seguridad deseado. Ya no se puede utilizar la conexión.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el almacén de confianza del servidor dispone del certificado con la firma del cliente.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
