<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/admin.jmx/src/com/ibm/ws/management/resources/fileservice.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="ADFS0114W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0114" varFormat="Java">
    ADFS0114=ADFS0114W: No se ha configurado un puerto para las funciones administrativas del gestor de despliegue.  La transferencia de archivos intentará utilizar el número de puerto por omisión &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Hay un problema en los transportes HTTP configurados para el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los transportes del gestor de despliegue son correctos y coinciden con los puertos definidos en la configuración de host virtual admin_host, revisando los archivos serverindex.xml y virtualhosts.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0113E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0113" varFormat="Java">
    ADFS0113=ADFS0113E: Se ha producido un problema al intentar crear una conexión con el gestor de despliegue. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha podido realizar una conexión al gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el gestor de despliegue se está ejecutando sin errores consultando los registros del servidor del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0112E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0112" varFormat="Java">
    ADFS0112=ADFS0112E: Error en la transferencia de archivos con el mensaje siguiente: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Error en la descarga del archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los permisos de archivo están correctamente establecidos y que hay suficiente espacio en el sistema de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0111E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0111" varFormat="Java">
    ADFS0111=ADFS0111E: No se ha podido encontrar ObjectName para FileTransferServer: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El cliente de la transferencia de archivos no ha podido resolver el nombre del objeto MBean del servicio de transferencia de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el gestor de despliegue se está ejecutando sin errores consultando los registros del servidor del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0109E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0109" varFormat="Java">
    ADFS0109=ADFS0109E: FileTransferClient no ha podido obtener la información de configuración del servidor: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un problema de comunicación o un error interno cuando el agente de nodo intentaba ponerse en contacto con el gestor de despliegue para obtener la información de configuración de la transferencia de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el gestor de despliegue se está ejecutando correctamente sin errores consultando los registros del servidor del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0108E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0108" varFormat="Java">
    ADFS0108=ADFS0108E: Se ha producido un error al crear el archivo transferido &quot;{0}&quot;
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo que se está transfiriendo no se ha podido grabar en el sistema de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que hay suficiente espacio en el sistema de archivos para crear el archivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0107E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0107" varFormat="Java">
    ADFS0107=ADFS0107E: El archivo para bajar &quot;{0}&quot; no existe.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El archivo que se ha solicitado bajar no se ha encontrado en el gestor de despliegue.  La vía de acceso al archivo que se está descargando podría no ser correcta, o un servicio podría estar teniendo problemas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la vía de acceso es la correcta para el archivo que se está bajando.  Determine si un servicio tiene el problema.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0106E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0106" varFormat="Java">
    ADFS0106=ADFS0106E: Se ha producido un error al escribir el archivo transferido &quot;{0}&quot;. {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al cargar los archivos desde el nodo en el gestor de despliegue, se ha producido un problema al escribir el archivo o al comunicarse con el nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Consulte los archivos de anotaciones cronológicas del directorio ${LOG_ROOT} para obtener información adicional sobre este error.  Compruebe que el host y puerto remotos son correctos para la transferencia de archivos y que hay espacio de disco disponible.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0105E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0105" varFormat="Java">
    ADFS0105=ADFS0105E: No se ha podido cargar el plug-in de transferencia de archivos. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al inicializar la transferencia de archivos, se ha producido una excepción, debida probablemente a problemas al cargar una clase.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe el archivo ${LOG_ROOT}/installFiletransfer.log para ver si la  aplicación de transferencia de archivos se ha instalado correctamente.  Si es necesario, vuelva a instalar la aplicación de transferencia de archivos.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0104E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0104" varFormat="Java">
    ADFS0104=ADFS0104E: Se ha producido un error al acceder al sistema de archivos. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de archivos ha tenido problemas al obtener propiedades de un archivo de propiedades solicitado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los permisos de archivo están correctamente establecidos. Consulte el registro de captura de datos en primer error (FFDC) en el directorio ${LOG_ROOT}/ffdc para obtener información adicional.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0103E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0103" varFormat="Java">
    ADFS0103=ADFS0103E: No se ha podido crear el directorio &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Durante una operación administrativa, se ha intentado crear el directorio citado en el mensaje de error.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que están establecidos correctamente los derechos de acceso para el directorio del error.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0102E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0102" varFormat="Java">
    ADFS0102=ADFS0102E: Se ha producido un error al inicializar el componente de servicio de archivos.  Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los servicios de archivos podrían no estar disponibles. La disponibilidad de servicios de archivo podría producir problemas con la sincronización de archivos, la navegación por los archivos u otras funciones administrativas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0101E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0101" varFormat="Java">
    ADFS0101=ADFS0101E: Se ha producido un error al desactivar el MBean &quot;{0}&quot;.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Al detener el gestor de despliegue o el agente de nodo, el MBean del servicio de archivos no se ha podido desactivar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0100E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0100" varFormat="Java">
    ADFS0100=ADFS0100E: Se ha producido un error al crear el MBean &quot;{0}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue o el agente de nodo no ha podido inicializar uno de los MBeans del servicio de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0161I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0161" varFormat="Java">
    ADFS0161=ADFS0161I: Se ha efectuado una descarga desde la vía de acceso no estándar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha efectuado una descarga por transferencia de archivos desde una vía de acceso no estándar. Las descargas se suelen solicitar desde el subdirectorio de descargas o de JobManager del directorio temporal del repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje puede ser útil al hacer un seguimiento de transferencias de archivos no habituales o inesperadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0160I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0160" varFormat="Java">
    ADFS0160=ADFS0160I: Se ha efectuado una subida a la vía de acceso no estándar {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha efectuado una subida por transferencia de archivos a una vía de acceso no estándar. Las subidas se suelen efectuar al subdirectorio de subidas o de JobManager del directorio temporal del repositorio de configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Este mensaje puede ser útil al hacer un seguimiento de transferencias de archivos no habituales o inesperadas.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0143E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0143" varFormat="Java">
    ADFS0143=ADFS0143E: El rango de bytes para la descarga del archivo {0} no es válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha efectuado una petición de descarga de una parte del archivo, pero el rango de bytes no es válido. El índice inicial no puede ser menor que 0, mayor que el índice final, ni mayor que la longitud del archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un rango de bytes válido y reintente la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0142E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0142" varFormat="Java">
    ADFS0142=ADFS0142E: La vía de acceso del archivo {0} no puede descargarse porque no existe en el servidor, o bien la vía de acceso especificada es un directorio.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La vía de acceso especificada no existe en el servidor, o bien ha especificado una vía de acceso de directorio en lugar de una vía de acceso de archivo. Este error también podría deberse a definiciones de puerto incoherentes para el host administrativo en los archivos virtualhosts.xml y serverindex.xml del gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un archivo que exista en el servidor y vuelva a intentar la operación. Asegúrese de que los puertos definidos para admin_host en virtualhosts.xml coinciden con los de WC_adminhost y WC_adminhost_secure de serverindex.xml del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0141E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0141" varFormat="Java">
    ADFS0141=ADFS0141E: La vía de acceso del archivo {0} no puede descargarse porque es una ubicación o tipo de archivo no permitido, o bien la vía de acceso no es válida.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se permite descargar un archivo de esta vía de acceso por uno de los motivos siguientes: no se permite la descarga de este subdirectorio concreto, los archivos con esta extensión no pueden descargarse, la vía de acceso contiene un directorio, o bien la vía de acceso termina en un carácter no válido. Las anotaciones cronológicas de rastreo en el servidor de destino podrían proporcionar más información.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Vuelva a intentar la operación con una vía de acceso válida.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0140E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0140" varFormat="Java">
    ADFS0140=ADFS0140E: El servidor de transferencia de archivos no puede descargar el archivo {0}. El servidor ha devuelto el código de error HTTP {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha devuelto un código de error HTTP inesperado al intentar descargar un archivo. Podría haber disponible más información en sus anotaciones cronológicas de rastreo o en las anotaciones cronológicas de rastreo del servidor en que se ejecuta la aplicación de transferencia de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Utilice el código de estado para determinar y resolver el problema y, a continuación, vuelva a intentar la operación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0136W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0136" varFormat="Java">
    ADFS0136=ADFS0136W: El servidor no pudo encontrar una configuración de puerto para las funciones administrativas. Por lo tanto, el servicio de transferencia de archivos intentará utilizar el número de puerto por omisión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Existe un problema en los transportes HTTP que se han configurado para el servidor.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que los transportes del servidor son correctos y que coincidan los números de puerto, que se han definido en la configuración del host virtual admin_host.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0134I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0134" varFormat="Java">
    ADFS0134=ADFS0134I: La transferencia de archivos está configurada con el host=&quot;{0}&quot;, servidor=&quot;{3}&quot;, puerto=&quot;{1}&quot;, securityEnabled=&quot;{2}&quot;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información indica cómo está configurado el cliente de transferencia de archivos para la configuración con el servidor de transferencia de archivos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción del usuario.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0133E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0133" varFormat="Java">
    ADFS0133=ADFS0133E: Se ha producido al intentar conectarse con el servidor de transferencia de archivos que se ejecuta en el gestor de despliegue.  Excepción: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servicio de transferencia de archivos que se ejecuta en el agente de nodo no se puede comunicar con el servicio de transferencia de archivos en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la conexión de la red es buena.  Compruebe que los puertos del contenedor Web del gestor de despliegue están configurados correctamente en la configuración de servidor del gestor de despliegue y en la configuración del host virtual.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0132W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0132" varFormat="Java">
    ADFS0132=ADFS0132W: No se puede determinar la dirección de host del gestor de despliegue. Se está utilizando un valor por omisión de &quot;localhost&quot;. Esto no es válido para una configuración con más de una máquina.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración TCP/IP no es correcta para el servidor, ya que hay más de una máquina para la configuración. Si hay un nodo configurado en una máquina distinta de la del gestor de despliegue, la transferencia de archivos no puede tener lugar entre el nodo y el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la dirección del host y las configuraciones de servidor de nombres de dominio (DNS) se han establecido correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0131W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0131" varFormat="Java">
    ADFS0131=ADFS0131W: La dirección de host del gestor de despliegue es 127.0.0.1.  Esto no es válido para una configuración con más de una máquina.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La configuración TCP/IP no es correcta para el servidor, ya que hay más de una máquina para la configuración. Si hay un nodo configurado en una máquina distinta de la del gestor de despliegue, la transferencia de archivos no puede tener lugar entre el nodo y el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la dirección del host y las configuraciones de servidor de nombres de dominio (DNS) se han establecido correctamente.  Para configuraciones Linux, configure el archivo /etc/nsswitch.conf para que busque los DNS antes del archivo /etc/hosts.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0130E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0130" varFormat="Java">
    ADFS0130=ADFS0130E: Errores al descifrar la contraseña: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La contraseña en el archivo sas.client.props no se ha podido descodificar.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo sas.client.props no está dañado y que el contenido de la contraseña es correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0129E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0129" varFormat="Java">
    ADFS0129=ADFS0129E: Se han producido errores al intentar leer el archivo de configuración de cliente SAS. {0} {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se puede abrir el archivo sas.client.props.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo sas.client.props está en la ubicación configurada correcta en la variable ${WAS_PROPS_DIR}. Compruebe que el archivo se puede abrir, revisando los permisos del mismo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0128E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0128" varFormat="Java">
    ADFS0128=ADFS0128E: No se ha podido cargar el paquete IBM JSSE. Es necesario para ejecutar la transferencia de archivos en un entorno seguro. {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    La transferencia de archivos no se ha podido establecer con la seguridad habilitada.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el archivo ibmjsse.jar está en la vía de acceso de clases. Compruebe que el puerto SSL está configurado para el servidor del gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0126W" severity="W" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0126" varFormat="Java">
    ADFS0126=ADFS0126W: No se ha encontrado un puerto configurado para la transferencia de archivos.  Se utilizará el puerto por omisión {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    No se ha encontrado la información del puerto configurado para el contenedor Web del gestor de despliegue en la configuración.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que la configuración de servidor del gestor de despliegue incluye los transportes de HTTP correctos, revisando los archivos serverindex.xml y virtualhosts.xml.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0125E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0125" varFormat="Java">
    ADFS0125=ADFS0125E: Se ha producido una excepción al descargar un archivo {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El gestor de despliegue no se ha podido descargar un archivo en el agente de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la información de la excepción contiene una dirección web, compruebe que la dirección IP sea la correcta para el gestor de despliegue.  Si la dirección IP es 127.0.0.1, el servidor de nombres de dominio del gestor de despliegue no está configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0124E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0124" varFormat="Java">
    ADFS0124=ADFS0124E: Se ha producido una excepción al cargar un archivo {0}.  Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Un archivo no se ha podido cargar desde el nodo en el gestor de despliegue.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si la información de la excepción contiene una dirección web, compruebe que la dirección IP sea la correcta para el gestor de despliegue.  Si la dirección IP es 127.0.0.1, el servidor de nombres de dominio del gestor de despliegue no está configurado correctamente.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0123E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0123" varFormat="Java">
    ADFS0123=ADFS0123E: Se ha producido un error al intentar ponerse en contacto con el agente de nodo &quot;{0}&quot;. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de transferencia de archivos no ha podido ponerse en contacto con el cliente de transferencia de archivos en el agente de nodo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nodo se está ejecutando y que no hay errores al inicializar el agente de nodo.  Consulte los registros de nodeagent en el directorio ${LOG_ROOT}/nodeagent.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0122E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0122" varFormat="Java">
    ADFS0122=ADFS0122E: El ObjectName &quot;{0}&quot; no es válido. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error interno en el servidor de transferencia de archivos al intentar resolver un nombre de objeto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0121E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0121" varFormat="Java">
    ADFS0121=ADFS0121E: Se ha producido un error al resolver ObjectName de referencia de MBean para {0}. Excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de transferencia de archivos no ha podido resolver el MBean del cliente de transferencia de archivos en el nodo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que el nodo se está ejecutando y que no hay errores al inicializar el agente de nodo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0120E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0120" varFormat="Java">
    ADFS0120=ADFS0120E: No se puede resolver ObjectName de referencia de MBean para {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El agente de nodo no está ejecutándose en el nodo remoto.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el agente de nodo se está ejecutando consultando los registros de nodeagent en el directorio ${LOG_ROOT}/nodeagent.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="ADFS0119E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ADFS0119" varFormat="Java">
    ADFS0119=ADFS0119E: Se ha producido una excepción inesperada: {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Es posible que la carga/descarga del archivo haya sido errónea.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Compruebe que los permisos de archivo están correctamente establecidos y que hay suficiente espacio en el sistema de archivos. Verifique que el gestor de despliegue se está ejecutando sin errores consultando los registros del servidor de gestor de despliegue.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
