<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/wsba.impl/src/com/ibm/ws/wsba/resources/WSBAMessages.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="CWWSB0004I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="INF_CH_CHFE" varFormat="Java">
    INF_CH_CHFE=CWWSB0004I: Se ha detectado una excepción CompensationHandlerFailedException desde el manejador de compensación, {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El manejador de compensación ha generado una excepción CompensationHanderFailedException y no se reintentará.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No es necesaria ninguna acción. Este mensaje sólo es informativo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWSB0002E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CH_MISSING" varFormat="Java">
    ERR_CH_MISSING=CWWSB0002E: No se ha podido encontrar la clase de manejador de compensación definida por el usuario, {0}. A continuación se detalla la excepción: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Se ha producido un error al intentar localizar y crear la clase de manejador de compensación definida. Esta clase debe existir y estar disponible para la aplicación.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de clase especificado es el nombre de clase completo del manejador de compensación y que el nombre de clase está en la vía de acceso de clases de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWSB0003E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CH_INTERFACE" varFormat="Java">
    ERR_CH_INTERFACE=CWWSB0003E: El manejador de compensación definido por el usuario, {0}, no implementa la interfaz {1}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La clase del manejador de compensación definido por el usuario debe implementar la interfaz CompensationHandler apropiada para que se añada a la actividad de empresa.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que la clase del manejador de compensación definida por el usuario implementa la interfaz apropiada CompensationHandler y que el método UserBusinessActivity correspondiente se utiliza para establecer los datos de compensación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWSB0005E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_CH_NULL" varFormat="Java">
    ERR_CH_NULL=CWWSB0005E: El nombre de clase de manejo de compensación no se ha especificado en el componente de aplicación.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Si un componente de la aplicación no especifica un nombre de clase de manejador de compensación, no se puede llamar a los métodos setCompensationDataImmediate() o setCompensationDataAtCommit().
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que el nombre de clase de manejador de compensación está especificado en el componente de la aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="CWWSB0001E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="ERR_WSBA_DISABLED" varFormat="Java">
    ERR_WSBA_DISABLED=CWWSB0001E: WS-BA no se ha habilitado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Cuando la función WS-BA está inhabilitada, la aplicación no puede realizar llamadas WS-BA API.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Asegúrese de que se haya habilitado la funcionalidad de WS-BA en el componente de aplicación.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
