<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../../resources/stylesheets/wasmsgxml.css"?>
<TMSSource name="TivoliMessages" tmsVersion="1.0" xml:lang="en">
<!-- CMVC MSG File Name = ws/code/wasproduct/src/com/ibm/websphere/product/history/WASHistoryNLS.nlsprops -->
<!-- DO NOT EDIT THIS FILE - This file was generated by the XML/Html & Property emitter -->
<!-- BEGIN MESSAGES -->
<Message ID="WVER0225E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0225E" varFormat="Java">
    WVER0225E=WVER0225E: No se ha especificado ningún valor para el argumento &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El argumento que aparece en la lista exige un valor. Utilice el argumento -help o -usage para visualizar la información de uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Especifique un valor para los argumentos que aparecen en la lista.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0264E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0264E" varFormat="Java">
    WVER0264E=WVER0264E: No se ha podido grabar la eliminación de la aplicación del arreglo {0} en el componente {1} -- no hay ninguna aplicación registrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente no puede encontrar un registro de una aplicación para el arreglo especificado. La información sobre el producto podría estar dañada o se podría haber producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0205E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0205E" varFormat="Java">
    WVER0205E=WVER0205E: Se ha producido una excepción al crear una copia de seguridad para el archivo de historial {0} en {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede crear archivos de copia de seguridad para los archivos históricos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0263E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0263E" varFormat="Java">
    WVER0263E=WVER0263E: No se ha podido grabar la eliminación de la aplicación del arreglo {0} en el componente {1} almacenado en archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede eliminar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede eliminar el archivo especificado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0269E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0269E" varFormat="Java">
    WVER0269E=WVER0269E: No se ha podido grabar la eliminación de la aplicación del paquete de mantenimiento {0} en el componente {1} -- no hay ninguna aplicación registrada.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El componente no tiene un registro de aplicación del paquete de mantenimiento especificado. La información sobre el producto podría estar dañada o se podría haber producido un error interno.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0204E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0204E" varFormat="Java">
    WVER0204E=WVER0204E: Se ha producido una excepción al crear el directorio de historial {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede crear el directorio histórico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0243E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0243E" varFormat="Java">
    WVER0243E=WVER0243E: Se han producido excepciones al procesar la información de historial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede procesar la información de historial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0272E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0272E" varFormat="Java">
    WVER0272E=WVER0272E: Se ha producido una excepción al leer {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede leer el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0262E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0262E" varFormat="Java">
    WVER0262E=WVER0262E: No se ha podido grabar la eliminación de la aplicación del arreglo {0} en el componente {1} del archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede guardar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede escribir en el archivo especificado. Verifique también que hay espacio disponible para un archivo nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0268E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0268E" varFormat="Java">
    WVER0268E=WVER0268E: No se ha podido grabar la eliminación de la aplicación del paquete de mantenimiento {0} en el componente {1} almacenado en archivo {2}.  No se ha podido eliminar el archivo especificado. O no se ha podido crear el archivo indicado.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede crear o eliminar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede escribir en el archivo especificado o eliminarlo. Verifique también que hay espacio disponible para un archivo nuevo si fuera aplicable.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0203E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0203E" varFormat="Java">
    WVER0203E=WVER0203E: Se ha producido una excepción al leer {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede leer el archivo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0242E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0242E" varFormat="Java">
    WVER0242E=WVER0242E: Se ha producido una excepción al procesar la información de historial.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede procesar la información de historial.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0271E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0271E" varFormat="Java">
    WVER0271E=WVER0271E: No se reconoce la extensión de archivo del historial del producto &apos;&apos;{0}&apos;&apos;.
  </MsgText>
  <Explanation>
    La información de historial está almacenada en archivos que tienen extensiones de nombre de archivos específicos. Los nombres de extensión determinan el tipo de información que se almacena en cada archivo. Los nombres de extensión válidos son .ptfDriver y .ptfApplied. Se ha realizado un intento para cargar un archivo que contiene información de versión. No obstante, la extensión del nombre del archivo no es una de las extensiones válidas.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0212I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0212I" varFormat="Java">
    WVER0212I=WVER0212I: HistoryInfo Reporter Versión {0}, con fecha {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta declaración es una declaración estándar de descripción de un módulo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0228E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0228E" varFormat="Java">
    WVER0228E=WVER0228E: El argumento &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un argumento válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El argumento especificado no es válido. Utilice el argumento -help o -usage para visualizar la información de uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el argumento por uno que sea válido.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0261E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0261E" varFormat="Java">
    WVER0261E=WVER0261E: No se ha podido grabar la aplicación del arreglo {0} en el componente {1} del archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede guardar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede escribir en el archivo especificado. Verifique también que hay espacio disponible para un archivo nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0267E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0267E" varFormat="Java">
    WVER0267E=WVER0267E: No se ha podido grabar la eliminación de la aplicación del paquete de mantenimiento {0} en el componente {1} del archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede guardar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede escribir en el archivo especificado. Verifique también que hay espacio disponible para un archivo nuevo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0202E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0202E" varFormat="Java">
    WVER0202E=WVER0202E: No se puede cargar la información de historial del archivo histórico: {0}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede cargar la información de historial del archivo histórico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede leer el archivo histórico. Verifique también que el archivo utiliza el formato correcto.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0241E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0241E" varFormat="Java">
    WVER0241E=WVER0241E: Error al escribir el informe del historial en {0}.  No se puede visualizar el texto del error, pero es de tipo {1}.  Se ha producido un segundo error de tipo {2} al recuperar el texto del error.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede escribir el informe histórico en el archivo especificado. Cuando el servidor de aplicaciones ha intentado recuperar el texto del segundo error, se ha producido otra excepción.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Si el problema persiste, puede haber información adicional disponible si busca el ID del mensaje en los sitios Web siguientes: página de soporte de IBM WebSphere Application Server: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/was/support/   página de soporte de IBM WebSphere Application Server for z/OS: http://www.ibm.com/software/webservers/appserv/zos_os390/support/
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0231I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0231I" varFormat="Java">
    WVER0231I=WVER0231I: 
-format	Esta opción especifica el formato de salida, ya sea &apos;&apos;text&apos;&apos; o &apos;&apos;html.&apos;&apos;.
-file	Esta opción especifica el archivo de salida y proporciona un nombre de archivo.
-offeringId	Esta opción especifica el ID de la oferta que restringe los sucesos visualizados.
-maintenancePackageId	Esta opción está en desuso y equivale a usar -offeringID.
-component	Esta opción está en desuso y no realiza ninguna acción.
-help	Esta opción sirve para mostrar el texto de ayuda.
-usage	Esta opción sirve para mostrar este texto de utilización.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El mensaje describe los argumentos válidos al programa de utilidad historyInfo.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.                         El mensaje de información de utilización se muestra cuando se solicita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0270E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0270E" varFormat="Java">
    WVER0270E=WVER0270E: No se puede eliminar el controlador del paquete de mantenimiento {0} almacenado en el archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede eliminar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede eliminar el archivo objetivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0201E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0201E" varFormat="Java">
    WVER0201E=WVER0201E: No se puede determinar el directorio de historial; no se ha podido determinar el directorio del producto
  </MsgText>
  <Explanation>
    El directorio de historial es un subdirectorio del directorio del producto. El servidor de aplicaciones no puede determinar la ubicación del directorio histórico.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte el error de versión asociado.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0266E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0266E" varFormat="Java">
    WVER0266E=WVER0266E: Se han producido errores recuperables al analizar la información del controlador del paquete de mantenimiento.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede analizar la información del paquete de mantenimiento y se han producido varios errores.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0240E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0240E" varFormat="Java">
    WVER0240E=WVER0240E: Error al escribir el informe de la versión en {0}: {1}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede escribir el informe histórico en el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede escribir en el archivo especificado. Verifique también que hay espacio disponible suficiente para el informe.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0230I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0230I" varFormat="Java">
    WVER0230I=WVER0230I: Uso: historyInfo ( [ -format &lt;text | html&gt; ] [ -file &lt;archivo de salida&gt; ] [ -offeringId &lt;ID_oferta&gt; | -maintenancePackageId &lt;ID_paquete_mantenimiento&gt; ] [ -component &lt;nombre_componente&gt; ] ) | ( [ -help | -? | /help | /? | -usage ] )
  </MsgText>
  <Explanation>
    Este mensaje informativo indica los argumentos del programa de utilidad historyInfo. El programa de utilidad historyInfo acepta los argumentos de palabra clave opcionales siguientes:  Un argumento que especifica el formato de salida  Un argumento que especifica un archivo de salida  Un argumento que muestra sólo los sucesos que están asociados con un paquete de mantenimiento especificado (-maintenancePackageId está en desuso)  Un argumento que está en desuso  Un argumento que muestra la información de uso  Utilice el argumento -usage o -help para mostrar información adicional.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.                         El mensaje de información de utilización se muestra cuando se solicita.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0210I" severity="I" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0210I" varFormat="Java">
    WVER0210I=WVER0210I: Copyright (c) IBM Corporation 2002, 2012; Reservados todos los derechos.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Esta declaración es una declaración estándar de copyright.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    No se requiere ninguna acción.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0226E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0226E" varFormat="Java">
    WVER0226E=WVER0226E: El valor &apos;&apos;{0}&apos;&apos; no es un valor de formato válido.
  </MsgText>
  <Explanation>
    Los valores de formato válido son text y html. El valor especificado no está en formato válido. Utilice el argumento -help o -usage para visualizar la información de uso.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Cambie el valor del formato a text o html.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0265E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0265E" varFormat="Java">
    WVER0265E=WVER0265E: No se puede eliminar el controlador del arreglo {0} almacenado en el archivo {2}.
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede eliminar el archivo especificado.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Verifique que el servidor de aplicaciones puede eliminar el archivo objetivo.
  </UserResponse>
</Message>
<Message ID="WVER0206E" severity="E" prefix="yes">
  <MsgText pgmKey="WVER0206E" varFormat="Java">
    WVER0206E=WVER0206E: Se ha producido una excepción al escribir el historial de sucesos {0}
  </MsgText>
  <Explanation>
    El servidor de aplicaciones no puede escribir el archivo del historial de sucesos.
  </Explanation>
  <UserResponse>
    Para obtener más información, consulte los mensajes de error anidados o asociados.
  </UserResponse>
</Message>
<!-- END MESSAGES -->
</TMSSource>
