<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="cheatsheet.xsl"?>

<cheatsheet title="Conectar a una base de datos">

	<intro 
		href="database_connection_intro.htm">
        <description>
            Esta hoja de apuntes ofrece una serie de pasos para configurar el acceso a una base de datos desde una aplicación.  
            Se asume que el software de base de datos está instalado y configurado.  
            Después de completar estos pasos, la aplicación podrá acceder a los datos de una base de datos.  
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Para continuar, pulse &lt;strong&gt;Iniciar&lt;/strong&gt;.
         </description>
	</intro>

	<item
        href=""
		title="Configurar las credenciales de acceso seguro a la base de datos">
		<action
			class="com.ibm.ws.console.security.forwardCmd.do?forwardName=JAASAuthData.content.main"/>
		<description>
En este paso, configure los datos de autenticación con un alias, para poder utilizar las
credenciales en pasos posteriores al configurar el origen de datos o desplegar la
aplicación.
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Los alias de autenticación son opcionales para ciertos tipos de orígenes de datos disponibles en la plataforma z/OS. Si
utiliza WebSphere Application Server para z/OS, consulte el artículo del Information Center titulado &lt;A target="help" HREF="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-nd-zos&amp;topic=conthidep"&gt;
Utilización del soporte de identidad de hebra&lt;/A&gt; antes de tomar una decisión sobre la configuración de la seguridad del origen de datos.
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;

&lt;A HREF="javascript:showHideList('j2cconnectors')"&gt;
&lt;IMG SRC="/ibm/console/images/arrow_collapsed.gif" ALT="" ID="j2cconnectorsImg" ALIGN="left" BORDER="0"/&gt;
&lt;/A&gt;
Puede obtener más información sobre JDBC y los alias de autenticación
&lt;br/&gt;
&lt;TABLE id="j2cconnectorsList" style="font-size:100%;margin-left:1em;display:none"&gt;
&lt;TR&gt;
&lt;TD&gt;
A partir de WebSphere Application Server Versión 5.0, la tecnología JDBC
se basa en estándares J2C (Java 2 Platform, Enterprise Edition Connector).  
Los conectores J2C definen cómo los servidores de aplicaciones realizan y reciben las conexiones con los sistemas externos.  
Para configurar el acceso seguro a sistemas externos que utilicen J2C, debe configurar los datos de autenticación.  
Los datos de autenticación son normalmente un conjunto de credenciales como nombre de usuario y contraseña, que se utilizan para verificar el permiso de acceso al sistema.
Se debe crear y asignar un nombre, conocido como alias de autenticación, a cada parte de los datos de autenticación.  
Una vez configurados los datos de autenticación con un nombre de alias, éste se utiliza siempre que desee conectar utilizando esos datos de autenticación. 
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
&lt;/TD&gt;
&lt;/TR&gt;
&lt;/TABLE&gt;


&lt;br/&gt;


Para crear un nuevo alias de autenticación J2C, siga estos pasos:
            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Seleccione &lt;strong&gt; Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; para cargar el panel Alias de autenticación J2C.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Nuevo&lt;/strong&gt; en el panel Entradas de datos de autenticación de J2C.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Especifique el alias, el ID de usuario, la contraseña y la descripción. Pulse &lt;strong&gt;Aceptar&lt;/strong&gt;. Aparece la lista actualizada de alias de autenticación J2C.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Para que la configuración de alias entre en vigor tendrá que detener e iniciar el servidor.  Esto se realizará más tarde en el paso &lt;strong&gt;Probar la conexión de base de datos&lt;/strong&gt; de la hoja de apuntes.
            &lt;/ol&gt;
Para continuar, pulse &lt;strong&gt;Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
            
        </description>
	</item>

	<item
		href="com.ibm.ws.console.resources/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/database_connection_jdbc.htm"
		title="Configurar un proveedor JDBC">
		<action
			class="navigatorCmd.do?forwardName=JDBCProvider.content.main"/>
		<description>
Para acceder a una base de datos, antes debe representar el controlador del cliente para el proveedor de la base de datos en WebSphere Application Server, creando un proveedor JDBC.  

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Para crear un nuevo proveedor de JDBC, complete los pasos siguientes:
            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; para cargar el panel de proveedores de JDBC.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Seleccione un ámbito válido en el desplegable &lt;strong&gt;Ámbito&lt;/strong&gt;.
                &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Nuevo&lt;/strong&gt; y se visualizará el asistente de nuevo proveedor de JDBC.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Seleccione el tipo de base de datos, el tipo de proveedor, el tipo de implementación y un nombre para el nuevo proveedor de JDBC.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Siguiente&lt;/strong&gt; para continuar con el paso siguiente.  &lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Escriba la información de la classpath de la base de datos para el proveedor de JDBC.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Siguiente&lt;/strong&gt; para continuar con el paso siguiente.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Revise la información del proveedor de JDBC que ha especificado y pulse &lt;strong&gt;Finalizar&lt;/strong&gt;.
            &lt;/ol&gt;




Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
</description>
	</item>

          
          
          
          
          
          
	<item
		title="Configurar variables de WebSphere">
		<action
			class="navigatorCmd.do?forwardName=VariableSubstitutionEntry.content.main"/>
		<description>
Puede definir una variable de WebSphere Application Server para proporcionar un parámetro para algunos valores del sistema. 
Después de definir el nombre y el valor de una variable, se utiliza el valor en el lugar del nombre de la variable. 
Las variables suelen especificar vías de acceso a archivos. Sin embargo, algunos componentes del sistema también soportan el uso de variables.
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Para crear una nueva variable de WebSphere para el proveedor JDBC, siga estos pasos:
            &lt;ol&gt;
                &lt;li&gt;Busque algún &lt;tt&gt;${&lt;i&gt;nombre de variable&lt;/i&gt;}&lt;/tt> utilizado en las propiedades Classpath y Vía de acceso de biblioteca nativa del proveedor JDBC en el panel Detalles.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Seleccione &lt;strong&gt;Pulsar para actuar&lt;/strong&gt; para cargar el panel Variables de WebSphere.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Especifique el ámbito de la variable. Declare la nueva variable para la Célula, Clúster, Nodo o Servidor y pulse &lt;strong&gt;Aplicar.&lt;/strong&gt; &lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;En la página Variables de WebSphere, pulse en el &lt;i&gt;nombre_variable&lt;/i&gt; si existe o pulse &lt;strong&gt;Nuevo&lt;/strong&gt; para crearlo.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;En el campo &lt;strong&gt;Nombre&lt;/strong&gt;, escriba el &lt;i&gt;nombre_variable&lt;/i&gt; que ha encontrado en Classpath o Vía de acceso de biblioteca nativa del panel de detalles del proveedor JDBC.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;En el campo &lt;strong&gt;Valor&lt;/strong&gt;, escriba la vía de acceso de la ubicación a la que deberá señalar la variable de WebSphere para el ámbito especificado.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Aceptar&lt;/strong&gt;.  Verifique que la variable aparece en la lista de variables. La consola administrativa no reconoce los errores de escritura. La variable se ignora si se hace referencia a ella de forma incorrecta.&lt;/li&gt;
                &lt;li&gt;Para que la configuración de las variables entre en vigor tiene que detener e iniciar el servidor.  Esto se realizará más tarde en el paso &lt;strong&gt;Probar la conexión de base de datos&lt;/strong&gt; de la hoja de apuntes.&lt;/li&gt;
            &lt;/ol&gt;




Para continuar, pulse &lt;strong&gt; Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
</description>
	</item>          
          
          
          
          
          
          
          
          
          
          
          
	<item
		href="com.ibm.ws.console.resources/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/database_connection_datasource.htm"
		title="Configurar un origen de datos">
		<action
			class="navigatorCmd.do?forwardName=JDBCProvider.content.main"/>
		<description>
Una vez configurado el proveedor de JDBC, debe utilizar un origen de datos para acceder a la base de datos. 
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Para crear un nuevo origen de daos, siga estos pasos:

            &lt;ol&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Pulse para actuar&lt;/strong&gt; para cargar el panel de proveedores de JDBC.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse el nombre del proveedor de JDBC para el que desea crear un origen de datos.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Orígenes de datos&lt;/strong&gt; en Propiedades adicionales del panel de detalles del proveedor de JDBC.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Para crear un nuevo origen de datos, pulse &lt;strong&gt;Nuevo&lt;/strong&gt; y se visualizará el asistente de nuevo origen de datos.&lt;/li&gt;

            &lt;li&gt;Cuando se le solicite, especifique el nombre del origen de datos y el nombre JNDI&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Siguiente&lt;/strong&gt; para continuar con el paso siguiente.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Escriba las propiedades del origen de datos necesario y elija si el origen de datos nuevo se debería utilizar
en persistencia gestionada por contenedor.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Siguiente&lt;/strong&gt; para continuar en el paso siguiente.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Seleccione el alias de autenticación a utilizar.
No es necesario un alias.&lt;/li&gt;
            &lt;li&gt;Pulse &lt;strong&gt;Siguiente&lt;/strong&gt; para continuar con el paso siguiente. &lt;/li&gt;             &lt;li&gt;Revise la información del origen de datos que ha especificado y pulse &lt;strong&gt;Finalizar&lt;/strong&gt;.
            &lt;/ol&gt;
Para continuar, pulse &lt;strong&gt;Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
		</description>
	</item>

	<item
		href=""
		title="Guardar y sincronizar la configuración">
		<action
			class=""/>
		<description>
Pulse &lt;strong&gt;Guardar&lt;/strong&gt; en el mensaje de la parte superior del panel de la consola para actualizar la configuración en el repositorio maestro.
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Para continuar, pulse &lt;strong&gt;Paso siguiente&lt;/strong&gt;.
		</description>
	</item>


	<item
		href="com.ibm.ws.console.resources/guidedactivity/cheatsheets/nl/lang/database_connection_testconnection.htm"
		title="Probar la conexión de base de datos">
		<action
			class="navigatorCmd.do?forwardName=DataSource.content.main"/>
		<description>
Una vez definido y guardado un origen de datos, pulse &lt;strong&gt;Pulsar para
actuar&lt;/strong&gt; para seleccionar el origen de datos que desea probar.  Seleccione el origen de datos y pulse &lt;strong&gt;Conexión de prueba&lt;/strong&gt; en el panel
Colección de orígenes de datos o Detalles de los orígenes de datos, para verificar
que los parámetros de definición del origen de datos son correctos. &lt;br/&gt;
&lt;br/&gt; Si ha creado un nuevo alias de autenticación J2C o variable de
WebSphere, tendrá que detener e iniciar el servidor antes de continuar. 

&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
Para obtener más detalles, consulte el artículo del Information Center titulado
&lt;A target="help" HREF="http://www14.software.ibm.com/webapp/wsbroker/redirect?version=phil&amp;product=was-base-dist&amp;topic=testcon"&gt;
Prueba de conexiones con la consola administrativa&lt;/A&gt;.
		</description>
	</item>

</cheatsheet>
